<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250411132953 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250411.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250411&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250411021000 +0800" stop="20250411040000 +0800">
    <title lang="zh">雉岳山怪談</title>
    <desc>登山自行車社團「登山吧」的隊長民俊（尹筠相）和隊員們前往他的表妹賢智（金叡園）父親的森林小屋，計畫在山中練車和拍攝影片。深夜時，突然一陣紅光朝他們來襲來，賢智竟被一股奇怪的引力帶走，失去蹤影。民俊急忙到森林中尋人，其他隊員也陸續碰到奇怪的事件…</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411040000 +0800" stop="20250411050000 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:27</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411050000 +0800" stop="20250411065000 +0800">
    <title lang="zh">大話許仙</title>
    <desc>真武閣旗下劍山派以道術降妖除魔，星塵派以佛法滌蕩人間！ 在圍剿妖王九幽之主的戰鬥中，劍山派門人許仙因一時疏忽令九幽之主的殘魂逃到人間，藏在金山鎮惡霸趙天霸的身上。 師父俠隱告訴許仙，九幽之主可以通過補天石恢復原形，因此命許仙趕到人間，尋找九幽殘魂……。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411065000 +0800" stop="20250411085000 +0800">
    <title lang="zh">新少林五祖</title>
    <desc>少林俗家弟子洪熙官，因參與對抗朝廷活動，慘遭滿門抄斬，幸得幼子文定避過大難。與子浪跡天涯。八年後，少林至善禪師獲明朝藏寶圖，為防朝廷前來搶奪，將圖交於年幼的五祖背上，並密函通知洪務必護送五祖前往天地會，可惜洪未到，官兵已攻上少林…</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411085000 +0800" stop="20250411110500 +0800">
    <title lang="zh">敗家子</title>
    <desc>佛山富家獨子梁贊是父母疼愛的九代單傳獨子，得父溺愛，常以重酬聘名師授其武藝，名師與梁贊過招，佯裝被擊倒，梁贊於是以為自己功夫了不得。一日梁贊之友大少文因調戲本為男兒身之花旦梁二娣，被娣戲弄，狼狽找梁贊出頭，梁贊至劇團找娣，被娣攻擊並打得落花流水，才知自己武藝平庸，遂不顧一切求娣教授其武功。娣以其為紈褲子弟，不允收為徒，梁贊遂于劇團內任小武職，藉以盼其轉意。娣感其誠意，向他傳授「短橋詠春」，娣之師兄則教他「長橋詠春」。後來梁贊大悟學武之道，還另創新招，返佛山設醫館施藥濟貧，王爺義子倪飛慕名前來討教，王爺怕義子不敵，暗派殺手刺殺梁贊，結果倪因愛惜梁贊之武藝，在奮不顧身阻擋殺手時自己被殺……</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411110500 +0800" stop="20250411131000 +0800">
    <title lang="zh">古惑仔3之隻手遮天</title>
    <desc>香港在繁榮的背後，同時也是罪惡的溫床。蔣天生領導的洪興社是較活躍的社團，駱駝的東英社也蠢蠢欲動，其中「東英雙虎」烏鴉和笑面虎更是兇殘暴暴戾。笑面虎用計在陳酒吧對面開卡拉OK，並請洪興社的基當看場，正式威脅陳，而烏鴉的挑釁引起蔣的不滿，蔣天生與駱駝談判，駱警告烏，烏不忿。蔣天生同女伴（一影視女星）、陳歐遊、烏鴉和笑面虎派殺手伏擊蔣天生劫擄女星，並嫁禍陳。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411131000 +0800" stop="20250411153000 +0800">
    <title lang="zh">夕陽天使</title>
    <desc>莫文蔚是一位外型漂亮身手矯健的年輕女探員，奉命調查一椿上海電腦商業鉅子的謀殺案，當她臥底調查此案時，和一對漂亮的姐妹花舒淇和趙薇結為好友。這對外表柔弱的姐妹花，其實是電腦和武術高手，她們有著神祕的背景，似乎還背負著一段未解決的家族血海深仇。當臥底探員莫文蔚深入調查此案時，才發現這對漂亮的姐妹花涉有重嫌。隨著她越來越接近事實的真相，她們三人的感情也出現微妙的變化，一場充滿懸疑鬥智鬥力的決鬥於焉展開。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411153000 +0800" stop="20250411180000 +0800">
    <title lang="zh">醜女大翻身</title>
    <desc>姜漢娜(金亞中 飾) 是個高169cm，重95kg為肥胖所苦惱著的女人。但上帝並沒有辜負她，賦予了她天籟般的嗓音，她在幕後幫美女歌手雅美假唱，生活倒也快樂自在。 雅美的製作人韓尚俊(周?慕 飾)對漢娜的嗓音與音樂實力非常地賞識，而比別人更肯定更尊重漢娜。對韓尚俊的關懷與體諒，讓情竇初開的漢娜小鹿亂撞，她不由自主地暗戀上了韓尚俊...。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411180000 +0800" stop="20250411190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:29</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411190000 +0800" stop="20250411200000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:19</title>
    <desc>故事以北宋哲宗時代為背景，通過丐幫幫主喬峰、大理世子段譽、少林小僧虛竹三人的江湖歷險與愛恨情仇，以及圍繞在他們周圍的一眾江湖人物，展現了紛繁複雜的武林恩怨和無計可消除的貪嗔癡怨，勾勒了一副充滿人情世態的生活畫卷，亦象徵大千世界的芸芸眾生，皆逃不出“情”之一字帶來的痛苦糾纏。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411200000 +0800" stop="20250411210000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:20</title>
    <desc>故事以北宋哲宗時代為背景，通過丐幫幫主喬峰、大理世子段譽、少林小僧虛竹三人的江湖歷險與愛恨情仇，以及圍繞在他們周圍的一眾江湖人物，展現了紛繁複雜的武林恩怨和無計可消除的貪嗔癡怨，勾勒了一副充滿人情世態的生活畫卷，亦象徵大千世界的芸芸眾生，皆逃不出“情”之一字帶來的痛苦糾纏。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411210000 +0800" stop="20250411233000 +0800">
    <title lang="zh">角頭-浪流連</title>
    <desc>故事描述阿慶（鄭人碩 飾演）在北館角頭大哥 仁哥的女兒滿月宴上，偶遇攝影師小淇（謝欣穎 飾演）進而衍生出一段相愛卻不能相守的愛情故事。 身為角頭的阿慶遇到了小淇，原本水火不容的兩人，再一次次的爭吵中發現其實自己最在乎對方。阿慶與小淇相愛、相知、相惜、互相扶持，阿慶為小淇解決困難、小淇在阿慶事業遇到瓶頸時給予鼓勵。但就在此時湳沆的世界在背地裡陷害北館販毒，不僅讓北館深陷危機，仁哥與五虎們相繼誤解阿慶，小淇也因為阿慶受重傷。阿慶分身乏術，痛定思痛決定奮力一搏。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250411233000 +0800" stop="20250412000000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412015500 +0800" stop="20250412035500 +0800">
    <title lang="zh">鬼也笑</title>
    <desc>阿南和阿雷為了不想要去一年一度的教召回營，於是，想出了各種誇張不合理的藉口想要矇騙排長請病假，沒想到沒騙成，還被盯上並且從事一連串不人道的軍事訓練，每個阿兵哥都被操到渾身無力、怨氣滿天…。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412035500 +0800" stop="20250412060500 +0800">
    <title lang="zh">太白拳宗師</title>
    <desc>城俊和金修情同兄弟，從小修習武術「太白拳」，然而門派祖傳規定必須比試到只剩一人獲勝，才能獲得太白拳宗師的稱號。實力不相上下、不願正面對決的二人最終選擇各自下山闖蕩—城俊意外成家立業、開了間指壓店，金修則成了放高利貸的業者。正當二人意外幸運重逢時，卻面臨建設公司強迫徵收和長白拳宗師的威脅，生平無大志的城俊該如何面對這項挑戰，守護妻小和指壓店的生意呢？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412060500 +0800" stop="20250412081500 +0800">
    <title lang="zh">雲南蟲谷</title>
    <desc>胡八一等人由於之前探險而身上出現會帶來詛咒的印記，據說放在古滇國獻王陵墓中的?塵珠能解開詛咒，胡八一等人只好深入瘴癘之地。眾人穿過古滇國秘密地下水道，不料遭遇千年痋術機關，成千上萬個痋俑倒懸在洞頂；深入叢林，更是不斷遭遇重重考驗。終於，歷經兇險來到獻王墓入口，然而更大的挑戰也接踵而至。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412081500 +0800" stop="20250412103500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-銀翼的奇術師</title>
    <desc>某日，毛利偵探事務所接到了知名舞台劇女演員牧樹里的委託。原來是牧樹里收到怪盜基德的預告信，信中明言怪盜基德將在舞台上奪取她所佩帶的藍寶石戒指－「命運的寶石」，因此牧樹里希望毛利小五郎能負責保護寶石的工作。 根據小五郎的推理，基德將於演出的最後一天出手盜取這顆無價的寶石，於是小五郎、小蘭與柯南等人便安排於當天出席觀賞舞台劇。大夥莫不狐疑在劇場錯綜複雜的人群中，基德到底會假扮成誰的模樣現身？誰知經歷一陣緊張的埋伏等候之後，出現在大家面前的竟然是工藤新一！？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412103500 +0800" stop="20250412130000 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412130000 +0800" stop="20250412150000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412150000 +0800" stop="20250412164500 +0800">
    <title lang="zh">真假濟公</title>
    <desc>濟公在即將突破最後一層成為降龍羅漢的關鍵時刻，感知到白水鎮村民有難，放棄修行，前往白水鎮解救百姓。在此遇到了假扮濟公的黃元，他蠱惑百姓險些燒死濟公。但最終黃元被濟公所感化，幫助濟公一起制服了妖怪，解救了白水鎮的百姓，濟公也成為了降龍羅漢。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412164500 +0800" stop="20250412192000 +0800">
    <title lang="zh">初戀那件小事</title>
    <desc>小嵐是初中一年級一個最最平凡的小女孩。但這位平凡的女孩偏偏愛上了學校中最優秀、最善良、也最帥氣的高一男生——小莫。於是她做了很多傻傻的小事，只為能引起小莫的注意。申請加入舞蹈社卻在篩選時被喜歡小莫的同學小菲羞辱；她不惜參演根本沒有人喜歡看的話劇社；練習軍樂指揮等等。這些只為能靠小莫再近一點。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412192000 +0800" stop="20250412210000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412210000 +0800" stop="20250412232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412232500 +0800" stop="20250413000000 +0800">
    <title lang="zh">陰陽先生</title>
    <desc>殷十三與寶葫蘆前往林家宅驅邪為契機，引出四個篇章的中式怪談。夜河撈屍、關刀斬冤、活人陰婚、木偶索命，在墳場出現的紅花轎，專吃嬰兒的老坨子，諸多事件詭異萬分，卻又活靈活現，令觀眾沉浸其中，頗有身臨其境之感。隨著故事的推進，越來越多的事情難以用“科學”解釋，本來不信邪的殷十三也對原有信念產生了懷疑。幾番磨難，殷十三發現這離奇的一連串事件都有著意想不到的聯繫，最終的真相又遠超他的預料。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
</tv>
