<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250412143433 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250412.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250412&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250412015500 +0800" stop="20250412035500 +0800">
    <title lang="zh">鬼也笑</title>
    <desc>阿南和阿雷為了不想要去一年一度的教召回營，於是，想出了各種誇張不合理的藉口想要矇騙排長請病假，沒想到沒騙成，還被盯上並且從事一連串不人道的軍事訓練，每個阿兵哥都被操到渾身無力、怨氣滿天…。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412035500 +0800" stop="20250412060500 +0800">
    <title lang="zh">太白拳宗師</title>
    <desc>城俊和金修情同兄弟，從小修習武術「太白拳」，然而門派祖傳規定必須比試到只剩一人獲勝，才能獲得太白拳宗師的稱號。實力不相上下、不願正面對決的二人最終選擇各自下山闖蕩—城俊意外成家立業、開了間指壓店，金修則成了放高利貸的業者。正當二人意外幸運重逢時，卻面臨建設公司強迫徵收和長白拳宗師的威脅，生平無大志的城俊該如何面對這項挑戰，守護妻小和指壓店的生意呢？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412060500 +0800" stop="20250412081500 +0800">
    <title lang="zh">雲南蟲谷</title>
    <desc>胡八一等人由於之前探險而身上出現會帶來詛咒的印記，據說放在古滇國獻王陵墓中的?塵珠能解開詛咒，胡八一等人只好深入瘴癘之地。眾人穿過古滇國秘密地下水道，不料遭遇千年痋術機關，成千上萬個痋俑倒懸在洞頂；深入叢林，更是不斷遭遇重重考驗。終於，歷經兇險來到獻王墓入口，然而更大的挑戰也接踵而至。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412081500 +0800" stop="20250412103500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-銀翼的奇術師</title>
    <desc>某日，毛利偵探事務所接到了知名舞台劇女演員牧樹里的委託。原來是牧樹里收到怪盜基德的預告信，信中明言怪盜基德將在舞台上奪取她所佩帶的藍寶石戒指－「命運的寶石」，因此牧樹里希望毛利小五郎能負責保護寶石的工作。 根據小五郎的推理，基德將於演出的最後一天出手盜取這顆無價的寶石，於是小五郎、小蘭與柯南等人便安排於當天出席觀賞舞台劇。大夥莫不狐疑在劇場錯綜複雜的人群中，基德到底會假扮成誰的模樣現身？誰知經歷一陣緊張的埋伏等候之後，出現在大家面前的竟然是工藤新一！？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412103500 +0800" stop="20250412130000 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412130000 +0800" stop="20250412150000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412150000 +0800" stop="20250412164500 +0800">
    <title lang="zh">真假濟公</title>
    <desc>濟公在即將突破最後一層成為降龍羅漢的關鍵時刻，感知到白水鎮村民有難，放棄修行，前往白水鎮解救百姓。在此遇到了假扮濟公的黃元，他蠱惑百姓險些燒死濟公。但最終黃元被濟公所感化，幫助濟公一起制服了妖怪，解救了白水鎮的百姓，濟公也成為了降龍羅漢。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412164500 +0800" stop="20250412192000 +0800">
    <title lang="zh">初戀那件小事</title>
    <desc>小嵐是初中一年級一個最最平凡的小女孩。但這位平凡的女孩偏偏愛上了學校中最優秀、最善良、也最帥氣的高一男生——小莫。於是她做了很多傻傻的小事，只為能引起小莫的注意。申請加入舞蹈社卻在篩選時被喜歡小莫的同學小菲羞辱；她不惜參演根本沒有人喜歡看的話劇社；練習軍樂指揮等等。這些只為能靠小莫再近一點。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412192000 +0800" stop="20250412210000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412210000 +0800" stop="20250412232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250412232500 +0800" stop="20250413000000 +0800">
    <title lang="zh">陰陽先生</title>
    <desc>殷十三與寶葫蘆前往林家宅驅邪為契機，引出四個篇章的中式怪談。夜河撈屍、關刀斬冤、活人陰婚、木偶索命，在墳場出現的紅花轎，專吃嬰兒的老坨子，諸多事件詭異萬分，卻又活靈活現，令觀眾沉浸其中，頗有身臨其境之感。隨著故事的推進，越來越多的事情難以用“科學”解釋，本來不信邪的殷十三也對原有信念產生了懷疑。幾番磨難，殷十三發現這離奇的一連串事件都有著意想不到的聯繫，最終的真相又遠超他的預料。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413013500 +0800" stop="20250413035500 +0800">
    <title lang="zh">老狐狸</title>
    <desc>故事發生在1989年全民皆股的年代，小男孩廖界與父親廖泰來相依為命，他們相信人性本善，沒發現世界正在改變。股市飆漲、物價翻倍，有人一夕暴富，有人意識到現實殘酷；單純老實的廖界父子屬於後者。不料，他們碰上了聰明狡猾的「老狐狸」，命運道路可能截然不同。財富與良心兩條岔路，該怎麼選？。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413035500 +0800" stop="20250413055000 +0800">
    <title lang="zh">催眠.裁決</title>
    <desc>曾經揚名國際的催眠專家許立生(張家輝飾)，是轟動香港的兇殺案陪審團成員之一。審判最後一天，當陪審團準備退庭商議時，許立生突然收到女兒茵茵被綁架的消息。綁匪要求他在90分鐘內催眠至少4個陪審團成員來操控、扭曲審判結果，否則將殺害他的女兒。為了解救被綁架的女兒，許立生只能答應，並在暗中聯手曾是特種部隊的楊凱（張翰飾）展開分秒必爭的救援行動。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413055000 +0800" stop="20250413075000 +0800">
    <title lang="zh">大漢張騫</title>
    <desc>公元前139年，張騫率領由百餘人組成的使團出使西域，中途遭匈奴追殺，張騫與嚮導堂邑父淪為階下囚，被困於匈奴十年之久。某日，張騫與堂邑父照常奉命測繪地圖，卻不料偶遇大漢斥候耿樂。兩軍交戰，耿樂被俘，張騫與同伴的出逃計畫也因此被打亂…。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413075000 +0800" stop="20250413101000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-水平線上的陰謀</title>
    <desc>15年前，北大西洋的海上，一艘在深夜濃霧中航行的貨輪「第一八代丸」，由於未能及時發現前方的巨大冰山，在猛烈的撞擊後引擎室受到重創，整艘船也在不久之後沉沒，雖然大多數的船員都順利獲救，但船長與一名船員還是不幸罹難。 時間來到了現代-東京西多摩市的別墅勝地，「八代造船」是大財閥八代集團的成員之一，該公司的設計師八代英人在駕車時突然心臟病發作，連人帶車衝向山谷，車子在墜落山谷後隨即起火燃燒，八代英人也在這起意外中喪生，跨越15年時空，這兩起分別發生於海上與陸地的意外，沒想到居然會是一樁即將展開之陰謀的序幕…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413101000 +0800" stop="20250413124500 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413124500 +0800" stop="20250413145000 +0800">
    <title lang="zh">英雄</title>
    <desc>戰國後期，秦王為一統天下討伐諸侯六國，各方俠士紛紛伺機刺殺秦王，其中趙國刺客長空、情侶刺客殘劍、飛雪三人最為秦王忌憚，俠士無名則為了報國仇家恨，苦練「十步一殺」絕技。一場刺秦的計謀於焉而生，眼看全國即將陷入更大紛亂，何者才是天下太平的解答？</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413145000 +0800" stop="20250413165000 +0800">
    <title lang="zh">花漾奶奶金難搞</title>
    <desc>從早到晚每天忙碌打工的清寒大學生韓志雄，為了節省每個月高昂的租屋開銷，參加了社區推行的「青銀共居計畫」，沒想到迎接他的卻是性格古怪、個性龜毛、愛貪小便宜、三天兩頭就往醫院跑，人人都敬而遠之的金芬奶奶。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413165000 +0800" stop="20250413191000 +0800">
    <title lang="zh">西遊記之大鬧天宮</title>
    <desc>混沌之初天界頹垣，在神族與魔族大戰之中，女媧娘娘(張梓琳飾)化成萬千五彩晶石補天，其中一顆掉落凡間花果山，晶石吸收天地精華迸出了石頭靈猴。他跟菩提祖師(海一天飾)習得法術取名「孫悟空」(甄子丹飾) ，並在花果山自封為「齊天大聖」，但他不知天高地厚地大鬧東海龍宮、闖進南天門，卻意外獲得玉皇大帝(周潤發飾)賞識賜爵「弼馬溫」。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413191000 +0800" stop="20250413210000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413210000 +0800" stop="20250413231500 +0800">
    <title lang="zh">雙瞳</title>
    <desc>台北，熱鬧繁華的都會大城，現代高科技生活與華人幾千年的傳統信念並存。在這個冷漠異境的城市裡，人們相信鬼魂就像是高樓大廈般真實可及。城市車水馬龍、人群往來穿梭，一個身心受創的警官正和不知名的神秘惡魔搏鬥，受威脅的不只是他的性命，還包括他的靈魂。警官黃火土（梁家輝飾）的世界正逐漸四分五裂。兩年前由於揭發同僚貪污，黃火土被打入冷宮，被安排在冷門的外事組工作，他的同事對他怒言相向，他的妻子清芳（劉若英飾）受不了他長期不回家而要求離婚。就在此刻，三宗離奇的命案卻使整個警局天搖地動。三名受害者的身分彼此沒有關聯，但是前來驗屍的法醫（楊貴媚飾）卻在三名死者腦部共同發現一種神秘的黑黴菌，而且三人都是在歷經幻覺的狀態下死亡。顯然這是連續殺人犯所為，且為台灣歷史上的頭一遭。負責偵辦的警局又缺乏這方面的專才，在社會人心惶惶的氛圍下，高層只好求助於台灣最好的盟友—美國。美國聯邦調查局派了一名專門偵辦此種案例的專家</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413231500 +0800" stop="20250414000000 +0800">
    <title lang="zh">追龍番外篇之龍爭虎鬥</title>
    <desc>該片講述了能打敢拼的伍國豪和好友三人從廣東偷渡來到香港謀生，獲心思縝密的探長徐樂的重用，後期制霸香港黑白兩道的故事。 徐樂本只是個有志青年，加入警界本想為市民服務，匡扶正義，但發現整個警界都腐敗至極，如果他堅持原則，只會被排擠至死，在前輩指點之下，他決定在這腐敗制度中力爭上游，在短時間內成為最有勢力的探長，短時間內改善了貪汙，後因自己好兄弟伍國豪的黑道勢力壯大，徐樂深知已經無法勸阻好兄弟，無奈之下與廉政公署聯手，最後在廉政行動的時候，為政府提供了大量證據，同時也為自己做過的事情付出了代價。 經歷大起大落的兩兄弟終究還是走上了兩條不同的人生軌道，伍國豪也因為自己的過錯和罪證付出了慘痛代價。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
</tv>
