<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250330143517 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250330.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250330&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250330020000 +0800" stop="20250330042000 +0800">
    <title lang="zh">老師嫁老大</title>
    <desc>李樺（范文芳飾演）決定將她所領導的非法高利貸集團，改造成為一個專業且富有愛心的組織，希望擺脫以往由前任團長領導的風格，並禁止使用暴力。 此時早已厭煩母親一再逼婚的李樺，無奈的向一位舞蹈老師兼形象策劃師方先生（李國煌飾演）求婚。方先生居然出乎意料的答應李樺的求婚。婚後兩人的性格雖然格格不入，卻也漸漸開出一朵愛情的花。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330042000 +0800" stop="20250330071500 +0800">
    <title lang="zh">赤壁-決戰天下</title>
    <desc>孫劉聯軍和曹營兩軍於長江兩岸對峙，諸葛亮策劃「草船借箭」以削弱曹操戰力，成功使曹營軍心渙散。另外孫權則計畫火攻曹操的強大水軍，只待孔明借東風，使風向改變，吳軍即刻進攻，劉備亦在此時出手相助，遭到突襲無招架之力的曹軍只好轉攻為守，而孫劉大軍勢如破竹攻破曹營要塞，周瑜也成功救回愛妻小喬，這場戰爭由東吳與西蜀兩國大勝曹軍，而諸葛亮卻在獲得勝利的此刻求去。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330071500 +0800" stop="20250330095000 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330095000 +0800" stop="20250330114500 +0800">
    <title lang="zh">目中無人-以眼還眼</title>
    <desc>成瞎子是幽州特立獨行的捉刀人，手中的盲杖暗藏刀劍，憑聽風辨位之能、分筋錯骨之技，孤獨地行走於江湖之中。一日，流浪於幽州城內的小漁姐弟受到惡少李九郎的追殺，弟弟小草不幸身亡，倖存下來的小漁一心想要復仇，便賴上了武藝高強的成瞎子。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330114500 +0800" stop="20250330143500 +0800">
    <title lang="zh">大稻埕</title>
    <desc>大學生陳佑熙，是個有點小憂鬱，沒有太大人生目標的大學生，失戀之後，萬念俱灰。誰知在有點古怪的歷史系朱正德教授的引導下，佑熙竟然陰錯陽差地掉入時光隧道，回到大稻埕——1920年代日治時期台灣最繁華的第一鬧區，還遇到朱教授。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330143500 +0800" stop="20250330171000 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330171000 +0800" stop="20250330190500 +0800">
    <title lang="zh">冥中注定我愛你</title>
    <desc>從各層面來看，紀嘉樹 (禾浩辰飾) 和其他大學生一樣，每天過著上課、認真念書的生活，但是他與其他同學不同的是，他有一項不為人知的天賦，他有陰陽眼。可惜的是，他雖然看得到鬼，卻沒辦法跟鬼溝通，這讓他一生都感到沮喪。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330190500 +0800" stop="20250330210000 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330210000 +0800" stop="20250330230500 +0800">
    <title lang="zh">張三豐</title>
    <desc>南宋末年，各方勢力風起雲湧，國家陷入內憂外患，狄族聯合魔教，妄圖踏平中原稱霸江湖，危難之際，無極派大弟子張君寶挺身而出，協助宋廷擊退敵軍，卻不料師門慘遭魔教血洗。為振興門派，保衛家園，張君寶毅然踏上了剷除魔教的道路，誰曾想，他又被捲入一場更大的陰謀之中。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330230500 +0800" stop="20250331000000 +0800">
    <title lang="zh">角頭-浪流連</title>
    <desc>故事描述阿慶（鄭人碩 飾演）在北館角頭大哥 仁哥的女兒滿月宴上，偶遇攝影師小淇（謝欣穎 飾演）進而衍生出一段相愛卻不能相守的愛情故事。 身為角頭的阿慶遇到了小淇，原本水火不容的兩人，再一次次的爭吵中發現其實自己最在乎對方。阿慶與小淇相愛、相知、相惜、互相扶持，阿慶為小淇解決困難、小淇在阿慶事業遇到瓶頸時給予鼓勵。但就在此時湳沆的世界在背地裡陷害北館販毒，不僅讓北館深陷危機，仁哥與五虎們相繼誤解阿慶，小淇也因為阿慶受重傷。阿慶分身乏術，痛定思痛決定奮力一搏。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331013500 +0800" stop="20250331032500 +0800">
    <title lang="zh">整容液</title>
    <desc>想要擁有嶄新人生？為您介紹這罐「神奇整容液」的使用方法…。 首先，請用鏡子確認自己的臉。不如拍張照片做個紀念，因為這將會是您跟原本長相最後告別的時刻。接著，將水與整容液以4:1比例混合，並將臉部浸泡在整容液裡20分鐘。之後，您的皮膚與肌肉將像黏土一般得以重新塑型，成為您想要擁有的模樣…。 一位屢受歧視的棉花糖女孩，在使用整容液後，如願成為廣受歡迎的女神。不僅追求者絡繹不絕，更吸引經紀人想要簽她當藝人。她還迅速結識高富帥，不論事業跟愛情都走向人生巔峰。不過她萬萬沒想到，當整容液開始產生副作用後，讓她不得不做出一連串駭人行為，她的人生也逐漸失控…。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331032500 +0800" stop="20250331042500 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:20</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331042500 +0800" stop="20250331062500 +0800">
    <title lang="zh">超級夥伴</title>
    <desc>故事描述中年失意男子碰上離家出走找媽媽的小學生，半途中又巧遇女黑社會老大的故事，三人共患難找尋幸福與希望的真諦！由屈中恆飾演中年失意男子，柯佳嬿飾演婚姻不幸福的黑社會女老大！</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331062500 +0800" stop="20250331083500 +0800">
    <title lang="zh">佛跳牆</title>
    <desc>李翰祥執導的《佛跳牆》共有四個單元，首個故事是描述一對母子因施予濟公一碗豆漿而逃過喪命之危；其二則說濟公幫助賣菜漢，逃離高利貸者的滋擾；其三則寫濟公以櫻桃化夜明珠，將大盜教訓一頓；最末一則是描寫濟公以巧計捉弄胡作非為的相爺父子。李翰祥借濟公的善行，針貶權貴惡霸的種種惡行，為平民大眾吐一口烏氣</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331083500 +0800" stop="20250331110000 +0800">
    <title lang="zh">麻雀王</title>
    <desc>20多年前，阿發（杜汶澤 飾） 和阿順（李國煌 飾） 都是麻將天尊儒五常（曾志偉 飾）的徒弟。但如今阿發在怡保老街角落一間殘舊咖啡店賣釀豆腐，這間小店生意不算很好，但也過得去，最主要是這裡有一 群幾十年的老顧客，因此生意無憂。阿發的妻子雷夢娜（葉璇 飾） 多年前已經出走，丟下他獨自撫養女兒四喜，如今四喜已是個花樣年華的少女。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331110000 +0800" stop="20250331132000 +0800">
    <title lang="zh">血滴子</title>
    <desc>消失於中國歷史的10大暗器之首，清朝「血滴子」暗殺部隊，唯一終極任務就是取下你的人頭！ 反清復明組織「牧人」日漸強大，以「天狼」為其首領的 (黃曉明飾)嚴重威脅清朝盛世，清朝雍正皇帝與兒子乾隆為剷除此勢力，為此培養以「血滴子」為兵器的特種暗殺部隊。從小即接受專業訓練的部隊精英，擅長操作從未有人見其樣貌的神祕飛天暗器血滴子，此兵器能來無影去無蹤的取人首級而瞬間致死，被殺者往往連自己怎麼死的都不曉得。血滴子隊長「冷」（阮經天飾）奉朝廷之命率領率領陳泰(蒲巴甲飾) 、胡圖(高天飾)、穆森(李宇春飾)、十三(井柏然飾)、布喀(周一圍飾)、阿蘇(郭鵬飾)共7名高手，執行朝廷反清異己的秘密任務，眼看殺人於無形的血滴子天團即將面對史上最強宿敵，從未失手的他們，卻料想不到陷入腹背受敵的陰謀之中，因而從此改寫清朝的命運……</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331132000 +0800" stop="20250331152000 +0800">
    <title lang="zh">靈幻先生</title>
    <desc>江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，但鬼點子層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）和小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進寂靜之村；當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331152000 +0800" stop="20250331180000 +0800">
    <title lang="zh">賭神</title>
    <desc>賭神高進受日本山口組的上山委託來港與殺父仇人賭魔(鮑漢林)決戰進看出主事人南哥等人出千，出手反千贏回大量巨款而去。南哥不憤指使越南殺手追殺進。上山先生委派龍五保護進。火拼中，進頭部受重傷不支倒地。記憶全失，被刀仔及其女友收留。賭摩之助手南哥得知進等藏身於"銷魂別墅"即派數拾殺手追殺，追殺期間進漸回復記憶，再和賭摩在牌上決戰一場</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331180000 +0800" stop="20250331190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:22</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331190000 +0800" stop="20250331200000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:5</title>
    <desc>北宋年間，外族紛擾大宋國土，形成胡漢對立的局面，武林各派亦效忠於各國，一時間英雄輩出，丐幫幫主喬峰也此時結識了風流多情的大理國王子段譽和武功高強的小沙瀰虛竹，這三人在這場腥風血雨的紛爭中扮演了重要的角色，他們要如何了斷江湖上的恩怨情仇呢？</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331200000 +0800" stop="20250331210000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:6</title>
    <desc>北宋年間，外族紛擾大宋國土，形成胡漢對立的局面，武林各派亦效忠於各國，一時間英雄輩出，丐幫幫主喬峰也此時結識了風流多情的大理國王子段譽和武功高強的小沙瀰虛竹，這三人在這場腥風血雨的紛爭中扮演了重要的角色，他們要如何了斷江湖上的恩怨情仇呢？</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331210000 +0800" stop="20250331230500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250331230500 +0800" stop="20250401000000 +0800">
    <title lang="zh">一眉道人</title>
    <desc>一眉道長所在的村落中有一座殘舊的教堂，修女瑪利亞前往重開教堂，剛巧村裡無水可用，村長找一眉道長勘察地理來尋找問題的源頭，發現是村中突然多出大量蝙蝠，並棲身於此教堂裡。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
</tv>
