<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250413112817 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250413.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250413&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250413013500 +0800" stop="20250413035500 +0800">
    <title lang="zh">老狐狸</title>
    <desc>故事發生在1989年全民皆股的年代，小男孩廖界與父親廖泰來相依為命，他們相信人性本善，沒發現世界正在改變。股市飆漲、物價翻倍，有人一夕暴富，有人意識到現實殘酷；單純老實的廖界父子屬於後者。不料，他們碰上了聰明狡猾的「老狐狸」，命運道路可能截然不同。財富與良心兩條岔路，該怎麼選？。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413035500 +0800" stop="20250413055000 +0800">
    <title lang="zh">催眠.裁決</title>
    <desc>曾經揚名國際的催眠專家許立生(張家輝飾)，是轟動香港的兇殺案陪審團成員之一。審判最後一天，當陪審團準備退庭商議時，許立生突然收到女兒茵茵被綁架的消息。綁匪要求他在90分鐘內催眠至少4個陪審團成員來操控、扭曲審判結果，否則將殺害他的女兒。為了解救被綁架的女兒，許立生只能答應，並在暗中聯手曾是特種部隊的楊凱（張翰飾）展開分秒必爭的救援行動。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413055000 +0800" stop="20250413075000 +0800">
    <title lang="zh">大漢張騫</title>
    <desc>公元前139年，張騫率領由百餘人組成的使團出使西域，中途遭匈奴追殺，張騫與嚮導堂邑父淪為階下囚，被困於匈奴十年之久。某日，張騫與堂邑父照常奉命測繪地圖，卻不料偶遇大漢斥候耿樂。兩軍交戰，耿樂被俘，張騫與同伴的出逃計畫也因此被打亂…。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413075000 +0800" stop="20250413101000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-水平線上的陰謀</title>
    <desc>15年前，北大西洋的海上，一艘在深夜濃霧中航行的貨輪「第一八代丸」，由於未能及時發現前方的巨大冰山，在猛烈的撞擊後引擎室受到重創，整艘船也在不久之後沉沒，雖然大多數的船員都順利獲救，但船長與一名船員還是不幸罹難。 時間來到了現代-東京西多摩市的別墅勝地，「八代造船」是大財閥八代集團的成員之一，該公司的設計師八代英人在駕車時突然心臟病發作，連人帶車衝向山谷，車子在墜落山谷後隨即起火燃燒，八代英人也在這起意外中喪生，跨越15年時空，這兩起分別發生於海上與陸地的意外，沒想到居然會是一樁即將展開之陰謀的序幕…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413101000 +0800" stop="20250413124500 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413124500 +0800" stop="20250413145000 +0800">
    <title lang="zh">英雄</title>
    <desc>戰國後期，秦王為一統天下討伐諸侯六國，各方俠士紛紛伺機刺殺秦王，其中趙國刺客長空、情侶刺客殘劍、飛雪三人最為秦王忌憚，俠士無名則為了報國仇家恨，苦練「十步一殺」絕技。一場刺秦的計謀於焉而生，眼看全國即將陷入更大紛亂，何者才是天下太平的解答？</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413145000 +0800" stop="20250413165000 +0800">
    <title lang="zh">花漾奶奶金難搞</title>
    <desc>從早到晚每天忙碌打工的清寒大學生韓志雄，為了節省每個月高昂的租屋開銷，參加了社區推行的「青銀共居計畫」，沒想到迎接他的卻是性格古怪、個性龜毛、愛貪小便宜、三天兩頭就往醫院跑，人人都敬而遠之的金芬奶奶。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413165000 +0800" stop="20250413191000 +0800">
    <title lang="zh">西遊記之大鬧天宮</title>
    <desc>混沌之初天界頹垣，在神族與魔族大戰之中，女媧娘娘(張梓琳飾)化成萬千五彩晶石補天，其中一顆掉落凡間花果山，晶石吸收天地精華迸出了石頭靈猴。他跟菩提祖師(海一天飾)習得法術取名「孫悟空」(甄子丹飾) ，並在花果山自封為「齊天大聖」，但他不知天高地厚地大鬧東海龍宮、闖進南天門，卻意外獲得玉皇大帝(周潤發飾)賞識賜爵「弼馬溫」。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413191000 +0800" stop="20250413210000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413210000 +0800" stop="20250413231500 +0800">
    <title lang="zh">雙瞳</title>
    <desc>台北，熱鬧繁華的都會大城，現代高科技生活與華人幾千年的傳統信念並存。在這個冷漠異境的城市裡，人們相信鬼魂就像是高樓大廈般真實可及。城市車水馬龍、人群往來穿梭，一個身心受創的警官正和不知名的神秘惡魔搏鬥，受威脅的不只是他的性命，還包括他的靈魂。警官黃火土（梁家輝飾）的世界正逐漸四分五裂。兩年前由於揭發同僚貪污，黃火土被打入冷宮，被安排在冷門的外事組工作，他的同事對他怒言相向，他的妻子清芳（劉若英飾）受不了他長期不回家而要求離婚。就在此刻，三宗離奇的命案卻使整個警局天搖地動。三名受害者的身分彼此沒有關聯，但是前來驗屍的法醫（楊貴媚飾）卻在三名死者腦部共同發現一種神秘的黑黴菌，而且三人都是在歷經幻覺的狀態下死亡。顯然這是連續殺人犯所為，且為台灣歷史上的頭一遭。負責偵辦的警局又缺乏這方面的專才，在社會人心惶惶的氛圍下，高層只好求助於台灣最好的盟友—美國。美國聯邦調查局派了一名專門偵辦此種案例的專家</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250413231500 +0800" stop="20250414000000 +0800">
    <title lang="zh">追龍番外篇之龍爭虎鬥</title>
    <desc>該片講述了能打敢拼的伍國豪和好友三人從廣東偷渡來到香港謀生，獲心思縝密的探長徐樂的重用，後期制霸香港黑白兩道的故事。 徐樂本只是個有志青年，加入警界本想為市民服務，匡扶正義，但發現整個警界都腐敗至極，如果他堅持原則，只會被排擠至死，在前輩指點之下，他決定在這腐敗制度中力爭上游，在短時間內成為最有勢力的探長，短時間內改善了貪汙，後因自己好兄弟伍國豪的黑道勢力壯大，徐樂深知已經無法勸阻好兄弟，無奈之下與廉政公署聯手，最後在廉政行動的時候，為政府提供了大量證據，同時也為自己做過的事情付出了代價。 經歷大起大落的兩兄弟終究還是走上了兩條不同的人生軌道，伍國豪也因為自己的過錯和罪證付出了慘痛代價。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414011500 +0800" stop="20250414033000 +0800">
    <title lang="zh">雙瞳</title>
    <desc>台北，熱鬧繁華的都會大城，現代高科技生活與華人幾千年的傳統信念並存。在這個冷漠異境的城市裡，人們相信鬼魂就像是高樓大廈般真實可及。城市車水馬龍、人群往來穿梭，一個身心受創的警官正和不知名的神秘惡魔搏鬥，受威脅的不只是他的性命，還包括他的靈魂。警官黃火土（梁家輝飾）的世界正逐漸四分五裂。兩年前由於揭發同僚貪污，黃火土被打入冷宮，被安排在冷門的外事組工作，他的同事對他怒言相向，他的妻子清芳（劉若英飾）受不了他長期不回家而要求離婚。就在此刻，三宗離奇的命案卻使整個警局天搖地動。三名受害者的身分彼此沒有關聯，但是前來驗屍的法醫（楊貴媚飾）卻在三名死者腦部共同發現一種神秘的黑黴菌，而且三人都是在歷經幻覺的狀態下死亡。顯然這是連續殺人犯所為，且為台灣歷史上的頭一遭。負責偵辦的警局又缺乏這方面的專才，在社會人心惶惶的氛圍下，高層只好求助於台灣最好的盟友—美國。美國聯邦調查局派了一名專門偵辦此種案例的專家</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414033000 +0800" stop="20250414043000 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:28</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414043000 +0800" stop="20250414065000 +0800">
    <title lang="zh">一切都好</title>
    <desc>管清（姚晨飾）雖然在職場上叱吒風雲，卻在婚姻生活中遇到了難解之題，每每想到事業婚姻的差距，管清總是暗自神傷。管全（竇驍飾）為了創業付出一切，卻沒能得到想要的結果。管好（陳赫飾）是一名自由攝影師，陷入了對於人生的迷惘之中。管楚身在異國他鄉，心中懷揣著跳芭蕾舞的美好夢想，無奈現實殘酷，她只能在澳門餐廳當服務生來維持生計。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414065000 +0800" stop="20250414093000 +0800">
    <title lang="zh">老大靈不靈</title>
    <desc>朴光浩（朴新陽飾）是某黑幫組織的得力幹將，為了組織利益他出生入死，果敢非常。誰知在一次行動受傷後，光浩大睡三天，隨即發現自己的身邊充滿各種各樣奇怪狀況，比如隨手將勺子立住、能聽懂魚說話、看見賣魚大嬸拖著魚尾巴。 原來手上的傷口改變了他本該橫死的命運，但也同時令他變成了通靈體質。按照巫女的說法，他不得不按命運的安排成為一名為人排憂解難的巫師。雖然一度拒絕，可是接二連三的危機迫使光浩向命運低頭。 在此之後，光浩一會兒是西裝革履黑墨鏡的黑幫分子，一會兒是塗脂抹粉身穿長袍跳舞的驅邪巫師，不一樣人生就此展開......</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414093000 +0800" stop="20250414113000 +0800">
    <title lang="zh">乾隆下揚州</title>
    <desc>本片借「乾隆皇下江南」一段野史，揉合民間傳奇，創造了銀幕上乾隆皇帝儒雅風流的一代賢君形像。全片借古諷今，描述乾隆（劉永）偕大臣（姜南）和劉墉（李昆）微服下江南，劇情穿插乾隆和劉墉之間的君臣鬥智，機智幽默，其中劉墉妙計激揚州一怪鄭板橋出手獻畫一段，更是一絕。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414113000 +0800" stop="20250414135500 +0800">
    <title lang="zh">麻雀王</title>
    <desc>20多年前，阿發（杜汶澤 飾） 和阿順（李國煌 飾） 都是麻將天尊儒五常（曾志偉 飾）的徒弟。但如今阿發在怡保老街角落一間殘舊咖啡店賣釀豆腐，這間小店生意不算很好，但也過得去，最主要是這裡有一 群幾十年的老顧客，因此生意無憂。阿發的妻子雷夢娜（葉璇 飾） 多年前已經出走，丟下他獨自撫養女兒四喜，如今四喜已是個花樣年華的少女。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414135500 +0800" stop="20250414160500 +0800">
    <title lang="zh">唐伯虎點秋香</title>
    <desc>江南四大才子之一唐伯虎雖擁有八位嬌妻，可惜同床異夢，內心孤寂不已。寧王意圖造反，欲招攬唐，唐為了避禍打算暫離家門.</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414160500 +0800" stop="20250414180000 +0800">
    <title lang="zh">有你真好</title>
    <desc>7歲小男孩小武，來到荒涼偏僻的鄉下，和首次見面的外婆一起度過這段難忘的暑假。 小武是個調皮、愛打電動、組合金剛的城市小孩；不能說話的啞巴外婆卻是貧苦、樂天知命、有耐心的獨居老人，於是祖孫二人之間發生一波波令人發笑又氣結的衝突，卻也產生讓人鼻酸、感動的愛。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414180000 +0800" stop="20250414190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:30</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414190000 +0800" stop="20250414200000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:21</title>
    <desc>故事以北宋哲宗時代為背景，通過丐幫幫主喬峰、大理世子段譽、少林小僧虛竹三人的江湖歷險與愛恨情仇，以及圍繞在他們周圍的一眾江湖人物，展現了紛繁複雜的武林恩怨和無計可消除的貪嗔癡怨，勾勒了一副充滿人情世態的生活畫卷，亦象徵大千世界的芸芸眾生，皆逃不出“情”之一字帶來的痛苦糾纏。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414200000 +0800" stop="20250414210000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:22</title>
    <desc>故事以北宋哲宗時代為背景，通過丐幫幫主喬峰、大理世子段譽、少林小僧虛竹三人的江湖歷險與愛恨情仇，以及圍繞在他們周圍的一眾江湖人物，展現了紛繁複雜的武林恩怨和無計可消除的貪嗔癡怨，勾勒了一副充滿人情世態的生活畫卷，亦象徵大千世界的芸芸眾生，皆逃不出“情”之一字帶來的痛苦糾纏。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414210000 +0800" stop="20250414231500 +0800">
    <title lang="zh">賭神3之少年賭神</title>
    <desc>1969年夏天，高姓紗廠老闆因敗賭而致家破人亡，他的八歲兒子高進從此喪失家園。輾轉之下，高進加入老千集團拜靳能（鍾景輝飾）為師，與高傲（吳鎮宇飾）成同門，跟靳能學習一切千門技術。到了1986年，二十五歲的高進（黎明飾）已成為獨當一面的老千高手，並和靳能的女兒靳輕（梁詠琪飾）情投意合。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250414231500 +0800" stop="20250415000000 +0800">
    <title lang="zh">靈幻先生</title>
    <desc>江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，但鬼點子層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）和小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進寂靜之村；當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
</tv>
