<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250209023007 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250209.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250209&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250209015000 +0800" stop="20250209034000 +0800">
    <title lang="zh">鬼門</title>
    <desc>1990年，一間修煉院發生毛骨悚然的集體殺人事件。此後，修煉院陸續發生離奇的自殺或死亡事故，也讓這間修煉院最後關閉並荒廢多年。一位擁有靈性體質的心靈研究所所長道鎮，為了揭開巫師母親在修煉院驅魔時的神秘死因，他來到這間修煉院，並遇見到這邊拍攝恐怖影像，打算獲取比賽獎金的大學生…。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209034000 +0800" stop="20250209054000 +0800">
    <title lang="zh">鬼也笑</title>
    <desc>阿南和阿雷為了不想要去一年一度的教召回營，於是，想出了各種誇張不合理的藉口想要矇騙排長請病假，沒想到沒騙成，還被盯上並且從事一連串不人道的軍事訓練，每個阿兵哥都被操到渾身無力、怨氣滿天…。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209054000 +0800" stop="20250209072000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209072000 +0800" stop="20250209091000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209091000 +0800" stop="20250209113500 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209113500 +0800" stop="20250209140000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209140000 +0800" stop="20250209164000 +0800">
    <title lang="zh">龍馬精神</title>
    <desc>昔日風光的龍虎武師老羅一夜變調，現今的他窮困潦倒，與他的愛馬赤兔在片場靠著跑龍套過日子。老羅一心想將赤兔培養成動作巨星，然而天外飛來橫禍，老羅與赤兔無端身陷官司，只能求助多年未見的女兒小寶和她的律師男友乃華。與此同時，老羅與討債集團的追逐戰影片在網路瘋傳，讓他獲得了拍電影的機會…</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209164000 +0800" stop="20250209191000 +0800">
    <title lang="zh">醜女大翻身</title>
    <desc>姜漢娜(金亞中 飾) 是個高169cm，重95kg為肥胖所苦惱著的女人。但上帝並沒有辜負她，賦予了她天籟般的嗓音，她在幕後幫美女歌手雅美假唱，生活倒也快樂自在。 雅美的製作人韓尚俊(周?慕 飾)對漢娜的嗓音與音樂實力非常地賞識，而比別人更肯定更尊重漢娜。對韓尚俊的關懷與體諒，讓情竇初開的漢娜小鹿亂撞，她不由自主地暗戀上了韓尚俊...。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209191000 +0800" stop="20250209210000 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209210000 +0800" stop="20250209233500 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209233500 +0800" stop="20250210000000 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210020500 +0800" stop="20250210035500 +0800">
    <title lang="zh">屍戰新世界</title>
    <desc>多年前一股活屍病毒席捲大馬，奪走了無數人性命，也帶走了齊迪克的家人，一直到拉赫曼博士的疫苗問世，慘劇才終於停歇。15年過去，疫情再度爆發，上次逃過一劫的齊迪克，意外被變成活屍的青梅竹馬柔伊咬傷，但神奇的是他沒有轉化，柔伊甚至開始慢慢恢復人性。此時，消失已久的拉赫曼博士突然現身，不但將兩人帶往實驗室，更展露了他對病毒的野心…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210035500 +0800" stop="20250210045500 +0800">
    <title lang="zh">武媚娘傳奇:46</title>
    <desc>大唐古裝宮廷電視劇，為范冰冰工作室出品的第三部電視劇，由范冰冰、張豐毅、李治廷及張鈞甯領銜主演，由李解、李李仁、周海媚、任山、張定涵、施詩、孫佳奇及王繪春聯合演出，並由李晨、張庭、張馨予及巍子友情或特別演出，由高翊浚執導，主要講述中國史上唯一一位被公認的女皇帝武則天的傳奇人生。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210045500 +0800" stop="20250210064500 +0800">
    <title lang="zh">大話許仙</title>
    <desc>真武閣旗下劍山派以道術降妖除魔，星塵派以佛法滌蕩人間！ 在圍剿妖王九幽之主的戰鬥中，劍山派門人許仙因一時疏忽令九幽之主的殘魂逃到人間，藏在金山鎮惡霸趙天霸的身上。 師父俠隱告訴許仙，九幽之主可以通過補天石恢復原形，因此命許仙趕到人間，尋找九幽殘魂……。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210064500 +0800" stop="20250210084500 +0800">
    <title lang="zh">新少林五祖</title>
    <desc>少林俗家弟子洪熙官，因參與對抗朝廷活動，慘遭滿門抄斬，幸得幼子文定避過大難。與子浪跡天涯。八年後，少林至善禪師獲明朝藏寶圖，為防朝廷前來搶奪，將圖交於年幼的五祖背上，並密函通知洪務必護送五祖前往天地會，可惜洪未到，官兵已攻上少林…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210084500 +0800" stop="20250210110000 +0800">
    <title lang="zh">黑白森林</title>
    <desc>黃薑與七喜同為警察，但二人卻執法方式卻南轅北轍。黃薑是剛正不阿的警察而七喜和黑幫老大盲超竟是結義兄弟。致力打擊罪犯的黃薑佈下天羅地網，誓要將盲超繩之於法。七喜知情後，前往通風報信，帶盲超走避，卻不幸遇上黃薑埋伏。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210110000 +0800" stop="20250210131500 +0800">
    <title lang="zh">重案組</title>
    <desc>富商黃一飛被綁架，勒索六千萬美金，陳督察奉命追查，然而案情似乎一直被誤導，最後透過線人明查暗訪，終於查到線索，卻發現竟然是警界人士洪爺......。原來洪爺雖然在警界立功無數，卻因為辦案不依法行事，一直無緣升職，後來認識舞女嘉嘉，為替賭債纏身的嘉嘉想方設法，鋌而走險走上綁票這條路。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210131500 +0800" stop="20250210152000 +0800">
    <title lang="zh">警察故事三之超級警察</title>
    <desc>講述了香港員警陳家駒與大陸女公安楊建華前往販毒集團臥底，在合作打擊毒梟過程中被識破身份，不得不與毒梟團夥周旋，最終剷除販毒集團的故事...</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210152000 +0800" stop="20250210180000 +0800">
    <title lang="zh">賭神</title>
    <desc>賭神高進受日本山口組的上山委託來港與殺父仇人賭魔(鮑漢林)決戰進看出主事人南哥等人出千，出手反千贏回大量巨款而去。南哥不憤指使越南殺手追殺進。上山先生委派龍五保護進。火拼中，進頭部受重傷不支倒地。記憶全失，被刀仔及其女友收留。賭摩之助手南哥得知進等藏身於"銷魂別墅"即派數拾殺手追殺，追殺期間進漸回復記憶，再和賭摩在牌上決戰一場</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210180000 +0800" stop="20250210190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天2:28</title>
    <desc>在第一部《少年包青天》中屢破奇案的包拯已展示了他絕頂的聰明機智，這讓一直拿他比較的公孫策最終拜服，甘願輔佐他辦案。他們帶著俠士展昭再次收到皇上的密令出動，沿路在各個案件裡遇見王朝、馬漢、張龍、趙虎及慣偷小蜻蜓。包拯在審理一系列錯綜複雜的案件，漸漸褪去了初生之犢不懼虎的生澀和衝動，成了穩重而有擔當的縣城父母官，不重名利，只願安於一隅為民請命。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210190000 +0800" stop="20250210200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:9</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210200000 +0800" stop="20250210210000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫生鬥格 前情篇</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210210000 +0800" stop="20250210230000 +0800">
    <title lang="zh">追龍番外篇之龍爭虎鬥</title>
    <desc>該片講述了能打敢拼的伍國豪和好友三人從廣東偷渡來到香港謀生，獲心思縝密的探長徐樂的重用，後期制霸香港黑白兩道的故事。 徐樂本只是個有志青年，加入警界本想為市民服務，匡扶正義，但發現整個警界都腐敗至極，如果他堅持原則，只會被排擠至死，在前輩指點之下，他決定在這腐敗制度中力爭上游，在短時間內成為最有勢力的探長，短時間內改善了貪汙，後因自己好兄弟伍國豪的黑道勢力壯大，徐樂深知已經無法勸阻好兄弟，無奈之下與廉政公署聯手，最後在廉政行動的時候，為政府提供了大量證據，同時也為自己做過的事情付出了代價。 經歷大起大落的兩兄弟終究還是走上了兩條不同的人生軌道，伍國豪也因為自己的過錯和罪證付出了慘痛代價。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250210230000 +0800" stop="20250211000000 +0800">
    <title lang="zh">特殊身份</title>
    <desc>故事橫跨香港深圳兩地，陳子龍(甄子丹 飾)是名長期臥底在黑道旁的警察，一名從美國回來的混混，不斷地在江湖滋事，陳子龍奉老大命令追查，卻深陷警力和幫派之中，錯綜複雜的關係，讓他自己幾乎喪命..</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
</tv>
