<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250629205436 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250629.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250629&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250629005500 +0800" stop="20250629030500 +0800">
    <title lang="zh">陰陽鎮怪談</title>
    <desc>憋寶人閻陽一和寶葫蘆誤入詭異陰陽鎮，這裡只能進不能出，凡擅自離開者，便會離奇死亡，陰陽鎮遍佈的恐怖傳說，閻陽一雖然不信，但卻頻頻遭遇邪事，閻王讓人三更死，能否留命到五更。令閻陽一和寶葫蘆更沒想到的是，掩藏在詛咒之下的陰森小鎮，背後竟然有驚人的秘密…..</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629030500 +0800" stop="20250629054000 +0800">
    <title lang="zh">同學麥娜絲</title>
    <desc>故事圍繞四位從高中就互相認識的中年男子的故事說起…電風（鄭人碩飾）、添仔（施名帥飾）、罐頭（納豆飾）、閉結（劉冠廷飾）是打從高中時期就彼此打鬧20多年至今的好朋友，平常沒事就會聚在一起到母校隔壁的泡沫紅茶店打牌哈拉。添仔總是會拿出一張和千萬大獎差一個號碼的發票給大家看，並言明他和成功只差一步，誓要當一個名揚國際的大導演。罐頭是四人當中最窮困潦倒的一個，他皮包裡塞滿的護身符永遠比鈔票還多。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629054000 +0800" stop="20250629081000 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629081000 +0800" stop="20250629105500 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之四大天王</title>
    <desc>狄仁傑（趙又廷飾）大破神都龍王案，獲御賜亢龍?，並掌管大理寺，使他成為武則天（劉嘉玲飾）走向權力之路最大的威脅。武則天為了消滅眼中釘，命令尉遲真金（馮紹峰飾）集結實力強勁的「異人組」，妄圖奪取亢龍?。神都洛陽接連發生奇案，頭戴蚩尤鬼面的武士團四處行兇；酒館外的狐狸通曉人語；紫微宮儀鸞殿柱子上的雕龍活了過來。在醫官沙陀忠（林更新飾）的協助下，狄仁傑既要守護亢龍?，又要破獲神秘奇案，還要面對武則天的步步緊逼，大唐江山陷入了空前的危機之中。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629105500 +0800" stop="20250629135000 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用3-全部夠用</title>
    <desc>阿輝、阿強與阿煌，三名甘榜年代的好兄弟，在多年後各自有了自己的生活與家庭。胸無大志的阿輝及強勢的妻子輝嫂，希望剛退役的兒子Roy能繼承自家的潮州粥店祖業，然而卻因為Roy鄙視把自己養大的傳統飲食行業，而遭到無情的拒絕，令阿輝兩夫妻萌生了賣店套現退休享清福的想法。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629135000 +0800" stop="20250629155500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南"EPISODE ONE"變小的名偵探</title>
    <desc>新一和小蘭前往水族館當天，二人約定去多羅碧加熱帶樂園玩。與此同時，組織中一個臥底被琴酒發現，在其死前伏特加從他手裡拿到了某社長走私槍支的照片，並打算用這些照片與社長在熱帶樂園進行交易。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629155500 +0800" stop="20250629190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629190000 +0800" stop="20250629193000 +0800">
    <title lang="zh">排球少年第2季:10</title>
    <desc>聳立在眼前的，是一道無法跨越的牆壁 牆的另一邊，有著什麼樣的風景呢？ 看上去會是什麼樣子呢？ 憑我一己之力，絕對無法看到的景色，不過如果我並非一個人，或許能看到也說不定。頂點的景色---- 一切的一切，都在進化---！ 面對必須在三次觸球就得連接上攻擊的排球，少年們燃燒著青春。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629193000 +0800" stop="20250629200000 +0800">
    <title lang="zh">排球少年第2季:11</title>
    <desc>聳立在眼前的，是一道無法跨越的牆壁 牆的另一邊，有著什麼樣的風景呢？ 看上去會是什麼樣子呢？ 憑我一己之力，絕對無法看到的景色，不過如果我並非一個人，或許能看到也說不定。頂點的景色---- 一切的一切，都在進化---！ 面對必須在三次觸球就得連接上攻擊的排球，少年們燃燒著青春。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629200000 +0800" stop="20250629203000 +0800">
    <title lang="zh">排球少年第2季:12</title>
    <desc>聳立在眼前的，是一道無法跨越的牆壁 牆的另一邊，有著什麼樣的風景呢？ 看上去會是什麼樣子呢？ 憑我一己之力，絕對無法看到的景色，不過如果我並非一個人，或許能看到也說不定。頂點的景色---- 一切的一切，都在進化---！ 面對必須在三次觸球就得連接上攻擊的排球，少年們燃燒著青春。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629203000 +0800" stop="20250629210000 +0800">
    <title lang="zh">排球少年第2季:13</title>
    <desc>聳立在眼前的，是一道無法跨越的牆壁 牆的另一邊，有著什麼樣的風景呢？ 看上去會是什麼樣子呢？ 憑我一己之力，絕對無法看到的景色，不過如果我並非一個人，或許能看到也說不定。頂點的景色---- 一切的一切，都在進化---！ 面對必須在三次觸球就得連接上攻擊的排球，少年們燃燒著青春。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629210000 +0800" stop="20250629225500 +0800">
    <title lang="zh">大嫂歸來</title>
    <desc>天真無邪的少女清澄，為了給家人報仇，被訓練成冷血殺手，數度殺人後，決定放下怨念，在安樂寨度過平靜的後半生，在那裡結識了樂於助人的阿邦，並喜結連理，正當清澄隱藏武功，平淡生活的時候，無奈江湖風雲又起，為了維護安樂寨的安寧，清澄再次挺身，成為安樂寨的守護者</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250629225500 +0800" stop="20250630000000 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630004500 +0800" stop="20250630032000 +0800">
    <title lang="zh">詐騙女王</title>
    <desc>智慧（嚴正化飾演）曾是以華麗騙術為特長的專業騙徒，只是目前有點江郎才盡，打算金盆洗手去作小生意。引退之前，她決定接下最後一項可能會改變她人生的任務：引誘古董富豪世家的兒子（宋詩曦飾演），並偷走隱藏在他們豪宅地下室裡的巨額財產。她在女兒（方??飾演）的幫助下，不僅得先贏得對方家庭的信任，還要對付疑心病重的管家，還有正在調查她的年輕警探。智惠與女兒能否找到傳說中的巨額財產，展開嶄新的人生呢？</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630032000 +0800" stop="20250630042000 +0800">
    <title lang="zh">少年康熙:11</title>
    <desc>講述了康熙大帝少年時的一段歷史，從他8歲登基到剷除奸臣，再到平定三藩，逐步建立與鞏固起絕對的政權</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630042000 +0800" stop="20250630063000 +0800">
    <title lang="zh">鼠膽龍威</title>
    <desc>李大膽是名大陸公安，因兩年前目賭妻兒活生生的被炸死，而自己卻無力搶救，於是抱撼終生，繼而辭掉公職，來到香港當武打明星龍威的替身，龍威表面上很威，其實弱腳得要命，他身邊的人一直因此很瞧不起他，包含他喜歡的女孩…</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630063000 +0800" stop="20250630090500 +0800">
    <title lang="zh">帥氣的噩夢</title>
    <desc>知名的金牌律師李妍雨（嚴正化 飾），是個人人稱羨、事業有成的黃金單身貴族，不料卻意外地出了死亡車禍，更慘的還在後頭，其實妍雨命不該絕，之所以會出意外，全都因為靈界的系統「凸槌」啦！為了彌補她錯誤的人生，天堂的負責人提出了一個無法拒絕的誘人交易，只要她能代替另一個出錯的人活過一個月，就可以恢復到原本的生活中。接受條件的妍雨才睜開眼，就驚恐地發現自己變成一個滿頭捲髮的歐巴桑，甚至還附贈平凡的公務員老公（宋承憲 飾）跟一對令人頭疼的兒女，對妍雨來說，這樁交易比處理奧客案件還要難上數十倍！但正打算開溜的妍雨，卻收到來自天堂的嚴重警告，決定自立自強，好好地來施展一下「金牌手段」……</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630090500 +0800" stop="20250630111500 +0800">
    <title lang="zh">落跑吧愛情</title>
    <desc>這年夏天，富家女葉紛紛（舒淇 飾）因逃避家人催婚，帶著媽媽留下的“外婆的澎湖灣”錄音帶，一路找到澎湖，打算體驗網路上形容的無敵海景民宿與歌裡的風情。不料迎接她的民宿主人阿武（任賢齊 飾）卻是個魯莽的打漁人！年少跑船，因母親早逝，返家協助父親（狄龍 飾）照顧弟弟（李國毅 飾），開了民宿。弟弟投資被騙，民宿將遭查封，阿武不得不扛起重擔償還高額利息，朋友們為了幫阿武拓展生意，在網路上做了誇張的宣傳，不料竟騙?了葉紛紛！面對現實中簡陋的民宿她氣急敗壞，槓上阿武。而不久之後，即將落貼的法院封條與紛紛親人的來訪，即將引爆一場搶救大作戰…</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630111500 +0800" stop="20250630135000 +0800">
    <title lang="zh">寒單</title>
    <desc>正月十五，夜晚的街頭鑼鼓喧天，炮炸寒單爺現場擠滿了人潮，肉身寒單阿義站在神轎上，威風凜凜地接受信徒丟上鞭炮轟炸。忽然間，成堆的炸藥被引爆，震耳欲聾，尖叫聲不斷...... 意外造成阿義女友萱萱的死亡，不忍心看保住性命卻喪失一切的阿義墮落社會邊緣，正昆毅然放棄成為教師的機會挺身相助，用盡力氣將阿義拉離地獄的深淵。歃血為盟的兄弟二人，一同經營「昆儀回收場」刻苦耐勞地生活著，卻怎知當年意外的真相曝光之後，從此兩人在情義的天平兩端生死掙扎，炸在身上的紋身之罪，是否能抵消深藏的錐心之痛？</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630135000 +0800" stop="20250630153500 +0800">
    <title lang="zh">真假濟公</title>
    <desc>濟公在即將突破最後一層成為降龍羅漢的關鍵時刻，感知到白水鎮村民有難，放棄修行，前往白水鎮解救百姓。在此遇到了假扮濟公的黃元，他蠱惑百姓險些燒死濟公。但最終黃元被濟公所感化，幫助濟公一起制服了妖怪，解救了白水鎮的百姓，濟公也成為了降龍羅漢。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630153500 +0800" stop="20250630180000 +0800">
    <title lang="zh">愛的麵包魂</title>
    <desc>布萊德(倪安東 飾)是知名美食節目主持人，親切而平易近人的風格受到全球觀眾喜愛。然而，適逢母喪，灰心的他毅然出走，來到高雄鄉下，尋訪母親口述說的「招牌麵包」。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630180000 +0800" stop="20250630190000 +0800">
    <title lang="zh">琅琊榜:38</title>
    <desc>大梁昭平皇帝蕭選年輕時得言闕及林燮相助，取得帝位。蕭選登基後，任林燮為大梁最精銳的赤焰軍統帥，亦納林燮之妹林樂瑤為宸妃，而宸妃亦為蕭選誕下皇長子祁王蕭景禹...</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630190000 +0800" stop="20250630200000 +0800">
    <title lang="zh">射鵰英雄傳:35</title>
    <desc>南宋時期，慘遭滅門橫禍的郭靖、楊康分別在江南七怪與全真教道士丘處機的教養下成人。18年後，郭靖奉師命南下。楊康卻貪戀富貴，認賊作父。郭靖與黃蓉一見如故，彼此傾心，但因華箏之婚約在先，以及江南七怪的反對等多種因素，兩人情感可謂一波三折。五位師父被害於桃花島，郭靖憤而離開黃蓉。這一對兩情相悅的青年，經歷了坎坷磨難，才修成正果。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630200000 +0800" stop="20250630210000 +0800">
    <title lang="zh">射鵰英雄傳:36</title>
    <desc>南宋時期，慘遭滅門橫禍的郭靖、楊康分別在江南七怪與全真教道士丘處機的教養下成人。18年後，郭靖奉師命南下。楊康卻貪戀富貴，認賊作父。郭靖與黃蓉一見如故，彼此傾心，但因華箏之婚約在先，以及江南七怪的反對等多種因素，兩人情感可謂一波三折。五位師父被害於桃花島，郭靖憤而離開黃蓉。這一對兩情相悅的青年，經歷了坎坷磨難，才修成正果。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630210000 +0800" stop="20250630231500 +0800">
    <title lang="zh">陰陽先生</title>
    <desc>殷十三與寶葫蘆前往林家宅驅邪為契機，引出四個篇章的中式怪談。夜河撈屍、關刀斬冤、活人陰婚、木偶索命，在墳場出現的紅花轎，專吃嬰兒的老坨子，諸多事件詭異萬分，卻又活靈活現，令觀眾沉浸其中，頗有身臨其境之感。隨著故事的推進，越來越多的事情難以用“科學”解釋，本來不信邪的殷十三也對原有信念產生了懷疑。幾番磨難，殷十三發現這離奇的一連串事件都有著意想不到的聯繫，最終的真相又遠超他的預料。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250630231500 +0800" stop="20250701000000 +0800">
    <title lang="zh">追龍番外篇之龍爭虎鬥</title>
    <desc>該片講述了能打敢拼的伍國豪和好友三人從廣東偷渡來到香港謀生，獲心思縝密的探長徐樂的重用，後期制霸香港黑白兩道的故事。 徐樂本只是個有志青年，加入警界本想為市民服務，匡扶正義，但發現整個警界都腐敗至極，如果他堅持原則，只會被排擠至死，在前輩指點之下，他決定在這腐敗制度中力爭上游，在短時間內成為最有勢力的探長，短時間內改善了貪汙，後因自己好兄弟伍國豪的黑道勢力壯大，徐樂深知已經無法勸阻好兄弟，無奈之下與廉政公署聯手，最後在廉政行動的時候，為政府提供了大量證據，同時也為自己做過的事情付出了代價。 經歷大起大落的兩兄弟終究還是走上了兩條不同的人生軌道，伍國豪也因為自己的過錯和罪證付出了慘痛代價。</desc>
    <date>2025-06-30</date>
  </programme>
</tv>
