<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250208204417 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250208.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250208&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250208021000 +0800" stop="20250208043000 +0800">
    <title lang="zh">血滴子</title>
    <desc>消失於中國歷史的10大暗器之首，清朝「血滴子」暗殺部隊，唯一終極任務就是取下你的人頭！ 反清復明組織「牧人」日漸強大，以「天狼」為其首領的 (黃曉明飾)嚴重威脅清朝盛世，清朝雍正皇帝與兒子乾隆為剷除此勢力，為此培養以「血滴子」為兵器的特種暗殺部隊。從小即接受專業訓練的部隊精英，擅長操作從未有人見其樣貌的神祕飛天暗器血滴子，此兵器能來無影去無蹤的取人首級而瞬間致死，被殺者往往連自己怎麼死的都不曉得。血滴子隊長「冷」（阮經天飾）奉朝廷之命率領率領陳泰(蒲巴甲飾) 、胡圖(高天飾)、穆森(李宇春飾)、十三(井柏然飾)、布喀(周一圍飾)、阿蘇(郭鵬飾)共7名高手，執行朝廷反清異己的秘密任務，眼看殺人於無形的血滴子天團即將面對史上最強宿敵，從未失手的他們，卻料想不到陷入腹背受敵的陰謀之中，因而從此改寫清朝的命運……</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208043000 +0800" stop="20250208065000 +0800">
    <title lang="zh">羅馬浴場-日語</title>
    <desc>在古羅馬時代，去澡堂放鬆心情是最流行的文化，也是當時最重要的社交場所。對工作充滿熱誠的澡堂建築師路西斯（阿部寬 飾），時常感嘆羅馬的澡堂缺乏新意，但自己卻苦無靈感，在某次意外後，他竟然能穿梭於古代羅馬和現代日本的澡堂之間，一切嶄新的現代澡堂技術都超乎路西斯的想像，擁有高度澡堂文明的「扁臉族」（日本人）更是震撼路西斯的心靈，在時代的衝擊和文化的差異下，路西斯是否能帶著意外獲得的「靈感」回去拯救古羅馬世界呢？</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208065000 +0800" stop="20250208092500 +0800">
    <title lang="zh">小孩不笨2</title>
    <desc>片中以家長管教子女時所面對的困難為主題，真實反映青少年在學校及家庭裡所需面對的壓力。透過TOM、JERRY及成才的故事，讓觀眾能體會到孩子們不只是需要父母親的關愛，他們更需要父母親給予他們的賞識及肯定。此片是一部笑中有淚充滿教育性質的輕鬆喜劇，絕對適合全家大小一同觀賞，更能讓現代父母了解，「天底下沒有教不會的小孩，只有不會教的父母」。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208092500 +0800" stop="20250208115000 +0800">
    <title lang="zh">滿城盡帶黃金甲</title>
    <desc>領兵起義成功登基的皇帝為了鞏固江山，拋下糟糠妻迎娶了皇后。皇后希望自己的親生骨肉二皇子能夠取代大皇子成為太子，在檯面下不斷製造叛變機會。重陽之時，二皇子揮軍策反，滿城的金色菊花成為起義的象徵…</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208115000 +0800" stop="20250208141500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-第11位前鋒</title>
    <desc>柯南和少年偵探團參加了由現任職業足球員教練的足球課程。在那裡，小五郎與大學三年級的?木涼介重逢。他目前執教一支青少年足球隊，但曾有在重要比賽中自擺烏龍而錯過冠軍的慘痛經歷...</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208141500 +0800" stop="20250208165000 +0800">
    <title lang="zh">初戀那件小事</title>
    <desc>小嵐是初中一年級一個最最平凡的小女孩。但這位平凡的女孩偏偏愛上了學校中最優秀、最善良、也最帥氣的高一男生——小莫。於是她做了很多傻傻的小事，只為能引起小莫的注意。申請加入舞蹈社卻在篩選時被喜歡小莫的同學小菲羞辱；她不惜參演根本沒有人喜歡看的話劇社；練習軍樂指揮等等。這些只為能靠小莫再近一點。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208165000 +0800" stop="20250208191000 +0800">
    <title lang="zh">西遊記之大鬧天宮</title>
    <desc>混沌之初天界頹垣，在神族與魔族大戰之中，女媧娘娘(張梓琳飾)化成萬千五彩晶石補天，其中一顆掉落凡間花果山，晶石吸收天地精華迸出了石頭靈猴。他跟菩提祖師(海一天飾)習得法術取名「孫悟空」(甄子丹飾) ，並在花果山自封為「齊天大聖」，但他不知天高地厚地大鬧東海龍宮、闖進南天門，卻意外獲得玉皇大帝(周潤發飾)賞識賜爵「弼馬溫」。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208191000 +0800" stop="20250208210000 +0800">
    <title lang="zh">黃河巨蛇事件</title>
    <desc>水鬼家族趙家作為村落中代代相傳的撈屍人，在浮棺驚現之初，家主就挺身而出帶人下水一探究竟，不曾想水鬼們無一生還，家主也身負重傷留下遺訓警醒後人。多年後神秘浮棺再現，千年巨蛇浮出水面，趙家後代趙佰再次肩負重擔，即使不被村民看好也依舊捨己為人，利用祖傳聽鈴開河眼秘術踏上斬蛇救民之路。 而作為外鄉來客的盜墓陳家，因先祖盜墓而受到詛咒身患怪病，一脈相傳罕有長命，傳聞需找尋浮棺才能破除此咒。為了延續性命，陳家一族涉水遠渡來此，趙陳兩家意外相識，各懷目的踏上尋棺戰蛇的危險之路。 一行人追隨蹤跡探索浮棺巨蛇之謎，而前方危險重重。他們不僅要躲避千年巨蛇的襲擊，還遇到了隱藏水底的古怪毒鱟、吞噬人身的奇異飛蟲、蠱惑人心的詭異樹林……一路上驚險不斷、九死一生。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208210000 +0800" stop="20250208232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208232500 +0800" stop="20250209000000 +0800">
    <title lang="zh">潛行</title>
    <desc>故事描述時代在不斷前進，禁毒鬥爭也面臨新的挑戰。隱蔽的暗網成為新一代毒品販售的溫床，而它的目標正是位於亞太中心的香港。一批重達4噸的毒品趁著超強颱風的掩護秘密入港，準備在網絡上展開狂歡式銷售。情況緊迫，警方必須找出掌控暗網的幕後「老闆」，只能將藏身已久的臥底警員推到前線。然而，「老闆」的身份仍然成謎，臥底警員陷入危險之中，毒品網絡蠢蠢欲試，警方和犯罪集團陷入一場宿命般的對決。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209015000 +0800" stop="20250209034000 +0800">
    <title lang="zh">鬼門</title>
    <desc>1990年，一間修煉院發生毛骨悚然的集體殺人事件。此後，修煉院陸續發生離奇的自殺或死亡事故，也讓這間修煉院最後關閉並荒廢多年。一位擁有靈性體質的心靈研究所所長道鎮，為了揭開巫師母親在修煉院驅魔時的神秘死因，他來到這間修煉院，並遇見到這邊拍攝恐怖影像，打算獲取比賽獎金的大學生…。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209034000 +0800" stop="20250209054000 +0800">
    <title lang="zh">鬼也笑</title>
    <desc>阿南和阿雷為了不想要去一年一度的教召回營，於是，想出了各種誇張不合理的藉口想要矇騙排長請病假，沒想到沒騙成，還被盯上並且從事一連串不人道的軍事訓練，每個阿兵哥都被操到渾身無力、怨氣滿天…。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209054000 +0800" stop="20250209072000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209072000 +0800" stop="20250209091000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209091000 +0800" stop="20250209113500 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209113500 +0800" stop="20250209140000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209140000 +0800" stop="20250209164000 +0800">
    <title lang="zh">龍馬精神</title>
    <desc>昔日風光的龍虎武師老羅一夜變調，現今的他窮困潦倒，與他的愛馬赤兔在片場靠著跑龍套過日子。老羅一心想將赤兔培養成動作巨星，然而天外飛來橫禍，老羅與赤兔無端身陷官司，只能求助多年未見的女兒小寶和她的律師男友乃華。與此同時，老羅與討債集團的追逐戰影片在網路瘋傳，讓他獲得了拍電影的機會…</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209164000 +0800" stop="20250209191000 +0800">
    <title lang="zh">醜女大翻身</title>
    <desc>姜漢娜(金亞中 飾) 是個高169cm，重95kg為肥胖所苦惱著的女人。但上帝並沒有辜負她，賦予了她天籟般的嗓音，她在幕後幫美女歌手雅美假唱，生活倒也快樂自在。 雅美的製作人韓尚俊(周?慕 飾)對漢娜的嗓音與音樂實力非常地賞識，而比別人更肯定更尊重漢娜。對韓尚俊的關懷與體諒，讓情竇初開的漢娜小鹿亂撞，她不由自主地暗戀上了韓尚俊...。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209191000 +0800" stop="20250209210000 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209210000 +0800" stop="20250209233500 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250209233500 +0800" stop="20250210000000 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
</tv>
