<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250329143422 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250329.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250329&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250329014500 +0800" stop="20250329034500 +0800">
    <title lang="zh">紙人回魂</title>
    <desc>陸小笙是消閒報的民俗記者，為了查清真相，去找紙紮舖老闆南裳打聽一樁奇聞異事。據說那是二十年前，百貴鎮喬府小姐喬媛媛枉死，喬管家請紙札匠劉三為喬媛媛做了紙人陪葬。劉三給紙人點了眼睛，喬媛媛借紙人回魂殺了喬老爺...。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329034500 +0800" stop="20250329055000 +0800">
    <title lang="zh">雲南蟲谷</title>
    <desc>胡八一等人由於之前探險而身上出現會帶來詛咒的印記，據說放在古滇國獻王陵墓中的?塵珠能解開詛咒，胡八一等人只好深入瘴癘之地。眾人穿過古滇國秘密地下水道，不料遭遇千年痋術機關，成千上萬個痋俑倒懸在洞頂；深入叢林，更是不斷遭遇重重考驗。終於，歷經兇險來到獻王墓入口，然而更大的挑戰也接踵而至。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329055000 +0800" stop="20250329080000 +0800">
    <title lang="zh">唐人街恰恰</title>
    <desc>小琪一家人總是遇到很多不幸的事，她到廟裡祈求神靈的幫助，師父告訴她，她的家人正面臨她的流氓祖先造成的業力。小琪決定舉行儀式，她回到過去，進入一個男人的身體裡，遇到了當年的幫派成員，包括自己的曾祖父 Kung，小琪試圖阻止 Kung 的惡行，防止他做出可能造成家人不幸的行動，踏上翻轉宿命的冒險之旅...</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329080000 +0800" stop="20250329101000 +0800">
    <title lang="zh">霍元甲</title>
    <desc>1992年開播 ， 國片、港片、韓片、日片，國內外優質影片、商業影片及知名得獎影片應有盡有，是國內第一個全時段的國片專業頻道，自製能力強，片源豐富，舉凡票房最佳、卡司最強、製作最新的台港強片，以及當代導演的得獎名作，都在緯來電影台播放名單之列。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329101000 +0800" stop="20250329122000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-往天國的倒數計時</title>
    <desc>柯南一行人在露營的回家途中順道參觀一座位於西多摩市境內即將在近期完成的全日本最高雙塔摩天大樓。而這摩天大樓的擁有者同時也邀請了小五郎與小蘭前來參加開幕典禮，因而與柯南一行人偶然巧遇。一行人在秘書的帶領之下參觀了這座兩棟長的一模一樣的最尖端高科技雙塔摩天大樓。但是，此時在這摩天大樓裡卻出現了多位與此建築物有著不同關係的人士！不久之後第一個殺人事件發生了…。而且，令人不敢相信的是《黑暗組織》的成員竟然同時也在大樓附近出現，這讓人不免聯想到灰原哀自從那些日子以來，在深夜裡究竟是在跟誰 聯絡…。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329122000 +0800" stop="20250329143500 +0800">
    <title lang="zh">還錢</title>
    <desc>由張博駿（陳柏霖 飾）率領的竊盜集團，在小年夜悄悄執行了史上最大金額 10 億元竊盜案，沒想到卻遇上黑吃黑，意外讓首腦張博駿的前女友沈舒玟（蔡思? 飾）捲入案件，逼得他們必須把 10 億元原封不動「還」回去，但是搶錢容易、還錢難，他們將如何出神入化地完成這個不可能的任務。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329143500 +0800" stop="20250329162000 +0800">
    <title lang="zh">真假濟公</title>
    <desc>濟公在即將突破最後一層成為降龍羅漢的關鍵時刻，感知到白水鎮村民有難，放棄修行，前往白水鎮解救百姓。在此遇到了假扮濟公的黃元，他蠱惑百姓險些燒死濟公。但最終黃元被濟公所感化，幫助濟公一起制服了妖怪，解救了白水鎮的百姓，濟公也成為了降龍羅漢。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329162000 +0800" stop="20250329190000 +0800">
    <title lang="zh">龍馬精神</title>
    <desc>昔日風光的龍虎武師老羅一夜變調，現今的他窮困潦倒，與他的愛馬赤兔在片場靠著跑龍套過日子。老羅一心想將赤兔培養成動作巨星，然而天外飛來橫禍，老羅與赤兔無端身陷官司，只能求助多年未見的女兒小寶和她的律師男友乃華。與此同時，老羅與討債集團的追逐戰影片在網路瘋傳，讓他獲得了拍電影的機會…</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329190000 +0800" stop="20250329210000 +0800">
    <title lang="zh">大囍臨門</title>
    <desc>本片耗資1.1億新台幣，由《大尾鱸鰻》聯合導演黃朝亮執導、陳國華監製，本土喜劇天王豬哥亮主演、浩角翔起主演。 32歲的淑芬終於要結婚了！不料，淑芬的老爸李金爽（豬哥亮飾）看這憨女婿是越看越不爽，不捨女兒外銷，規矩訂得比101大樓還要高！聘金的數字、迎娶的人數、流水席的禮數、婚禮的禁忌，要說到完口水都沒沫。 還好大囍媒婆錢頌伊（林美秀 飾）有PRO級手腕、Everybody嚨嘛愛；眼看新娘就要娶進門，卻突然哭跑了！安娘喂～吶ㄟ安捏？</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329210000 +0800" stop="20250329233000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-戰慄的樂譜</title>
    <desc>絕不讓你抹滅這道歌聲天才女歌手身邊發生了一連串事件。那首既美妙又哀愁的旋律，再次喚起了新一和小蘭的回憶。這道歌聲，將照映出隱藏於黑暗的真相。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250329233000 +0800" stop="20250330000000 +0800">
    <title lang="zh">角頭2-王者再起</title>
    <desc>故事描述仁哥（王識賢 飾演）面對曾經的好兄弟，如今卻「走味」變成『最換帖的敵人』的劉健（鄒兆龍 飾演）重現江湖，不斷挑起紛爭與衝突，破壞仁哥的忍耐與努力維持的和平。看著劉健的事業版圖逐漸擴大，身邊的兄弟為了情義有所犧牲，仁哥終究按耐不住釋放出心中的猛獸，與亦敵亦友的劉健正式開戰，為江湖掀起腥風血雨的廝殺。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330020000 +0800" stop="20250330042000 +0800">
    <title lang="zh">老師嫁老大</title>
    <desc>李樺（范文芳飾演）決定將她所領導的非法高利貸集團，改造成為一個專業且富有愛心的組織，希望擺脫以往由前任團長領導的風格，並禁止使用暴力。 此時早已厭煩母親一再逼婚的李樺，無奈的向一位舞蹈老師兼形象策劃師方先生（李國煌飾演）求婚。方先生居然出乎意料的答應李樺的求婚。婚後兩人的性格雖然格格不入，卻也漸漸開出一朵愛情的花。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330042000 +0800" stop="20250330071500 +0800">
    <title lang="zh">赤壁-決戰天下</title>
    <desc>孫劉聯軍和曹營兩軍於長江兩岸對峙，諸葛亮策劃「草船借箭」以削弱曹操戰力，成功使曹營軍心渙散。另外孫權則計畫火攻曹操的強大水軍，只待孔明借東風，使風向改變，吳軍即刻進攻，劉備亦在此時出手相助，遭到突襲無招架之力的曹軍只好轉攻為守，而孫劉大軍勢如破竹攻破曹營要塞，周瑜也成功救回愛妻小喬，這場戰爭由東吳與西蜀兩國大勝曹軍，而諸葛亮卻在獲得勝利的此刻求去。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330071500 +0800" stop="20250330095000 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330095000 +0800" stop="20250330114500 +0800">
    <title lang="zh">目中無人-以眼還眼</title>
    <desc>成瞎子是幽州特立獨行的捉刀人，手中的盲杖暗藏刀劍，憑聽風辨位之能、分筋錯骨之技，孤獨地行走於江湖之中。一日，流浪於幽州城內的小漁姐弟受到惡少李九郎的追殺，弟弟小草不幸身亡，倖存下來的小漁一心想要復仇，便賴上了武藝高強的成瞎子。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330114500 +0800" stop="20250330143500 +0800">
    <title lang="zh">大稻埕</title>
    <desc>大學生陳佑熙，是個有點小憂鬱，沒有太大人生目標的大學生，失戀之後，萬念俱灰。誰知在有點古怪的歷史系朱正德教授的引導下，佑熙竟然陰錯陽差地掉入時光隧道，回到大稻埕——1920年代日治時期台灣最繁華的第一鬧區，還遇到朱教授。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330143500 +0800" stop="20250330171000 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330171000 +0800" stop="20250330190500 +0800">
    <title lang="zh">冥中注定我愛你</title>
    <desc>從各層面來看，紀嘉樹 (禾浩辰飾) 和其他大學生一樣，每天過著上課、認真念書的生活，但是他與其他同學不同的是，他有一項不為人知的天賦，他有陰陽眼。可惜的是，他雖然看得到鬼，卻沒辦法跟鬼溝通，這讓他一生都感到沮喪。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330190500 +0800" stop="20250330210000 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330210000 +0800" stop="20250330230500 +0800">
    <title lang="zh">張三豐</title>
    <desc>南宋末年，各方勢力風起雲湧，國家陷入內憂外患，狄族聯合魔教，妄圖踏平中原稱霸江湖，危難之際，無極派大弟子張君寶挺身而出，協助宋廷擊退敵軍，卻不料師門慘遭魔教血洗。為振興門派，保衛家園，張君寶毅然踏上了剷除魔教的道路，誰曾想，他又被捲入一場更大的陰謀之中。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250330230500 +0800" stop="20250331000000 +0800">
    <title lang="zh">角頭-浪流連</title>
    <desc>故事描述阿慶（鄭人碩 飾演）在北館角頭大哥 仁哥的女兒滿月宴上，偶遇攝影師小淇（謝欣穎 飾演）進而衍生出一段相愛卻不能相守的愛情故事。 身為角頭的阿慶遇到了小淇，原本水火不容的兩人，再一次次的爭吵中發現其實自己最在乎對方。阿慶與小淇相愛、相知、相惜、互相扶持，阿慶為小淇解決困難、小淇在阿慶事業遇到瓶頸時給予鼓勵。但就在此時湳沆的世界在背地裡陷害北館販毒，不僅讓北館深陷危機，仁哥與五虎們相繼誤解阿慶，小淇也因為阿慶受重傷。阿慶分身乏術，痛定思痛決定奮力一搏。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
</tv>
