<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250321183020 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250321.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250321&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250321013000 +0800" stop="20250321034500 +0800">
    <title lang="zh">男盜女很賊</title>
    <desc>專搞乾洗仙人跳的念念、小凡姐妹花，意外的洗劫到地下錢莊摳門的大哥巴董，且拿走高利貸借據，杰威奉了巴董命令要把姐妹花二人抓回；卻陰錯陽差被一心想為阿姑拿回地下錢莊借據的基邦兄弟擄走。 念念、小凡姐妹花異想天開的想要用洗來的借據換取一千萬現金。杰威聯手基邦兄弟從巴董住處劫走了借據與一千萬現金。五個貪念與善念糾葛掙扎的人彼此牽動著在一起。 杰威用盡心機想在這場借據與現金交易的談判中空手套白鋃，補回先前虧空巴懂的金錢。 豈料每個人面對高利貸的借條、二千萬現金的利誘，誰都不願意放手；各懷鬼胎地展開黑吃黑的計中計，都想撈上一筆，究竟這一票小奸小惡的人物，誰才是最賊的那一個？又或者都不是當賊的料？</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321034500 +0800" stop="20250321044500 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:14</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321044500 +0800" stop="20250321064000 +0800">
    <title lang="zh">報告班長3</title>
    <desc>在一次突擊式的模擬軍事演習中，蘇班長率小穎等眾兵戍海岸線，準備殲滅登陸的藍軍，不料小穎誤觸引爆炸藥的按鈕，而將演習弄得一團亂，全連也因此被派赴基地再訓練。負責訓練的屠班長暗下決定，一切要從頭開始。烏龍班終於在營裡舉行成果驗收之日，展現最亮麗的一面，也在五項戰技測驗中為連長奪下一面獎牌。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321064000 +0800" stop="20250321090000 +0800">
    <title lang="zh">七小福</title>
    <desc>頑童阿龍出身貧窮，母親把他送進了于占元辦的戲劇學院。從此，他和小師兄弟三毛、阿彪等一起練功，念戲白、畫臉譜，生活十分艱苦清貧。師傅于占元忠直淳厚，他在困難條件下苦心經營，一方面對徒弟無比嚴厲，一方面對他們備加呵護，希望他們能繼承戲劇的良好傳統。大弟子三毛身手不凡，是同輩中的領袖。隨著年齡增長，這些孩子們的技藝與日俱增，他們一起到梨園獻藝，參加各種演出。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321090000 +0800" stop="20250321110500 +0800">
    <title lang="zh">我左眼見到鬼</title>
    <desc>何麗珠出身低下，一次旅遊邂逅Daniel，相識七日便閃電結婚，未及回港Daniel便意外溺斃。珠繼承了亡夫的大筆遺產，但精神極度空虛，終日沉溺煙酒。某夜，醉醺醺的珠駕著丈夫生前喜愛的古董車在寂靜的公路上撞車，珠的靈魂被撞飛出軀體，鬼魂王勁威出現，逼珠的靈魂走回軀體內，珠大難不死從此左眼見到鬼… 自從左眼見到鬼之後，珠一直想見自己死後的丈夫，但一直無法如願。卻從鬼魂威的身上發現了許多有趣的事情，從此，珠的生活開始了有些小小的轉變…</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321110500 +0800" stop="20250321132000 +0800">
    <title lang="zh">新兵正傳</title>
    <desc>含著金湯匙出生的Ken (陳偉恩 飾)，從小受媽媽和奶奶的溺愛，高中畢業後隨即面臨新加坡兵役通知，恨透當兵的他因此大吵大鬧，心疼不已的媽媽決定協助兒子延遲兵役，用盡各種方式，卻徒勞無功。 不情不願進入部隊的Ken認識了好動又愛吹牛的鬼點子王羅邦(王偉良 飾)、求好表現討好長官的Waylang(林俊良 飾)、以及樣貌奇特的IP man(葉榮耀 飾)等人。Kan和羅邦兩人有志一同，整天花樣百出閃避操練。 厭惡在軍營中的生活的他，又發現女友移情別戀，急於挽回女友的他竟決定要用生病來逃離軍營，努力虐待自己的Ken終於病倒，急忙趕往醫院的爸爸途中卻因心臟病發而發生了車禍…</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321132000 +0800" stop="20250321152000 +0800">
    <title lang="zh">恐怖攻擊直播</title>
    <desc>一位剛被降職而轉為主持廣播節目的主播尹榮華（河正宇 飾），某天LIVE現場接到不知名聽眾CALL IN，恐嚇要脅若不回答問題或是掛電話，他將炸掉大橋，原以為只是無聊民眾的玩笑，沒想到就在掛掉電話後，他就親眼看見辦公大樓旁的跨海大橋遭到炸毀，該起恐怖攻擊造成無數傷亡！隨即尹榮華意識到這通來歷不明的電話，極可能是最近的連環爆炸事件主謀所為。於是，他緊急和電視台協議，入主直播電視節目，獨家報導這場爆炸案，企圖藉機大幅提高收視率，好讓自己重拾主播工作。但所有的如意算盤，卻在直播的分秒過程中，一切開始失控……。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321152000 +0800" stop="20250321180000 +0800">
    <title lang="zh">賭神</title>
    <desc>賭神高進受日本山口組的上山委託來港與殺父仇人賭魔(鮑漢林)決戰進看出主事人南哥等人出千，出手反千贏回大量巨款而去。南哥不憤指使越南殺手追殺進。上山先生委派龍五保護進。火拼中，進頭部受重傷不支倒地。記憶全失，被刀仔及其女友收留。賭摩之助手南哥得知進等藏身於"銷魂別墅"即派數拾殺手追殺，追殺期間進漸回復記憶，再和賭摩在牌上決戰一場</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321180000 +0800" stop="20250321190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:16</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321190000 +0800" stop="20250321200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:37</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321200000 +0800" stop="20250321203000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:255</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321203000 +0800" stop="20250321210000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:256</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321210000 +0800" stop="20250321233000 +0800">
    <title lang="zh">角頭-浪流連</title>
    <desc>故事描述阿慶（鄭人碩 飾演）在北館角頭大哥 仁哥的女兒滿月宴上，偶遇攝影師小淇（謝欣穎 飾演）進而衍生出一段相愛卻不能相守的愛情故事。 身為角頭的阿慶遇到了小淇，原本水火不容的兩人，再一次次的爭吵中發現其實自己最在乎對方。阿慶與小淇相愛、相知、相惜、互相扶持，阿慶為小淇解決困難、小淇在阿慶事業遇到瓶頸時給予鼓勵。但就在此時湳沆的世界在背地裡陷害北館販毒，不僅讓北館深陷危機，仁哥與五虎們相繼誤解阿慶，小淇也因為阿慶受重傷。阿慶分身乏術，痛定思痛決定奮力一搏。</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250321233000 +0800" stop="20250322000000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-紺碧之棺</title>
    <desc>破解隱藏於300年前傳說中的神秘訊息！！名偵探VS寶藏獵人 為了爭奪18世紀實際存在的海盜遺產， 舞台改為沉眠於海底的古代遺跡。 「JOLLY ROGER」這句謎語究竟代表什麼意思？整起事件的關鍵，掌握於柯南與小蘭的感情牽絆！？</desc>
    <date>2025-03-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322014500 +0800" stop="20250322034000 +0800">
    <title lang="zh">妖鈴鈴</title>
    <desc>沙塵飛揚的施工地盤與豪華屋苑之間，突兀地矗立著一幢日久失修的多層破落樓房，名曰萌貴坊。房客他們幾年來不敢離開大樓半步。因為一旦踏出大樓，就會被無良地?商封鎖樓房，無家可歸…。某天晚上，他們紛紛遭遇到各種奇怪恐怖之事。於是眾租客?定找一個叫做鈴姐的大師來驅魔作法，自此搞笑的事亦陸續上演…。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322034000 +0800" stop="20250322054500 +0800">
    <title lang="zh">愛上花豹女</title>
    <desc>「我只要看到女人的酥胸，就會流鼻血。我有病，對不對？」25歲的強尼向心理諮商師馬克訴說著自己的苦惱。 強尼在好朋友王子與公主開的烘焙教室工作，他嚮往著家的幸福，也捨不得三個月後要離開他的好友，飛去義大利學烘焙。當強尼見到臨時找來烘焙教室教學的烘焙達人瑪莉後......他的人生就此轉彎。 離婚多年的瑪莉感受到強尼帶給她的感覺，卻因年齡的差距而猶豫不已，好友孟潔鼓勵瑪莉勇敢的一口將小鮮肉吃下去。王子再三警告強尼，像瑪莉這種熟女愛嫩男的「花豹女」，要是冷不防伸出爪子來，可是會像花豹一樣抓花男人的臉。但強尼已下定決心，他要追求屬於他的幸福。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322054500 +0800" stop="20250322074000 +0800">
    <title lang="zh">河神.詭水怪談</title>
    <desc>故事講述了天津衛五河撈屍隊的水上警察郭得友與師弟丁卯在酒肉和尚李大愣的慫恿下一同探查三岔河口沉屍案，經歷了魏家墳探鬼樓、陰陽河仙指路、惡狗村捉妖，最終抓住幕後真兇的故事。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322074000 +0800" stop="20250322092000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322092000 +0800" stop="20250322113000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-瞳孔中的暗殺者</title>
    <desc>連續兩位東京警視廳的現任刑事慘遭殺害，而遇害的兩位刑事都手握警察手冊氣絕身亡。 這意味著甚麼？是對付警察的恐怖行為、或是過激派的暴行？ 警視廳正對此兇殺案件有關的人事物及警察組織內部著手進行搜查。 而巨大組織的內部秘密卻如高牆般不可窺探！ 江戶川柯南與小五郎前往警事廳向目暮警官、白鳥警官查詢有關殺人事件的情報， 但是友善的倆人卻以此事不可告之而拒絕了。 在小五郎努力追問下，卻得到白鳥警官一句：「Need not to know〔不需要知道〕……」 這是警察之間所用的密語，也就是說殺人事件與警察內部組織有關！ 小蘭也遭魔掌襲擊……</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322113000 +0800" stop="20250322142500 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用3-全部夠用</title>
    <desc>阿輝、阿強與阿煌，三名甘榜年代的好兄弟，在多年後各自有了自己的生活與家庭。胸無大志的阿輝及強勢的妻子輝嫂，希望剛退役的兒子Roy能繼承自家的潮州粥店祖業，然而卻因為Roy鄙視把自己養大的傳統飲食行業，而遭到無情的拒絕，令阿輝兩夫妻萌生了賣店套現退休享清福的想法。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322142500 +0800" stop="20250322165500 +0800">
    <title lang="zh">消失的情人節</title>
    <desc>公車司機阿泰是一個動作慢吞吞、連手錶的時間、地震的感應都比別人慢的奇葩。他每天都會去郵局，找櫃員楊曉淇寄一封不知道給誰的平信。櫃員楊曉淇和阿泰完全相反，是個凡事搶拍的超級急性子，唯獨感情生活毫無進展，年近三十還是母胎單身。情人節前夕，楊曉淇被天菜陽光男劉老師搭訕，終於情竇初開的曉淇和劉老師天雷勾動地火；想不到一覺醒來，劉老師再無音訊、而且情人節居然已經過了？！</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322165500 +0800" stop="20250322191000 +0800">
    <title lang="zh">哪吒之魔童降世</title>
    <desc>元始天尊將混元珠提煉成靈珠和魔丸，本應是靈珠轉世的哪吒因為太乙真人的失誤被魔丸托生，生來便註定是混世魔王。在太乙真人的幫助下，希望哪吒可以學習本領，為民除害。期間，哪吒認識了龍王之子敖丙，成為了彼此各自唯一的朋友。然而面對人們的誤解和天雷的降臨，哪吒是否命中注定會立地成魔？他將何去何從？</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322191000 +0800" stop="20250322210000 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322210000 +0800" stop="20250322231500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-紺碧之棺</title>
    <desc>破解隱藏於300年前傳說中的神秘訊息！！名偵探VS寶藏獵人 為了爭奪18世紀實際存在的海盜遺產， 舞台改為沉眠於海底的古代遺跡。 「JOLLY ROGER」這句謎語究竟代表什麼意思？整起事件的關鍵，掌握於柯南與小蘭的感情牽絆！？</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322231500 +0800" stop="20250323000000 +0800">
    <title lang="zh">赤狐書生</title>
    <desc>清貧書生王子進赴京趕考途中遇見下凡取丹的小狐妖白十三。白十三為了晉升狐仙，假意陪王子進趕考，其實是要讓子進主動獻出「丹」。前往京城的路途遙遠又充滿危險，一人一狐相互扶持共患難成了莫逆之交。歷盡萬險，終於到了白十三在友情與成仙之間作出抉擇的時候??</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
</tv>
