<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250323003048 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250323.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250323&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250323015000 +0800" stop="20250323041000 +0800">
    <title lang="zh">九月四日</title>
    <desc>遭到友人設局而欠下大筆債務的張父，逼不得已帶著一家四口來到一處凶宅，此處曾發生了駭人聽聞的命案，初入凶宅的當天，一些若有似無鬼影幢幢，加上張父突如其來的搬家舉動，惹得張母與大姊心裡不愉快，即使向張父抱怨，鐵齒的張父以一貫不信鬼神的態度，予以拒絕。某夜，張父被一樓老是發出怪聲的後門所吸引，下樓時，真正的親眼撞見五子一家七口出現在餐廳，嚇得落荒而逃…..</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323041000 +0800" stop="20250323065000 +0800">
    <title lang="zh">賭神</title>
    <desc>賭神高進受日本山口組的上山委託來港與殺父仇人賭魔(鮑漢林)決戰進看出主事人南哥等人出千，出手反千贏回大量巨款而去。南哥不憤指使越南殺手追殺進。上山先生委派龍五保護進。火拼中，進頭部受重傷不支倒地。記憶全失，被刀仔及其女友收留。賭摩之助手南哥得知進等藏身於"銷魂別墅"即派數拾殺手追殺，追殺期間進漸回復記憶，再和賭摩在牌上決戰一場</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323065000 +0800" stop="20250323085500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323085500 +0800" stop="20250323112000 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323112000 +0800" stop="20250323140500 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之四大天王</title>
    <desc>大破龍王案後，狄仁傑（趙又廷 飾）獲唐高宗賞賜「亢龍?」，此?可下打奸臣，上鞭皇族。至高無上的權利，使狄仁傑成為武則天（劉嘉玲 飾）奪取大權的最大威脅，她利用金吾衛尉遲真金（馮紹峰 飾）與狄仁傑的嫌隙，命他集結「異人組」奪?。 於此同時，洛陽城再度發生離奇事件，頭戴蚩尤鬼面的神秘組織四處行兇；皇城大殿金龍顯聖騰空並連殺數人；四大天王神像表情亦怒目變臉。面對諸多異象，狄仁傑要如何突破重圍、破解謎團、攻破武后的構陷保住亢龍?…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323140500 +0800" stop="20250323155500 +0800">
    <title lang="zh">黃河巨蛇事件</title>
    <desc>水鬼家族趙家作為村落中代代相傳的撈屍人，在浮棺驚現之初，家主就挺身而出帶人下水一探究竟，不曾想水鬼們無一生還，家主也身負重傷留下遺訓警醒後人。多年後神秘浮棺再現，千年巨蛇浮出水面，趙家後代趙佰再次肩負重擔，即使不被村民看好也依舊捨己為人，利用祖傳聽鈴開河眼秘術踏上斬蛇救民之路。 而作為外鄉來客的盜墓陳家，因先祖盜墓而受到詛咒身患怪病，一脈相傳罕有長命，傳聞需找尋浮棺才能破除此咒。為了延續性命，陳家一族涉水遠渡來此，趙陳兩家意外相識，各懷目的踏上尋棺戰蛇的危險之路。 一行人追隨蹤跡探索浮棺巨蛇之謎，而前方危險重重。他們不僅要躲避千年巨蛇的襲擊，還遇到了隱藏水底的古怪毒鱟、吞噬人身的奇異飛蟲、蠱惑人心的詭異樹林……一路上驚險不斷、九死一生。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323155500 +0800" stop="20250323190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323190000 +0800" stop="20250323210000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323210000 +0800" stop="20250323235000 +0800">
    <title lang="zh">周處除三害</title>
    <desc>劇情描述通緝犯陳桂林（阮經天 飾）在角頭大哥告別式上囂張尋仇，卻發現自己竟然只是排名第三的通緝犯，於是他查出前兩名通緝犯的下落，要將他們一一除掉。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323235000 +0800" stop="20250324000000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324013000 +0800" stop="20250324035000 +0800">
    <title lang="zh">血滴子</title>
    <desc>消失於中國歷史的10大暗器之首，清朝「血滴子」暗殺部隊，唯一終極任務就是取下你的人頭！ 反清復明組織「牧人」日漸強大，以「天狼」為其首領的 (黃曉明飾)嚴重威脅清朝盛世，清朝雍正皇帝與兒子乾隆為剷除此勢力，為此培養以「血滴子」為兵器的特種暗殺部隊。從小即接受專業訓練的部隊精英，擅長操作從未有人見其樣貌的神祕飛天暗器血滴子，此兵器能來無影去無蹤的取人首級而瞬間致死，被殺者往往連自己怎麼死的都不曉得。血滴子隊長「冷」（阮經天飾）奉朝廷之命率領率領陳泰(蒲巴甲飾) 、胡圖(高天飾)、穆森(李宇春飾)、十三(井柏然飾)、布喀(周一圍飾)、阿蘇(郭鵬飾)共7名高手，執行朝廷反清異己的秘密任務，眼看殺人於無形的血滴子天團即將面對史上最強宿敵，從未失手的他們，卻料想不到陷入腹背受敵的陰謀之中，因而從此改寫清朝的命運……</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324035000 +0800" stop="20250324045000 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:15</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324045000 +0800" stop="20250324070500 +0800">
    <title lang="zh">南方，寂寞鐵道</title>
    <desc>蕭菊貞導演拿起攝影機記錄鐵道故事，是因為她在工作和照顧家人間的交通，都是依賴搭乘東部幹線火車往返，長時間的搭乘經驗，讓她親身看到聽到許多火車上的故事，並深深著迷鐵道沿線聚落的變化，因此興起想以鐵道故事記錄台灣的念頭……</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324070500 +0800" stop="20250324090500 +0800">
    <title lang="zh">找死俱樂部</title>
    <desc>一位厭世高中女生，誤打誤撞竟用了開殯葬社爸爸的傳統葬儀手法，在學校裡開起了「找死俱樂部」，用假喪禮幫同學們解決疑難雜症，沒想到卻鬧出人命，最後也讓這對父女的關係徹底改變了。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324090500 +0800" stop="20250324110000 +0800">
    <title lang="zh">藏地奇兵</title>
    <desc>六年前，考古研究員林國華為證明格薩爾王的存在，於藏地神秘失蹤。女兒林西（屈菁菁飾）長大後繼承父業，在達叔（邢瀚卿飾）的幫助下繼續揭秘撲朔迷離的格薩爾王之謎。在高原機場外偶遇了特種兵退役戰士的馬強（魏千翔飾）成了他們的司機嚮導，三人一起開始了一場跌宕起伏、驚險刺激的探險。生死時刻藏族女孩卓瑪（吳靜怡飾）出手相助，四人結成藏地奇兵小隊繼續探求真相。於此同時，蓄謀已久的黑惡勢力秦忠（呂頌賢飾）派手下森哥（陳劍飾）等人意圖奪寶，一場正義護寶的殊死之戰即將展開。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324110000 +0800" stop="20250324133500 +0800">
    <title lang="zh">小孩不笨2</title>
    <desc>片中以家長管教子女時所面對的困難為主題，真實反映青少年在學校及家庭裡所需面對的壓力。透過TOM、JERRY及成才的故事，讓觀眾能體會到孩子們不只是需要父母親的關愛，他們更需要父母親給予他們的賞識及肯定。此片是一部笑中有淚充滿教育性質的輕鬆喜劇，絕對適合全家大小一同觀賞，更能讓現代父母了解，「天底下沒有教不會的小孩，只有不會教的父母」。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324133500 +0800" stop="20250324155000 +0800">
    <title lang="zh">賭神3之少年賭神</title>
    <desc>1969年夏天，高姓紗廠老闆因敗賭而致家破人亡，他的八歲兒子高進從此喪失家園。輾轉之下，高進加入老千集團拜靳能（鍾景輝飾）為師，與高傲（吳鎮宇飾）成同門，跟靳能學習一切千門技術。到了1986年，二十五歲的高進（黎明飾）已成為獨當一面的老千高手，並和靳能的女兒靳輕（梁詠琪飾）情投意合。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324155000 +0800" stop="20250324180000 +0800">
    <title lang="zh">行運超人</title>
    <desc>葉孤紅（楊千嬅）自小霉運不斷，為了改運，她找上香港著名風水師賴料布（梁朝偉）。料布與孤紅兩人投緣，但賴家確有祖宗遺訓禁止與葉姓人士接近，令料布不敢與孤紅更近一步。經過孤紅的努力，料布終於決心突破心防接受孤紅。此時料布發現原來孤紅的霉運是玄學高手斷蟹（鄭中基）的從中作梗…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324180000 +0800" stop="20250324190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:17</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324190000 +0800" stop="20250324200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:38</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324200000 +0800" stop="20250324203000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:257</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324203000 +0800" stop="20250324210000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:258</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324210000 +0800" stop="20250324231000 +0800">
    <title lang="zh">逆轉勝</title>
    <desc>小香（黃姵嘉飾）是明星高中品學兼優的好學生，也是學校的儀隊隊長，青春無敵、堅強不服輸。但在父母相繼過世後，可觀的債務讓家裡經營的撞球館面臨倒閉命運。不但引來社會局上門關切，強制介入安排寄養家庭，更有黑道討債集團威脅逼迫還款。腹背受敵、走投無路的小香只好與好友黑輪（劉以豪飾）商量，費盡千辛萬苦，找到十年前的一代撞球球王，卻因欠債跑路，至此人間蒸發的叔叔雙丰（溫尚翊飾）回來擔任監護人。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250324231000 +0800" stop="20250325000000 +0800">
    <title lang="zh">靈幻先生</title>
    <desc>江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，但鬼點子層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）和小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進寂靜之村；當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
</tv>
