<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250301122927 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250301.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250301&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250301015500 +0800" stop="20250301034500 +0800">
    <title lang="zh">雉岳山怪談</title>
    <desc>登山自行車社團「登山吧」的隊長民俊（尹筠相）和隊員們前往他的表妹賢智（金叡園）父親的森林小屋，計畫在山中練車和拍攝影片。深夜時，突然一陣紅光朝他們來襲來，賢智竟被一股奇怪的引力帶走，失去蹤影。民俊急忙到森林中尋人，其他隊員也陸續碰到奇怪的事件…</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301034500 +0800" stop="20250301053500 +0800">
    <title lang="zh">目中無人-以眼還眼</title>
    <desc>成瞎子是幽州特立獨行的捉刀人，手中的盲杖暗藏刀劍，憑聽風辨位之能、分筋錯骨之技，孤獨地行走於江湖之中。一日，流浪於幽州城內的小漁姐弟受到惡少李九郎的追殺，弟弟小草不幸身亡，倖存下來的小漁一心想要復仇，便賴上了武藝高強的成瞎子。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301053500 +0800" stop="20250301073500 +0800">
    <title lang="zh">大宅們</title>
    <desc>「備胎宅」（蕭敬騰飾 「阿宅」）和他的室友「賤嘴宅」（蔡阿嘎飾「高高迪」）、「外貿宅」小應（寬嘰文飾）、 「摳宅」（董成鵬飾「摳男」），四個人是標準的大學宅男。四個人都沒有戀愛經驗，不懂的和女生相處，但又渴望真愛來臨。 人家是「高富帥」的「富二代」，這群生下來就輸在起跑點的「負三貸」（學貸、信貸、房貸）如何在愛情與人生的龜兔賽跑中得勝？</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301073500 +0800" stop="20250301093000 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301093000 +0800" stop="20250301113500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-引爆摩天樓</title>
    <desc>高聳的摩天大樓正烏雲籠罩，似乎透露著隱隱的危機，市區發生一連串的炸彈爆炸事件，歹徒高明的犯案手法令警方疲於奔命、苦無破案線索，柯南在辦案過程中亦面臨了有史以來最大的推理挑戰。在危機四伏的惡劣情勢下，名偵探柯南將如何破解大都會中的黑暗之謎呢？</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301113500 +0800" stop="20250301141000 +0800">
    <title lang="zh">通天神探狄仁傑</title>
    <desc>西元690年，武則天(劉嘉玲飾) 即將登基，成為中國第一位女皇帝。象徵至高皇權的「通天浮屠」接近完工，路人皆知「浮屠落成之日，女皇登基之時」。此時洛陽發生幾起命案，死者無故自燃，都在胸腹間起火，延及全身，宛若炮烙般被燒成灰燼，都是武則天的親信！</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301141000 +0800" stop="20250301162500 +0800">
    <title lang="zh">贅婿之吉興高照</title>
    <desc>蘇文興不甘於在蘇氏布行家族裡被看低，恥笑為吉祥物，毅然決然離開蘇氏布行到回到求學時期的富源打拼，欲挽回尊嚴。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301162500 +0800" stop="20250301190000 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301190000 +0800" stop="20250301210000 +0800">
    <title lang="zh">一個人的武林</title>
    <desc>封號南拳王的洪拳武術家暴斃於隧道中的自家車上，屍身並沒刀傷或槍傷痕跡，初步鑑定死於重拳，重案組總督察陸玄心（楊采妮 飾）專責調查，對死因感到不解，此時卻收到監獄傳來消息，犯了誤殺罪的服刑犯人夏侯武（甄子丹 飾），主動表示願意協助警方調查，條件是即時假釋。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301210000 +0800" stop="20250301232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-純黑的惡夢</title>
    <desc>德國，加拿大，以及倫敦。黑衣組織所製造的暗殺案件在世界各地接連發生！目標的共同點是？組織的目的是？不久，琴酒就將魔爪伸向日本。這場暗殺大戲不過才剛剛開始。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250301232500 +0800" stop="20250302000000 +0800">
    <title lang="zh">潛行</title>
    <desc>故事描述時代在不斷前進，禁毒鬥爭也面臨新的挑戰。隱蔽的暗網成為新一代毒品販售的溫床，而它的目標正是位於亞太中心的香港。一批重達4噸的毒品趁著超強颱風的掩護秘密入港，準備在網絡上展開狂歡式銷售。情況緊迫，警方必須找出掌控暗網的幕後「老闆」，只能將藏身已久的臥底警員推到前線。然而，「老闆」的身份仍然成謎，臥底警員陷入危險之中，毒品網絡蠢蠢欲試，警方和犯罪集團陷入一場宿命般的對決。</desc>
    <date>2025-03-01</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302015000 +0800" stop="20250302034500 +0800">
    <title lang="zh">羔羊遊戲</title>
    <desc>雪麗在婚禮現場遭劫匪挾持，目睹丈夫死於匪徒槍下。無法走出陰霾的她現於一家射箭館任職。颱風之夜，她意外滯留樓內，目擊同一幫匪徒在大廈內殺人，她不慎暴露了自己的蹤跡，逃亡中她遇到了盲眼老人南哥，兩人邊抵抗匪徒追殺，邊設法逃離。窮凶極惡的匪徒欲殺人滅口，兩人苦苦找尋著活下去的辦法……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302034500 +0800" stop="20250302060000 +0800">
    <title lang="zh">空氣殺人</title>
    <desc>創傷中心醫師面對愛妻因為不明肺病死亡、兒子性命也岌岌可危的情況下，想做些什麼卻又束手無策。原為檢察官的小姨子，在姐姐死後成為律師，誓言要為姐姐的死討回公道。兩人聯手調查相關醫療事件，發現真凶竟是添加在加溼器裡的殺菌劑！為了向世人揭發真相，兩人集結受害者家屬，向殺菌劑的製造企業提出控訴…。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302060000 +0800" stop="20250302075500 +0800">
    <title lang="zh">夏日樂悠悠</title>
    <desc>多年前，小女孩夏米的父母意外葬身大海，而自己則幸運地被漁夫大叔救回，自此她一直非常厭惡大海。由於她有讀唇語的技能，被她律師樓的客戶點名要求她前往一個小島，調查島上旅館老闆游樂樂的非法詐騙行為。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302075500 +0800" stop="20250302103000 +0800">
    <title lang="zh">偉大的隱藏者</title>
    <desc>元流煥（金秀賢飾）接受潛行任務，潛入南韓京畿道富川的月亮村，裝成傻子。除了元流煥，還有國家高層幹部的兒子李海浪（朴基雄飾），他必須成為南韓的歌手，以及偽裝成高中生的間諜李海真（李玹雨飾），與當地村民打成一片，聽候組織下一步的差遣，指派任務。 元流煥願意成為間諜最大原因除了是對祖國的忠誠，也是為了守護身在祖國自己母親的安全。長時間在南韓的生活，以及受到善良熱心鄰居的影響，讓他逐漸對自己的信念產生質疑……。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302103000 +0800" stop="20250302125500 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302125500 +0800" stop="20250302151000 +0800">
    <title lang="zh">大囍臨門</title>
    <desc>本片耗資1.1億新台幣，由《大尾鱸鰻》聯合導演黃朝亮執導、陳國華監製，本土喜劇天王豬哥亮主演、浩角翔起主演。 32歲的淑芬終於要結婚了！不料，淑芬的老爸李金爽（豬哥亮飾）看這憨女婿是越看越不爽，不捨女兒外銷，規矩訂得比101大樓還要高！聘金的數字、迎娶的人數、流水席的禮數、婚禮的禁忌，要說到完口水都沒沫。 還好大囍媒婆錢頌伊（林美秀 飾）有PRO級手腕、Everybody嚨嘛愛；眼看新娘就要娶進門，卻突然哭跑了！安娘喂～吶ㄟ安捏？</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302151000 +0800" stop="20250302165500 +0800">
    <title lang="zh">書劍恩仇錄</title>
    <desc>清乾隆年間，紅花會老舵主於萬亭病逝，命其義子陳家洛接替總舵主之位。初入江湖的陳家洛得知紅花會多個分舵遭神祕組織襲擊，四當家文泰來下落不明。在打探訊息過程中，陳家洛與志在福王寶藏的舞女玉如意達成交易。兩人從杭州經歷司錢經歷著手，與三當家趙半山、四嫂駱冰等人一同救出了文泰來。原來文泰來手中掌握了一個更為驚天的秘密，由此引來了各方勢力的追殺，上演了一場江湖與朝堂的碟中諜。面對情與義，陳家洛又該如何抉擇。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302165500 +0800" stop="20250302191000 +0800">
    <title lang="zh">哪吒之魔童降世</title>
    <desc>元始天尊將混元珠提煉成靈珠和魔丸，本應是靈珠轉世的哪吒因為太乙真人的失誤被魔丸托生，生來便註定是混世魔王。在太乙真人的幫助下，希望哪吒可以學習本領，為民除害。期間，哪吒認識了龍王之子敖丙，成為了彼此各自唯一的朋友。然而面對人們的誤解和天雷的降臨，哪吒是否命中注定會立地成魔？他將何去何從？</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302191000 +0800" stop="20250302210000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302210000 +0800" stop="20250302235000 +0800">
    <title lang="zh">周處除三害</title>
    <desc>劇情描述通緝犯陳桂林（阮經天 飾）在角頭大哥告別式上囂張尋仇，卻發現自己竟然只是排名第三的通緝犯，於是他查出前兩名通緝犯的下落，要將他們一一除掉。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302235000 +0800" stop="20250303000000 +0800">
    <title lang="zh">唐人街探案2</title>
    <desc>唐仁（王寶強 飾）以自己舉辦婚禮為由，把秦風（劉昊然 飾）騙到紐約，鼓動其參加「世界名偵探大賽」，挑戰最快完成「唐人街教父」拋出的謎題，就能獲得巨額獎金。兩人在和世界各國偵探們啼笑皆非的較量中，漸漸發現隱藏在背後更大的祕密……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
</tv>
