<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250216002906 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250216.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250216&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250216014000 +0800" stop="20250216035500 +0800">
    <title lang="zh">空氣殺人</title>
    <desc>創傷中心醫師面對愛妻因為不明肺病死亡、兒子性命也岌岌可危的情況下，想做些什麼卻又束手無策。原為檢察官的小姨子，在姐姐死後成為律師，誓言要為姐姐的死討回公道。兩人聯手調查相關醫療事件，發現真凶竟是添加在加溼器裡的殺菌劑！為了向世人揭發真相，兩人集結受害者家屬，向殺菌劑的製造企業提出控訴…。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216035500 +0800" stop="20250216063000 +0800">
    <title lang="zh">同學麥娜絲</title>
    <desc>故事圍繞四位從高中就互相認識的中年男子的故事說起…電風（鄭人碩飾）、添仔（施名帥飾）、罐頭（納豆飾）、閉結（劉冠廷飾）是打從高中時期就彼此打鬧20多年至今的好朋友，平常沒事就會聚在一起到母校隔壁的泡沫紅茶店打牌哈拉。添仔總是會拿出一張和千萬大獎差一個號碼的發票給大家看，並言明他和成功只差一步，誓要當一個名揚國際的大導演。罐頭是四人當中最窮困潦倒的一個，他皮包裡塞滿的護身符永遠比鈔票還多。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216063000 +0800" stop="20250216091000 +0800">
    <title lang="zh">新少林寺</title>
    <desc>平日驍勇善戰、欺壓平民百姓的軍閥少帥侯杰（劉德華飾），為了爭奪領土，墜入敵人陷阱，最後更被視為兄弟的副官曹蠻（謝霆鋒飾）出賣，導致妻子顏夕（范冰冰飾）離去，女兒身亡。這等仇恨讓他痛不欲生，這時因緣結識了久居少林廚房，目不識丁，卻對佛學領悟甚高的煮飯僧悟道，終於啟發侯杰參透襌理，學習放下，並與少林寺三位少僧淨能、淨海、淨空化敵為友。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216091000 +0800" stop="20250216111500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216111500 +0800" stop="20250216132500 +0800">
    <title lang="zh">唐人街恰恰</title>
    <desc>小琪一家人總是遇到很多不幸的事，她到廟裡祈求神靈的幫助，師父告訴她，她的家人正面臨她的流氓祖先造成的業力。小琪決定舉行儀式，她回到過去，進入一個男人的身體裡，遇到了當年的幫派成員，包括自己的曾祖父 Kung，小琪試圖阻止 Kung 的惡行，防止他做出可能造成家人不幸的行動，踏上翻轉宿命的冒險之旅...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216132500 +0800" stop="20250216155500 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216155500 +0800" stop="20250216190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216190000 +0800" stop="20250216210000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216210000 +0800" stop="20250216233500 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216233500 +0800" stop="20250217000000 +0800">
    <title lang="zh">青面修羅</title>
    <desc>因一塊藏寶銅片慘遭滅門的「青面修羅」齊君元在神秘刺客組織「離恨谷」長大，某日離恨谷受託奪取藏寶銅片，谷主卻不派齊君元追查，他決意復仇，不惜叛谷暗中調查血案。消失多年的銅片為何再現？面對各路高手追殺、捲入兩國鬥爭，齊君元更發現自己身陷一個「局」，設局者是何方神聖？神秘委託人是何許人也？</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217020000 +0800" stop="20250217041000 +0800">
    <title lang="zh">無聲</title>
    <desc>學校裡很寧靜，但卻充斥著詭異氛圍。天真無邪的學生一起在玩一個遊戲，但這個遊戲卻是不能說的秘密，可是到底為什麼不能說…在這個遊戲中，什麼才是勝利？誰勝誰負？又或，大家口中不能說的遊戲只是一種無助的求救訊號？在孤寂的無聲世界中，聽不見，不代表看不見，其實，你並不孤單。 新銳導演柯貞年的首部長片以大膽敘事方式探討「愛與救贖」，現實雖然未能盡如人意，但世界上的每個人都是值得被愛的。「他們只是在玩」一句輕描淡寫的話，在無聲的世界中蔓延，究竟什麼是一起玩，卻不能說的遊戲？</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217041000 +0800" stop="20250217051000 +0800">
    <title lang="zh">武媚娘傳奇:53</title>
    <desc>大唐古裝宮廷電視劇，為范冰冰工作室出品的第三部電視劇，由范冰冰、張豐毅、李治廷及張鈞甯領銜主演，由李解、李李仁、周海媚、任山、張定涵、施詩、孫佳奇及王繪春聯合演出，並由李晨、張庭、張馨予及巍子友情或特別演出，由高翊浚執導，主要講述中國史上唯一一位被公認的女皇帝武則天的傳奇人生。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217051000 +0800" stop="20250217061000 +0800">
    <title lang="zh">武媚娘傳奇:54</title>
    <desc>大唐古裝宮廷電視劇，為范冰冰工作室出品的第三部電視劇，由范冰冰、張豐毅、李治廷及張鈞甯領銜主演，由李解、李李仁、周海媚、任山、張定涵、施詩、孫佳奇及王繪春聯合演出，並由李晨、張庭、張馨予及巍子友情或特別演出，由高翊浚執導，主要講述中國史上唯一一位被公認的女皇帝武則天的傳奇人生。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217061000 +0800" stop="20250217071000 +0800">
    <title lang="zh">武媚娘傳奇:55</title>
    <desc>大唐古裝宮廷電視劇，為范冰冰工作室出品的第三部電視劇，由范冰冰、張豐毅、李治廷及張鈞甯領銜主演，由李解、李李仁、周海媚、任山、張定涵、施詩、孫佳奇及王繪春聯合演出，並由李晨、張庭、張馨予及巍子友情或特別演出，由高翊浚執導，主要講述中國史上唯一一位被公認的女皇帝武則天的傳奇人生。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217071000 +0800" stop="20250217091500 +0800">
    <title lang="zh">男兒王</title>
    <desc>突遭失業的中年主管曹啟明，不敢讓妻小知道，又因年紀遲遲無法找到新工作。在房貸車貸的巨大壓力下，因緣際會化身變裝皇后登台，原本古板大叔竟在酒吧綻放了無限風華。從〈愛拚才會贏〉唱到〈看我七十二變〉，甚至跨界用閩南語高歌神曲〈I Will Survive〉，意外讓觀眾歡笑不斷，成為了酒吧頭牌。而其中肩負一家生計的男人之苦、理解不同族群的心酸又讓人為之動容。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217091500 +0800" stop="20250217111500 +0800">
    <title lang="zh">黃飛鴻92之龍行天下</title>
    <desc>阿傑（李連杰扮演）到洛杉磯找開設寶芝林武館的師傅（元華扮演），因不懂英文，鬧了很多笑話。阿傑靠一手好功夫，幫了身邊的朋友，也幫了師傅，並懲治了當地有黑社會背景的拳師Johnny（Jerry Trimble扮演），也因此贏得一個華裔姑娘的芳心。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217111500 +0800" stop="20250217135000 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用2</title>
    <desc>故事圍繞著楊家三兄弟－李國煌、程旭輝和梁智強展開，三人代表了不同的階層。大哥（程旭輝飾）自小就輟學離家工作，三十年來都在同一家工作做快遞員，拉拔兩位小弟長大；二哥（梁智強飾）則是個成功的商人，代表了老闆階級；老三（李國煌飾）則是保健產品傳銷公司的區域總代理，生活絢麗奢侈。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217135000 +0800" stop="20250217155000 +0800">
    <title lang="zh">百變金剛</title>
    <desc>阿星在夏威夷某大學讀書，常仗著自己是校董的兒子，欺凌他人。沒人敢反抗，唯獨人體學博士，及其女兒蟲蟲，敢戲弄他。 阿星和蟲蟲是同學，兩人互看不順眼，阿星看不慣蟲蟲四眼田雞、暴牙妹的模樣，蟲蟲則看不慣阿星敗家公子樣。 某日，星得知自己非校董的兒子，知道管家達叔才是他的父親，然而，星卻見錢忘義，把達趕出。 雖然如此，星的內心很矛盾...他到教堂懺悔，遇蟲蟲，蟲蟲見他後悔難過的樣子，便對他另眼看待。 星和一美豔女子Silvia去舞廳，但是，他們遇到Silvia的老公Roberto。R是黑社會老大，見他倆親熱，乃下令追殺阿星。達協助星對抗殺手，然而星敵不過，被炸傷入院，只剩腦、口，和他的penis可存活。 達求助於博士，博士說美國已發明了人造器官，但要六千萬美金，達沒錢，求助於星養父。養父一聽到這消息，便和星斷絕關係。達只有六千元，博士便以自己的研究，用最省錢的方式來改造星。為避免黑社會再追殺星，博</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217155000 +0800" stop="20250217180000 +0800">
    <title lang="zh">落跑吧愛情</title>
    <desc>這年夏天，富家女葉紛紛（舒淇 飾）因逃避家人催婚，帶著媽媽留下的“外婆的澎湖灣”錄音帶，一路找到澎湖，打算體驗網路上形容的無敵海景民宿與歌裡的風情。不料迎接她的民宿主人阿武（任賢齊 飾）卻是個魯莽的打漁人！年少跑船，因母親早逝，返家協助父親（狄龍 飾）照顧弟弟（李國毅 飾），開了民宿。弟弟投資被騙，民宿將遭查封，阿武不得不扛起重擔償還高額利息，朋友們為了幫阿武拓展生意，在網路上做了誇張的宣傳，不料竟騙?了葉紛紛！面對現實中簡陋的民宿她氣急敗壞，槓上阿武。而不久之後，即將落貼的法院封條與紛紛親人的來訪，即將引爆一場搶救大作戰…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217180000 +0800" stop="20250217190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天2:33</title>
    <desc>在第一部《少年包青天》中屢破奇案的包拯已展示了他絕頂的聰明機智，這讓一直拿他比較的公孫策最終拜服，甘願輔佐他辦案。他們帶著俠士展昭再次收到皇上的密令出動，沿路在各個案件裡遇見王朝、馬漢、張龍、趙虎及慣偷小蜻蜓。包拯在審理一系列錯綜複雜的案件，漸漸褪去了初生之犢不懼虎的生澀和衝動，成了穩重而有擔當的縣城父母官，不重名利，只願安於一隅為民請命。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217190000 +0800" stop="20250217200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:14</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217200000 +0800" stop="20250217203000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:209</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217203000 +0800" stop="20250217210000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:210</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217210000 +0800" stop="20250217231000 +0800">
    <title lang="zh">我的麻吉4個鬼</title>
    <desc>地獄倒楣男阿緯舉目無親無依無靠，老闆跑路工作也丟了，萬念俱灰下只想結束自己倒楣的人生，沒想到不僅死不成還被4個冤鬼纏身，衰上加衰！經過發發大師「降落」指點，只要完成4鬼遺願就可以送他們安心上路，於是阿緯只好心不甘情不願開始一段幫鬼圓夢的超級任務。 過程中和救護員筱茵越走越近，阿緯的命運被這群鬼帶到一條全新的岔路…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250217231000 +0800" stop="20250218000000 +0800">
    <title lang="zh">霍元甲</title>
    <desc>1992年開播 ， 國片、港片、韓片、日片，國內外優質影片、商業影片及知名得獎影片應有盡有，是國內第一個全時段的國片專業頻道，自製能力強，片源豐富，舉凡票房最佳、卡司最強、製作最新的台港強片，以及當代導演的得獎名作，都在緯來電影台播放名單之列。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
</tv>
