<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250207095136 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250207.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250207&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250207013500 +0800" stop="20250207041000 +0800">
    <title lang="zh">逆戰</title>
    <desc>國際安全局探員Jon（周杰倫飾），一次在中東的任務負傷留下後遺症，決定返鄉療養陪伴母親。母親透露埋藏心中多年的秘密，原來他還有一個流落在外的親生哥哥萬陽（謝霆鋒飾），於是出發到東南亞尋兄，卻意外捲入一場國際犯罪陰謀。沒想到哥哥竟然是敵方陣營成員之一！面對多方的猛烈炮火攻擊，Jon該如何死裡逃生？是否能完成母親的願望成功化解兄弟的對立？</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207041000 +0800" stop="20250207051000 +0800">
    <title lang="zh">武媚娘傳奇:45</title>
    <desc>大唐古裝宮廷電視劇，為范冰冰工作室出品的第三部電視劇，由范冰冰、張豐毅、李治廷及張鈞甯領銜主演，由李解、李李仁、周海媚、任山、張定涵、施詩、孫佳奇及王繪春聯合演出，並由李晨、張庭、張馨予及巍子友情或特別演出，由高翊浚執導，主要講述中國史上唯一一位被公認的女皇帝武則天的傳奇人生。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207051000 +0800" stop="20250207074500 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用2</title>
    <desc>故事圍繞著楊家三兄弟－李國煌、程旭輝和梁智強展開，三人代表了不同的階層。大哥（程旭輝飾）自小就輟學離家工作，三十年來都在同一家工作做快遞員，拉拔兩位小弟長大；二哥（梁智強飾）則是個成功的商人，代表了老闆階級；老三（李國煌飾）則是保健產品傳銷公司的區域總代理，生活絢麗奢侈。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207074500 +0800" stop="20250207094500 +0800">
    <title lang="zh">功夫廚師</title>
    <desc>地表上最偉大的功夫廚師范古大師，在越南河粉料理界中備受尊敬。范古的河粉料理因完美結合功夫與美味食譜成為傳說。他有兩個女兒，大女兒可可堅強勇敢，小女兒范妮美麗溫柔。范古最出色的學生吳和古，為了得到秘方和范妮的愛，展開了一場緊張刺激的戰鬥。25年後，這場傳奇之戰在古家的杜安和吳家的特杭之間再次上演。這場戰爭不僅建立在上一代錯綜複雜的關係之上，還有來自外部試圖奪取秘方的勢力。這個秘方真的值得一切犧牲嗎？</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207094500 +0800" stop="20250207115000 +0800">
    <title lang="zh">黑俠</title>
    <desc>主角是個圖書館員，一直嚮往平靜的生活。但是，他的真正身份卻是一個超級戰士—一個高度機密計劃所培訓的試驗品，編號為701。當他發現其他的試驗品肆意犯罪，而警察卻無力制止，便化身為黑俠，鋤奸扶弱。由於軍方的實驗使他喪失痛感，黑俠幾乎是無敵的。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207115000 +0800" stop="20250207135000 +0800">
    <title lang="zh">靈幻先生</title>
    <desc>江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，但鬼點子層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）和小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進寂靜之村；當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207135000 +0800" stop="20250207154500 +0800">
    <title lang="zh">千王</title>
    <desc>在千王的世界裡，知人知面不知心，愈是靦腆有禮，愈要小心提防。千術高手黃上千擊敗台灣泰斗，二人結下仇怨。由於一場騙局，黃與星洲富婆惺惺相識，並決定合謀為民徐害，以美人局騙去貴利龍二百萬，不料貴利龍請來高手要扳回一城.....</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207154500 +0800" stop="20250207180000 +0800">
    <title lang="zh">小孩不笨</title>
    <desc>3個就讀EM3的四年級小學生文福、達利和國彬，成長於3個截然不同的家庭環境，透過這3個小孩的生活來探討家庭關係、學生壓力過大自殺、教育制度以及父母與子女溝通等問題，深入淺出、嘻笑怒罵，是一部難能可貴的親子佳作。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207180000 +0800" stop="20250207190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天2:27</title>
    <desc>在第一部《少年包青天》中屢破奇案的包拯已展示了他絕頂的聰明機智，這讓一直拿他比較的公孫策最終拜服，甘願輔佐他辦案。他們帶著俠士展昭再次收到皇上的密令出動，沿路在各個案件裡遇見王朝、馬漢、張龍、趙虎及慣偷小蜻蜓。包拯在審理一系列錯綜複雜的案件，漸漸褪去了初生之犢不懼虎的生澀和衝動，成了穩重而有擔當的縣城父母官，不重名利，只願安於一隅為民請命。</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207190000 +0800" stop="20250207200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:7</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207200000 +0800" stop="20250207210000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:8</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207210000 +0800" stop="20250207234500 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之四大天王</title>
    <desc>大破龍王案後，狄仁傑（趙又廷 飾）獲唐高宗賞賜「亢龍?」，此?可下打奸臣，上鞭皇族。至高無上的權利，使狄仁傑成為武則天（劉嘉玲 飾）奪取大權的最大威脅，她利用金吾衛尉遲真金（馮紹峰 飾）與狄仁傑的嫌隙，命他集結「異人組」奪?。 於此同時，洛陽城再度發生離奇事件，頭戴蚩尤鬼面的神秘組織四處行兇；皇城大殿金龍顯聖騰空並連殺數人；四大天王神像表情亦怒目變臉。面對諸多異象，狄仁傑要如何突破重圍、破解謎團、攻破武后的構陷保住亢龍?…</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250207234500 +0800" stop="20250208000000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-第11位前鋒</title>
    <desc>柯南和少年偵探團參加了由現任職業足球員教練的足球課程。在那裡，小五郎與大學三年級的?木涼介重逢。他目前執教一支青少年足球隊，但曾有在重要比賽中自擺烏龍而錯過冠軍的慘痛經歷...</desc>
    <date>2025-02-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208021000 +0800" stop="20250208043000 +0800">
    <title lang="zh">血滴子</title>
    <desc>消失於中國歷史的10大暗器之首，清朝「血滴子」暗殺部隊，唯一終極任務就是取下你的人頭！ 反清復明組織「牧人」日漸強大，以「天狼」為其首領的 (黃曉明飾)嚴重威脅清朝盛世，清朝雍正皇帝與兒子乾隆為剷除此勢力，為此培養以「血滴子」為兵器的特種暗殺部隊。從小即接受專業訓練的部隊精英，擅長操作從未有人見其樣貌的神祕飛天暗器血滴子，此兵器能來無影去無蹤的取人首級而瞬間致死，被殺者往往連自己怎麼死的都不曉得。血滴子隊長「冷」（阮經天飾）奉朝廷之命率領率領陳泰(蒲巴甲飾) 、胡圖(高天飾)、穆森(李宇春飾)、十三(井柏然飾)、布喀(周一圍飾)、阿蘇(郭鵬飾)共7名高手，執行朝廷反清異己的秘密任務，眼看殺人於無形的血滴子天團即將面對史上最強宿敵，從未失手的他們，卻料想不到陷入腹背受敵的陰謀之中，因而從此改寫清朝的命運……</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208043000 +0800" stop="20250208065000 +0800">
    <title lang="zh">羅馬浴場-日語</title>
    <desc>在古羅馬時代，去澡堂放鬆心情是最流行的文化，也是當時最重要的社交場所。對工作充滿熱誠的澡堂建築師路西斯（阿部寬 飾），時常感嘆羅馬的澡堂缺乏新意，但自己卻苦無靈感，在某次意外後，他竟然能穿梭於古代羅馬和現代日本的澡堂之間，一切嶄新的現代澡堂技術都超乎路西斯的想像，擁有高度澡堂文明的「扁臉族」（日本人）更是震撼路西斯的心靈，在時代的衝擊和文化的差異下，路西斯是否能帶著意外獲得的「靈感」回去拯救古羅馬世界呢？</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208065000 +0800" stop="20250208092500 +0800">
    <title lang="zh">小孩不笨2</title>
    <desc>片中以家長管教子女時所面對的困難為主題，真實反映青少年在學校及家庭裡所需面對的壓力。透過TOM、JERRY及成才的故事，讓觀眾能體會到孩子們不只是需要父母親的關愛，他們更需要父母親給予他們的賞識及肯定。此片是一部笑中有淚充滿教育性質的輕鬆喜劇，絕對適合全家大小一同觀賞，更能讓現代父母了解，「天底下沒有教不會的小孩，只有不會教的父母」。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208092500 +0800" stop="20250208115000 +0800">
    <title lang="zh">滿城盡帶黃金甲</title>
    <desc>領兵起義成功登基的皇帝為了鞏固江山，拋下糟糠妻迎娶了皇后。皇后希望自己的親生骨肉二皇子能夠取代大皇子成為太子，在檯面下不斷製造叛變機會。重陽之時，二皇子揮軍策反，滿城的金色菊花成為起義的象徵…</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208115000 +0800" stop="20250208141500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-第11位前鋒</title>
    <desc>柯南和少年偵探團參加了由現任職業足球員教練的足球課程。在那裡，小五郎與大學三年級的?木涼介重逢。他目前執教一支青少年足球隊，但曾有在重要比賽中自擺烏龍而錯過冠軍的慘痛經歷...</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208141500 +0800" stop="20250208165000 +0800">
    <title lang="zh">初戀那件小事</title>
    <desc>小嵐是初中一年級一個最最平凡的小女孩。但這位平凡的女孩偏偏愛上了學校中最優秀、最善良、也最帥氣的高一男生——小莫。於是她做了很多傻傻的小事，只為能引起小莫的注意。申請加入舞蹈社卻在篩選時被喜歡小莫的同學小菲羞辱；她不惜參演根本沒有人喜歡看的話劇社；練習軍樂指揮等等。這些只為能靠小莫再近一點。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208165000 +0800" stop="20250208191000 +0800">
    <title lang="zh">西遊記之大鬧天宮</title>
    <desc>混沌之初天界頹垣，在神族與魔族大戰之中，女媧娘娘(張梓琳飾)化成萬千五彩晶石補天，其中一顆掉落凡間花果山，晶石吸收天地精華迸出了石頭靈猴。他跟菩提祖師(海一天飾)習得法術取名「孫悟空」(甄子丹飾) ，並在花果山自封為「齊天大聖」，但他不知天高地厚地大鬧東海龍宮、闖進南天門，卻意外獲得玉皇大帝(周潤發飾)賞識賜爵「弼馬溫」。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208191000 +0800" stop="20250208210000 +0800">
    <title lang="zh">黃河巨蛇事件</title>
    <desc>水鬼家族趙家作為村落中代代相傳的撈屍人，在浮棺驚現之初，家主就挺身而出帶人下水一探究竟，不曾想水鬼們無一生還，家主也身負重傷留下遺訓警醒後人。多年後神秘浮棺再現，千年巨蛇浮出水面，趙家後代趙佰再次肩負重擔，即使不被村民看好也依舊捨己為人，利用祖傳聽鈴開河眼秘術踏上斬蛇救民之路。 而作為外鄉來客的盜墓陳家，因先祖盜墓而受到詛咒身患怪病，一脈相傳罕有長命，傳聞需找尋浮棺才能破除此咒。為了延續性命，陳家一族涉水遠渡來此，趙陳兩家意外相識，各懷目的踏上尋棺戰蛇的危險之路。 一行人追隨蹤跡探索浮棺巨蛇之謎，而前方危險重重。他們不僅要躲避千年巨蛇的襲擊，還遇到了隱藏水底的古怪毒鱟、吞噬人身的奇異飛蟲、蠱惑人心的詭異樹林……一路上驚險不斷、九死一生。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208210000 +0800" stop="20250208232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-唐紅的戀歌</title>
    <desc>某天早上，皋月會會員矢島俊彌觀看著往年皋月杯決賽的錄影帶。這時有人手持武士刀進入矢島的房間用刀鞘將矢島給擊斃，鮮血四濺，矢島身旁的歌牌也散落一地。當天下午江戶川柯南、毛利蘭和少年偵探團陪著毛利小五郎到大阪日賣電視台與皋月會會長阿知波研介會談...</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250208232500 +0800" stop="20250209000000 +0800">
    <title lang="zh">潛行</title>
    <desc>故事描述時代在不斷前進，禁毒鬥爭也面臨新的挑戰。隱蔽的暗網成為新一代毒品販售的溫床，而它的目標正是位於亞太中心的香港。一批重達4噸的毒品趁著超強颱風的掩護秘密入港，準備在網絡上展開狂歡式銷售。情況緊迫，警方必須找出掌控暗網的幕後「老闆」，只能將藏身已久的臥底警員推到前線。然而，「老闆」的身份仍然成謎，臥底警員陷入危險之中，毒品網絡蠢蠢欲試，警方和犯罪集團陷入一場宿命般的對決。</desc>
    <date>2025-02-08</date>
  </programme>
</tv>
