<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250322072428 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250322.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250322&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250322014500 +0800" stop="20250322034000 +0800">
    <title lang="zh">妖鈴鈴</title>
    <desc>沙塵飛揚的施工地盤與豪華屋苑之間，突兀地矗立著一幢日久失修的多層破落樓房，名曰萌貴坊。房客他們幾年來不敢離開大樓半步。因為一旦踏出大樓，就會被無良地?商封鎖樓房，無家可歸…。某天晚上，他們紛紛遭遇到各種奇怪恐怖之事。於是眾租客?定找一個叫做鈴姐的大師來驅魔作法，自此搞笑的事亦陸續上演…。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322034000 +0800" stop="20250322054500 +0800">
    <title lang="zh">愛上花豹女</title>
    <desc>「我只要看到女人的酥胸，就會流鼻血。我有病，對不對？」25歲的強尼向心理諮商師馬克訴說著自己的苦惱。 強尼在好朋友王子與公主開的烘焙教室工作，他嚮往著家的幸福，也捨不得三個月後要離開他的好友，飛去義大利學烘焙。當強尼見到臨時找來烘焙教室教學的烘焙達人瑪莉後......他的人生就此轉彎。 離婚多年的瑪莉感受到強尼帶給她的感覺，卻因年齡的差距而猶豫不已，好友孟潔鼓勵瑪莉勇敢的一口將小鮮肉吃下去。王子再三警告強尼，像瑪莉這種熟女愛嫩男的「花豹女」，要是冷不防伸出爪子來，可是會像花豹一樣抓花男人的臉。但強尼已下定決心，他要追求屬於他的幸福。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322054500 +0800" stop="20250322074000 +0800">
    <title lang="zh">河神.詭水怪談</title>
    <desc>故事講述了天津衛五河撈屍隊的水上警察郭得友與師弟丁卯在酒肉和尚李大愣的慫恿下一同探查三岔河口沉屍案，經歷了魏家墳探鬼樓、陰陽河仙指路、惡狗村捉妖，最終抓住幕後真兇的故事。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322074000 +0800" stop="20250322092000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322092000 +0800" stop="20250322113000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-瞳孔中的暗殺者</title>
    <desc>連續兩位東京警視廳的現任刑事慘遭殺害，而遇害的兩位刑事都手握警察手冊氣絕身亡。 這意味著甚麼？是對付警察的恐怖行為、或是過激派的暴行？ 警視廳正對此兇殺案件有關的人事物及警察組織內部著手進行搜查。 而巨大組織的內部秘密卻如高牆般不可窺探！ 江戶川柯南與小五郎前往警事廳向目暮警官、白鳥警官查詢有關殺人事件的情報， 但是友善的倆人卻以此事不可告之而拒絕了。 在小五郎努力追問下，卻得到白鳥警官一句：「Need not to know〔不需要知道〕……」 這是警察之間所用的密語，也就是說殺人事件與警察內部組織有關！ 小蘭也遭魔掌襲擊……</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322113000 +0800" stop="20250322142500 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用3-全部夠用</title>
    <desc>阿輝、阿強與阿煌，三名甘榜年代的好兄弟，在多年後各自有了自己的生活與家庭。胸無大志的阿輝及強勢的妻子輝嫂，希望剛退役的兒子Roy能繼承自家的潮州粥店祖業，然而卻因為Roy鄙視把自己養大的傳統飲食行業，而遭到無情的拒絕，令阿輝兩夫妻萌生了賣店套現退休享清福的想法。</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322142500 +0800" stop="20250322165500 +0800">
    <title lang="zh">消失的情人節</title>
    <desc>公車司機阿泰是一個動作慢吞吞、連手錶的時間、地震的感應都比別人慢的奇葩。他每天都會去郵局，找櫃員楊曉淇寄一封不知道給誰的平信。櫃員楊曉淇和阿泰完全相反，是個凡事搶拍的超級急性子，唯獨感情生活毫無進展，年近三十還是母胎單身。情人節前夕，楊曉淇被天菜陽光男劉老師搭訕，終於情竇初開的曉淇和劉老師天雷勾動地火；想不到一覺醒來，劉老師再無音訊、而且情人節居然已經過了？！</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322165500 +0800" stop="20250322191000 +0800">
    <title lang="zh">哪吒之魔童降世</title>
    <desc>元始天尊將混元珠提煉成靈珠和魔丸，本應是靈珠轉世的哪吒因為太乙真人的失誤被魔丸托生，生來便註定是混世魔王。在太乙真人的幫助下，希望哪吒可以學習本領，為民除害。期間，哪吒認識了龍王之子敖丙，成為了彼此各自唯一的朋友。然而面對人們的誤解和天雷的降臨，哪吒是否命中注定會立地成魔？他將何去何從？</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322191000 +0800" stop="20250322210000 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322210000 +0800" stop="20250322231500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-紺碧之棺</title>
    <desc>破解隱藏於300年前傳說中的神秘訊息！！名偵探VS寶藏獵人 為了爭奪18世紀實際存在的海盜遺產， 舞台改為沉眠於海底的古代遺跡。 「JOLLY ROGER」這句謎語究竟代表什麼意思？整起事件的關鍵，掌握於柯南與小蘭的感情牽絆！？</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250322231500 +0800" stop="20250323000000 +0800">
    <title lang="zh">赤狐書生</title>
    <desc>清貧書生王子進赴京趕考途中遇見下凡取丹的小狐妖白十三。白十三為了晉升狐仙，假意陪王子進趕考，其實是要讓子進主動獻出「丹」。前往京城的路途遙遠又充滿危險，一人一狐相互扶持共患難成了莫逆之交。歷盡萬險，終於到了白十三在友情與成仙之間作出抉擇的時候??</desc>
    <date>2025-03-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323015000 +0800" stop="20250323041000 +0800">
    <title lang="zh">九月四日</title>
    <desc>遭到友人設局而欠下大筆債務的張父，逼不得已帶著一家四口來到一處凶宅，此處曾發生了駭人聽聞的命案，初入凶宅的當天，一些若有似無鬼影幢幢，加上張父突如其來的搬家舉動，惹得張母與大姊心裡不愉快，即使向張父抱怨，鐵齒的張父以一貫不信鬼神的態度，予以拒絕。某夜，張父被一樓老是發出怪聲的後門所吸引，下樓時，真正的親眼撞見五子一家七口出現在餐廳，嚇得落荒而逃…..</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323041000 +0800" stop="20250323065000 +0800">
    <title lang="zh">賭神</title>
    <desc>賭神高進受日本山口組的上山委託來港與殺父仇人賭魔(鮑漢林)決戰進看出主事人南哥等人出千，出手反千贏回大量巨款而去。南哥不憤指使越南殺手追殺進。上山先生委派龍五保護進。火拼中，進頭部受重傷不支倒地。記憶全失，被刀仔及其女友收留。賭摩之助手南哥得知進等藏身於"銷魂別墅"即派數拾殺手追殺，追殺期間進漸回復記憶，再和賭摩在牌上決戰一場</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323065000 +0800" stop="20250323085500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323085500 +0800" stop="20250323112000 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323112000 +0800" stop="20250323140500 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之四大天王</title>
    <desc>大破龍王案後，狄仁傑（趙又廷 飾）獲唐高宗賞賜「亢龍?」，此?可下打奸臣，上鞭皇族。至高無上的權利，使狄仁傑成為武則天（劉嘉玲 飾）奪取大權的最大威脅，她利用金吾衛尉遲真金（馮紹峰 飾）與狄仁傑的嫌隙，命他集結「異人組」奪?。 於此同時，洛陽城再度發生離奇事件，頭戴蚩尤鬼面的神秘組織四處行兇；皇城大殿金龍顯聖騰空並連殺數人；四大天王神像表情亦怒目變臉。面對諸多異象，狄仁傑要如何突破重圍、破解謎團、攻破武后的構陷保住亢龍?…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323140500 +0800" stop="20250323155500 +0800">
    <title lang="zh">黃河巨蛇事件</title>
    <desc>水鬼家族趙家作為村落中代代相傳的撈屍人，在浮棺驚現之初，家主就挺身而出帶人下水一探究竟，不曾想水鬼們無一生還，家主也身負重傷留下遺訓警醒後人。多年後神秘浮棺再現，千年巨蛇浮出水面，趙家後代趙佰再次肩負重擔，即使不被村民看好也依舊捨己為人，利用祖傳聽鈴開河眼秘術踏上斬蛇救民之路。 而作為外鄉來客的盜墓陳家，因先祖盜墓而受到詛咒身患怪病，一脈相傳罕有長命，傳聞需找尋浮棺才能破除此咒。為了延續性命，陳家一族涉水遠渡來此，趙陳兩家意外相識，各懷目的踏上尋棺戰蛇的危險之路。 一行人追隨蹤跡探索浮棺巨蛇之謎，而前方危險重重。他們不僅要躲避千年巨蛇的襲擊，還遇到了隱藏水底的古怪毒鱟、吞噬人身的奇異飛蟲、蠱惑人心的詭異樹林……一路上驚險不斷、九死一生。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323155500 +0800" stop="20250323190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323190000 +0800" stop="20250323210000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323210000 +0800" stop="20250323235000 +0800">
    <title lang="zh">周處除三害</title>
    <desc>劇情描述通緝犯陳桂林（阮經天 飾）在角頭大哥告別式上囂張尋仇，卻發現自己竟然只是排名第三的通緝犯，於是他查出前兩名通緝犯的下落，要將他們一一除掉。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250323235000 +0800" stop="20250324000000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
</tv>
