<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250426143548 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250426.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250426&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250426013000 +0800" stop="20250426033500 +0800">
    <title lang="zh">愛上花豹女</title>
    <desc>「我只要看到女人的酥胸，就會流鼻血。我有病，對不對？」25歲的強尼向心理諮商師馬克訴說著自己的苦惱。 強尼在好朋友王子與公主開的烘焙教室工作，他嚮往著家的幸福，也捨不得三個月後要離開他的好友，飛去義大利學烘焙。當強尼見到臨時找來烘焙教室教學的烘焙達人瑪莉後......他的人生就此轉彎。 離婚多年的瑪莉感受到強尼帶給她的感覺，卻因年齡的差距而猶豫不已，好友孟潔鼓勵瑪莉勇敢的一口將小鮮肉吃下去。王子再三警告強尼，像瑪莉這種熟女愛嫩男的「花豹女」，要是冷不防伸出爪子來，可是會像花豹一樣抓花男人的臉。但強尼已下定決心，他要追求屬於他的幸福。</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426033500 +0800" stop="20250426054500 +0800">
    <title lang="zh">陪你很久很久</title>
    <desc>憨直的九餅從小就暗戀著青梅竹馬薄荷，兩人一路相互陪伴，卻始終維持著「好朋友」的關係。誰料一上大學，九餅意外地與甜美高中生夏天成為同房室友，又在迎新試膽大會時，不小心將薄荷推向校園天菜麥子學長懷中，眼看著心愛的她即將被追走，九餅究竟要如何守住薄荷，為自己的青春奮力一搏！</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426054500 +0800" stop="20250426074500 +0800">
    <title lang="zh">六弄咖啡館</title>
    <desc>一夜滂沱大雨，車子拋錨的梁小姐來到咖啡廳躲雨，梁小姐與咖啡店老闆因緣聚在地址不在六弄的「六弄咖啡館」，聊起了青春、初戀與哥們，聽老闆娓娓道來他跟同窗好友的曲折往事......單親的關閔綠(董子健 飾)和從小就死黨的蕭柏智(林柏宏 飾)，成績一起落後、惡作劇耍北七一起受罰、把妹一起計畫。死黨阿智想製造機會讓小綠親近暗戀的女神李心蕊(顏卓靈 飾)，小綠則是想幫阿智追到心蕊的恰北北閨蜜蔡心怡(歐陽妮妮 飾)。儘管功課懸殊，打鬧相識戀情初萌時，四個同班同學渡過了最燦爛的年少生活。</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426074500 +0800" stop="20250426094000 +0800">
    <title lang="zh">河神-詭水怪談</title>
    <desc>故事講述了天津衛五河撈屍隊的水上警察郭得友與師弟丁卯在酒肉和尚李大愣的慫恿下一同探查三岔河口沉屍案，經歷了魏家墳探鬼樓、陰陽河仙指路、惡狗村捉妖，最終抓住幕後真兇的故事。</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426094000 +0800" stop="20250426121500 +0800">
    <title lang="zh">赤狐書生</title>
    <desc>清貧書生王子進赴京趕考途中遇見下凡取丹的小狐妖白十三。白十三為了晉升狐仙，假意陪王子進趕考，其實是要讓子進主動獻出「丹」。前往京城的路途遙遠又充滿危險，一人一狐相互扶持共患難成了莫逆之交。歷盡萬險，終於到了白十三在友情與成仙之間作出抉擇的時候??</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426121500 +0800" stop="20250426140500 +0800">
    <title lang="zh">幻術先生</title>
    <desc>民國時期，幻術門遭遇一場浩劫，水派幻術師裴靜之?搶奪法寶星隕手杖大開殺戒。最終被當時的火派掌門空空大師封印，此後空空大師帶?孤兒卓非凡雲遊四方……二十年後，水派餘孽策反木派掌門人解救裴靜之，欲意再次統領五派。火派幻術掌門落霞飛和徒弟卓非凡、秋池與之大戰。但在此過程中，卓非凡意外得知自己的身世，發現竟和之前的浩劫有關……</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426140500 +0800" stop="20250426160000 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426160000 +0800" stop="20250426190500 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426190500 +0800" stop="20250426210000 +0800">
    <title lang="zh">張三豐</title>
    <desc>南宋末年，各方勢力風起雲湧，國家陷入內憂外患，狄族聯合魔教，妄圖踏平中原稱霸江湖，危難之際，無極派大弟子張君寶挺身而出，協助宋廷擊退敵軍，卻不料師門慘遭魔教血洗。為振興門派，保衛家園，張君寶毅然踏上了剷除魔教的道路，誰曾想，他又被捲入一場更大的陰謀之中。</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426210000 +0800" stop="20250426231500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-天空的劫難船</title>
    <desc>一群神秘的武裝集團搶走了國立微生物研究所的恐怖細菌。根據犯案聲明研判，這起事件是一群專挑財團下手的恐怖組織「紅暹羅貓」所為，他們並預告七天後會再次出現。另一方面，鈴木財團的顧問‧鈴木次郎吉，終於完成了世界最大的飛行船「BELL TREE I世」。</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250426231500 +0800" stop="20250427000000 +0800">
    <title lang="zh">雙瞳</title>
    <desc>台北，熱鬧繁華的都會大城，現代高科技生活與華人幾千年的傳統信念並存。在這個冷漠異境的城市裡，人們相信鬼魂就像是高樓大廈般真實可及。城市車水馬龍、人群往來穿梭，一個身心受創的警官正和不知名的神秘惡魔搏鬥，受威脅的不只是他的性命，還包括他的靈魂。警官黃火土（梁家輝飾）的世界正逐漸四分五裂。兩年前由於揭發同僚貪污，黃火土被打入冷宮，被安排在冷門的外事組工作，他的同事對他怒言相向，他的妻子清芳（劉若英飾）受不了他長期不回家而要求離婚。就在此刻，三宗離奇的命案卻使整個警局天搖地動。三名受害者的身分彼此沒有關聯，但是前來驗屍的法醫（楊貴媚飾）卻在三名死者腦部共同發現一種神秘的黑黴菌，而且三人都是在歷經幻覺的狀態下死亡。顯然這是連續殺人犯所為，且為台灣歷史上的頭一遭。負責偵辦的警局又缺乏這方面的專才，在社會人心惶惶的氛圍下，高層只好求助於台灣最好的盟友—美國。美國聯邦調查局派了一名專門偵辦此種案例的專家</desc>
    <date>2025-04-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427013000 +0800" stop="20250427035500 +0800">
    <title lang="zh">青面修羅</title>
    <desc>因一塊藏寶銅片慘遭滅門的「青面修羅」齊君元在神秘刺客組織「離恨谷」長大，某日離恨谷受託奪取藏寶銅片，谷主卻不派齊君元追查，他決意復仇，不惜叛谷暗中調查血案。消失多年的銅片為何再現？面對各路高手追殺、捲入兩國鬥爭，齊君元更發現自己身陷一個「局」，設局者是何方神聖？神秘委託人是何許人也？</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427035500 +0800" stop="20250427054500 +0800">
    <title lang="zh">整容液</title>
    <desc>想要擁有嶄新人生？為您介紹這罐「神奇整容液」的使用方法…。 首先，請用鏡子確認自己的臉。不如拍張照片做個紀念，因為這將會是您跟原本長相最後告別的時刻。接著，將水與整容液以4:1比例混合，並將臉部浸泡在整容液裡20分鐘。之後，您的皮膚與肌肉將像黏土一般得以重新塑型，成為您想要擁有的模樣…。 一位屢受歧視的棉花糖女孩，在使用整容液後，如願成為廣受歡迎的女神。不僅追求者絡繹不絕，更吸引經紀人想要簽她當藝人。她還迅速結識高富帥，不論事業跟愛情都走向人生巔峰。不過她萬萬沒想到，當整容液開始產生副作用後，讓她不得不做出一連串駭人行為，她的人生也逐漸失控…。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427054500 +0800" stop="20250427074000 +0800">
    <title lang="zh">夏日樂悠悠</title>
    <desc>多年前，小女孩夏米的父母意外葬身大海，而自己則幸運地被漁夫大叔救回，自此她一直非常厭惡大海。由於她有讀唇語的技能，被她律師樓的客戶點名要求她前往一個小島，調查島上旅館老闆游樂樂的非法詐騙行為。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427074000 +0800" stop="20250427095500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-紺碧之棺</title>
    <desc>破解隱藏於300年前傳說中的神秘訊息！！名偵探VS寶藏獵人 為了爭奪18世紀實際存在的海盜遺產， 舞台改為沉眠於海底的古代遺跡。 「JOLLY ROGER」這句謎語究竟代表什麼意思？整起事件的關鍵，掌握於柯南與小蘭的感情牽絆！？</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427095500 +0800" stop="20250427120000 +0800">
    <title lang="zh">一個人的武林</title>
    <desc>封號南拳王的洪拳武術家暴斃於隧道中的自家車上，屍身並沒刀傷或槍傷痕跡，初步鑑定死於重拳，重案組總督察陸玄心（楊采妮 飾）專責調查，對死因感到不解，此時卻收到監獄傳來消息，犯了誤殺罪的服刑犯人夏侯武（甄子丹 飾），主動表示願意協助警方調查，條件是即時假釋。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427120000 +0800" stop="20250427140000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427140000 +0800" stop="20250427162000 +0800">
    <title lang="zh">天氣之子</title>
    <desc>高一那年夏天，帆高（醍醐虎汰朗 配音）離開位在離島的家鄉，獨自一人來到東京，拮据的生活迫使他不得不找份工作，最後來到一間專門出版奇怪超自然刊物的出版社擔任寫手。不久，東京開始下起連日大雨，彷彿暗示著帆高不順遂的未來，在這座繁忙城市裡到處取材的帆高邂逅了與弟弟相依為命，不可思議的美少女陽菜（森七菜 配音）。「等等就會放晴了喔。」陽菜這樣告訴著帆高，不久，頭頂的烏雲逐漸散去，耀眼的陽光灑落街道…</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427162000 +0800" stop="20250427190000 +0800">
    <title lang="zh">龍馬精神</title>
    <desc>昔日風光的龍虎武師老羅一夜變調，現今的他窮困潦倒，與他的愛馬赤兔在片場靠著跑龍套過日子。老羅一心想將赤兔培養成動作巨星，然而天外飛來橫禍，老羅與赤兔無端身陷官司，只能求助多年未見的女兒小寶和她的律師男友乃華。與此同時，老羅與討債集團的追逐戰影片在網路瘋傳，讓他獲得了拍電影的機會…</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427190000 +0800" stop="20250427210000 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427210000 +0800" stop="20250427230000 +0800">
    <title lang="zh">陰陽鎮怪談</title>
    <desc>憋寶人閻陽一和寶葫蘆誤入詭異陰陽鎮，這裡只能進不能出，凡擅自離開者，便會離奇死亡，陰陽鎮遍佈的恐怖傳說，閻陽一雖然不信，但卻頻頻遭遇邪事，閻王讓人三更死，能否留命到五更。令閻陽一和寶葫蘆更沒想到的是，掩藏在詛咒之下的陰森小鎮，背後竟然有驚人的秘密…..</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250427230000 +0800" stop="20250428000000 +0800">
    <title lang="zh">陰陽先生</title>
    <desc>殷十三與寶葫蘆前往林家宅驅邪為契機，引出四個篇章的中式怪談。夜河撈屍、關刀斬冤、活人陰婚、木偶索命，在墳場出現的紅花轎，專吃嬰兒的老坨子，諸多事件詭異萬分，卻又活靈活現，令觀眾沉浸其中，頗有身臨其境之感。隨著故事的推進，越來越多的事情難以用“科學”解釋，本來不信邪的殷十三也對原有信念產生了懷疑。幾番磨難，殷十三發現這離奇的一連串事件都有著意想不到的聯繫，最終的真相又遠超他的預料。</desc>
    <date>2025-04-27</date>
  </programme>
</tv>
