<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250215162822 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250215.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250215&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250215015500 +0800" stop="20250215042000 +0800">
    <title lang="zh">幼齒老婆</title>
    <desc>在加拿大進修的風流大學生尚民，某天突然接到父母通知，要他回國和情竇初開的16歲高一小女生寶恩結婚！原來，兩人的祖父曾約定讓各自的孫子成婚，然而眼見小倆口都抗拒這樁姻緣，寶恩的祖父只好假裝即將離世以促成婚事。而不能曝光的秘密夫妻關係，隨著尚民去寶恩就讀的高中實習而危機四伏…</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215042000 +0800" stop="20250215064000 +0800">
    <title lang="zh">老狐狸</title>
    <desc>故事發生在1989年全民皆股的年代，小男孩廖界與父親廖泰來相依為命，他們相信人性本善，沒發現世界正在改變。股市飆漲、物價翻倍，有人一夕暴富，有人意識到現實殘酷；單純老實的廖界父子屬於後者。不料，他們碰上了聰明狡猾的「老狐狸」，命運道路可能截然不同。財富與良心兩條岔路，該怎麼選？。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215064000 +0800" stop="20250215084000 +0800">
    <title lang="zh">六弄咖啡館</title>
    <desc>一夜滂沱大雨，車子拋錨的梁小姐來到咖啡廳躲雨，梁小姐與咖啡店老闆因緣聚在地址不在六弄的「六弄咖啡館」，聊起了青春、初戀與哥們，聽老闆娓娓道來他跟同窗好友的曲折往事......單親的關閔綠(董子健 飾)和從小就死黨的蕭柏智(林柏宏 飾)，成績一起落後、惡作劇耍北七一起受罰、把妹一起計畫。死黨阿智想製造機會讓小綠親近暗戀的女神李心蕊(顏卓靈 飾)，小綠則是想幫阿智追到心蕊的恰北北閨蜜蔡心怡(歐陽妮妮 飾)。儘管功課懸殊，打鬧相識戀情初萌時，四個同班同學渡過了最燦爛的年少生活。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215084000 +0800" stop="20250215110000 +0800">
    <title lang="zh">老師嫁老大</title>
    <desc>李樺（范文芳飾演）決定將她所領導的非法高利貸集團，改造成為一個專業且富有愛心的組織，希望擺脫以往由前任團長領導的風格，並禁止使用暴力。 此時早已厭煩母親一再逼婚的李樺，無奈的向一位舞蹈老師兼形象策劃師方先生（李國煌飾演）求婚。方先生居然出乎意料的答應李樺的求婚。婚後兩人的性格雖然格格不入，卻也漸漸開出一朵愛情的花。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215110000 +0800" stop="20250215125500 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215125500 +0800" stop="20250215152000 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-絕海的偵探</title>
    <desc>「緊急接近下！這艘船可能被放置了爆破物……」京都舞鶴港灣的晨曦，出現了一艘身分不明的船隻，遺留在船上的檔案及物品經查發現全部皆非來自日本國內。此一新聞的報導，讓日本全國陷入恐慌。柯南、小蘭、毛利小五郎以及少年偵探團等人，一同參加了神盾艦的體驗航海活動，在日本海上自衛隊員的示範下，親眼見識到氣勢非凡的空中對戰演習。這時候，神祕的敵軍突然來襲，演習旋即變成了真實的激烈對戰!小蘭與少年偵探團成員看到眼前的這一切，感到十分恐懼與不安。在海上自衛隊冷靜的應對處理下，戰況總算平息了下來，但是卻摸不清敵人的目的為何。在此同時，艦裏發現了一隻自衛隊員的左手殘肢，那隻手上戴了一隻時間停滯在上午5時30分的手錶……在如此不尋常的事態下，大阪府警方與京都府警方也緊急出動直升機前來現場，協力展開調查。而實際上並未登艦的女性自衛官──藤井七海，也在此時謎樣般的現身……</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215152000 +0800" stop="20250215173500 +0800">
    <title lang="zh">哪吒之魔童降世</title>
    <desc>元始天尊將混元珠提煉成靈珠和魔丸，本應是靈珠轉世的哪吒因為太乙真人的失誤被魔丸托生，生來便註定是混世魔王。在太乙真人的幫助下，希望哪吒可以學習本領，為民除害。期間，哪吒認識了龍王之子敖丙，成為了彼此各自唯一的朋友。然而面對人們的誤解和天雷的降臨，哪吒是否命中注定會立地成魔？他將何去何從？</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215173500 +0800" stop="20250215192000 +0800">
    <title lang="zh">書劍恩仇錄</title>
    <desc>清乾隆年間，紅花會老舵主於萬亭病逝，命其義子陳家洛接替總舵主之位。初入江湖的陳家洛得知紅花會多個分舵遭神祕組織襲擊，四當家文泰來下落不明。在打探訊息過程中，陳家洛與志在福王寶藏的舞女玉如意達成交易。兩人從杭州經歷司錢經歷著手，與三當家趙半山、四嫂駱冰等人一同救出了文泰來。原來文泰來手中掌握了一個更為驚天的秘密，由此引來了各方勢力的追殺，上演了一場江湖與朝堂的碟中諜。面對情與義，陳家洛又該如何抉擇。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215192000 +0800" stop="20250215210000 +0800">
    <title lang="zh">葉問宗師覺醒</title>
    <desc>在香港讀書的少年葉問，意外捲入英國斯塔克集團綁架中國女人走私到海外的人口販賣大案，葉問挺身而出怒打洋人，三戰英國巴頓勇士，以詠春拳捍衛被踐踏的國人尊嚴！</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215210000 +0800" stop="20250215232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-絕海的偵探</title>
    <desc>「緊急接近下！這艘船可能被放置了爆破物……」京都舞鶴港灣的晨曦，出現了一艘身分不明的船隻，遺留在船上的檔案及物品經查發現全部皆非來自日本國內。此一新聞的報導，讓日本全國陷入恐慌。柯南、小蘭、毛利小五郎以及少年偵探團等人，一同參加了神盾艦的體驗航海活動，在日本海上自衛隊員的示範下，親眼見識到氣勢非凡的空中對戰演習。這時候，神祕的敵軍突然來襲，演習旋即變成了真實的激烈對戰!小蘭與少年偵探團成員看到眼前的這一切，感到十分恐懼與不安。在海上自衛隊冷靜的應對處理下，戰況總算平息了下來，但是卻摸不清敵人的目的為何。在此同時，艦裏發現了一隻自衛隊員的左手殘肢，那隻手上戴了一隻時間停滯在上午5時30分的手錶……在如此不尋常的事態下，大阪府警方與京都府警方也緊急出動直升機前來現場，協力展開調查。而實際上並未登艦的女性自衛官──藤井七海，也在此時謎樣般的現身……</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250215232500 +0800" stop="20250216000000 +0800">
    <title lang="zh">還錢</title>
    <desc>由張博駿（陳柏霖 飾）率領的竊盜集團，在小年夜悄悄執行了史上最大金額 10 億元竊盜案，沒想到卻遇上黑吃黑，意外讓首腦張博駿的前女友沈舒玟（蔡思? 飾）捲入案件，逼得他們必須把 10 億元原封不動「還」回去，但是搶錢容易、還錢難，他們將如何出神入化地完成這個不可能的任務。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216014000 +0800" stop="20250216035500 +0800">
    <title lang="zh">空氣殺人</title>
    <desc>創傷中心醫師面對愛妻因為不明肺病死亡、兒子性命也岌岌可危的情況下，想做些什麼卻又束手無策。原為檢察官的小姨子，在姐姐死後成為律師，誓言要為姐姐的死討回公道。兩人聯手調查相關醫療事件，發現真凶竟是添加在加溼器裡的殺菌劑！為了向世人揭發真相，兩人集結受害者家屬，向殺菌劑的製造企業提出控訴…。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216035500 +0800" stop="20250216063000 +0800">
    <title lang="zh">同學麥娜絲</title>
    <desc>故事圍繞四位從高中就互相認識的中年男子的故事說起…電風（鄭人碩飾）、添仔（施名帥飾）、罐頭（納豆飾）、閉結（劉冠廷飾）是打從高中時期就彼此打鬧20多年至今的好朋友，平常沒事就會聚在一起到母校隔壁的泡沫紅茶店打牌哈拉。添仔總是會拿出一張和千萬大獎差一個號碼的發票給大家看，並言明他和成功只差一步，誓要當一個名揚國際的大導演。罐頭是四人當中最窮困潦倒的一個，他皮包裡塞滿的護身符永遠比鈔票還多。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216063000 +0800" stop="20250216091000 +0800">
    <title lang="zh">新少林寺</title>
    <desc>平日驍勇善戰、欺壓平民百姓的軍閥少帥侯杰（劉德華飾），為了爭奪領土，墜入敵人陷阱，最後更被視為兄弟的副官曹蠻（謝霆鋒飾）出賣，導致妻子顏夕（范冰冰飾）離去，女兒身亡。這等仇恨讓他痛不欲生，這時因緣結識了久居少林廚房，目不識丁，卻對佛學領悟甚高的煮飯僧悟道，終於啟發侯杰參透襌理，學習放下，並與少林寺三位少僧淨能、淨海、淨空化敵為友。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216091000 +0800" stop="20250216111500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216111500 +0800" stop="20250216132500 +0800">
    <title lang="zh">唐人街恰恰</title>
    <desc>小琪一家人總是遇到很多不幸的事，她到廟裡祈求神靈的幫助，師父告訴她，她的家人正面臨她的流氓祖先造成的業力。小琪決定舉行儀式，她回到過去，進入一個男人的身體裡，遇到了當年的幫派成員，包括自己的曾祖父 Kung，小琪試圖阻止 Kung 的惡行，防止他做出可能造成家人不幸的行動，踏上翻轉宿命的冒險之旅...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216132500 +0800" stop="20250216155500 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216155500 +0800" stop="20250216190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216190000 +0800" stop="20250216210000 +0800">
    <title lang="zh">大顯神威</title>
    <desc>天靈靈地靈靈看「豬哥仙」有夠靈！保坪宮第十八代師公──王富貴，人稱「豬哥仙」，其實是個逢賭必輸的落魄師公。沒想到遇見了美豔動人的阿飄「晴霞」，從此時來運轉，但好運總要付出代價的。原來，晴霞當年是紅透半邊天的歌姬，為了愛香消玉殞，含冤遊蕩在陰陽兩界。這次找上豬哥仙，要他大顯神威，解開謎底。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216210000 +0800" stop="20250216233500 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250216233500 +0800" stop="20250217000000 +0800">
    <title lang="zh">青面修羅</title>
    <desc>因一塊藏寶銅片慘遭滅門的「青面修羅」齊君元在神秘刺客組織「離恨谷」長大，某日離恨谷受託奪取藏寶銅片，谷主卻不派齊君元追查，他決意復仇，不惜叛谷暗中調查血案。消失多年的銅片為何再現？面對各路高手追殺、捲入兩國鬥爭，齊君元更發現自己身陷一個「局」，設局者是何方神聖？神秘委託人是何許人也？</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
</tv>
