<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250302132730 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250302.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250302&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250302015000 +0800" stop="20250302034500 +0800">
    <title lang="zh">羔羊遊戲</title>
    <desc>雪麗在婚禮現場遭劫匪挾持，目睹丈夫死於匪徒槍下。無法走出陰霾的她現於一家射箭館任職。颱風之夜，她意外滯留樓內，目擊同一幫匪徒在大廈內殺人，她不慎暴露了自己的蹤跡，逃亡中她遇到了盲眼老人南哥，兩人邊抵抗匪徒追殺，邊設法逃離。窮凶極惡的匪徒欲殺人滅口，兩人苦苦找尋著活下去的辦法……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302034500 +0800" stop="20250302060000 +0800">
    <title lang="zh">空氣殺人</title>
    <desc>創傷中心醫師面對愛妻因為不明肺病死亡、兒子性命也岌岌可危的情況下，想做些什麼卻又束手無策。原為檢察官的小姨子，在姐姐死後成為律師，誓言要為姐姐的死討回公道。兩人聯手調查相關醫療事件，發現真凶竟是添加在加溼器裡的殺菌劑！為了向世人揭發真相，兩人集結受害者家屬，向殺菌劑的製造企業提出控訴…。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302060000 +0800" stop="20250302075500 +0800">
    <title lang="zh">夏日樂悠悠</title>
    <desc>多年前，小女孩夏米的父母意外葬身大海，而自己則幸運地被漁夫大叔救回，自此她一直非常厭惡大海。由於她有讀唇語的技能，被她律師樓的客戶點名要求她前往一個小島，調查島上旅館老闆游樂樂的非法詐騙行為。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302075500 +0800" stop="20250302103000 +0800">
    <title lang="zh">偉大的隱藏者</title>
    <desc>元流煥（金秀賢飾）接受潛行任務，潛入南韓京畿道富川的月亮村，裝成傻子。除了元流煥，還有國家高層幹部的兒子李海浪（朴基雄飾），他必須成為南韓的歌手，以及偽裝成高中生的間諜李海真（李玹雨飾），與當地村民打成一片，聽候組織下一步的差遣，指派任務。 元流煥願意成為間諜最大原因除了是對祖國的忠誠，也是為了守護身在祖國自己母親的安全。長時間在南韓的生活，以及受到善良熱心鄰居的影響，讓他逐漸對自己的信念產生質疑……。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302103000 +0800" stop="20250302125500 +0800">
    <title lang="zh">捉妖記</title>
    <desc>某天，一對神祕夫婦與懷有小妖王的妖后逃到永寧村，遇上了善良的天蔭以及降妖少女小嵐，天蔭更陰差陽錯下成為「代理孕夫」誕下小妖王胡巴。葛千戶重金懸賞小妖王。小嵐為了得到賞金，拉著天蔭展開了一段奇幻旅程。可愛的小妖王胡巴出生，令天蔭和小嵐關係起了奇妙變化，同時也揭發了一個重大祕密……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302125500 +0800" stop="20250302151000 +0800">
    <title lang="zh">大囍臨門</title>
    <desc>本片耗資1.1億新台幣，由《大尾鱸鰻》聯合導演黃朝亮執導、陳國華監製，本土喜劇天王豬哥亮主演、浩角翔起主演。 32歲的淑芬終於要結婚了！不料，淑芬的老爸李金爽（豬哥亮飾）看這憨女婿是越看越不爽，不捨女兒外銷，規矩訂得比101大樓還要高！聘金的數字、迎娶的人數、流水席的禮數、婚禮的禁忌，要說到完口水都沒沫。 還好大囍媒婆錢頌伊（林美秀 飾）有PRO級手腕、Everybody嚨嘛愛；眼看新娘就要娶進門，卻突然哭跑了！安娘喂～吶ㄟ安捏？</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302151000 +0800" stop="20250302165500 +0800">
    <title lang="zh">書劍恩仇錄</title>
    <desc>清乾隆年間，紅花會老舵主於萬亭病逝，命其義子陳家洛接替總舵主之位。初入江湖的陳家洛得知紅花會多個分舵遭神祕組織襲擊，四當家文泰來下落不明。在打探訊息過程中，陳家洛與志在福王寶藏的舞女玉如意達成交易。兩人從杭州經歷司錢經歷著手，與三當家趙半山、四嫂駱冰等人一同救出了文泰來。原來文泰來手中掌握了一個更為驚天的秘密，由此引來了各方勢力的追殺，上演了一場江湖與朝堂的碟中諜。面對情與義，陳家洛又該如何抉擇。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302165500 +0800" stop="20250302191000 +0800">
    <title lang="zh">哪吒之魔童降世</title>
    <desc>元始天尊將混元珠提煉成靈珠和魔丸，本應是靈珠轉世的哪吒因為太乙真人的失誤被魔丸托生，生來便註定是混世魔王。在太乙真人的幫助下，希望哪吒可以學習本領，為民除害。期間，哪吒認識了龍王之子敖丙，成為了彼此各自唯一的朋友。然而面對人們的誤解和天雷的降臨，哪吒是否命中注定會立地成魔？他將何去何從？</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302191000 +0800" stop="20250302210000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之雷火玄龍</title>
    <desc>傳聞洛陽行宮新建當夜神龍隱現，口吐天火，燒燬行宮，其木匠或死或失蹤。狄仁傑被破格提拔任大理寺少卿處理這樁“行宮縱火案”。期間一直受到神祕勢力阻撓，甚至自身遇刺。但通過遇刺之事尋出線索，在隱士李先生的提點下，找到了宮少爺。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302210000 +0800" stop="20250302235000 +0800">
    <title lang="zh">周處除三害</title>
    <desc>劇情描述通緝犯陳桂林（阮經天 飾）在角頭大哥告別式上囂張尋仇，卻發現自己竟然只是排名第三的通緝犯，於是他查出前兩名通緝犯的下落，要將他們一一除掉。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250302235000 +0800" stop="20250303000000 +0800">
    <title lang="zh">唐人街探案2</title>
    <desc>唐仁（王寶強 飾）以自己舉辦婚禮為由，把秦風（劉昊然 飾）騙到紐約，鼓動其參加「世界名偵探大賽」，挑戰最快完成「唐人街教父」拋出的謎題，就能獲得巨額獎金。兩人在和世界各國偵探們啼笑皆非的較量中，漸漸發現隱藏在背後更大的祕密……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303022500 +0800" stop="20250303041500 +0800">
    <title lang="zh">鬼門</title>
    <desc>1990年，一間修煉院發生毛骨悚然的集體殺人事件。此後，修煉院陸續發生離奇的自殺或死亡事故，也讓這間修煉院最後關閉並荒廢多年。一位擁有靈性體質的心靈研究所所長道鎮，為了揭開巫師母親在修煉院驅魔時的神秘死因，他來到這間修煉院，並遇見到這邊拍攝恐怖影像，打算獲取比賽獎金的大學生…。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303041500 +0800" stop="20250303051500 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:1</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303051500 +0800" stop="20250303070000 +0800">
    <title lang="zh">喜從天降</title>
    <desc>鄭得利小氣成性，買了高樓豪宅卻每天與妻小在空屋裡搭帳棚，洗澡則去大樓泳池邊的更衣室，只為維持完美屋況，好讓房子增值轉賣發大財。眼看客戶就要上門，誰知厄運突襲，「大體」從天而降，圓夢美宅頓時變凶宅。此時，覬覦無主遺產的貪財管委會來攪局，棘手的大體也來顯靈，還有殺手來參一咖，在富貴「逼」人夾殺中，鄭得利該如何闢出一條財路？</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303070000 +0800" stop="20250303091000 +0800">
    <title lang="zh">鼠膽龍威</title>
    <desc>李大膽是名大陸公安，因兩年前目賭妻兒活生生的被炸死，而自己卻無力搶救，於是抱撼終生，繼而辭掉公職，來到香港當武打明星龍威的替身，龍威表面上很威，其實弱腳得要命，他身邊的人一直因此很瞧不起他，包含他喜歡的女孩…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303091000 +0800" stop="20250303112500 +0800">
    <title lang="zh">雷洛傳2之父子情仇</title>
    <desc>雷洛（劉德華）成為總華探長後，將金錢投資在各種行業上，迅速成為一股勢力。 新任署長升雷洛為督察，但實為明升暗降，以削雷之權。雷洛知道這是告老引退之時，便準備提早退休。雷洛之子阿賢長大成人，並且加入反貪污工作，而且他對雷洛所為恨之入骨…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303112500 +0800" stop="20250303133000 +0800">
    <title lang="zh">我左眼見到鬼</title>
    <desc>何麗珠出身低下，一次旅遊邂逅Daniel，相識七日便閃電結婚，未及回港Daniel便意外溺斃。珠繼承了亡夫的大筆遺產，但精神極度空虛，終日沉溺煙酒。某夜，醉醺醺的珠駕著丈夫生前喜愛的古董車在寂靜的公路上撞車，珠的靈魂被撞飛出軀體，鬼魂王勁威出現，逼珠的靈魂走回軀體內，珠大難不死從此左眼見到鬼… 自從左眼見到鬼之後，珠一直想見自己死後的丈夫，但一直無法如願。卻從鬼魂威的身上發現了許多有趣的事情，從此，珠的生活開始了有些小小的轉變…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303133000 +0800" stop="20250303154000 +0800">
    <title lang="zh">落跑吧愛情</title>
    <desc>這年夏天，富家女葉紛紛（舒淇 飾）因逃避家人催婚，帶著媽媽留下的“外婆的澎湖灣”錄音帶，一路找到澎湖，打算體驗網路上形容的無敵海景民宿與歌裡的風情。不料迎接她的民宿主人阿武（任賢齊 飾）卻是個魯莽的打漁人！年少跑船，因母親早逝，返家協助父親（狄龍 飾）照顧弟弟（李國毅 飾），開了民宿。弟弟投資被騙，民宿將遭查封，阿武不得不扛起重擔償還高額利息，朋友們為了幫阿武拓展生意，在網路上做了誇張的宣傳，不料竟騙?了葉紛紛！面對現實中簡陋的民宿她氣急敗壞，槓上阿武。而不久之後，即將落貼的法院封條與紛紛親人的來訪，即將引爆一場搶救大作戰…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303154000 +0800" stop="20250303180000 +0800">
    <title lang="zh">傻瓜與野丫頭</title>
    <desc>闊 少 爺 招 福 （ 劉 青 雲 飾 ） 聰 明 絕 頂 ﹐ 身 手 不 凡 ﹐ 可 惜 不 可 一 世 ﹐ 對 招 家 所 有 人 呼 呼 喝 喝 ﹐ 時 刻 都 以 戲 弄 別 人 為 樂 。 其 實 招 福 的 內 心 時 常 感 到 莫 名 空 虛 ﹐ 所 以 才 把 快 樂 建 築 在 別 人 的 痛 苦 上 。 福 獨 痛 愛 其 深 明 大 義 ﹐ 持 家 有 道 的 母 親 ﹐ 福 母 是 寡 婦 ， 只 得 福 一 子 ﹐ 眼 見 香 燈 無 人 繼 後 ﹐ 而 招 福 是 長 子 嫡 孫 ﹐ 便 意 欲 找 個 媳 婦 。 福 實 為 孝 子 ， 亦 知 母 親 身 體 狀 況 一 天 不 如 一 天 ， 便 給 母 親 全 權 找 一 個 『 生 仔 機 器 』 為 招 家 傳 宗 接 代 。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303180000 +0800" stop="20250303190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:3</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303190000 +0800" stop="20250303200000 +0800">
    <title lang="zh">倚天屠龍記:24</title>
    <desc>由楚原改編及執導，由羅烈飾金毛獅王謝遜、爾冬陞飾張無忌。劇情描述武林中人都在爭奪倚天劍、屠龍刀這兩件神器；只要這兩件神器一併，就可雄霸武林…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303200000 +0800" stop="20250303203000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:229</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303203000 +0800" stop="20250303210000 +0800">
    <title lang="zh">實習醫師鬥格:230</title>
    <desc>改編自骨科陳建仁醫師作品的歡笑喜劇，從實習醫師的觀點來演繹白色巨塔的故事，是一部笑中帶尷尬的喜劇。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303210000 +0800" stop="20250303230500 +0800">
    <title lang="zh">愛上花豹女</title>
    <desc>「我只要看到女人的酥胸，就會流鼻血。我有病，對不對？」25歲的強尼向心理諮商師馬克訴說著自己的苦惱。 強尼在好朋友王子與公主開的烘焙教室工作，他嚮往著家的幸福，也捨不得三個月後要離開他的好友，飛去義大利學烘焙。當強尼見到臨時找來烘焙教室教學的烘焙達人瑪莉後......他的人生就此轉彎。 離婚多年的瑪莉感受到強尼帶給她的感覺，卻因年齡的差距而猶豫不已，好友孟潔鼓勵瑪莉勇敢的一口將小鮮肉吃下去。王子再三警告強尼，像瑪莉這種熟女愛嫩男的「花豹女」，要是冷不防伸出爪子來，可是會像花豹一樣抓花男人的臉。但強尼已下定決心，他要追求屬於他的幸福。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250303230500 +0800" stop="20250304000000 +0800">
    <title lang="zh">鍾馗誅妖傳</title>
    <desc>唐朝時期妖怪肆虐，天神因而封印妖王沐風的妖力，使其無法作亂。妖王的伴侶，千年花妖風四娘，為了解除封印，便到處尋找捉妖天師鍾馗的下落。面對強妖來襲，鍾馗為了保護百姓，想出一招險記來對付風四娘…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
</tv>
