<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250405123048 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250405.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250405&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250405021500 +0800" stop="20250405042500 +0800">
    <title lang="zh">龍虎制霸</title>
    <desc>風雲際會，十里洋場。上海灘通明堂小少爺周放為報殺父之仇，正面決鬥龍德商會，卻在復仇過程中與龍德商會二把手林海英雄相惜，命定敵對的二人在上海灘開啟截然不同的熱血人生。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405042500 +0800" stop="20250405062000 +0800">
    <title lang="zh">河神-詭水怪談</title>
    <desc>故事講述了天津衛五河撈屍隊的水上警察郭得友與師弟丁卯在酒肉和尚李大愣的慫恿下一同探查三岔河口沉屍案，經歷了魏家墳探鬼樓、陰陽河仙指路、惡狗村捉妖，最終抓住幕後真兇的故事。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405062000 +0800" stop="20250405080500 +0800">
    <title lang="zh">喜從天降</title>
    <desc>鄭得利小氣成性，買了高樓豪宅卻每天與妻小在空屋裡搭帳棚，洗澡則去大樓泳池邊的更衣室，只為維持完美屋況，好讓房子增值轉賣發大財。眼看客戶就要上門，誰知厄運突襲，「大體」從天而降，圓夢美宅頓時變凶宅。此時，覬覦無主遺產的貪財管委會來攪局，棘手的大體也來顯靈，還有殺手來參一咖，在富貴「逼」人夾殺中，鄭得利該如何闢出一條財路？</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405080500 +0800" stop="20250405102500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-貝克街的亡靈</title>
    <desc>東京‧米花市‧米花市政大樓，這裡正在舉行能夠一舉改變全世界遊戲業界價值觀的模擬遊戲「繭」的發表會。結合了最先進技術的「繭」，其遊戲方式是先進入一部外型酷似蠶繭的大型膠囊，透過電腦的操作讓遊戲者沉睡於歷史上曾經發生過事件的時代，並進行挑戰的虛擬體驗遊戲。柯南、小蘭、灰原以及少年偵探隊的成員們也接獲邀請，前往參加這場受到全世界矚目的發表會，並陰錯陽差的混入政界、財經界以及演藝界等代表人物的小孩群中，趁機乘上了「繭」。另一方面，「繭」的研發者兼負責人─堅村，竟然在發表會會場遭到殺害。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405102500 +0800" stop="20250405121500 +0800">
    <title lang="zh">黃河巨蛇事件</title>
    <desc>水鬼家族趙家作為村落中代代相傳的撈屍人，在浮棺驚現之初，家主就挺身而出帶人下水一探究竟，不曾想水鬼們無一生還，家主也身負重傷留下遺訓警醒後人。多年後神秘浮棺再現，千年巨蛇浮出水面，趙家後代趙佰再次肩負重擔，即使不被村民看好也依舊捨己為人，利用祖傳聽鈴開河眼秘術踏上斬蛇救民之路。 而作為外鄉來客的盜墓陳家，因先祖盜墓而受到詛咒身患怪病，一脈相傳罕有長命，傳聞需找尋浮棺才能破除此咒。為了延續性命，陳家一族涉水遠渡來此，趙陳兩家意外相識，各懷目的踏上尋棺戰蛇的危險之路。 一行人追隨蹤跡探索浮棺巨蛇之謎，而前方危險重重。他們不僅要躲避千年巨蛇的襲擊，還遇到了隱藏水底的古怪毒鱟、吞噬人身的奇異飛蟲、蠱惑人心的詭異樹林……一路上驚險不斷、九死一生。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405121500 +0800" stop="20250405143000 +0800">
    <title lang="zh">還錢</title>
    <desc>由張博駿（陳柏霖 飾）率領的竊盜集團，在小年夜悄悄執行了史上最大金額 10 億元竊盜案，沒想到卻遇上黑吃黑，意外讓首腦張博駿的前女友沈舒玟（蔡思? 飾）捲入案件，逼得他們必須把 10 億元原封不動「還」回去，但是搶錢容易、還錢難，他們將如何出神入化地完成這個不可能的任務。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405143000 +0800" stop="20250405171000 +0800">
    <title lang="zh">龍馬精神</title>
    <desc>昔日風光的龍虎武師老羅一夜變調，現今的他窮困潦倒，與他的愛馬赤兔在片場靠著跑龍套過日子。老羅一心想將赤兔培養成動作巨星，然而天外飛來橫禍，老羅與赤兔無端身陷官司，只能求助多年未見的女兒小寶和她的律師男友乃華。與此同時，老羅與討債集團的追逐戰影片在網路瘋傳，讓他獲得了拍電影的機會…</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405171000 +0800" stop="20250405190000 +0800">
    <title lang="zh">劇場版 排球少年!!垃圾場的決戰</title>
    <desc>故事接續動畫在第四季之後，自從烏野高中擊敗全國大賽第二輪的勁敵稻荷崎高中後，便將面對宿敵：「音駒高中」，儘管這兩支球隊經常在練習賽中對戰，卻從未在全國錦標賽中交手；烏野與音駒兩所高中的排球教練在年輕時便許下了在全國大賽一決雌雄的約定，卻始終未能如願，直至今日，終於迎來對戰的機會，這兩組最熟悉的對手，都將拼盡全力，打出一場精采且不能重來的宿命之戰。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405190000 +0800" stop="20250405210000 +0800">
    <title lang="zh">張三豐</title>
    <desc>南宋末年，各方勢力風起雲湧，國家陷入內憂外患，狄族聯合魔教，妄圖踏平中原稱霸江湖，危難之際，無極派大弟子張君寶挺身而出，協助宋廷擊退敵軍，卻不料師門慘遭魔教血洗。為振興門派，保衛家園，張君寶毅然踏上了剷除魔教的道路，誰曾想，他又被捲入一場更大的陰謀之中。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405210000 +0800" stop="20250405232500 +0800">
    <title lang="zh">名偵探柯南-第11位前鋒</title>
    <desc>柯南和少年偵探團參加了由現任職業足球員教練的足球課程。在那裡，小五郎與大學三年級的?木涼介重逢。他目前執教一支青少年足球隊，但曾有在重要比賽中自擺烏龍而錯過冠軍的慘痛經歷...</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250405232500 +0800" stop="20250406000000 +0800">
    <title lang="zh">周處除三害</title>
    <desc>劇情描述通緝犯陳桂林（阮經天 飾）在角頭大哥告別式上囂張尋仇，卻發現自己竟然只是排名第三的通緝犯，於是他查出前兩名通緝犯的下落，要將他們一一除掉。</desc>
    <date>2025-04-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406021500 +0800" stop="20250406042500 +0800">
    <title lang="zh">唐人街恰恰</title>
    <desc>小琪一家人總是遇到很多不幸的事，她到廟裡祈求神靈的幫助，師父告訴她，她的家人正面臨她的流氓祖先造成的業力。小琪決定舉行儀式，她回到過去，進入一個男人的身體裡，遇到了當年的幫派成員，包括自己的曾祖父 Kung，小琪試圖阻止 Kung 的惡行，防止他做出可能造成家人不幸的行動，踏上翻轉宿命的冒險之旅...</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406042500 +0800" stop="20250406062500 +0800">
    <title lang="zh">猛鬼差館</title>
    <desc>金麥基（張學友飾）與孟超（許冠英飾）都在這所警署駐守，但他們一直不相信警署的傳說。直到在孟蘭節當天他們親眼目睹疑犯蛇仔明（樓南光 飾）因遇到太陽在他們面前化作了灰土，原來蛇仔明在監獄內誤闖俱樂部並遇見了鬼魂，更被鬼魂威脅要把殭屍軍官三宅大佐（左頌昇飾）帶離俱樂部，蛇仔明更被大佐咬而變成了殭屍。這時，他們才相信警署內的確有陰魂的事實。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406062500 +0800" stop="20250406085000 +0800">
    <title lang="zh">滿城盡帶黃金甲</title>
    <desc>領兵起義成功登基的皇帝為了鞏固江山，拋下糟糠妻迎娶了皇后。皇后希望自己的親生骨肉二皇子能夠取代大皇子成為太子，在檯面下不斷製造叛變機會。重陽之時，二皇子揮軍策反，滿城的金色菊花成為起義的象徵…</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406085000 +0800" stop="20250406112000 +0800">
    <title lang="zh">十面埋伏</title>
    <desc>時值大唐盛世，在斑斕絢麗的牡丹坊內，一位眉清目秀、體態俏麗的歌舞伎伴隨著東方樂音、翩翩起舞，宛如躍出壁畫的敦煌飛天仙女，散發最誘人的姿色，讓人很難相信她雙眼失明。 她是「飛刀門」幫主之女（章子怡 飾演），委身在舞館賣藝，不懂武功的她仍盼望有朝一日，能為滅門血案和慘死的父親報仇。 為了追查「飛刀門」餘孽的下落，金捕頭（金城武 飾演）和劉捕頭（劉德華 飾演）來到了牡丹坊，正欣賞著盲眼歌舞伎精彩絕倫的表演。突然之間，她一劍刺向劉捕頭！劉捕頭巧妙躲過這一擊，迅速將這位小妹拿下。 月黑風高之夜，身手矯健的黑衣人救出了她。在逃亡途中，黑衣人不知不覺地愛上了小妹。令人吃驚的是，這個黑衣人竟然是金捕頭。金捕頭萬萬沒有想到，小妹另有難以告白的隱情，而接下來他所經歷的一切，也都讓他匪夷所思……。 逃過了層層埋伏和處處追殺，他倆來到一片花海，在漫天遍野的花海中，金捕頭面對妖艷的小妹，兩人情不自禁地共墜愛河。正當</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406112000 +0800" stop="20250406141500 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用3-全部夠用</title>
    <desc>阿輝、阿強與阿煌，三名甘榜年代的好兄弟，在多年後各自有了自己的生活與家庭。胸無大志的阿輝及強勢的妻子輝嫂，希望剛退役的兒子Roy能繼承自家的潮州粥店祖業，然而卻因為Roy鄙視把自己養大的傳統飲食行業，而遭到無情的拒絕，令阿輝兩夫妻萌生了賣店套現退休享清福的想法。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406141500 +0800" stop="20250406164000 +0800">
    <title lang="zh">超完美狗保姆</title>
    <desc>民秀跟女友求婚，竟爆出原來女友對狗狗的唾液過敏!民秀不得已只好幫愛犬魯尼尋找一個完美保姆!他找來想開咖啡廳卻落空，人生也同樣面臨危機的表哥真國協助，一起為魯尼尋找合適的新保姆。於是，兩個男人一隻狗，踏上從首爾到濟洲的「狗保姆面試」之旅，也讓他們開始思考「家庭」究竟該是什麼模樣...。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406164000 +0800" stop="20250406182500 +0800">
    <title lang="zh">書劍恩仇錄</title>
    <desc>清乾隆年間，紅花會老舵主於萬亭病逝，命其義子陳家洛接替總舵主之位。初入江湖的陳家洛得知紅花會多個分舵遭神祕組織襲擊，四當家文泰來下落不明。在打探訊息過程中，陳家洛與志在福王寶藏的舞女玉如意達成交易。兩人從杭州經歷司錢經歷著手，與三當家趙半山、四嫂駱冰等人一同救出了文泰來。原來文泰來手中掌握了一個更為驚天的秘密，由此引來了各方勢力的追殺，上演了一場江湖與朝堂的碟中諜。面對情與義，陳家洛又該如何抉擇。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406182500 +0800" stop="20250406210000 +0800">
    <title lang="zh">新封神榜-楊戩</title>
    <desc>取材自經典神話《封神演義》，從楊戩被迫封印天眼神通，法力大減開始，他轉而成為一位賞金獵人，然而一名神秘女子婉羅找上楊戩，委託他去追捕一名叫「沉香」的少年，並尋回法力無邊的寶蓮燈。沉香企圖用寶蓮燈的法力劈開華山，拯救被壓在蓮花峰下的母親──卻不知此舉將會放出被鎮壓在其中的滅世玄鳥，為天下蒼生帶來毀天滅地的災禍。而楊戩為了阻止沉香，意外揭開一樁塵封已久的秘密。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406210000 +0800" stop="20250406231000 +0800">
    <title lang="zh">陰陽先生</title>
    <desc>殷十三與寶葫蘆前往林家宅驅邪為契機，引出四個篇章的中式怪談。夜河撈屍、關刀斬冤、活人陰婚、木偶索命，在墳場出現的紅花轎，專吃嬰兒的老坨子，諸多事件詭異萬分，卻又活靈活現，令觀眾沉浸其中，頗有身臨其境之感。隨著故事的推進，越來越多的事情難以用“科學”解釋，本來不信邪的殷十三也對原有信念產生了懷疑。幾番磨難，殷十三發現這離奇的一連串事件都有著意想不到的聯繫，最終的真相又遠超他的預料。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250406231000 +0800" stop="20250407000000 +0800">
    <title lang="zh">角頭2-王者再起</title>
    <desc>故事描述仁哥（王識賢 飾演）面對曾經的好兄弟，如今卻「走味」變成『最換帖的敵人』的劉健（鄒兆龍 飾演）重現江湖，不斷挑起紛爭與衝突，破壞仁哥的忍耐與努力維持的和平。看著劉健的事業版圖逐漸擴大，身邊的兄弟為了情義有所犧牲，仁哥終究按耐不住釋放出心中的猛獸，與亦敵亦友的劉健正式開戰，為江湖掀起腥風血雨的廝殺。</desc>
    <date>2025-04-06</date>
  </programme>
</tv>
