<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250402100146 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369262/20250402.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369262&amp;date=20250402&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369262">
    <display-name lang="Taiwan">緯來電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151856162713_69.png" />
  </channel>
  <programme channel="369262" start="20250402021000 +0800" stop="20250402041000 +0800">
    <title lang="zh">大宅們</title>
    <desc>「備胎宅」（蕭敬騰飾 「阿宅」）和他的室友「賤嘴宅」（蔡阿嘎飾「高高迪」）、「外貿宅」小應（寬嘰文飾）、 「摳宅」（董成鵬飾「摳男」），四個人是標準的大學宅男。四個人都沒有戀愛經驗，不懂的和女生相處，但又渴望真愛來臨。 人家是「高富帥」的「富二代」，這群生下來就輸在起跑點的「負三貸」（學貸、信貸、房貸）如何在愛情與人生的龜兔賽跑中得勝？</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402041000 +0800" stop="20250402051000 +0800">
    <title lang="zh">神醫喜來樂傳奇:22</title>
    <desc>清末，滄州民間神醫喜來樂因得罪朝廷權貴，被流放東北。時至庚子年，八國聯軍入侵北京，喜來樂又被捲入時代的漩渦中。侵略者水土不服身染怪病，西醫束手無策，喜來樂的死對頭向洋鬼子舉薦喜來樂當軍醫。 但喜來樂不願當漢奸，出逃以致身陷匪巢，卻意外受到匪首之女金山嬌的青睞。</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402051000 +0800" stop="20250402071500 +0800">
    <title lang="zh">男兒王</title>
    <desc>突遭失業的中年主管曹啟明，不敢讓妻小知道，又因年紀遲遲無法找到新工作。在房貸車貸的巨大壓力下，因緣際會化身變裝皇后登台，原本古板大叔竟在酒吧綻放了無限風華。從〈愛拚才會贏〉唱到〈看我七十二變〉，甚至跨界用閩南語高歌神曲〈I Will Survive〉，意外讓觀眾歡笑不斷，成為了酒吧頭牌。而其中肩負一家生計的男人之苦、理解不同族群的心酸又讓人為之動容。</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402071500 +0800" stop="20250402093000 +0800">
    <title lang="zh">把我娶回家</title>
    <desc>呂熙一縷倩魂飄然入夢是旅程的起點，挾雜著半喪半喜的「冥婚俚俗」，為一償兒孫心願，全家總動員躲在路邊等待有緣人。「冥婚」所用的紅包招來各式各樣的「有緣人」，有流浪漢、有同性戀者、有中年男子，竟然迎來金髮碧眼的阿斗仔！不經意「撿到」婚約的Leo，上一秒才決定用旅行療癒昨日戀情，卻又被逼著走入「老婆是鬼魂」的婚姻。 這下子，比手劃腳誰也說不清，加上最難以化解的Culture Shock，簡直雞同鴨講！只好派出呂沛充當貼身翻譯，Leo勉為其難留下來，準備趁機落跑。這趟旅程到底是不期而遇，還是冥冥中早已註定？</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402093000 +0800" stop="20250402114500 +0800">
    <title lang="zh">黑白森林</title>
    <desc>黃薑與七喜同為警察，但二人卻執法方式卻南轅北轍。黃薑是剛正不阿的警察而七喜和黑幫老大盲超竟是結義兄弟。致力打擊罪犯的黃薑佈下天羅地網，誓要將盲超繩之於法。七喜知情後，前往通風報信，帶盲超走避，卻不幸遇上黃薑埋伏。</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402114500 +0800" stop="20250402140000 +0800">
    <title lang="zh">賭神3之少年賭神</title>
    <desc>1969年夏天，高姓紗廠老闆因敗賭而致家破人亡，他的八歲兒子高進從此喪失家園。輾轉之下，高進加入老千集團拜靳能（鍾景輝飾）為師，與高傲（吳鎮宇飾）成同門，跟靳能學習一切千門技術。到了1986年，二十五歲的高進（黎明飾）已成為獨當一面的老千高手，並和靳能的女兒靳輕（梁詠琪飾）情投意合。</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402140000 +0800" stop="20250402160500 +0800">
    <title lang="zh">嚦咕嚦咕新年財</title>
    <desc>德華（劉德華飾）天生喜愛打牌，以打牌維生，牌技和牌品俱佳，足跡踏遍各大小屋?，人稱「麻將大俠」。詠琪（梁詠琪飾）是德華的舊女友，因牌品差遭德華狠撇，卻對德華戀戀不捨，常以不同的身份和形象出現糾纏著德華，令德華不勝其煩。
 
另一方面，德華多年前因打麻將以致債台高築連累家庭，弟弟天樂（古天樂飾）因此仇視德華而且極度憎恨麻將，自此與母親（黃文慧飾）相依為命而且兄弟老死不相往來。天樂憑一己實力圖強讀書希望為母親帶來安穩生活，可惜在經濟不景氣下失業且變成負資產，母親更患上了阿茲海默症，德華以打麻將替母醫病之餘，決重新擔起這頭家。
 
一回，天樂被青雲（劉青雲飾）一伙人詐騙輸光，德華為弟弟出頭找青雲出氣，後來青雲牌技不如德華大敗，青雲欲拜德華為師但被拒。時詠琪隆胸後又再出現找德華，但再次被拒愛，悲憤之下詛咒德華「一世摸爛牌」。另一方面，青雲卻看中詠琪，對詠琪展開追求，詠琪為刺激德華而</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402160500 +0800" stop="20250402180000 +0800">
    <title lang="zh">人在囧途</title>
    <desc>一年一度的農曆春節將至，到處擠滿了想回家的人潮，任何的交通工具更是一票難求。製造玩具集團老闆李成功（徐崢飾）在二奶的逼迫下，計畫回家鄉長沙過年的同時，也打算要跟大老婆攤牌離婚。另一邊身為擠奶工的牛耿(王寶強飾)，因為牛奶牧場倒閉讓他和其他工友陷入經濟危機，於是帶著大家期望的牛耿起身要到長沙討債。 因緣際會下，兩人結伴前往長沙並且無所不用其極地轉換各種交通工具，不論是航空、鐵路、海運甚至是農用的托拉機，路途中遇見各式各樣的人和千奇百怪的事，囧事不斷使得歸鄉的路途漫長地看不到終點，然而，天真樂觀的牛耿和冷漠理性的李成功在路途中又會摩擦出怎樣的火花，對他們兩的人生又會起怎樣的變化呢？</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402180000 +0800" stop="20250402190000 +0800">
    <title lang="zh">少年包青天3:24</title>
    <desc>兩年前，包拯接到一封信，便匆匆離開家園，之後音訊全無。這些年裡，每當有奇案發生，公孫策便會趕赴現場，目的其實是為了尋找包拯。因公孫策諳遼語，仁宗遂委公孫策為禮部侍郎，前往宋遼邊境洽談議和。在邊境小鎮，公孫策和展昭遇到了大包——失去記憶成為妓院小雜工的包拯。失憶後的包拯傻裡傻氣，常被妓院裡的小丫鬟小蠻欺負。妓院老闆及遼國大官相繼神秘被殺，包拯找到了真凶，真凶欲殺包拯滅口，但他卻因禍得福恢復了記憶。</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402190000 +0800" stop="20250402200000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:9</title>
    <desc>北宋年間，外族紛擾大宋國土，形成胡漢對立的局面，武林各派亦效忠於各國，一時間英雄輩出，丐幫幫主喬峰也此時結識了風流多情的大理國王子段譽和武功高強的小沙瀰虛竹，這三人在這場腥風血雨的紛爭中扮演了重要的角色，他們要如何了斷江湖上的恩怨情仇呢？</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402200000 +0800" stop="20250402210000 +0800">
    <title lang="zh">天龍八部:10</title>
    <desc>北宋年間，外族紛擾大宋國土，形成胡漢對立的局面，武林各派亦效忠於各國，一時間英雄輩出，丐幫幫主喬峰也此時結識了風流多情的大理國王子段譽和武功高強的小沙瀰虛竹，這三人在這場腥風血雨的紛爭中扮演了重要的角色，他們要如何了斷江湖上的恩怨情仇呢？</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402210000 +0800" stop="20250402225500 +0800">
    <title lang="zh">封神紂滅</title>
    <desc>女媧諸神啟動“封神計畫”顛覆商朝統治，安排了九尾妖狐上身美人妲己前來惑主。紂王帝辛不服神旨逆天而行，建摘星樓登天問道與神博弈。在煎熬的鬥爭過程中，紂王日漸傾心妲己專寵無度，並受申公豹挑唆殘害忠良，比干挖心也難諫忠言。紛亂之中，百姓苦不堪言，姜子牙助四方諸侯劍指朝歌，紂王攜狐妖妲己共抗天命。一場橫跨人、神、妖三界的戰爭史詩拉開序幕……</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250402225500 +0800" stop="20250403000000 +0800">
    <title lang="zh">唐人街探案2</title>
    <desc>唐仁（王寶強 飾）以自己舉辦婚禮為由，把秦風（劉昊然 飾）騙到紐約，鼓動其參加「世界名偵探大賽」，挑戰最快完成「唐人街教父」拋出的謎題，就能獲得巨額獎金。兩人在和世界各國偵探們啼笑皆非的較量中，漸漸發現隱藏在背後更大的祕密……</desc>
    <date>2025-04-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403013000 +0800" stop="20250403041500 +0800">
    <title lang="zh">新少林寺</title>
    <desc>平日驍勇善戰、欺壓平民百姓的軍閥少帥侯杰（劉德華飾），為了爭奪領土，墜入敵人陷阱，最後更被視為兄弟的副官曹蠻（謝霆鋒飾）出賣，導致妻子顏夕（范冰冰飾）離去，女兒身亡。這等仇恨讓他痛不欲生，這時因緣結識了久居少林廚房，目不識丁，卻對佛學領悟甚高的煮飯僧悟道，終於啟發侯杰參透襌理，學習放下，並與少林寺三位少僧淨能、淨海、淨空化敵為友。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403041500 +0800" stop="20250403065000 +0800">
    <title lang="zh">詐騙女王</title>
    <desc>智慧（嚴正化飾演）曾是以華麗騙術為特長的專業騙徒，只是目前有點江郎才盡，打算金盆洗手去作小生意。引退之前，她決定接下最後一項可能會改變她人生的任務：引誘古董富豪世家的兒子（宋詩曦飾演），並偷走隱藏在他們豪宅地下室裡的巨額財產。她在女兒（方??飾演）的幫助下，不僅得先贏得對方家庭的信任，還要對付疑心病重的管家，還有正在調查她的年輕警探。智惠與女兒能否找到傳說中的巨額財產，展開嶄新的人生呢？</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403065000 +0800" stop="20250403091000 +0800">
    <title lang="zh">大釣哥</title>
    <desc>大釣哥的兒子不叫小釣哥，叫藍小龍(藍正龍 飾)手腳敏捷攀岩走壁，跟著老爸專偷扒手偷來的竊物救濟貧戶，希望引出老爸的世敵黑熊(吳朋奉 飾演)。 不料，為了幫助法律系畢業的心儀對象黃心怡(謝沛恩 飾)赴美深造，小龍竟向黑熊借了兩百萬！在某次火拼時，為黑熊頂罪，以現行犯被收押。大釣哥為了幫兒子洗清罪嫌，請求舊識同時是檢察官(吳克群 飾)的母親白秀娟(楊貴媚 飾)聯手追查真相時，扯出案外案，逆轉全局戲碼，即將爆笑爆淚登場…</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403091000 +0800" stop="20250403111500 +0800">
    <title lang="zh">速命道</title>
    <desc>開著救護車的是「小樂」（瘦子飾）一個曾經的最佳賽車手。小樂在一場與哥哥「阿杰」（柯有倫飾）的比試中，讓哥哥意外身亡，小樂自暴自棄，直到遇見女醫生「慧慧」（Ella陳嘉樺飾），轉念成為了救護車司機，誓言要「用速度救人」…...。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403111500 +0800" stop="20250403140000 +0800">
    <title lang="zh">狄仁傑之四大天王</title>
    <desc>大破龍王案後，狄仁傑（趙又廷 飾）獲唐高宗賞賜「亢龍?」，此?可下打奸臣，上鞭皇族。至高無上的權利，使狄仁傑成為武則天（劉嘉玲 飾）奪取大權的最大威脅，她利用金吾衛尉遲真金（馮紹峰 飾）與狄仁傑的嫌隙，命他集結「異人組」奪?。 於此同時，洛陽城再度發生離奇事件，頭戴蚩尤鬼面的神秘組織四處行兇；皇城大殿金龍顯聖騰空並連殺數人；四大天王神像表情亦怒目變臉。面對諸多異象，狄仁傑要如何突破重圍、破解謎團、攻破武后的構陷保住亢龍?…</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403140000 +0800" stop="20250403155500 +0800">
    <title lang="zh">河神-詭水怪談</title>
    <desc>故事講述了天津衛五河撈屍隊的水上警察郭得友與師弟丁卯在酒肉和尚李大愣的慫恿下一同探查三岔河口沉屍案，經歷了魏家墳探鬼樓、陰陽河仙指路、惡狗村捉妖，最終抓住幕後真兇的故事。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403155500 +0800" stop="20250403190000 +0800">
    <title lang="zh">總舖師</title>
    <desc>楊祐寧、夏于喬、林美秀、吳念真、柯一正聯合演出。 20多年前，台灣辦桌界有三大傳奇「總舖師」稱霸北、中、南！分別為憨人師(吳念真飾)、鬼頭師(喜翔飾)與蒼蠅師(柯一正飾)，鄉民們尊稱他們「人、鬼、神」三霸。隨著時代變動，辦桌文化勢微，人鬼神凋零。蒼蠅師想將家傳手藝交給獨生女詹小婉(夏于喬飾)，誰知小婉只想當明星，美美出現在螢光幕前。但一心逃離油煙血水的小婉卻被迫面對巨大的挑戰和使命.....。 原來想當明星的小婉的星途走的並不順遂，再加上遇上一個惡意留下債務給她揹的男友，於是只好跑路回家鄉；豈料自己的母親過的也不好，因為自蒼蠅師過世後，其弟子阿財師便接收所有的生意，而小婉母親的廚藝又不好，更是惹出麻煩，最後也落入跑路一途。母女兩人便相依為命地開了一間小麵館，雖然生意因故而時好時壞，總是可以維持生計。 有一天，一位來歷神秘的客人因故決定教小婉幾道辦桌的菜餚...</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403190000 +0800" stop="20250403210000 +0800">
    <title lang="zh">射鵰英雄傳之降龍十八掌</title>
    <desc>大漠少年郭靖隨師父江南六怪下江南歷練，偶遇黃藥師之女黃蓉，二人捲入爭奪《九陰真經》的江湖陰謀。郭靖屢遭險境，幸得洪七公、老頑童等武林高手指點，武功步步精進。西毒歐陽鋒登桃花島提親，為奪真經掀起江湖血雨腥風。郭靖肩負重任，踏上決戰華山之巔的征途。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403210000 +0800" stop="20250403235500 +0800">
    <title lang="zh">錢不夠用3-全部夠用</title>
    <desc>阿輝、阿強與阿煌，三名甘榜年代的好兄弟，在多年後各自有了自己的生活與家庭。胸無大志的阿輝及強勢的妻子輝嫂，希望剛退役的兒子Roy能繼承自家的潮州粥店祖業，然而卻因為Roy鄙視把自己養大的傳統飲食行業，而遭到無情的拒絕，令阿輝兩夫妻萌生了賣店套現退休享清福的想法。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369262" start="20250403235500 +0800" stop="20250404000000 +0800">
    <title lang="zh">潛行</title>
    <desc>故事描述時代在不斷前進，禁毒鬥爭也面臨新的挑戰。隱蔽的暗網成為新一代毒品販售的溫床，而它的目標正是位於亞太中心的香港。一批重達4噸的毒品趁著超強颱風的掩護秘密入港，準備在網絡上展開狂歡式銷售。情況緊迫，警方必須找出掌控暗網的幕後「老闆」，只能將藏身已久的臥底警員推到前線。然而，「老闆」的身份仍然成謎，臥底警員陷入危險之中，毒品網絡蠢蠢欲試，警方和犯罪集團陷入一場宿命般的對決。</desc>
    <date>2025-04-03</date>
  </programme>
</tv>
