<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250213023549 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369159/20250213.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369159&amp;date=20250213&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369159">
    <display-name lang="Taiwan">香蕉台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160729776298_38.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369159" start="20250213010000 +0800" stop="20250213030000 +0800">
    <title lang="zh">爆插超爽肉穴豪華特輯2(無碼)</title>
    <desc>香噴緊緻的美肉穴，可以說是讓男人為之瘋狂，都想爭先恐後的爆插進去，享受那厲害的榨精名器，還在等什麼呢?快來欣賞無碼的究極名器</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213030000 +0800" stop="20250213050000 +0800">
    <title lang="zh">台榜熱銷女優無碼BEST精選2(無碼)</title>
    <desc>店長特地精心挑選最高點擊率的5名女優，超讚精華全部濃縮在一部影片，讓你只需要看這片就能物超所值啊!</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213050000 +0800" stop="20250213070000 +0800">
    <title lang="zh">超誘惑青春肉體占卜性愛(無碼)</title>
    <desc>一之瀨麗花推出首部3P無碼大作！占卜師麗花透過水晶球算出幸運色彩！耀眼精液白...騷淫的口舌舔吮，雪白的精液炸彈在她的口腔內綻放耀眼的光彩！仍意猶未盡的她還要求在她美麗的胸部再錦上添花。櫻花淫騷粉...穿著粉紅的女傭服裝拿著粉紅的電動陽具，插入如櫻花綻放粉紅的陰戶裡，譜出騷淫的高潮樂曲！海棠花落紅...身著一身火紅性感內衣的本格性愛演出！潮吹、菊花爆舔、濃烈口交、內射中出高潮不斷絕無冷場！星空冷峻黑...被黑色繩索捆綁的她，忍受著無數玩具的無情摧殘，顫抖著恍惚著享受著！晴空萬里藍...穿著藍色洋裝的麗花狂亂的淫亂3P演出。精液流出陰戶時的高潮餘韻，滿足的表情癱軟的身軀！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213070000 +0800" stop="20250213090000 +0800">
    <title lang="zh">震撼來襲！完美榨精淫亂校園篇(無碼)</title>
    <desc>校園裡發生的性愛最讚了！這些淫蕩的女老師，喜歡用緊穴體罰、獎勵學生，由熟女老師進行下半身的教育指導，將您的煩惱一滴不剩的吸光、讓您頭腦清晰記憶力集中、考試都能100分！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213090000 +0800" stop="20250213110000 +0800">
    <title lang="zh">鬼畜高潮(無碼)</title>
    <desc>櫻井心菜推出的首部無碼作品！身高153cm，C罩杯。燒燙燙的優質女優。開場先來一碟開腿自慰的開胃小菜！抽到自慰牌子的她馬上熟練的展現在家練習十數年的成果，信手摳來水到渠成！接下來的牌子上頭寫著...心菜味道大檢驗。一臉不悅地渾身被聞了個徹底。接下來籤運十足的她抽到了...愛的炒飯。情侶自拍中出愛愛讓她的心情稍稍得以恢復。但是接連兩張鬼牌...連續顏射與連續手槍爆精遊戲又讓她的心情跌倒了谷底。不悅的臉上噴灑了大量的濃稠精液，大小姐的開始鬧起脾氣。更精彩的還有眼罩拘束鬼畜高潮地獄跟魄力十足的中出3P，一開始不要不要的她，最後爽到不要不要的淫亂過程，絕對值得親眼目睹！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213110000 +0800" stop="20250213130000 +0800">
    <title lang="zh">熱汗交織特輯-瘋狂潮吹篇(無碼)</title>
    <desc>大量絕頂潮吹！！隨著強烈絕頂快感的浪潮噴出的騷淫分泌狂野體驗，化身性慾奴隸的淫亂女孩們，嘴裡含著肉棒，下體不斷噴射著愛慾春潮！！這部好片絕對是你的最佳選擇！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213130000 +0800" stop="20250213150000 +0800">
    <title lang="zh">店長精選!淫蕩人妻合輯(無碼)</title>
    <desc>店長這次嚴選了八名超色人妻，他們都是因為婚姻性生活不協調，都沒有好好的爽到，偷情對他們來說又刺激，又能吃到很粗的肉棒，對店長來說，最喜歡看這樣的人妻偷情爽翻天的畫面了!</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213150000 +0800" stop="20250213160000 +0800">
    <title lang="zh">巨乳賽車女郎(無碼)</title>
    <desc>在這部作品中，日本第一賽車女王，性感十足的星杏奈，仍然擁有性感的身體線條，她一邊露出充滿彈性的巨乳，一邊輪流吸吮兩個男人勃起的雞巴！成熟女性的冷靜和她在場景之間展現的溫柔微笑可以撫慰你的心和雞巴。下半場，她穿著性感服裝，展現優美的身材線條，塗上乳液後就是3P！女??牛仔、傳教士等任何姿勢她都可以做，給我們展示了熟女的性愛過程......</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213160000 +0800" stop="20250213170000 +0800">
    <title lang="zh">邪教是我的極樂天堂(無碼)</title>
    <desc>一個為所欲為的瘋狂邪教正慢慢走向毀滅。信徒們厭倦了邪教的制度並逃亡，為了重新招募他們，邪教試圖透過原始性行為來提醒他們性的樂趣。這是一部描繪瘋狂邪教的超現實主義作品最終回！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213170000 +0800" stop="20250213190000 +0800">
    <title lang="zh">新玩法!淫蕩角色扮演系列Vol.1(無碼)</title>
    <desc>喜歡角色扮演的看過來！這裡為您獻上不同角色扮演下的授精性交體驗，女高中生、女警察、聖誕少女、女老師…各種讓人一看就硬的設定都在這部片，貨真價實的性愛演出，滾燙的精液爆裂，淫亂的蜜穴深處，讓您一次滿足！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213190000 +0800" stop="20250213210000 +0800">
    <title lang="zh">激情三人行(無碼)</title>
    <desc>絕品巨乳的結衣這次要挑戰的是蕾絲邊禁忌遊戲！與蘿莉體型可愛的朱里互舔下體、相互插入、輪番高潮！最後還演變成了3P的壯烈肛交！不容錯過的洗練大作！一開場便在浴室縱情手淫。隔著玻璃門凝視著老公妹妹 - 朱里淋浴、一邊瘋狂地搓弄自己的肉縫！仍無法滿足的她對老公伸出魔爪，淫蕩地將蜜壺湊上老公的嘴際，直到內射爆精才滿足！最後互有好感的兩人終於結合！脫下大衣出現在結衣下體的是碩大的擬真陽具。兩人忘我地探索者彼此體內深處的奧秘，藉由雙頭龍的聯結、激情迴旋結合迸裂出無止境的高潮體驗。沒想到丈夫居然突然返家。興奮至極的他們於是展開2女一男的3P混戰！重口味的同性異性情慾演出、敬請期待！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213210000 +0800" stop="20250213230000 +0800">
    <title lang="zh">敏感肉體鈴木里美大合輯(無碼)</title>
    <desc>一級棒的日本美女"鈴木里美"，挾帶著性感巨乳，擁有著極為敏感的體質，最喜歡她那種插入肉體因為興奮而顫抖的扭動，更不用說射到她裡面會是怎麼樣的反應了，絕對是高潮到身體弓起來啊!!</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250213230000 +0800" stop="20250214000000 +0800">
    <title lang="zh">SOS女警用鮑逮捕你(無碼)</title>
    <desc>純粹無垢、溫順的沖野琉璃推出首部的無碼作品！與外表完全不同的火熱變態性愛請謹慎觀賞！肉棒每次磨蹭陰道內側時所帶來的酥麻快感，讓她高潮連綿忘卻了羞怯！一開場先就著攝影機將淫毛剃除後，便開始忘我地愛撫起那光溜溜的無毛蜜穴！下一幕鏡頭一轉，進入完全主觀視角的兩人世界。用每一吋肌膚傳達那如同情侶自拍般的親密感受！接著她的眼前突然出現四根肉棒，不知所措的她卻也生澀但認真地溫柔奉仕，直到身上臉上射滿了男人滿足的體液！最後還挑戰了她在專訪中提到想嘗試角色扮演的願望，可愛小女警落入2名兇狠惡徒手中，生死未卜的她是否能逃出歹徒的肉棒淫威，欲知詳情片內分曉！</desc>
    <date>2025-02-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214010000 +0800" stop="20250214030000 +0800">
    <title lang="zh">肉慾人妻偷情中出精選2(無碼)</title>
    <desc>好吃不黏牙的人妻就是讚！為您蒐羅五位精選無碼人妻，一起來享受成熟的肉體、豐滿的巨乳、淫蕩的話語吧！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214030000 +0800" stop="20250214050000 +0800">
    <title lang="zh">隔壁人妻偷看別人做都濕了(無碼)</title>
    <desc>一位性好奇但無聊的家庭主婦發現，丈夫未使用的無人機可能是監視某些鄰居色情活動的好工具，並且發現住在街上兩棟房子裡的女人正與郵遞員作弊，另一名男子正在與鄰居的繼女有染後，馬路對面的教授正與他的一位女學生進行一些“私人”補習。這一切都很好玩，尤其是當她與丈夫的一個朋友分享自己的發現時，對自己的性愛情有獨鍾。</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214050000 +0800" stop="20250214060000 +0800">
    <title lang="zh">芭蕾美少女慘遭狼師內射(無碼)</title>
    <desc>這是一門成人課程，向一位超級美麗的大胸部芭蕾舞者傳授性吸引力和色情知識，讓她情不自禁地穿上緊身衣。步驟一：G罩杯大胸小乳頭輕搖按摩。步驟二：將肉棒一直含在嘴裡直到底部並照鏡子檢查深度。步驟三：緊身褲被撕破，陰部汁液流出，這是一堂令人興奮的玩具課。最後一步：180 度開腿性交，並在她柔軟的身體裡內射。若能掌握穿透小穴和胸部搖擺的I形平衡插入，就可以獲得及格分數。</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214060000 +0800" stop="20250214070000 +0800">
    <title lang="zh">鮮採的茄子還是不如肉棒(無碼)</title>
    <desc>農家辣妹第三話！最初大家都很認真在耕種，後來辣妹們脫掉褲子開始直接用尿液為菜園灑水，有人挖到了紅蘿蔔，男人們覺得或許女孩們是想生吃巨根了，於是紛紛展露自己那根讓女孩們品嚐......</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214070000 +0800" stop="20250214090000 +0800">
    <title lang="zh">模特兒的淫靡性愛運動(無碼)</title>
    <desc>纖細苗條模特兒都相較失色的身材 ， 加上小巧的臉蛋與可愛的表情 ， 可口美味的花戀醬無碼國度初降臨！聳入雲霄的筆直長腿最讓人吮指回味津津樂道！柔軟度十足的身體讓她能演出許多劈腿或單腳站立的高難度淫靡體位！多汁美味柔軟可口的美女讓男性性慾高漲 ， 愛液飛散的火爆性愛滿載！讓女人懷孕的邪惡腥臭濃稠液體大量地灌進體內！子宮變成的儲精槽 ， 一次又一次直入九重雲霄的絕頂昇天！妖嬈淫靡愛的下體交纏愛情運動、為您獻上花戀的絕佳作品！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214090000 +0800" stop="20250214110000 +0800">
    <title lang="zh">爽到發抖！狂抽猛送3P大合輯(無碼)</title>
    <desc>為您特製的超值划算組合來啦，巨乳、美乳、甜美正妹、無套中出、3P大戰這裡都有，目的就是要達到終極高潮，這次將開啟車輪戰，一次獻上五位絕頂女優，不用多說直接挺槍上陣，讓她們全身冒汗、高潮尖叫到無法停下來！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214110000 +0800" stop="20250214130000 +0800">
    <title lang="zh">美乳突襲(無碼)</title>
    <desc>以白皙美肌軟綿美乳自豪的 - 櫻木梨乃推出的3P突襲無碼作品！突然出現的男優們強行扒光了她的衣服。無情的突襲3P總攻擊！兩發瞄準子宮口的精液誘導彈，讓她放棄抵抗身陷高潮的18層地獄！事後她在休息室裡小憩，全裸瘋狂假面突然闖入，貢獻一發寶貴的精液，讓她能潤潤喉。還為她準備了各式玩具 ！羞恥地擺出小狗撒尿體位自慰的櫻木梨乃只有這裡才看得到！私密廁所也不能安心，遭強行帶出廁所並捆綁於椅子上，已跳蛋與烤肉刷加以凌虐！鐵一般的處女也只能潮吹絕頂俯首稱臣！接連的突襲令她身心俱疲，最後帶給她最深情蜜意的濃烈性愛作為賠禮。如同情人般的細心呵護如同情人般地爆精中出！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214130000 +0800" stop="20250214150000 +0800">
    <title lang="zh">特選女優淫蕩交尾實錄篇(無碼)</title>
    <desc>精選8名女優，拍攝AV時的真槍時彈，到底會有多淫蕩多噴汁的交尾，看倌若想知道，必然要深入研究的觀察看看</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214150000 +0800" stop="20250214170000 +0800">
    <title lang="zh">芽依騷貨掰穴給你上(無碼)</title>
    <desc>蘆川芽依首度降臨無碼國度！可愛動人的寶貝將在本作品中嘗試角色扮演，猥褻指數突破界限！首先上場的舞孃芽依寶貝從背後開始的溫情油壓，轉到正面後乳交口交交相掩護下，在溫暖動人的嘴裡留下了到此一遊的渾濁精液！邪淫小惡魔裝扮，魅惑的騷淫手淫演出，與電魔棒共度了一段激情時光！接著芽依女傭的全身奉仕…享受芽依身體的各處溫純，快感絲毫不需終止的內射勁爆，射精後敏感的陰莖在她的嘴裡，酥麻地忍不住顫抖！還有束縛多類型性玩具強制高潮等精彩單元！最後的壓軸，在擔任拉拉隊長的芽依熱情加油下，兩根陰莖暴漲到幾乎貼著肚臍，感受到芽依熱切的盼望在她的體內發射了勝利的煙火！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214170000 +0800" stop="20250214190000 +0800">
    <title lang="zh">肉慾人妻偷情中出精選3(無碼)</title>
    <desc>好吃不黏牙的人妻就是讚！為您蒐羅5位精選無碼人妻，一起來享受成熟的肉體、豐滿的巨乳、淫蕩的話語吧！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214190000 +0800" stop="20250214210000 +0800">
    <title lang="zh">美魔女降臨(無碼)</title>
    <desc>傳聞中的魔法主婦！聽聞消息的記者親自前往採訪。一進門採訪助理突然失去理智，退化成嬰兒滿臉滿足的吸著小早川玲子的乳頭！緊接著另一位工作人員也慘遭魔爪，雞雞被溫柔地愛撫之後，還被生吞活剝！69體位相互聯結下，爆漲的陰莖終於口吐白沫嚥下它的最後一口氣！心滿意足的她沖著涼，AD聞聲前往查看。玲子親切地用下體的毛刷幫他洗澡，素股奶砲又KO了一條傻屌！洗完澡該吃飯，換上性感開襠褲的她將下體湊上導播的臉上「乖寶貝，吃飯吧！」連翻激戰后騎乘位中出爆精蒙主寵召！最後壓軸的3P爆操，淫亂的她被限制行動，遭男人們手持震動武器無情的報復！騷到令人讓人冷汗直流地連續中出爆精KO！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214210000 +0800" stop="20250214230000 +0800">
    <title lang="zh">棒棒糖跟肉棒只能選一個(無碼)</title>
    <desc>「糖果或是肉棒的話，還是比較喜歡肉棒！」淫亂少女—永井美紀非常有精神這樣回答！首次在無碼片中公開的嫩穴果然有夠淫蕩，濕透的程度可不是普通的驚人，正戲都還沒有開始，純白的內褲上已經愛液牽絲了！</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369159" start="20250214230000 +0800" stop="20250215000000 +0800">
    <title lang="zh">精選!性感人妻外遇合集(無碼)</title>
    <desc>美豔人妻，老公都不疼愛她了，只能獨守空閨，渴望著爆筋肉棒填滿她內心的寂寞，當有外遇的機會…她們會變得多色呢?</desc>
    <date>2025-02-14</date>
  </programme>
</tv>
