<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250309022707 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250309.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250309&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250309000000 +0800" stop="20250309010000 +0800">
    <title lang="zh">如果說什麼就能實現？！</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世上所有的不幸都降臨在倒楣女佳英身上。佳英感嘆自己無論是戀愛還是其他事情都以失敗告終，於是找到了塔羅牌大師，她的結果是 &lt;THE MAGICIAN&gt;。大師給了她一個小對講機，告訴她這是能實現所說話語的對講機。真的，只要對著對講機說話，馬上就能實現。佳英利用這個神奇的能力，找到了過去的男友們戲弄他們，並在各處撈錢，滿足自己的私欲。然而，有一次她對著對講機說錯了話，意識到了言語的重要性，開始謹慎行事。某次醉酒後，她對著對講機說了不該說的話……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309010000 +0800" stop="20250309024000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309024000 +0800" stop="20250309041000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309041000 +0800" stop="20250309060000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309060000 +0800" stop="20250309075000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309075000 +0800" stop="20250309091000 +0800">
    <title lang="zh">白肉豐臀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹SS黨衛軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309091000 +0800" stop="20250309113000 +0800">
    <title lang="zh">蛇姬-極樂誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材泰國民間百年傳說…超尺度情慾一刀未剪！泰國鄉野有則傳說，當凶神靈蛇逐漸長大，將會與一名人類女孩相戀，並且為了守護戀人，不計任何代價……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309113000 +0800" stop="20250309133000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309133000 +0800" stop="20250309150000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309150000 +0800" stop="20250309175000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻。這部影片糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309175000 +0800" stop="20250309194000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309194000 +0800" stop="20250309210000 +0800">
    <title lang="zh">窺情公寓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麻夕夫妻倆和患有失智症的公公同住，某天住在對面的生島撿回了麻夕所丟棄的電風扇，為麻夕深深著迷的生島從此開始了窺視麻夕私生活的日子……。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309210000 +0800" stop="20250309220000 +0800">
    <title lang="zh">如果我一夜之間變成美女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暗戀朋友男友鐘敏的延熙。延熙總是對漂亮的朋友感到自卑。為了整理複雜的心情，她去看了塔羅牌，結果是 &lt;FIVE OF SWORDS&gt;。塔羅牌大師給了她一種據說能變漂亮的化妝品，半信半疑的她試用了，結果變成了180度不同的超級美女。延熙最終誘惑了鐘敏，讓他和朋友分手，並佔有了他。然而，美麗的延熙的容貌不僅吸引了鐘敏，還吸引了許多其他男人，她像女王蜂一樣統治著無數男人。對美貌延熙的渴望的男人越來越多，而鐘敏的執著也越來越嚴重。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309220000 +0800" stop="20250310000000 +0800">
    <title lang="zh">華魁</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明治中期，各層次的藝妓仍是富人心儀和追求的物件，而兩大花魁菖蒲太夫與揚羽太夫則為其中翹楚，但是就算身為花魁，還是會為了錢財接待一些圖謀不軌的客人。其中菖蒲花魁深愛販賣草紙的年輕人，兩人經常偷偷幽會，這樣的日常某天卻出現了變化……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310000000 +0800" stop="20250310012000 +0800">
    <title lang="zh">不單是教師之性愛成人課</title>
    <desc>[極限 JstarHD]堅強陣容！日本知名AV男優女優主演！家教老師系列再度刺激登場！千穗因兒子五郎大學升學問題而苦惱。某天，與朋友聊天過程中得知了一位超級家庭教師吉光，得知此消息的千穗毫不猶豫馬上聯絡這位老師。但上了幾堂課後，吉光發現自己無法激起五郎的幹勁，於是將此事告知千穗，並以替五郎找尋適合的老師為名義，開始貪圖千穗的美色。不久後吉光找到了一位年輕貌美的課外輔導老師佐藤美，自從她來後，五郎的實力明顯逐漸提升並且順利的考上了大學……</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310012000 +0800" stop="20250310034000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310034000 +0800" stop="20250310051000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310051000 +0800" stop="20250310065000 +0800">
    <title lang="zh">罪惡</title>
    <desc>[極限 JstarHD]狂風暴雨之夜，強姦殺人犯蛭川源平越獄逃跑，闖入神納康久的家中。他洗劫財物，將男主人綁住，並侵犯了女主人時江。時江在這一過程中由恥辱變成興奮，日後更產下一名男嬰，取名達也。達也長大後漸漸知曉了自己的身世，骨血中來自蛭川的罪惡因數漸漸蘇醒。母親自殺後，達也將康久殺害，繼承了養父數十億的家產。他憑藉金錢和地位將自己打扮成高尚善良之人，暗中則幹著下流和罪惡的勾當，許多女孩被其矇騙，被其淩辱、殺害，甚至連從小一起長大的青梅竹馬宮原由美子也落入他的陷阱。某天，逃亡在外的蛭川出現在達也面前，這對罪惡的父子終於相見……</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310065000 +0800" stop="20250310092000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310092000 +0800" stop="20250310105000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米拉，因父母離異而性格不羈，在生活上更是放浪形骸，感情世界無所歸依的她，不停地在尋找一片自己的天空…阿基，一個曾經的拳擊手，有著強壯的身體，開一輛彪悍的摩托車，崇拜吉姆莫里森，有毒癮，過著放縱的生活，擁有去遠方旅行的夢想，和兒子喬納斯一起生活。阿基在一個酒吧偶遇米拉，兩人一見傾心，米拉從性開始漸漸接觸到了他的生活。每天工作的勞累和肉欲，使兩人越來越走向貪婪，他們開始放棄了工作，整天在家中做愛。隨著米拉漸漸深入阿基的生活，阿基發現自己越來越難以掩蓋不想被心愛的人知道的自己生活的另一面。談談過去的往事，回想自己的蜜月時光，驅使他們的好奇心慢慢地擴大...米拉以為這只是一場遊戲，愛情可以很快地結束，但是這次她動真心了，她也付出了，可是命運在和她開玩笑，愛情的結局讓她心碎...</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310105000 +0800" stop="20250310123000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310123000 +0800" stop="20250310143000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310143000 +0800" stop="20250310162000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的女大學生</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在敏智家裡合宿的芷梧與書瑛。芷梧與書瑛拖欠了好幾個月的住宿費，而敏智在催促著房租。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費都交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，男人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310162000 +0800" stop="20250310175000 +0800">
    <title lang="zh">飢俄人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婦產科醫生的莉娜與在劇團工作的丈夫謝爾蓋結婚多年，兩人的感情隨著時間日益疏離，心情鬱悶的莉娜更在無意間發現丈夫出軌。自此，莉娜決定拋開一切束縛，報復性地隨意與陌生男人發洩慾望，卻讓她愈發覺得心靈空虛，正當她決定放下心結，嘗試與老公修補關係時，網路上卻有人控訴莉娜是不檢點的女醫生，專門勾引病人老公。莉娜的婚姻、事業雙雙跌入谷底，她該如何重拾生活的重心…</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310175000 +0800" stop="20250310192000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310192000 +0800" stop="20250310210000 +0800">
    <title lang="zh">色情電影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麥克爾因性侵害的案件而從監獄回來，假釋官希望他能重新開始，沒想到他搬到的地方有一群開放的女孩，麥克爾要重新面對他特別的新人生</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310210000 +0800" stop="20250310231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310231000 +0800" stop="20250311000000 +0800">
    <title lang="zh">瑞典色情女奴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一天警方發現一名女子，她自稱她被人綁架，吸毒和折磨。警方多年來，他們一直試圖破獲這間性愛宮殿，但由於她有高層的朋友，所以無法足夠接近，但現在這位女士，將幫助警方推進一步。</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
</tv>
