<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250619205840 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250619.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250619&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250619001000 +0800" stop="20250619015000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619015000 +0800" stop="20250619035000 +0800">
    <title lang="zh">姊姊的味道</title>
    <desc>[極限 JstarHD]藝成和碩勛兩人是無所事事的前後輩，某天藝成發現了可以解決女性欲求不滿的APP
並透過APP和一位叫慧智的女性發生關係....而這一幕被前輩碩勛發現，碩勛因此追問藝成和美麗女子發生關係的秘訣.....
藝成要求碩勛以做家事為條件，教他如何使用APP以及加入會員，就這樣碩勛如願以償和欲求不滿的女生享受魚水之歡??
碩勛努力的運動，漸漸地碩勛在APP裡的人氣比藝成高，女性們紛紛尋找碩勛尋求慰藉，藝成看見此景，把碩勛趕出家門.......</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619035000 +0800" stop="20250619050000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩女教師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在一所私立男子高中，她是唯一一位女性，她只能在老師的理性以及女性的情感之中掙扎。她藉由與同事的戀愛獲得心靈的慰藉，但她依舊懷抱著慾望的渴望…</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619050000 +0800" stop="20250619063000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619063000 +0800" stop="20250619080000 +0800">
    <title lang="zh">致命的外遇</title>
    <desc>[極限 JstarHD]陳中是一個小職員，有一個美滿的家庭，但是卻幻想著來一段艷遇。一天巧遇陳家福從高樓摔下，只有他伸出援手，家福為了報恩要幫他實現願望，讓性感美麗的秘書成為他的情婦，激情之餘，悲劇也悄悄地降臨~~~</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619080000 +0800" stop="20250619093000 +0800">
    <title lang="zh">三姊妹都很香</title>
    <desc>[極限 JstarHD]父母出差的三個姐姐In-hye，Joo-hee和Seol-young。
房子是一團糟。 沒人煮飯，沒人洗衣，沒有人打掃清潔。
於是他們決定打電話聘請私人管家來家裡幫忙。第二天來報到的管家
是一位很不錯的男管家。最小的妹妹雪兒企圖引誘男管家請他教導怎麼談戀愛。
即使沒有姐姐，In-hye也是最大的姐姐。
管家不能忍受三姐妹們每天如狂風般的洗禮，辭去了工作，三姊妹們找到了一個更好的男幫手尚宇。
尚宇來上班了 姐妹們在白天或晚上的任何時候都對尚宇發起攻擊。
甚至尚宇也逃脫了房子，無法忍受，姐妹們又開始給另一個男管家打電話。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619093000 +0800" stop="20250619111000 +0800">
    <title lang="zh">樓上的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一段充滿歡笑及誘惑的故事。一個傻傻單純的男孩，愛上了住在樓上的女孩，為了獲得芳心，他需要豁盡全力！</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619111000 +0800" stop="20250619123000 +0800">
    <title lang="zh">夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]自從她的英俊帥氣的丈夫，被日本人給殺死後，她丈夫僅留下他爺爺以及一名男僕人給她。一天她發現了這名男僕人在關注著她，獨守空閨的寂寞，使得她接受了僕人的目光，他們必須在爺爺的背後，進行這份禁忌的愛</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619123000 +0800" stop="20250619143000 +0800">
    <title lang="zh">山莊情挑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]泉鄉山莊曾是個繁華、熱鬧的地方，如果卻顯得死氣沉沉，陪伴它的只有風聲和等待歸來的主人！趙文清是這個山莊的主人，在一次山難中救了黃麗雲，卻因此受傷而不能人道！麗雲為了報恩而嫁給他，兩人過著恩愛的生活。日積月累，兩人卻無法享受夫妻之間的魚水之歡，直到一位研究生方住進山莊後，一切都因之而改變！</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619143000 +0800" stop="20250619160000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的目標</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一場暴力連續殺人案，影響了杏子與夏美的生活。沒想到一天犯人跟蹤了杏子回家，當正要被侵犯時，夏美的出現拯救了杏子。幾天後杏子收到一個包裹，裡面是杏子的不堪照片。她決定要親手解決這名犯人，穿著起性感的外衣，她將自己成為變態的目標….</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619160000 +0800" stop="20250619175000 +0800">
    <title lang="zh">愛的色放</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個獨自存在的村莊裡有一個破舊的二層小樓，年久腐化地板上露出斑斑駁駁的小洞，這正是偷窺的視窗。樓上血氣方剛的男孩看到樓下住著一位美貌但寂寞的女人，她做保安的丈夫日夜不歸，回來就拿她做泄欲的工具。偷窺的男孩默默愛上了這個落寞的女人。女人與丈夫做愛時從不正面接觸是個奇異的情節。這使得偶然得到樓下房門鑰匙的男孩終於按捺不住模仿男人的樣子與女人發生了關係。當秘密暴露後，女人終於為男孩的稚嫩和真情所打動，愛情如火焰般發生在他們中間。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619175000 +0800" stop="20250619195000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619195000 +0800" stop="20250619210000 +0800">
    <title lang="zh">女美容師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美麗的美沙曾經擁有不堪回首的過去，如今的她經營著一家美容店，重新開始新的生活。某天得到了男子一平的救助，此時她的心中已經開始喜歡上了對方，結果卻意外發現一平的房中藏著一個被捆綁起來的女孩。原來一平是一名官能攝影師，同時也是美容店的客人沙貴的丈夫。他熱情邀請美沙充當自己的模特，卻遭到對方嚴詞拒絕。?未過多久，愛慕一平的高中女生命令兩個男孩襲擊了美沙。一切就此發生改變</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619210000 +0800" stop="20250619225000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250619225000 +0800" stop="20250620000000 +0800">
    <title lang="zh">牢中的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在第二次世界大戰後期，日本軍事警察局長村山法官利用他的職位濫抓及監禁折磨他感興趣的婦女，菊島就被指控利用其銀座珠寶店資助反政府組織。村山法官逮捕了菊島，並命令新招募的陶卡折磨她。陶卡起初反對折磨她，之後卻漸漸地開始享受。經過一連串的折磨和侮辱，陶卡為了讓菊島逃脫而犧牲自己….</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620000000 +0800" stop="20250620013000 +0800">
    <title lang="zh">夏日狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]立翔與亞寶是老朋友，共同開設一模特兒廣告公司，但市道不景，面臨倒閉，而模特兒玲為求出位，不惜出錢出力，還不時色誘立翔，但翔不為所動，玲為之氣結，翔為求取得一產品之廣告代理，帶同作品往見女強人唐虹，但被唐虹彈得一文不值。一日，翔往海灘取靈感，無意見唐虹被色狼欺負，翔不顧一切把唐虹救出，唐為此亦對翔改觀，決定把產品之廣告代理交給翔，但被奸商查理利用美人計，令亞寶把創作內容外洩，使翔及亞面臨破產……</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620013000 +0800" stop="20250620033000 +0800">
    <title lang="zh">關不住的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]祥敏有個自閉症的兒子，為了送他參加特殊營隊，她孤身一人來到芬蘭。奇弘是名建築師，外派到芬蘭，女兒飽受憂鬱症所苦，正在接受治療，妻子的精神也不穩定。某天，兩人剛好因為孩子參加同一個營隊。從起初的一片沉默，漸漸感到莫名地放鬆，甚至開始敞開心房。突然來襲的暴風雪，將兩人困在湖畔小屋中，竟一時意亂情迷，不可自拔。隔天，兩人道別後各自回歸原本的平靜生活。某日，兩人在首爾再度巧遇，本該留在心中的那段異國情緣，再度席捲而來，開始動搖他們各自平淡無奇的已婚生活……</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620033000 +0800" stop="20250620045000 +0800">
    <title lang="zh">家宅入侵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]以為將震驚社會的強暴殺人犯「現代開膛手傑克」繩之以法的女刑事葉山玲，最後卻因嫌犯提出不在場證明而功虧一簣。而真正的「傑克」再度展開行動，將玲與她的戀人正志和正志的妹妹千香三人囚禁在家中。「傑克」不僅玩弄千香的肉體，更命令玲和正志做出各種淫亂行徑。玲也因為「傑克」的瘋狂行徑，得知正志與千香兩人的禁斷不倫戀，瀕臨精神崩潰的玲該如何逃出這如地獄般的折磨？</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620045000 +0800" stop="20250620064000 +0800">
    <title lang="zh">無限春光27</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一間房間、六個愛與性交纏的故事，在不同時代接續上演…同一間酒店房，不同的年代；Singapura Hotel的27號房，門後春光無限，埋藏著無數秘密—愛與性把不同時代、國籍、背景的人的故事交織起來。橫跨多個世紀，27號房人來人往，床上幾許纏綿溫存，每位房客都經歷過歡悅、愛慾、激情、掙扎、傷害......越快樂越沉迷，越放蹤越執迷。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620064000 +0800" stop="20250620082000 +0800">
    <title lang="zh">夜火般的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個脫衣舞孃，從監獄被放了出來，她們唯一的條件是要成為政府的間諜！</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620082000 +0800" stop="20250620101000 +0800">
    <title lang="zh">七年之癢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]湯姆·尤厄爾送他的妻子和兒子到緬因州避暑後，最近幻想有外遇的他遇見一個22歲白膚金髮的電視模特兒，在他家樓上租了公寓，他邀請女孩下樓喝飲料。他在美女鄰居的誘惑中和他幻想他的妻子來捉姦之間受盡折磨和考驗。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620101000 +0800" stop="20250620114000 +0800">
    <title lang="zh">女前輩的那裏太大</title>
    <desc>[極限 JstarHD]孝石和俊奎是一家公司的同事。
尤拉（Yura）是位女性同事前輩，工作時穿著性感，體態之好展露無疑，但是女前輩在喝酒時總是會醉倒。
但是即使Yura喝醉了並且喝倒了，她也不允許有人對她染指，直到真正談一次戀愛並以愛撫結束。
孝石和俊奎每天都只能靠自己來，因為他們是對女性完全沒有經驗，由於他們都沒有經驗，於是開始打賭誰先和尤拉一起出去。
女前輩尤拉（Yura）與俊奎（Jun-gyu）一日和孝石（Hyo-seok）一日飲酒...
他們聊到誰首先可以與一個性感，排扣大胸的女人有關係...</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620114000 +0800" stop="20250620133000 +0800">
    <title lang="zh">色慾情網</title>
    <desc>[極限 JstarHD]提桑和瑞秋是一對生活恬淡的夫妻。一日瑞秋洽公出差時，提桑在路上意外遇到一個摩托車故障的年輕女孩-安娜，又因緣際會的巧遇讓安娜留宿，發生了婚外情。而安娜其實是為了不得志且易妒的小說家男友-史蒂芬，策畫了與提桑的巧遇，目的是為了騙取金錢與愛人遠走高飛；而瑞秋並非出差，而是前往尋找她年輕時一段不為人知的感情中所生下且遺棄的女兒-莎拉，但她只有找到素未謀面的女兒的男友，他正是史蒂芬，當瑞秋返家時，她才意外發現自稱是提桑姪女的安娜，就是她在尋找的女兒-莎啦…</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620133000 +0800" stop="20250620145000 +0800">
    <title lang="zh">悲情麗塔</title>
    <desc>[極限 JstarHD]余娜除了管理一個附帶妓院的流行夜總會外,她還為幾個犯罪組織和情報局工作。 在一次嚴刑拷打后,余娜變成了性冷感,她試圖注射藥物入下體來恢復性慾。 她憎恨男人,對於落入她手裡的政客, 間諜或其他人,她和她的女同性戀性奴隸都毫不留情地對待</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620145000 +0800" stop="20250620162000 +0800">
    <title lang="zh">情色交響曲</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪蒂娜是個伯爵夫人，遺憾是她的丈夫只為了她的財富與她結婚，她的生活就如同一場悲劇。她的丈夫不但會侮辱貶低她，甚至與一個年輕的雙性戀者，意欲挑逗一名受傷的年輕修女，並試圖將她變成聽話的“玩具”。精神狀態崩潰脆弱的伯爵夫人，下定決心並想到了一個極端的手段......</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620162000 +0800" stop="20250620175000 +0800">
    <title lang="zh">站起來，脫掉</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個懷抱夢想的喜劇演員在炙手可熱的脫衣舞俱樂部工作。 他意外認識了誘人的女性，而這女人卻是全鎮最有權勢的男人的伴侶，又因為與黑手黨有關聯的俱樂部老闆發生誤解而陷入危機。如果他沒有發現背後的真相，他不僅會丟掉工作，更會丟掉性命。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620175000 +0800" stop="20250620192000 +0800">
    <title lang="zh">老婆的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]鄭日日和世珍在尋找房子時看到了敏佑和尹珍的房子。
鄭日日一眼就愛上了敏佑的妻子尹珍，而敏佑也喜歡上鄭日日的妻子世珍。
鄭日日以要再次看房為藉口，獨自去了尹珍的房子，並與尹珍發生了性關係。
以作為房屋合約的藉口，敏佑也獨自去找世珍並且也發生了不倫的關係...
在搬走並且彼此不忘後，鄭日日以留下貨物為由去了尹珍的家。
而作為別[人妻子的世珍還與敏佑聯繫並會見敏佑... ...。 這兩對夫妻的混亂關西將會發生什麼？未來發展會如何呢？</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620192000 +0800" stop="20250620210000 +0800">
    <title lang="zh">樓上的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一段充滿歡笑及誘惑的故事。一個傻傻單純的男孩，愛上了住在樓上的女孩，為了獲得芳心，他需要豁盡全力！</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620210000 +0800" stop="20250620225000 +0800">
    <title lang="zh">查泰萊夫人的情人-精典版</title>
    <desc>[極限 JstarHD]查泰萊夫人，其丈夫因戰爭受傷癱瘓，她強忍著性慾，看著自己緊致有彈性的胴體日漸鬆弛，像盛開過的花朵般日漸凋零。直到她認識了健碩師氣的獵場管理人帕金，而迸發了強烈的情慾關係；幾次以後，康斯坦絲漸漸發現身體的原始渴望，面對社會體制與成長經驗所被灌輸的觀念，無法盲從又對丈夫難捨的她，該如何了斷....</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250620225000 +0800" stop="20250621000000 +0800">
    <title lang="zh">魔女地獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]郵遞員癡迷於一個漂亮而年輕的妻子。他抓住了這個女人，折磨著她，把她放在地下室，成為了他的私人性玩具。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
</tv>
