<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250709205951 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250709.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250709&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250709003000 +0800" stop="20250709022000 +0800">
    <title lang="zh">不知不覺誘惑你</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘿拉是寡婦莎拉的女兒，是個生活在1950年代波河河谷的倫巴第平原一個小鎮的十來歲少女。 當年的她，已經與年輕的馬錫圖訂婚，而且很快就要結婚了。然而，對性愛感到非常好奇的她，再加上其浪蕩的繼父安德列的推波助瀾，令她的好奇心更加重。然而，保守的馬錫圖堅決認為女生在結婚前應該保持童貞。這大大影響了二人的關係。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709022000 +0800" stop="20250709040000 +0800">
    <title lang="zh">色色的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]沒有男人就一夜也睡不好的好色女人們勾引男人的方法大公開，哥哥啊～
春兒一直對親切且為自己奉獻的老公希敦與自己的婚姻生活感到滿足地生活著，某天希敦的大學學妹恩雅突然來拜訪，春兒雖然感到很驚慌，但對方是老公的大學學妹，所以不僅沒有露出討厭的神情，還視對方如自己的妹妹般照顧，但恩雅就像在訕笑春兒一般明目張膽地誘惑希敦...深陷於恩雅誘惑中的希敦終究還是與恩雅發生了性關係，知道了這件事的春兒既衝擊又絕望地衝出家門並哭著打電話，春兒的舊情人龍俊便跑來向希敦跟恩雅做出令人震驚的宣言...他們如蜘蛛網般錯綜復雜的關係，究竟結尾是？</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709040000 +0800" stop="20250709053000 +0800">
    <title lang="zh">私慾都市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一次即興的生日聚會，四個死黨好友，在酒熱耳酣之際玩起真心話大冒險，訴說她們最離奇的荒唐逸事。當中有人在公眾電話亭進行電話性愛，有人翹班在高樓升降梯上矇眼偷歡，有人意外成為戶外性愛攝影模特兒。這些驚世駭俗的內容，成為急需拯救電台收聽率的好友的節目題材，引發來自不同地區的聽眾紛紛來電，在深夜裡，各自分享彼此最私密的時刻…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709053000 +0800" stop="20250709073000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709073000 +0800" stop="20250709093000 +0800">
    <title lang="zh">慾望之翼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一名學者娶了一個和自己年齡相差甚大的美豔妻子，他擔心自己無法滿足年輕的妻子，所以感到十分的困擾。而他也習慣性的詳細記錄自己和妻子共用魚水之歡的過程，甚至意淫起了妻子與女婿的姦情，從中獲得嫉妒帶來的快感。 很快，學者的日記被妻子發現，在羞愧和憤怒中，妻子決定用實際行動來報復丈夫的愚蠢。於是，一個家庭裡，兩個人，兩本日記，記載了人性裡的欲望和黑暗。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709093000 +0800" stop="20250709111000 +0800">
    <title lang="zh">性丈夫情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]趙均與娟娟是一對恩愛夫妻，而暗戀娟娟的浩明卻以望遠鏡偷窺意淫.某夜，浩明潛入娟娟房中被趙均發現，趙均在毆打中受傷導致性能力喪失，無法滿足娟娟，遂決定赴美就醫，娟娟再度與浩明相遇，當晚，兩人積壓已久的欲火便在庭院中釋放開來，之後，兩人便沉浸在愛的歡L中 . 好景不長，趙均從美國返回，欲重拾夫妻生活，浩明不肯分手，司機小丁並以兩人私情向娟娟勒索要錢，甚至以作愛苟合為交易的籌碼，人和財都要，一連串悲劇接踵而至，一場愛與欲的糾葛，一步步走向毀滅悲劇</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709111000 +0800" stop="20250709124000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709124000 +0800" stop="20250709142000 +0800">
    <title lang="zh">風流三俠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]吳恩德，劉不初，楚無敗三人為一家廣告公司同事，吳為劉與楚的主管，在家則是怕老婆的丈夫。由於劉不初暗戀單素女，一天力邀單女為公司上廣告，而後兩人墜入情網，但由於單女之姿色卻引發有婦之夫的吳恩德及已有女友無敗為此事爭風吃醋，吳利用職務之便逼楚離職，再加上單女同情丁萍而對楚不理不踩，使楚在外整天借酒過日子，被酒債逼的混不下去。於是劉與單女想辦法讓吳與楚和好，且讓丁萍回到楚身邊，又替楚還清酒債，大家又皆大歡喜！</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709142000 +0800" stop="20250709160000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的獵物</title>
    <desc>[極限 JstarHD]東京一棟豪宅發生了一起強姦案，被害人為企業家年輕的妻子"優"，她傷痕累累的被拋棄在現場。負責這起案件的年輕女警"紀子"發現優身上有些奇怪的傷痕，而優卻央求紀子不要告訴他人。看似體面的上流社會夫人背後隱藏了不可告人的秘密，越深入調查，進走入一場不可思議的怪誕世界。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709160000 +0800" stop="20250709174000 +0800">
    <title lang="zh">寡婦的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕就守寡的月裡，無奈寂寞跑回娘家，被大嫂百般奚落，只好再回守寡之王家。王家老主人提早分財產，大嫂分地，二嫂分房子，月裡分得幾隻豬。村中男子阿輝本來對大嫂玉燕有性趣，但見到月裡之後，日久生情竟然離開玉燕，和月裡二人比翼雙飛</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709174000 +0800" stop="20250709192000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個離家出走的年輕女孩，因為遇到了意外，而患有健忘症。故事圍繞著她恢復記憶的旅程，以及試圖幫助她的每個人。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709192000 +0800" stop="20250709210000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709210000 +0800" stop="20250709223000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709223000 +0800" stop="20250710000000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710005000 +0800" stop="20250710022000 +0800">
    <title lang="zh">邪惡的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪格麗塔在瑞士/義大利邊境度過假期，她遇到了正在旅遊的夫妻。她同意在休假期間留在自己的房子裡，沒想到他們其實是想利用她偷運鑽石。某天晚上她發現這對夫婦被殘忍地謀殺了。瑪格麗塔也受到嚴重創傷，無法說話，而被帶到安東尼奧博士的庇護所，只是安東尼奧也只是為了成為第一個發現失蹤鑽石藏在哪裡的人。然而只有看過兇手的瑪格麗塔才能這場揭開神秘面紗......</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710022000 +0800" stop="20250710040000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，
原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，
身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，
從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，
有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。
雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。
智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，
智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，
預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，
闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710040000 +0800" stop="20250710054000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小蜜桃覺得人生甚是空虛，在同性戀醫生的建議下，她出發前往舊金山，去尋找靈魂的啟發，誰缺料陷入了瘋狂的開放世界....</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710054000 +0800" stop="20250710070000 +0800">
    <title lang="zh">操我</title>
    <desc>[極限 JstarHD]馬紐被三個男人強姦，馬紐卻顯得淡然，這激怒了正在強姦她的人。之後，馬紐回到了她兄弟的房子裡，被他發現了馬紐脖子上的瘀傷。馬紐的兄弟稱她為蕩婦並暗示她事實上在享受被強姦。在爭執中，馬紐舉起了他掉下的槍並射中了他的頭。同一天，南迪回到家裡與同她合租的女子發生了爭執並掐死了她，他最好的朋友，也被射殺了。這天深夜，南迪和馬紐相遇在地鐵站，馬紐告訴南迪她有一輛車並問她是否可以幫她駕駛。很快地，她們發現了共鳴，並開始了她們充滿性和暴力的旅程。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710070000 +0800" stop="20250710084000 +0800">
    <title lang="zh">血殺夜迷宮</title>
    <desc>[極限 JstarHD]連續發生夜歸女子被先奸後殺的案件，忙得警方焦頭爛額。警官正強奉命追查此案，而正強的記者女友玉欣為了專訪，找來從事色情電話的小玲在餐廳見面，老闆梅樹敏也借機搭訕，之後神秘的殺人兇手頂上了小玲，甚至打電話恐嚇要殺死她，小玲找來友人相陪，扔難逃被先奸後殺的厄運，此時警方更接到囂張的兇手打來的電話，令警方手足無措。正強不懈的在研究案情的發展之時，兇手的魔掌已悄然伸向玉欣。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710084000 +0800" stop="20250710101000 +0800">
    <title lang="zh">性追緝令</title>
    <desc>[極限 JstarHD]酒吧店長美詩其實是個私家偵探，為了追查百登失蹤的女友，她將與前夫丹一同合作，來揭開這場陰謀。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710101000 +0800" stop="20250710115000 +0800">
    <title lang="zh">豔鬼就在你左右</title>
    <desc>[極限 JstarHD]數十年前，一對異國情侶因家庭反對而殉情，他們的墓地長久以來成為人人聞之卻步的禁地。時到現今，仲介員小金帶著他的同事進入禁地，夢想炒作土地致富。但示意外卻一次一次發生，就在他們想離開時，禁地的主人已經開始向他們招手</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710115000 +0800" stop="20250710134000 +0800">
    <title lang="zh">納粹軍妓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710134000 +0800" stop="20250710151000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710151000 +0800" stop="20250710164000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的目標</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一場暴力連續殺人案，影響了杏子與夏美的生活。沒想到一天犯人跟蹤了杏子回家，當正要被侵犯時，夏美的出現拯救了杏子。幾天後杏子收到一個包裹，裡面是杏子的不堪照片。她決定要親手解決這名犯人，穿著起性感的外衣，她將自己成為變態的目標….</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710164000 +0800" stop="20250710190000 +0800">
    <title lang="zh">納粹荒淫史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了進一步控制納粹軍官的目的，納粹特派了一批對納粹思想和信念都無比堅定而又年輕美貌的女子，把他們訓練成淫蕩的妓女，專供那些納粹軍官淫樂，但這些妓女又是納粹特工，專門負責收集那些軍官的心裡話，從而辨別軍官的忠誠度。瑪葛塔，一位中產階級的女兒，也加入這個隊伍，起先她對納粹思想信仰無比，後來她逐漸明白了納粹的本質，於是她奮起反抗，一手毀滅了以韋伯格為首的一套納粹監視系統。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710190000 +0800" stop="20250710210000 +0800">
    <title lang="zh">自畫像</title>
    <desc>[極限 JstarHD]台灣總統選舉當日，女大三生楊婕被發現陳屍租屋處，她赤裸的身體被塗滿油彩，美麗的眼睛則遭利刃刨出，而她的畫家室友和閨蜜都涉有重嫌…。一樁命案，揭開社會的真實面貌…</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710210000 +0800" stop="20250710224000 +0800">
    <title lang="zh">罪惡</title>
    <desc>[極限 JstarHD]狂風暴雨之夜，強姦殺人犯蛭川源平越獄逃跑，闖入神納康久的家中。他洗劫財物，將男主人綁住，並侵犯了女主人時江。時江在這一過程中由恥辱變成興奮，日後更產下一名男嬰，取名達也。達也長大後漸漸知曉了自己的身世，骨血中來自蛭川的罪惡因數漸漸蘇醒。母親自殺後，達也將康久殺害，繼承了養父數十億的家產。他憑藉金錢和地位將自己打扮成高尚善良之人，暗中則幹著下流和罪惡的勾當，許多女孩被其矇騙，被其淩辱、殺害，甚至連從小一起長大的青梅竹馬宮原由美子也落入他的陷阱。某天，逃亡在外的蛭川出現在達也面前，這對罪惡的父子終於相見……</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250710224000 +0800" stop="20250711000000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
</tv>
