<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250314152832 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250314.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250314&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250314012000 +0800" stop="20250314030000 +0800">
    <title lang="zh">色即是空</title>
    <desc>[極限 JstarHD]恩植暗戀恩俞，在公車上在被誤會是色狼，被恩俞一踢在了要害部位，疼得他倒在車箱裡哇哇大叫。一場誤會讓他們成為好友。甚至有一次，他對著電腦的淫穢畫面手淫時，被恩俞撞見。雖然恩俞跟學校的花心大帥哥交往，恩植依然對她很好甚至下海當「牛郎」賺錢，只為買下恩俞喜歡的戒指，當生日禮物送她。直到恩俞不小心懷孕，恩植仍然陪著她去墮胎，並且在身旁細心的照顧她，最後她終於明白真正喜歡她的人是恩植 . . . . .</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314030000 +0800" stop="20250314045000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314045000 +0800" stop="20250314063000 +0800">
    <title lang="zh">喜愛夜蒲3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2013年某個週末的晚上，香江的夜店大本營蘭桂坊各處如常地熙熙攘攘。一群衣著入時的妙齡女郎齊聚首，浩浩蕩蕩出入各夜店。Ava、Jeana、Jolie與Papa是無話不談的姐妹淘，她們都各自有心上人，在夜店傾吐著彼此的岐嶇感情心路。</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314063000 +0800" stop="20250314080000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314080000 +0800" stop="20250314094000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314094000 +0800" stop="20250314111000 +0800">
    <title lang="zh">濕潤的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]前脫衣舞皇后紅玫瑰，現今卻成為了在路邊表演的表演者，然而她還要負擔起撫養孩子的責任並且兼顧她的愛情</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314111000 +0800" stop="20250314124000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314124000 +0800" stop="20250314141000 +0800">
    <title lang="zh">男人的17種幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]基河看到女朋友英恩跟別的男人上床，喪氣百倍的時候樓上搬來了一位美女兆熙，沒想到這位美女跟他搭訕，還說給他一個想想不到的快感，兆熙說三個禮拜後要離開韓國，基河朝思暮想用盡辦法想留住她，但是……</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314141000 +0800" stop="20250314164000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314164000 +0800" stop="20250314181000 +0800">
    <title lang="zh">高跟鞋殺姬</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由於一連串殘酷的謀殺案襲擊了這座城市，兩名臥底偵探競相解決這個謎團並揭開殺手的面紗。他們唯一的線索：每個受害者都是前員警，每個人身上都畫著血紅色的字母。在兇手在血液中說出他們的資訊之前，還有多少人會死？</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314181000 +0800" stop="20250314194000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314194000 +0800" stop="20250314210000 +0800">
    <title lang="zh">新婚抱妹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]新婚旅行中，悠太與早紀、南和櫻兩對新婚夫妻住在同一家飯店。偶然相聚的兩對夫妻，也漸漸對對方的伴侶產生好感。隔日，早紀看到健身中的南露出結實的肌肉，突然對他產生從未有過的微妙情愫，就這樣兩人瞞著另一半發生了不該有的關係……。</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314210000 +0800" stop="20250314231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250314231000 +0800" stop="20250315000000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-03-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315010000 +0800" stop="20250315023000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315023000 +0800" stop="20250315040000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315040000 +0800" stop="20250315052000 +0800">
    <title lang="zh">不單是教師之性愛成人課</title>
    <desc>[極限 JstarHD]堅強陣容！日本知名AV男優女優主演！家教老師系列再度刺激登場！千穗因兒子五郎大學升學問題而苦惱。某天，與朋友聊天過程中得知了一位超級家庭教師吉光，得知此消息的千穗毫不猶豫馬上聯絡這位老師。但上了幾堂課後，吉光發現自己無法激起五郎的幹勁，於是將此事告知千穗，並以替五郎找尋適合的老師為名義，開始貪圖千穗的美色。不久後吉光找到了一位年輕貌美的課外輔導老師佐藤美，自從她來後，五郎的實力明顯逐漸提升並且順利的考上了大學……</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315052000 +0800" stop="20250315065000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315065000 +0800" stop="20250315083000 +0800">
    <title lang="zh">新桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]演藝圈充斥的聲色縱慾，為了出名可以付出一切代價，大明星玉娜及朋友阿麗更是善於運用肉體交換金錢。但這次她們意外遇到了一場凶殺案，她們該如何逃出這危機…</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315083000 +0800" stop="20250315101000 +0800">
    <title lang="zh">79汽車旅館</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對戲劇演員配偶，在汽車旅館停留後，意外地在他們的汽車後車箱中找到了一具屍體。 他們把車停在現場然後去報警，當他們到達時，他們驚奇地發現屍體消失，而在一個完全不同的地方發現：他們決定即興作為調查人員幫助警方解決案件。</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315101000 +0800" stop="20250315122000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315122000 +0800" stop="20250315132000 +0800">
    <title lang="zh">如果我一夜之間變成美女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暗戀朋友男友鐘敏的延熙。延熙總是對漂亮的朋友感到自卑。為了整理複雜的心情，她去看了塔羅牌，結果是 &lt;FIVE OF SWORDS&gt;。塔羅牌大師給了她一種據說能變漂亮的化妝品，半信半疑的她試用了，結果變成了180度不同的超級美女。延熙最終誘惑了鐘敏，讓他和朋友分手，並佔有了他。然而，美麗的延熙的容貌不僅吸引了鐘敏，還吸引了許多其他男人，她像女王蜂一樣統治著無數男人。對美貌延熙的渴望的男人越來越多，而鐘敏的執著也越來越嚴重。</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315132000 +0800" stop="20250315145000 +0800">
    <title lang="zh">慾火狂蜜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇州商人杜老爺到異鄉營商，卻遇上劫匪，財物被搶，淪落它鄉，正值有一怪人相救，贈予一個箱子，並告之今世永遠不能打開。怪人助杜衣錦還鄉，並要杜日後還他一件寶貝，作為報答。十八年後，杜之女兒賽珍好奇之下打開箱子，忽有骷髏頭飛出，告之杜老爺要他女兒作為報答，杜不肯，從此，這鬼怪附在賽珍身上…</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315145000 +0800" stop="20250315172000 +0800">
    <title lang="zh">鑰匙孔的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一艘遊船上，一個殘廢的美國男人向一對英國夫婦講述了他和他太太的過去，他們倆由歡快的交往到發生性關系，後來人生觀和性觀念都發生了變態。年輕的英國夫妻為他說的愛情故事而驚訝，卻不知不覺被吸引，並不自覺地開始了嘗試美國人說的一切，以尋求變態後的奇特剌激和危險體驗，不過他們卻也由此進入了痛苦的深淵……</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315172000 +0800" stop="20250315192000 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋腥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]邪惡猖獗、幽魂顯形，魔鬼剋腥們這次不需要使用抓鬼槍，只需要另外給魔鬼們一些特別的液體來收服他們！</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315192000 +0800" stop="20250315210000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315210000 +0800" stop="20250315232000 +0800">
    <title lang="zh">蛇姬-極樂誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材泰國民間百年傳說…超尺度情慾一刀未剪！泰國鄉野有則傳說，當凶神靈蛇逐漸長大，將會與一名人類女孩相戀，並且為了守護戀人，不計任何代價……</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250315232000 +0800" stop="20250316000000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-03-15</date>
  </programme>
</tv>
