<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250417173004 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250417.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250417&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250417001000 +0800" stop="20250417012000 +0800">
    <title lang="zh">美女刑罰傳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]妓女與嫖客有了愛情，那就是地獄！，妓女三春從小因家貧被迫賣身青樓，叛逆的她不遵循青樓內的行事規矩，反以勾引姊妹恩客、誘惑青樓小弟作為對無情環境的抗議，因此經常受老鴇酷刑毒打、淩虐，早已放棄人生希望的她也不以為意。某日，三春的青梅竹馬新吉踏進了青樓，與三春再度相逢，自此兩人乾柴烈火一發不可收拾，愛的難以割捨，於是相約逃離。但沒想到新吉在偷主人的錢時被主人殺死，只剩三春一人在相約的大樹下，回想著二人小時候的回憶，憧憬著幸福，卻遲遲等不到新吉的到來…</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417012000 +0800" stop="20250417031000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417031000 +0800" stop="20250417044000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417044000 +0800" stop="20250417061000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417061000 +0800" stop="20250417074000 +0800">
    <title lang="zh">站起來，脫掉</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個懷抱夢想的喜劇演員在炙手可熱的脫衣舞俱樂部工作。 他意外認識了誘人的女性，而這女人卻是全鎮最有權勢的男人的伴侶，又因為與黑手黨有關聯的俱樂部老闆發生誤解而陷入危機。如果他沒有發現背後的真相，他不僅會丟掉工作，更會丟掉性命。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417074000 +0800" stop="20250417095000 +0800">
    <title lang="zh">一千零一夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述天真的窮小子阿拉丁愛上了一個女奴蘇瑪洛，成為她挑選的新主人。蘇瑪洛為他帶來初嘗性愛的快樂，並給他講書上描述的各種情色故事。不久嫉妒的奴隸主搶走了蘇瑪洛，阿拉丁四處尋找著她，並在路上聽到了旅行者們向他講述的各自悲情或浪漫的愛情故事…</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417095000 +0800" stop="20250417112000 +0800">
    <title lang="zh">男人的17種幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]基河看到女朋友英恩跟別的男人上床，喪氣百倍的時候樓上搬來了一位美女兆熙，沒想到這位美女跟他搭訕，還說給他一個想想不到的快感，兆熙說三個禮拜後要離開韓國，基河朝思暮想用盡辦法想留住她，但是……</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417112000 +0800" stop="20250417125000 +0800">
    <title lang="zh">濕潤的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]前脫衣舞皇后紅玫瑰，現今卻成為了在路邊表演的表演者，然而她還要負擔起撫養孩子的責任並且兼顧她的愛情</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417125000 +0800" stop="20250417142000 +0800">
    <title lang="zh">高跟鞋殺姬</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由於一連串殘酷的謀殺案襲擊了這座城市，兩名臥底偵探競相解決這個謎團並揭開殺手的面紗。他們唯一的線索：每個受害者都是前員警，每個人身上都畫著血紅色的字母。在兇手在血液中說出他們的資訊之前，還有多少人會死？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417142000 +0800" stop="20250417162000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417162000 +0800" stop="20250417181000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417181000 +0800" stop="20250417195000 +0800">
    <title lang="zh">喜愛夜蒲3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2013年某個週末的晚上，香江的夜店大本營蘭桂坊各處如常地熙熙攘攘。一群衣著入時的妙齡女郎齊聚首，浩浩蕩蕩出入各夜店。Ava、Jeana、Jolie與Papa是無話不談的姐妹淘，她們都各自有心上人，在夜店傾吐著彼此的岐嶇感情心路。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417195000 +0800" stop="20250417210000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417210000 +0800" stop="20250417223000 +0800">
    <title lang="zh">危情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Ellen確有非凡的身手， 教官遂指派他當上臥底工作，與地產界紅人福田遇上，他表面上是鑽石王老五一名，但警方懷疑他與系列謀殺及毒品罪案有關；惟警方苦無證據才找來Ellen混入其中，不過Ellen與福田相處日久，漸忘記本身的職務，對福田漸生愛意。另一方面，福田原來早知Ellen的身份，但一直隱瞞，並對她百般柔情，令Ellen不自覺地投懷送抱，正當Ellen跌進福田設下的愛情陷阱時，一段撲朔迷離的愛情，將會如何終結？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417223000 +0800" stop="20250418000000 +0800">
    <title lang="zh">色即是空</title>
    <desc>[極限 JstarHD]恩植暗戀恩俞，在公車上在被誤會是色狼，被恩俞一踢在了要害部位，疼得他倒在車箱裡哇哇大叫。一場誤會讓他們成為好友。甚至有一次，他對著電腦的淫穢畫面手淫時，被恩俞撞見。雖然恩俞跟學校的花心大帥哥交往，恩植依然對她很好甚至下海當「牛郎」賺錢，只為買下恩俞喜歡的戒指，當生日禮物送她。直到恩俞不小心懷孕，恩植仍然陪著她去墮胎，並且在身旁細心的照顧她，最後她終於明白真正喜歡她的人是恩植 . . . . .</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418001000 +0800" stop="20250418023000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418023000 +0800" stop="20250418040000 +0800">
    <title lang="zh">蜜桃成熟時33D</title>
    <desc>[極限 JstarHD][極限 JstarHD]朗仔與他的3名好友在海邊租了一間渡假屋溫習應付畢業考試,發現四名美女同學千、西西、珍與米亞搬到了隔壁。 其中最美的校花千,其實暗戀朗仔但卻無膽入情關。朗仔回家睡覺,半夜忽然狂風大作。 在強壓電流中出現一位全裸美少女,自稱叫"未來",是從2046年經時光機回到2011年,找尋完美基因的,因為在2046年,外星人已用輻射令地球男女失去生殖能力。 所以她被派來地球尋找好男人的完美基因帶回去</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418040000 +0800" stop="20250418051000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418051000 +0800" stop="20250418071000 +0800">
    <title lang="zh">關不住的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]祥敏有個自閉症的兒子，為了送他參加特殊營隊，她孤身一人來到芬蘭。奇弘是名建築師，外派到芬蘭，女兒飽受憂鬱症所苦，正在接受治療，妻子的精神也不穩定。某天，兩人剛好因為孩子參加同一個營隊。從起初的一片沉默，漸漸感到莫名地放鬆，甚至開始敞開心房。突然來襲的暴風雪，將兩人困在湖畔小屋中，竟一時意亂情迷，不可自拔。隔天，兩人道別後各自回歸原本的平靜生活。某日，兩人在首爾再度巧遇，本該留在心中的那段異國情緣，再度席捲而來，開始動搖他們各自平淡無奇的已婚生活……</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418071000 +0800" stop="20250418082000 +0800">
    <title lang="zh">溜冰援交妹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]青春亮麗的敏秀活躍於直排溜冰，由於外型活潑動人常有搭訕的男子親近，其實她也正從事著戶外援交，尋找買主。但直到遇見承民後，愛意加深，也打算放棄舊業。然承民的父親終於找上門…敏秀的過去已成為承民心裡永不磨滅的傷痕。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418082000 +0800" stop="20250418100000 +0800">
    <title lang="zh">色情電影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麥克爾因性侵害的案件而從監獄回來，假釋官希望他能重新開始，沒想到他搬到的地方有一群開放的女孩，麥克爾要重新面對他特別的新人生</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418100000 +0800" stop="20250418114000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的獵物</title>
    <desc>[極限 JstarHD]東京一棟豪宅發生了一起強姦案，被害人為企業家年輕的妻子"優"，她傷痕累累的被拋棄在現場。負責這起案件的年輕女警"紀子"發現優身上有些奇怪的傷痕，而優卻央求紀子不要告訴他人。看似體面的上流社會夫人背後隱藏了不可告人的秘密，越深入調查，進走入一場不可思議的怪誕世界。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418114000 +0800" stop="20250418123000 +0800">
    <title lang="zh">如果只有我能說謊？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]生活在沒有謊言的世界裡的勇俊，喝了能讓人說謊的水後，開始獨自說謊，並因此贏得了愛情和公司的認可。然而，當其他人也開始喝這種能說謊的水……勇俊發現自己再也無法獨自說謊，最終走上了毀滅的道路。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418123000 +0800" stop="20250418141000 +0800">
    <title lang="zh">悅樂之園</title>
    <desc>[極限 JstarHD]昔日的戀人在一次的偶然相遇，往日的情景一一浮現在腦海，兩人如乾柴烈火一般。然而各自都已成家立業，為了和對方見面，不惜冒著危險也要享受那短暫的刺激與甜蜜。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418141000 +0800" stop="20250418163000 +0800">
    <title lang="zh">好色正液聯盟</title>
    <desc>[極限 JstarHD]當巨大的邪惡威脅地球時，好色正液聯盟絕對會保衛地球。蝙蝠俠與羅賓要如何與貓女合作，神力女超人與超人又會遇到怎樣的困境呢？</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418163000 +0800" stop="20250418181000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418181000 +0800" stop="20250418200000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418200000 +0800" stop="20250418210000 +0800">
    <title lang="zh">ASMR油壓按摩秀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩位脫衣女主播聚在一起製作最近流行的 ASMR 按摩影片。專注聆聽聲音，能感受到她們迷人的姿態和技巧。接著，受邀的猛男來到現場，為她們按摩並讓她們興奮起來……</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418210000 +0800" stop="20250418223000 +0800">
    <title lang="zh">極度獸性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Penny（吳家麗）與Wendy（彭丹）本是好友，亦是保險界同事，直至Wendy被公司提升時，Penny發現Wendy偷取自己的電腦客戶資料，Penny憤怒之餘，更發覺歲月不留人，自己人老色衰，不及Wendy，便決定赴外地尋求保青春的方法，得到高科技注射蛇血清的養生法，回港向Wendy大報復。

突然Penny體內的蛇血清起變化，變成體內另一毒素。Penny為解體毒，四處殺人，吸取骨髓解毒。督察Sam（林保怡）接手追查，發覺Penny與Wendy的嫌疑最大，更周旋兩女之間，Penny設局令Wendy含冤吞槍自殺，Sam最後發現Penny為兇手，但Penny已付出代價，慘不忍睹……。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250418223000 +0800" stop="20250419000000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-04-18</date>
  </programme>
</tv>
