<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250216152418 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250216.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250216&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250216010000 +0800" stop="20250216031000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216031000 +0800" stop="20250216042000 +0800">
    <title lang="zh">黑白墮落理髮店探險記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]頭髮不剪，改剪下半身的理髮店！？參觀完韓國傳統市場後，Mark 和 Leo 在連宇的介紹下前往一家特別的理髮店。推開門進去後，兩人看到年輕姑娘們的引導，露出燦爛的笑容。穿著白色袍子的性感女理髮師們，將兩人的褲子脫下，讓他們沉浸在女理髮師的溫柔手中。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216042000 +0800" stop="20250216055000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團之玉女心經</title>
    <desc>[極限 JstarHD]財主西門堅迫不得已答應女兒西門柔女扮男裝外出求學的要求。女兒求學前後結識了書生花道，彼此有一段友誼發展，當花道發現她是女兒身，拼命追求。
西門堅一方面好色，本為白癡兒子娶妻小翠，垂涎舒美色，更想把她納為妾。原來小翠乃魔女幻姬化身，懂采陰補陽，暗中把西門堅的兒子和其他妾侍殺掉，最後更吸盡西門堅的精華。西門柔與花道企圖揭開幻姬之陰謀，一場大戰展開。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216055000 +0800" stop="20250216064000 +0800">
    <title lang="zh">濟州夜海燃燒的艷麗熟女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在全羅南道麗水遇見的火辣 S 型身材的性感大嬸。她說自己原本住在首爾，但因為喜歡麗水的夜海而搬來定居，每到夜晚都因為美麗的夜海而感到無比興奮……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216064000 +0800" stop="20250216083000 +0800">
    <title lang="zh">玩物戀人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]我是薇吉妮，一位年輕獨立的女性。我的工作讓我十分忙碌：我是一名妓女，高檔的那種。從我的立場來看，這是能發生在我身上最好的事了。我知道怎麼贏得客人的尊敬，我的生活過得很好，直到我遇見了他。他不是很討人喜歡，雖然有的是錢。他感覺背負著一個沉重使命，是那種能為信念而死的人。一場災難即將來臨，而他卻迎面直入其中，並且找上了我……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216083000 +0800" stop="20250216105000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216105000 +0800" stop="20250216123000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216123000 +0800" stop="20250216141000 +0800">
    <title lang="zh">性遊戲</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對有錢的夫婦平時喜歡玩一些有關於性的遊戲，來增加他們的生活情趣，有天他們遇到一組新的「玩伴」—一對保守的夫婦，他們開始去制定新的性遊戲規則，來取?新的玩伴，這個遊戲也變得越來越有挑戰性。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216141000 +0800" stop="20250216164000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216164000 +0800" stop="20250216180000 +0800">
    <title lang="zh">紅髮女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]庫佐伊郎和塔可由紀夫是一對非常好的工友。 一天他們強姦了老闆的女兒。一次兩人在回家的路上遇到一名單身女子,庫佐伊郎將她留宿在家裡,並和她引出一段戀情。 而老?的女兒也要求塔可由紀夫對她負責,因為她和他都是第一次,還因此懷了孕。 塔可由紀夫原本就一直暗戀著老闆的女兒,兩人於是順理成章的走到了一起。 庫佐伊郎和單身女子在經歷了一次荒誕事件之後感情也得到了進一步的加深...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216180000 +0800" stop="20250216193000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216193000 +0800" stop="20250216210000 +0800">
    <title lang="zh">白百合之戀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了療癒過往心傷，遙香與登紀子依靠彼此為最親密的生活伴侶，但是在觸及兩人過往祕密的男子「悟」出現，錯綜複雜的戀愛關係就此失控…</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216210000 +0800" stop="20250216231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216231000 +0800" stop="20250217000000 +0800">
    <title lang="zh">映像</title>
    <desc>[極限 JstarHD]吉恩在一個上流社會的聚會中見到他從前的朋友克雷爾，他被她身邊的安妮所吸引。克雷爾卻解釋安妮是屬於她的，並邀請吉恩在聚會後一起喝酒。吉恩很快意識到她倆之間不尋常的關係，克雷爾把安妮當成了性奴，而安妮似乎很享受這種奴役。而吉恩發現自己越來越陷入她倆之間的遊戲，成為其中一員而不可自拔...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217005000 +0800" stop="20250217022000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217022000 +0800" stop="20250217041000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217041000 +0800" stop="20250217060000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217060000 +0800" stop="20250217073000 +0800">
    <title lang="zh">瑪麗瑪麗</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪麗的男友做愛時總是不夠持久，於是他向惡魔許願，若能讓他持久一點，就獻出自己的靈魂。惡魔答應了他的要求，賜予他一種神藥，讓他無時無刻都勃起。為此，狂喜的二人決定辦一個派對來慶祝，瑪麗還決定邀請豪放的姐姐參加這個縱欲派對</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217073000 +0800" stop="20250217090000 +0800">
    <title lang="zh">與我同眠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾拉是個貪戀性愛的年輕女子，與男人接觸電影便是上床做愛。一天晚上她在聚會上遇見瞭大衛，當蕾拉和大衛的目光交投之時，他們倆便展開瞭一段風流史，而性是唯一的交流方式。正當蕾拉意識到自己對大衛的吸引力和自己之前的完全不同之後，大衛選擇退卻。他們必須壓制內心的欲望，以此來擺脫這純粹的肉體關系……</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217090000 +0800" stop="20250217103000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217103000 +0800" stop="20250217120000 +0800">
    <title lang="zh">老婆的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]鄭日日和世珍在尋找房子時看到了敏佑和尹珍的房子。
鄭日日一眼就愛上了敏佑的妻子尹珍，而敏佑也喜歡上鄭日日的妻子世珍。
鄭日日以要再次看房為藉口，獨自去了尹珍的房子，並與尹珍發生了性關係。
以作為房屋合約的藉口，敏佑也獨自去找世珍並且也發生了不倫的關係...
在搬走並且彼此不忘後，鄭日日以留下貨物為由去了尹珍的家。
而作為別[人妻子的世珍還與敏佑聯繫並會見敏佑... ...。 這兩對夫妻的混亂關西將會發生什麼？未來發展會如何呢？</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217120000 +0800" stop="20250217134000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217134000 +0800" stop="20250217152000 +0800">
    <title lang="zh">商住兩用房</title>
    <desc>[極限 JstarHD]用金錢跟客人交易性愛，曾經當紅的珠熙現在也面臨了工作危機，逐漸趨於平凡的服務內容，和缺乏誠意的態度引起客人的不滿，與苦苦等待客人預約電話的珠熙不同，智英的預約滿到有兩個身體也不夠，珠熙在羨慕智英的同時，從許久不見的客人口中聽見令她震怒的訊息。原來智英私下提供客人打壞行情的破格服務，珠熙對搶走自己客人的智英非常憤怒，決定要提供更多元的服務一較高下。客人對於用更低廉的價格，買到更划算的服務感到樂不可支。同時，珠熙與智英不但賺不到錢，還把身體搞垮，最終兩人協議停止惡性競爭，回到以前的服務水準，商住兩用房的業績卻也跟著一落千丈。某天常客向她們透露了晴天霹靂的消息，原來是她們的前同事英珠在隔壁的商住兩用房，提供了前所未有的性愛服務，且預約爆滿，苦惱後的珠熙與智英決定聯手，以"二對一 天皇服務"提供更刺激、更突破性的服務讓客人回頭，預約電話不停歇，永無止境的競爭何時能結束...</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217152000 +0800" stop="20250217164000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217164000 +0800" stop="20250217182000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217182000 +0800" stop="20250217195000 +0800">
    <title lang="zh">兩個老婆的妹妹3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]姊夫！我們今天代替姊姊來做～安慰寂寞姊夫的善良小姨子們因各自有心事需要地方待的貞英跟千繪，來到了姊姊的家，因為男友政民出軌，無法承受想分手的貞英，和同父異母，來到首爾找模特兒工作的日本妹妹千繪，但是剛好這時姊姊因出差不在，即將成為姊夫的炯振熱情迎接她們，婚期因忙碌的未婚妻一直延期，炯振的慾望逐漸累積，展開和性感兩姊妹的奇異同居生活</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217195000 +0800" stop="20250217210000 +0800">
    <title lang="zh">牢中的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在第二次世界大戰後期，日本軍事警察局長村山法官利用他的職位濫抓及監禁折磨他感興趣的婦女，菊島就被指控利用其銀座珠寶店資助反政府組織。村山法官逮捕了菊島，並命令新招募的陶卡折磨她。陶卡起初反對折磨她，之後卻漸漸地開始享受。經過一連串的折磨和侮辱，陶卡為了讓菊島逃脫而犧牲自己….</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217210000 +0800" stop="20250217233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250217233000 +0800" stop="20250218000000 +0800">
    <title lang="zh">醜聞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]上流社會的花花公子趙元與自己少年時期就暗戀的堂姐趙氏夫人、守節九年的寡婦淑夫人之間一段離奇淒美的愛情故事。</desc>
    <date>2025-02-17</date>
  </programme>
</tv>
