<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250507123334 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250507.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250507&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250507001000 +0800" stop="20250507020000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507020000 +0800" stop="20250507040000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507040000 +0800" stop="20250507054000 +0800">
    <title lang="zh">色情男女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]票房接二連三失利的新晉導演阿星，在前路茫茫下，突然獲一個時機拍攝一部題材低俗的三級片。幾組戲拍完後，阿星觀看毛片，覺察全片充溢團體作風、模糊不清的影像，還有夢嬌差勁的演技。監製阿蟲對其極為不滿，阿星意志消沉，在女友阿May的鼓舞下振作起來。但好景不長，正當阿星開香檳慶賀成電影之後，片廠內突然發作大火，他的心血毀於一旦…</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507054000 +0800" stop="20250507073000 +0800">
    <title lang="zh">不知不覺誘惑你</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘿拉是寡婦莎拉的女兒，是個生活在1950年代波河河谷的倫巴第平原一個小鎮的十來歲少女。 當年的她，已經與年輕的馬錫圖訂婚，而且很快就要結婚了。然而，對性愛感到非常好奇的她，再加上其浪蕩的繼父安德列的推波助瀾，令她的好奇心更加重。然而，保守的馬錫圖堅決認為女生在結婚前應該保持童貞。這大大影響了二人的關係。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507073000 +0800" stop="20250507093000 +0800">
    <title lang="zh">索多瑪120天</title>
    <desc>[極限 JstarHD]二戰接近尾聲，在義大利的北部，法西斯成立了一個薩羅共和國。統治者在當地做盡無恥殘酷之事。他們在當地蒐羅了一大?年輕男女，把他們押送到集中營開始魔鬼式“集訓”。權貴人物和妓女們，開始對他們的肉體和精神施以驚心動魄的摧殘。他們坐在豪華的大廳裏面，聽妓女們輪流講淫蕩的故事，隨時被權貴們拉去玩弄，不容得一點反抗，否則立刻喪命。各種各樣的荒唐手段層出不窮，他們被要求舉行婚禮，當?做愛，吃糞便來“自給自足”，淪?像動物一樣的過活，卻仍然被統治者用盡殘忍的手段折磨而死。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507093000 +0800" stop="20250507110000 +0800">
    <title lang="zh">性追緝令</title>
    <desc>[極限 JstarHD]酒吧店長美詩其實是個私家偵探，為了追查百登失蹤的女友，她將與前夫丹一同合作，來揭開這場陰謀。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507110000 +0800" stop="20250507123000 +0800">
    <title lang="zh">性-不知廉恥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個年輕女子與長官發生了關係，卻發現長官其實是個性變態！不間斷的性侵及性騷擾，使她的生活就如地獄一般</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507123000 +0800" stop="20250507140000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的目標</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一場暴力連續殺人案，影響了杏子與夏美的生活。沒想到一天犯人跟蹤了杏子回家，當正要被侵犯時，夏美的出現拯救了杏子。幾天後杏子收到一個包裹，裡面是杏子的不堪照片。她決定要親手解決這名犯人，穿著起性感的外衣，她將自己成為變態的目標….</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507140000 +0800" stop="20250507154000 +0800">
    <title lang="zh">豔客臨門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]入夜的豪宅，擋不住豔鬼帶著恨意光臨。新婚夫婦搬進豪宅，同事前來祝賀，卻引發一場鬧鬼事件，女鬼小璿因前世恨意未解，對今世風流男子加以危害，於是她故技重施想要</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507154000 +0800" stop="20250507171000 +0800">
    <title lang="zh">沙弗的情與慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]富有的千金小姐沙弗與她的藝術家丈夫到希臘蕾絲坡島渡蜜月，在這兒他們遇見了移民至此的俄國考古學家的女兒-海倫娜。沙弗與海倫娜一見傾心，她們因此墜入情網，發展出複雜的三角關係。同時，沙弗也覺得古希臘情慾女詩人沙弗與自己相似，然而現代的沙弗未瞭解到女詩人刻苦銘心、瀟灑恣意的情愛副作用…</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507171000 +0800" stop="20250507191000 +0800">
    <title lang="zh">沉淪上司給予的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]買二手房的夫婦請先生的上司夫妻來幫忙搬家，上司不經意打開了他妻子的紙箱，卻看到裡面竟然有幾個尷尬的下屬妻子的「玩具」，下屬妻子趕緊羞愧的收起來，但一切都為時已晚了…</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507191000 +0800" stop="20250507210000 +0800">
    <title lang="zh">裸雕師慾火重生路</title>
    <desc>[極限 JstarHD]曾被稱為是天才的作家因為得了不治之症，失去了生活下去的信心，而妻子則為了重新喚醒作家的寫作靈感，帶回一個滿是故事的女人。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507210000 +0800" stop="20250507223000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶生性風流陰險奸詐，藉著是候補提刑官之威勢欺淩百姓，淫人妻女，西門慶看中潘金蓮的美貌，逐要求王婆從中設計讓他得逞獸慾，事後武大郎知道而找上西門慶，被打成重傷臥床不起，西門慶更甚而下毒害死武大郎，武松得知憤而找西門慶報仇，卻中西門慶的設計，殺了人將被判死罪，潘金蓮為求武松免於死罪，於是答應西門慶的要求納為五娘，而武松發配海南服刑，從此潘金蓮深入西門府受到西門慶的姦淫，忍辱偷生只為再見武松一面。</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250507223000 +0800" stop="20250508000000 +0800">
    <title lang="zh">假日人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]供職於某大公司的OL高見澤花土與已婚的上司三原修三長期保持著不倫關係。每個星期五的晚上，是他們例行約會和溫存的日子。花土明知對方無法給她幸福，卻沉淪其中無法自拔。又到一個星期五，三原因為要給女兒慶生，因此撇下花土回到自己家中。晚餐過後，三原的妻子幸子接到一通神秘電話，對方將三原有外遇的秘密告訴了她。雖然幸子不事聲張，但三原心中忐忑，決定結束這段不倫之戀；而心中遭受巨大打擊的幸子，也開始放縱壓抑許久的情緒。原本便已複雜的情愛關係，卻又有人攪入其中……</desc>
    <date>2025-05-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508000000 +0800" stop="20250508015000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508015000 +0800" stop="20250508033000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團-偷情寶鑑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]風流成性的未央生，娶妻不久即貪新厭舊，到處出外獵豔，後來搭上布販之妻，終日縱欲，體力衰歇，前往求醫，不料巧遇從妓院訓練出來的王牌回春聖手，正是其妻玉香。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508033000 +0800" stop="20250508050000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508050000 +0800" stop="20250508063000 +0800">
    <title lang="zh">雌貓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]網咖難民、單親媽媽、不孕症，三個各自懷抱憂愁心事的女人徘徊在夜晚的池袋街頭與不同的男性發生關係。描繪了堅強求生的現代女性以及圍繞在身邊的男子們略帶哀戚的群像。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508063000 +0800" stop="20250508080000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508080000 +0800" stop="20250508095000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508095000 +0800" stop="20250508114000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508114000 +0800" stop="20250508131000 +0800">
    <title lang="zh">美女獵人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]與社會脫離的修道院"紫苑"內，有一位美麗少女，她像聖少女般美麗的成長。不料在她遇到一位男士後，"紫苑"被迫改為冷酷無情的殺人刑場，組織利用各種刑法、電刑等各種殘酷的刑具來滿足聖少女……</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508131000 +0800" stop="20250508142000 +0800">
    <title lang="zh">性愛紅牡丹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美麗少女阿露早年喪母，父親飯島平左衛門另娶女中阿國為妻。 阿國一面和管家私通，一面視阿露為繼承家產的眼中釘。 苦悶的阿露某日避雨時遇見傘匠新三郎，二人一見傾心。不久后新三郎和阿露再次相遇，愛火點燃，兩人共赴巫山，突然阿露父親闖入，新三郎驚醒卻發現是南柯一夢。 盂蘭節之夜，阿露竟來至愛人住處幽會。 然很快一個僧人道出個中蹊蹺，原來阿露已為繼母和管家所害，夜晚與新三郎相會的竟是阿露執著紅塵情緣的鬼魂...</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508142000 +0800" stop="20250508160000 +0800">
    <title lang="zh">性丈夫情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]趙均與娟娟是一對恩愛夫妻，而暗戀娟娟的浩明卻以望遠鏡偷窺意淫.某夜，浩明潛入娟娟房中被趙均發現，趙均在毆打中受傷導致性能力喪失，無法滿足娟娟，遂決定赴美就醫，娟娟再度與浩明相遇，當晚，兩人積壓已久的欲火便在庭院中釋放開來，之後，兩人便沉浸在愛的歡L中 . 好景不長，趙均從美國返回，欲重拾夫妻生活，浩明不肯分手，司機小丁並以兩人私情向娟娟勒索要錢，甚至以作愛苟合為交易的籌碼，人和財都要，一連串悲劇接踵而至，一場愛與欲的糾葛，一步步走向毀滅悲劇</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508160000 +0800" stop="20250508174000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩假期</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾瑪的16 歲生日與夏日假期一同來臨，搬到巴黎的表姐索菲亞也出現在故鄉坎城。面對既熟悉又陌生的索菲亞，與她看似自由而奢華的生活方式，令蕾瑪感到迷惑。索菲亞在海灘邂逅的藝術藏家安德列斯發來一封晚餐邀請，將把兩人的夏日故事帶往何方？ 在蕾瑪決定想變成哪一種大人之前，她將度過一段最難忘的暑假。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508174000 +0800" stop="20250508192000 +0800">
    <title lang="zh">慾望的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個青春的少女，開始了一場性感誘惑的較量，目標是摧毀一個牙醫和他神經質老婆的關係……</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508192000 +0800" stop="20250508210000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508210000 +0800" stop="20250508224000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250508224000 +0800" stop="20250509000000 +0800">
    <title lang="zh">艷降勾魂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性慾特強的內衣廠老闆曹財利，和神通道人聯手，以法術迷倒女人供他洩慾，但唯獨設計師寶蓮對他不加理會，曹於是請神通讓他元神出竅，在睡夢中與寶蓮交歡。學法之人淑姬得知寶蓮遭遇，便施法便曹元神不能再接近寶蓮，震怒的神通便對淑姬下蠱害死她，其姐素姬將她魂魄招回轉生，並與神通展開鬥法...。</desc>
    <date>2025-05-08</date>
  </programme>
</tv>
