<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250724210421 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250724.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250724&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250724002000 +0800" stop="20250724024000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724024000 +0800" stop="20250724044000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724044000 +0800" stop="20250724061000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。
高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724061000 +0800" stop="20250724074000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724074000 +0800" stop="20250724093000 +0800">
    <title lang="zh">馬德里慾亂事件</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一位西班牙女大學生在接受記者採訪時，迷上了這位老男人記者。他引誘她到他的房間，兩個被鎖在浴室，在這種奇怪場合裏上演兩天的不倫激戰…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724093000 +0800" stop="20250724110000 +0800">
    <title lang="zh">脫軌邊緣人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]康偉與嬌俏的玉琦共諧連理，但康偉是個變態狂，對玉琦百般淩虐，玉琦的前男友得悉後於是前往探訪，怎料激起康偉的忌妒報復心</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724110000 +0800" stop="20250724130000 +0800">
    <title lang="zh">大奧(下) 蕾之亂 明日之緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大將軍和禦臺所在火災中死去，「奧女」選擇繼續留在大 奧裡，更被總管事擢升為「密府」，職責是教導年青大將軍的房事。但沒料到身份低微的她竟與大將軍互生情愫。東窗事發後，總管事不但禁止他倆發展，更找來生於貴族的「艷姬」下嫁大將軍。但大將軍仍對「奧女」之情不能忘懷。相思之苦令大將軍思憶成病，導致鬱鬱而終。大將軍在臨死一刻竟元神出竅再見「奧女」，二人 久久抑壓的情慾頓時爆發…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724130000 +0800" stop="20250724143000 +0800">
    <title lang="zh">櫻花劫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由美從日本來臺灣投靠親人，未尋得親人卻先遭竊，身無分文的由美四下求助，巧遇略同日語的潘志忠，志忠熱心幫忙且安排自宅提供生活所需，並承諾代為打聽親人的下落!兩人共處一室日久生情，在由美獻身後，志忠露出浪蕩子的本性，設計由美出賣肉體還賭債，志忠食髓知味後故計重施，單純的由美一再的受騙，直到由美從陪宿男子口中得知志忠抽傭之實，這才恍然大悟，在溫泉酒家工作的媽媽桑相助下，由美滿懷恨意的出現在志忠面前</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724143000 +0800" stop="20250724163000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724163000 +0800" stop="20250724180000 +0800">
    <title lang="zh">私慾都市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一次即興的生日聚會，四個死黨好友，在酒熱耳酣之際玩起真心話大冒險，訴說她們最離奇的荒唐逸事。當中有人在公眾電話亭進行電話性愛，有人翹班在高樓升降梯上矇眼偷歡，有人意外成為戶外性愛攝影模特兒。這些驚世駭俗的內容，成為急需拯救電台收聽率的好友的節目題材，引發來自不同地區的聽眾紛紛來電，在深夜裡，各自分享彼此最私密的時刻…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724180000 +0800" stop="20250724193000 +0800">
    <title lang="zh">男人的17種幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]基河看到女朋友英恩跟別的男人上床，喪氣百倍的時候樓上搬來了一位美女兆熙，沒想到這位美女跟他搭訕，還說給他一個想想不到的快感，兆熙說三個禮拜後要離開韓國，基河朝思暮想用盡辦法想留住她，但是……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724193000 +0800" stop="20250724210000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724210000 +0800" stop="20250724224000 +0800">
    <title lang="zh">少女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]甘川歌江和殿宮愛子是貴族私立女子高中的學生，也是一對非常要好的朋友。歌江因為身體素質良好，且性格單純木訥，因此被同學和老師嘲笑為火星人。愛子是她唯一的朋友，長久的相處也讓她們漸生曖昧情愫。即使這份情感不被允許，卻也比成人的世界純潔高尚許多。歌江被道貌岸然的校長森棲裡造騙去貞操，不久得知校長一向善於此項苟且行為，好友愛子更是森棲的私生女。愛子得知身世之餘，更知曉校長和老師們許多齷齪之事。少女們的心中充滿悲苦和憤恨……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724224000 +0800" stop="20250725000000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725003000 +0800" stop="20250725022000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725022000 +0800" stop="20250725032000 +0800">
    <title lang="zh">瘋狂情侶的危險邂逅</title>
    <desc>[極限 JstarHD]情侶們開始了直播。最終他們分成兩對，開始新的直播，男女之間互相探索，所有情況都在直播中展現……</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725032000 +0800" stop="20250725054000 +0800">
    <title lang="zh">蛇姬-極樂誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材泰國民間百年傳說…超尺度情慾一刀未剪！泰國鄉野有則傳說，當凶神靈蛇逐漸長大，將會與一名人類女孩相戀，並且為了守護戀人，不計任何代價……</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725054000 +0800" stop="20250725073000 +0800">
    <title lang="zh">不知不覺誘惑你</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘿拉是寡婦莎拉的女兒，是個生活在1950年代波河河谷的倫巴第平原一個小鎮的十來歲少女。 當年的她，已經與年輕的馬錫圖訂婚，而且很快就要結婚了。然而，對性愛感到非常好奇的她，再加上其浪蕩的繼父安德列的推波助瀾，令她的好奇心更加重。然而，保守的馬錫圖堅決認為女生在結婚前應該保持童貞。這大大影響了二人的關係。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725073000 +0800" stop="20250725100000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…
電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725100000 +0800" stop="20250725122000 +0800">
    <title lang="zh">納粹荒淫史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了進一步控制納粹軍官的目的，納粹特派了一批對納粹思想和信念都無比堅定而又年輕美貌的女子，把他們訓練成淫蕩的妓女，專供那些納粹軍官淫樂，但這些妓女又是納粹特工，專門負責收集那些軍官的心裡話，從而辨別軍官的忠誠度。瑪葛塔，一位中產階級的女兒，也加入這個隊伍，起先她對納粹思想信仰無比，後來她逐漸明白了納粹的本質，於是她奮起反抗，一手毀滅了以韋伯格為首的一套納粹監視系統。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725122000 +0800" stop="20250725140000 +0800">
    <title lang="zh">寡婦的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕就守寡的月裡，無奈寂寞跑回娘家，被大嫂百般奚落，只好再回守寡之王家。王家老主人提早分財產，大嫂分地，二嫂分房子，月裡分得幾隻豬。村中男子阿輝本來對大嫂玉燕有性趣，但見到月裡之後，日久生情竟然離開玉燕，和月裡二人比翼雙飛</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725140000 +0800" stop="20250725154000 +0800">
    <title lang="zh">春婦傳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]二戰期間中國北部，某隊慰安婦駐紮天津。癡情女人春美為了忘掉戀人成田對自己的背叛，而自願投身慰安所中的故事。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725154000 +0800" stop="20250725173000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725173000 +0800" stop="20250725191000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小蜜桃覺得人生甚是空虛，在同性戀醫生的建議下，她出發前往舊金山，去尋找靈魂的啟發，誰缺料陷入了瘋狂的開放世界....</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725191000 +0800" stop="20250725200000 +0800">
    <title lang="zh">直播中被脫衣的女主播</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩位 YouTuber 女主播前往度假村泳池別墅旅行，在那裡邂逅了一位男人。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725200000 +0800" stop="20250725210000 +0800">
    <title lang="zh">與民宿主人激情一夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]來到民宿的 YouTuber 女主播們，遇到了熟悉村莊的男人和他的哥哥，並在民宿住了一晚。他們提議玩喝酒遊戲，兩男兩女在遊戲中互相吸引，產生好感。最終，壓抑的慾望爆發，女主播們洗澡後釋放了慾望。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725210000 +0800" stop="20250725230000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250725230000 +0800" stop="20250726000000 +0800">
    <title lang="zh">邪惡的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪格麗塔在瑞士/義大利邊境度過假期，她遇到了正在旅遊的夫妻。她同意在休假期間留在自己的房子裡，沒想到他們其實是想利用她偷運鑽石。某天晚上她發現這對夫婦被殘忍地謀殺了。瑪格麗塔也受到嚴重創傷，無法說話，而被帶到安東尼奧博士的庇護所，只是安東尼奧也只是為了成為第一個發現失蹤鑽石藏在哪裡的人。然而只有看過兇手的瑪格麗塔才能這場揭開神秘面紗......</desc>
    <date>2025-07-25</date>
  </programme>
</tv>
