<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250911100031 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250911.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250911&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250911002000 +0800" stop="20250911020000 +0800">
    <title lang="zh">羅曼史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕漂亮的小學教師瑪麗與相識三個月的男友保羅同居，雖然保羅口口聲聲說深愛瑪麗，卻從不與她做愛。縱然瑪麗極盡挑逗之能，也始終得不到回應。倍感失落和挫折的她終於嘗試出軌，她周轉與各色男人之間，盡情享受久違的肉體歡愉。 然而即便如此，瑪麗仍然瘋狂愛著那個讓她心碎、嫉妒、癡迷的保羅。在不甚成功的床第歡愉之後，瑪麗終於懷有身孕，也如願和保羅走入婚姻的殿堂。只是，似乎一切並未因此有所改變……</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911020000 +0800" stop="20250911033000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。
高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911033000 +0800" stop="20250911053000 +0800">
    <title lang="zh">十日談</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材於喬萬尼·薄伽丘小說《十日談》。包括七個故事：一個年輕人兩次被騙，但最終發了財；一個年輕人冒充聾啞人混進修道院，亂了修女們的芳心；一名家庭主婦巧妙對付打斷她偷情的丈夫；一個惡棍欺騙臨終的教士；三兄弟謀殺妹妹的男友；一對青年男女屋頂偷情，被女方父母發現；一個教士出一惡招，能讓他當著人家丈夫的面姦汙對方妻子。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911053000 +0800" stop="20250911070000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥
某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911070000 +0800" stop="20250911083000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911083000 +0800" stop="20250911100000 +0800">
    <title lang="zh">夜夜激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]我的丈夫60歲了，是個固執但善良體貼的人，我們一直平安幸福的生活在一起。直到我丈夫的同事妻子因重病住院，因住院費用高吃不起飯，丈夫同情他請他來家裡借住搭伙，我的生活開始改變了…</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911100000 +0800" stop="20250911115000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911115000 +0800" stop="20250911134000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911134000 +0800" stop="20250911151000 +0800">
    <title lang="zh">女生宿舍</title>
    <desc>[極限 JstarHD]正皓的朋友管理著一間專門給女性外國留學生住宿的宿舍，有洛杉磯留學的僑胞，有正在學習韓文的日本偶像…她們積極且開放，正皓要如何克制她們的誘惑呢？</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911151000 +0800" stop="20250911164000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911164000 +0800" stop="20250911184000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶雙艷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]根據中國古代奇書之一《金瓶梅》改編，故事化繁為簡，集中描寫西門慶（楊群）如何勾搭上潘金蓮（胡錦）與李瓶兒（恬妮），到西門慶因縱欲過度，英年早逝，在嘻笑之餘，也給人以警世之意。西門慶是個性虐待狂，他與潘金蓮等的不正常關係，正是人物性格和心理的表現，觀眾可能不會感覺這些色情描寫的粗俗，這也正是李翰祥風月片的特色。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911184000 +0800" stop="20250911210000 +0800">
    <title lang="zh">蝙蝠-血色情慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了上帝奉獻一切的神父，參加秘密進行的醫療實驗，試圖研發「夏娃」疫苗拯救人類。過程中神父意外感染猝死，血液裡的不名物體讓他奇蹟獲得重生，不僅開啟了靈魂的七情六慾，更成為了蝙蝠般的吸血鬼！神父需要足夠的鮮血維持性命，又不想抱持殺人的念頭，此時迷戀上散發神秘氣質的朋友之妻，他感受到前所未有的悸動。為了愛情，神父拋開神聖的外袍，如蝙蝠張開雙翼，迎向致命的愛…</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911210000 +0800" stop="20250911224000 +0800">
    <title lang="zh">喜愛夜蒲3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2013年某個週末的晚上，香江的夜店大本營蘭桂坊各處如常地熙熙攘攘。一群衣著入時的妙齡女郎齊聚首，浩浩蕩蕩出入各夜店。Ava、Jeana、Jolie與Papa是無話不談的姐妹淘，她們都各自有心上人，在夜店傾吐著彼此的岐嶇感情心路。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250911224000 +0800" stop="20250912000000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-09-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250912002000 +0800" stop="20250912015000 +0800">
    <title lang="zh">兩個老婆的妹妹3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]姊夫！我們今天代替姊姊來做～安慰寂寞姊夫的善良小姨子們
因各自有心事需要地方待的貞英跟千繪，來到了姊姊的家，
因為男友政民出軌，無法承受想分手的貞英，
和同父異母，來到首爾找模特兒工作的日本妹妹千繪，
但是剛好這時姊姊因出差不在，即將成為姊夫的炯振熱情迎接她們，
婚期因忙碌的未婚妻一直延期，
炯振的慾望逐漸累積，展開和性感兩姊妹的奇異同居生活</desc>
    <date>2025-09-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250912015000 +0800" stop="20250912040000 +0800">
    <title lang="zh">蕩婦卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門，一個美麗放蕩的女人，自然散發危險魅力的她，讓軍官裘斯不由自主成為這段狂放愛情的囚犯。只要對卡門有意的男人，裘斯都不顧一切的除掉可能的情敵。日復一日，死亡染紅了裘斯的雙手，當他槍殺了卡門的新情夫後，他決定要帶著卡門遠走高飛，開始新生活。</desc>
    <date>2025-09-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250912040000 +0800" stop="20250913000000 +0800">
    <title lang="zh">隔壁少女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世熙剛搬進新的公寓，隔壁一整夜不停傳來叫聲，讓她想去隔壁找租客算帳。沒想到，對方剛好是世熙夢想中的帥哥歐巴，於是她開始想方設法要靠近他。此時，機會終於來了，世熙利用自己創作的情色小說勾搭上對方，並藉由意見交流的名義打算更進一步發展。然而，這件事居然被公司裡的模特智霞發現了…</desc>
    <date>2025-09-12</date>
  </programme>
</tv>
