<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250411172857 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250411.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250411&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250411001000 +0800" stop="20250411014000 +0800">
    <title lang="zh">年輕的丈母娘2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]無法控制性欲的年輕丈母娘，與迷戀上她的女兒男友，
彩英不滿意與自己年齡相仿的繼母沙紀，
正苦惱該怎麼把她趕出家門，
爸爸去海外出差了一段時間，彩英偷看見沙紀自慰的樣子，
彩英此時也厭倦了交往中的男友賢秀，為了和男友自然分手，
她以把沙紀趕出家門為由，要求賢秀跟沙紀做愛，
賢秀雖然拒絕這無理的要求，彩英卻以不做就分手威脅，
最終賢秀在不知道彩英目的下，來到家中成功誘惑沙紀做愛，
床上越來越激烈，賢秀也陷入了沙紀的魅力···
彩英的計畫究竟能否成功？</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411014000 +0800" stop="20250411031000 +0800">
    <title lang="zh">潘姆菈曼恩的私密午後</title>
    <desc>[極限 JstarHD]曼恩是一名已婚的心理治療師，她的丈夫雇傭了一名私人偵探，想了解曼恩的私生活，而淫亂的曼恩經常與病人抱有性關係，當丈夫了解這事實，會有什麼樣的發展呢？</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411031000 +0800" stop="20250411050000 +0800">
    <title lang="zh">週末同床</title>
    <desc>[極限 JstarHD]任職大學教授的俊榮一向崇尚有性無愛，朋友為答謝他當伴郎而替他安排約會，從而認識了性感開放的燈飾設計師娟姬。兩人首次約會，互相言不在意地閒談，更喝得銘酊大醉。也不知是誰提議到飯店開房比坐計程車便宜，雙方便發生了第一次關係。 思想開放的娟姬毫不介意這個只求戀愛不求結婚的男人。兩人開始孕育出一段微妙的關係：她為了物質上的需要而嫁給一個醫生，然後用他的錢資助俊榮，替他租了個房間，亦成了兩人的愛巢。娟姬一到週末便來，兩人一起逛街、看電視和做愛。漸漸地，究竟他們是一對偷情的男女，還是一對幸福美滿的夫婦？</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411050000 +0800" stop="20250411061000 +0800">
    <title lang="zh">性愛紅牡丹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美麗少女阿露早年喪母，父親飯島平左衛門另娶女中阿國為妻。 阿國一面和管家私通，一面視阿露為繼承家產的眼中釘。 苦悶的阿露某日避雨時遇見傘匠新三郎，二人一見傾心。不久后新三郎和阿露再次相遇，愛火點燃，兩人共赴巫山，突然阿露父親闖入，新三郎驚醒卻發現是南柯一夢。 盂蘭節之夜，阿露竟來至愛人住處幽會。 然很快一個僧人道出個中蹊蹺，原來阿露已為繼母和管家所害，夜晚與新三郎相會的竟是阿露執著紅塵情緣的鬼魂...</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411061000 +0800" stop="20250411075000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411075000 +0800" stop="20250411092000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411092000 +0800" stop="20250411104000 +0800">
    <title lang="zh">新婚抱妹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]新婚旅行中，悠太與早紀、南和櫻兩對新婚夫妻住在同一家飯店。偶然相聚的兩對夫妻，也漸漸對對方的伴侶產生好感。隔日，早紀看到健身中的南露出結實的肌肉，突然對他產生從未有過的微妙情愫，就這樣兩人瞞著另一半發生了不該有的關係……。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411104000 +0800" stop="20250411122000 +0800">
    <title lang="zh">豔客臨門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]入夜的豪宅，擋不住豔鬼帶著恨意光臨。新婚夫婦搬進豪宅，同事前來祝賀，卻引發一場鬧鬼事件，女鬼小璿因前世恨意未解，對今世風流男子加以危害，於是她故技重施想要</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411122000 +0800" stop="20250411134000 +0800">
    <title lang="zh">妻情六慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因為家人的關係，一對夫妻展開了彼此都不情願的婚姻生活。婚後妻子與各式各樣的男子搞不倫，彌補寂寞的情緒。某日，她遇見了丈夫的朋友，感受到奇妙的情緒，兩人陷入了愛慾情網……</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411134000 +0800" stop="20250411151000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米拉，因父母離異而性格不羈，在生活上更是放浪形骸，感情世界無所歸依的她，不停地在尋找一片自己的天空…阿基，一個曾經的拳擊手，有著強壯的身體，開一輛彪悍的摩托車，崇拜吉姆莫里森，有毒癮，過著放縱的生活，擁有去遠方旅行的夢想，和兒子喬納斯一起生活。阿基在一個酒吧偶遇米拉，兩人一見傾心，米拉從性開始漸漸接觸到了他的生活。每天工作的勞累和肉欲，使兩人越來越走向貪婪，他們開始放棄了工作，整天在家中做愛。隨著米拉漸漸深入阿基的生活，阿基發現自己越來越難以掩蓋不想被心愛的人知道的自己生活的另一面。談談過去的往事，回想自己的蜜月時光，驅使他們的好奇心慢慢地擴大...米拉以為這只是一場遊戲，愛情可以很快地結束，但是這次她動真心了，她也付出了，可是命運在和她開玩笑，愛情的結局讓她心碎...</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411151000 +0800" stop="20250411170000 +0800">
    <title lang="zh">裸雕師慾火重生路</title>
    <desc>[極限 JstarHD]曾被稱為是天才的作家因為得了不治之症，失去了生活下去的信心，而妻子則為了重新喚醒作家的寫作靈感，帶回一個滿是故事的女人。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411170000 +0800" stop="20250411192000 +0800">
    <title lang="zh">性、魔</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在郭賀海邊的汽車旅館，兩對戀人——信一和由紀子、阿裕和康子玩起了瘋狂的換妻遊戲，而這一切，都被旅館經理真木通過房間內的攝像頭盡收眼底。送走朋友後，信一和由紀子漫步海灘，遭到了真木部下的偷襲，昏迷中的二人卻體驗到前所未有的樂趣。 不久後康子懷孕，她希望能與阿裕結婚，但沉迷於左翼學生運動的男友卻對婚姻提不起半點興趣。而心中存有疑問的信一和由紀子再次造訪汽車旅館，真木則將兩人帶入一個隱匿于森林中的奇異的烏托邦社會</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411192000 +0800" stop="20250411210000 +0800">
    <title lang="zh">致命計謀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世熙就讀高中的時候，爸爸最信任的左右手成俊在背後設計陷害，導致公司破產，爸爸也因此自殺身亡，並遺留下大筆債務。年紀尚輕的世熙根本還不起這筆高利貸，成俊便順勢以此為藉口，佔有了世熙青春的肉體…</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411210000 +0800" stop="20250411224000 +0800">
    <title lang="zh">慈禧秘密生活</title>
    <desc>[極限 JstarHD]敘述慈禧如何從一宮中秀女到獲得黃皇帝寵幸，並生下皇子，升格為懿貴妃，在鹹豐逝世後，又如何垂廉聽政，掌管國家大事，而左右中國歷史的神秘女子。</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250411224000 +0800" stop="20250412000000 +0800">
    <title lang="zh">18歲的老處女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]作為“失貞類喜劇“的狂熱者，18歲的她不顧一切地努力想要在畢業前夕成為女人。身邊伴隨著眾多性欲旺盛的青少年，她跟別人上床似乎是件易如反掌的事。不幸的是，說的比“她做的”容易得多了……</desc>
    <date>2025-04-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412001000 +0800" stop="20250412013000 +0800">
    <title lang="zh">九號囚室女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一群年輕女子被懷疑是反對政權的政治犯而被送到軍營。她們赤身裸體被帶到一個女子監獄中，枷鎖、虐待和酷刑是為了馴服所有不得不忍受監獄長“喜悅”的女囚。4個不堪忍受的裸體女人，設計一個同性戀狂歡場面，引起一名警衛的加入，然後打昏警衛再用鑰匙打開鎖住她們的枷鎖，逃離了女監。她們滿以為能夠重獲自由，但“在逃”的她們遭到了軍隊的無情追殺</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412013000 +0800" stop="20250412031000 +0800">
    <title lang="zh">詭異的同居</title>
    <desc>[極限 JstarHD]花心男進入了兩個性感女人的家中！詭異的同居生活正式展開，晉誠與志英是炮友關係，志英要晉誠誘惑某個認識的妹妹，晉誠也對這提議心動，隔天一起前往了奇怪的母女家中，但這個家有非常多可疑的地方，跟實際年齡比起來過分漂亮的美英，還有像小孩子一樣幼稚的英熙，忙著看母女臉色的志英，以及夜晚聽見的狐狸叫聲，可疑的母女倆，真實身分究竟是？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412031000 +0800" stop="20250412045000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412045000 +0800" stop="20250412054000 +0800">
    <title lang="zh">如果只有我能說謊？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]生活在沒有謊言的世界裡的勇俊，喝了能讓人說謊的水後，開始獨自說謊，並因此贏得了愛情和公司的認可。然而，當其他人也開始喝這種能說謊的水……勇俊發現自己再也無法獨自說謊，最終走上了毀滅的道路。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412054000 +0800" stop="20250412072000 +0800">
    <title lang="zh">刺青師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]父母身後欠下外債，弟弟又身染重病，少女由美被迫進入一家詭異的妓院。 女店主阿龍愛慕由美不可得，憤而在其身上安裝貞操帶，鑰匙卻被強暴了由美的弦造吞下。 由美為拿回鑰匙挖墳剖腹，事發後被處以火燒酷刑......雕秀與雕辰是一對頂尖刺青師，雕秀被妓院老闆陷害，獲罪流放。 雕辰則霸佔雕秀女友阿玲，在其背上刺青。 不忍受辱的阿玲服毒自盡，從長崎逃回來的雕秀髮誓要跟雕辰決一勝負...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412072000 +0800" stop="20250412090000 +0800">
    <title lang="zh">食色性也</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每天有6千8百萬人在網路搜尋A片，有1/3的觀眾人口是女性！這是一部關於美國人最喜歡的特殊消遣"成人電影"的紀錄片，帶你一窺"情色片奧斯卡"頒獎典禮的背後秘辛，也記錄了免費網路影片對於成人產業的強大威脅</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412090000 +0800" stop="20250412104000 +0800">
    <title lang="zh">後宮-色慾天下</title>
    <desc>[極限 JstarHD]聖源世子偶遇華妍，對其一見傾心。但母后為了自己的政治野心將華妍許配給了他同父異母的哥哥作王后，聖源因此遠走他鄉。華妍本與家中的僕人權侑是一對戀人，為了保全戀人性命無奈入宮。
五年後殿下病重，在母后的安排下聖源大君回宮繼承了王位。此時的聖源大君遇到已成為皇嫂的華研，權利的束縛更燃燒了他心中禁忌的欲望。
而保住性命的權侑，為了報被閹割雪恨進宮當了內侍。以宮廷鬥爭為背景，三人命運交織，在愛欲和權力，激情與仇恨的矛盾衝突下，醞釀著一場悲劇。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412104000 +0800" stop="20250412122000 +0800">
    <title lang="zh">強姦的記憶</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女記者土屋名美專門負責撰寫被強姦女性的報導，在一次採訪中，她認識了曾是一家大雜誌高級編輯、如今正在到處尋找妻子的村木。村木的妻子三年前被一個仇恨他的男人強姦了，但他的妻子因為從這個男人身上得到了村木不能給她的滿足，於是離開了村木。村木的故事引起名美的興趣，而村木對名美的感情似乎也頗不一般，在他的介紹下，名美前去採訪一名曾遭遇強姦的護士，結果卻幾乎被這名護士強姦…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412122000 +0800" stop="20250412141000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412141000 +0800" stop="20250412163000 +0800">
    <title lang="zh">好色正液聯盟</title>
    <desc>[極限 JstarHD]當巨大的邪惡威脅地球時，好色正液聯盟絕對會保衛地球。蝙蝠俠與羅賓要如何與貓女合作，神力女超人與超人又會遇到怎樣的困境呢？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412163000 +0800" stop="20250412173000 +0800">
    <title lang="zh">ASMR油壓按摩秀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩位脫衣女主播聚在一起製作最近流行的 ASMR 按摩影片。專注聆聽聲音，能感受到她們迷人的姿態和技巧。接著，受邀的猛男來到現場，為她們按摩並讓她們興奮起來……</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412173000 +0800" stop="20250412194000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412194000 +0800" stop="20250412210000 +0800">
    <title lang="zh">夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]自從她的英俊帥氣的丈夫，被日本人給殺死後，她丈夫僅留下他爺爺以及一名男僕人給她。一天她發現了這名男僕人在關注著她，獨守空閨的寂寞，使得她接受了僕人的目光，他們必須在爺爺的背後，進行這份禁忌的愛</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412210000 +0800" stop="20250412235000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻。這部影片糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412235000 +0800" stop="20250413000000 +0800">
    <title lang="zh">哥哥前後我都愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]桃子與亂子兩人擔任了計程車司機，面對不景氣的壓力，它們決定拿出秘密武器來提高業績-肉體。然而事跡敗露以後，桃子被車行給開除，由於妨礙風化而逃避追捕的她，這時遇到了一個神祕男子-町田，他們不知不覺地擁抱了起來…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
</tv>
