<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250210143503 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250210.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250210&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250210012000 +0800" stop="20250210025000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210025000 +0800" stop="20250210042000 +0800">
    <title lang="zh">艷降勾魂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性慾特強的內衣廠老闆曹財利，和神通道人聯手，以法術迷倒女人供他洩慾，但唯獨設計師寶蓮對他不加理會，曹於是請神通讓他元神出竅，在睡夢中與寶蓮交歡。學法之人淑姬得知寶蓮遭遇，便施法便曹元神不能再接近寶蓮，震怒的神通便對淑姬下蠱害死她，其姐素姬將她魂魄招回轉生，並與神通展開鬥法...。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210042000 +0800" stop="20250210055000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210055000 +0800" stop="20250210073000 +0800">
    <title lang="zh">罪惡</title>
    <desc>[極限 JstarHD]狂風暴雨之夜，強姦殺人犯蛭川源平越獄逃跑，闖入神納康久的家中。他洗劫財物，將男主人綁住，並侵犯了女主人時江。時江在這一過程中由恥辱變成興奮，日後更產下一名男嬰，取名達也。達也長大後漸漸知曉了自己的身世，骨血中來自蛭川的罪惡因數漸漸蘇醒。母親自殺後，達也將康久殺害，繼承了養父數十億的家產。他憑藉金錢和地位將自己打扮成高尚善良之人，暗中則幹著下流和罪惡的勾當，許多女孩被其矇騙，被其淩辱、殺害，甚至連從小一起長大的青梅竹馬宮原由美子也落入他的陷阱。某天，逃亡在外的蛭川出現在達也面前，這對罪惡的父子終於相見……</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210073000 +0800" stop="20250210100000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210100000 +0800" stop="20250210113000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米拉，因父母離異而性格不羈，在生活上更是放浪形骸，感情世界無所歸依的她，不停地在尋找一片自己的天空…阿基，一個曾經的拳擊手，有著強壯的身體，開一輛彪悍的摩托車，崇拜吉姆莫里森，有毒癮，過著放縱的生活，擁有去遠方旅行的夢想，和兒子喬納斯一起生活。阿基在一個酒吧偶遇米拉，兩人一見傾心，米拉從性開始漸漸接觸到了他的生活。每天工作的勞累和肉欲，使兩人越來越走向貪婪，他們開始放棄了工作，整天在家中做愛。隨著米拉漸漸深入阿基的生活，阿基發現自己越來越難以掩蓋不想被心愛的人知道的自己生活的另一面。談談過去的往事，回想自己的蜜月時光，驅使他們的好奇心慢慢地擴大...米拉以為這只是一場遊戲，愛情可以很快地結束，但是這次她動真心了，她也付出了，可是命運在和她開玩笑，愛情的結局讓她心碎...</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210113000 +0800" stop="20250210131000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210131000 +0800" stop="20250210143000 +0800">
    <title lang="zh">這不是王者汁劍</title>
    <desc>[極限 JstarHD]戰爭、征服、冒險，蠻族柯南為了成就他榮耀的一生，舉起他的王者汁劍，克服了一路上遇到的女難</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210143000 +0800" stop="20250210162000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的女大學生</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在敏智家裡合宿的芷梧與書瑛。芷梧與書瑛拖欠了好幾個月的住宿費，而敏智在催促著房租。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費都交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，男人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210162000 +0800" stop="20250210175000 +0800">
    <title lang="zh">飢俄人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婦產科醫生的莉娜與在劇團工作的丈夫謝爾蓋結婚多年，兩人的感情隨著時間日益疏離，心情鬱悶的莉娜更在無意間發現丈夫出軌。自此，莉娜決定拋開一切束縛，報復性地隨意與陌生男人發洩慾望，卻讓她愈發覺得心靈空虛，正當她決定放下心結，嘗試與老公修補關係時，網路上卻有人控訴莉娜是不檢點的女醫生，專門勾引病人老公。莉娜的婚姻、事業雙雙跌入谷底，她該如何重拾生活的重心…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210175000 +0800" stop="20250210192000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210192000 +0800" stop="20250210210000 +0800">
    <title lang="zh">色情電影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麥克爾因性侵害的案件而從監獄回來，假釋官希望他能重新開始，沒想到他搬到的地方有一群開放的女孩，麥克爾要重新面對他特別的新人生</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210210000 +0800" stop="20250210231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210231000 +0800" stop="20250211000000 +0800">
    <title lang="zh">瑞典色情女奴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一天警方發現一名女子，她自稱她被人綁架，吸毒和折磨。警方多年來，他們一直試圖破獲這間性愛宮殿，但由於她有高層的朋友，所以無法足夠接近，但現在這位女士，將幫助警方推進一步。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211003000 +0800" stop="20250211024000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211024000 +0800" stop="20250211043000 +0800">
    <title lang="zh">性告解2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]十部經典情色短片合輯，無論是森林裡的狼與兔，監視著鄰居的女人，孩子回家前的夫妻生活，一段段刺激的故事，描繪了現代男女的性幻想</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211043000 +0800" stop="20250211060000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶攀上了花子虛的妻子李瓶兒，又趁春梅整理床鋪時，強姦了春梅。潘金蓮與春梅決定向西門慶報仇雪恨，一場西門慶與三個女人的故事才正要展開。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211060000 +0800" stop="20250211080000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211080000 +0800" stop="20250211094000 +0800">
    <title lang="zh">野性任務</title>
    <desc>[極限 JstarHD]CAT父暴斃，遺下考古日記，列錄二次世界大戰日軍秘密埋於菲律賓森林之戰利寶藏資料。憂傷又野性的她遂應密友安娜及小丸子邀請，到菲律賓散心兼尋寶。CAT之父實為偽鈔黨漏網主腦，香港臥底殺手國棟亦赴馬尼拉，誘捕在逃頭目周祥了結全案立功自保。安娜和男友李察及小丸子陪伴CAT到森林度假村，途中惹豔的小丸子色誘李察與安娜爭欲；同時國棟冒充森林專家向CAT自薦，以收集CAT父罪證；匪首周祥亦尾隨虎視；CAT只顧尋寶，哪知危機四伏。最後的爭鬥拉開了序幕......</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211094000 +0800" stop="20250211111000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211111000 +0800" stop="20250211122000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚之連瑣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。小說聊齋改編，一個窮書生在一個墓碑旁撿到一名美少女，這名少女她又有什麼秘密呢？</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211122000 +0800" stop="20250211135000 +0800">
    <title lang="zh">裸舞狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]遲遲無法拍攝作品而鬱鬱寡歡的電影導演古穀，為了滿足對肌膚之親的渴求在不同女人之間周旋徘徊。失去了工作、名聲、甚至是愛的男人，會在這條盲目迷失的道路盡頭找到什麼東西？</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211135000 +0800" stop="20250211153000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211153000 +0800" stop="20250211165000 +0800">
    <title lang="zh">快樂的街上</title>
    <desc>[極限 JstarHD]昭和三十三年初春，花街的女子即將迎來他們的最後時刻。是年四月，賣春防止法將正式實行，往入喧囂的花街終將退出歷史舞臺。

在花街消失的前夜，屬於花街的一群人，歌照唱，舞照跳，所有的悲歡離合都淹沒在黑暗之中….</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211165000 +0800" stop="20250211181000 +0800">
    <title lang="zh">蘿莉的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]四位風騷的空姐，將透過旅行，在歐洲各地留下她們風騷的痕跡，體驗著不同的性經歷</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211181000 +0800" stop="20250211195000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211195000 +0800" stop="20250211210000 +0800">
    <title lang="zh">調酒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]男人得不到女人時，慣用的伎倆就是調杯熱火的烈酒界以得償所願。芝恩在戶外拒絕了男友的衝動，於是利用酒精的催化得逞了芝恩肉體的享樂。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211210000 +0800" stop="20250211233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250211233000 +0800" stop="20250212000000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-02-11</date>
  </programme>
</tv>
