<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250209191949 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250209.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250209&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250209010000 +0800" stop="20250209020000 +0800">
    <title lang="zh">新世界韓國美女們的全裸前列腺按摩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性感女郎們帶來特別的裸體按摩體驗！Mark 和 Leo 找了一家按摩店來舒解旅途的疲勞。女按摩師只穿著一條透視薄內褲，全身裸露地摩擦肌膚。她手裡緊握著沾滿油的滑膩物品，從她的下面滑進去~！這是全世界獨一無二的韓國特別按摩體驗！！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209020000 +0800" stop="20250209034000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209034000 +0800" stop="20250209045000 +0800">
    <title lang="zh">肉棒插錯洞，誤入蜜穴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一次體驗韓國娛樂嗎？韓國人帶你探索真正的韓國娛樂，連韓國人都不太熟悉的耳朵清潔房！這裡的服務比其他地方更好！一進門，年輕的經理們就開始周到服務，躺在他們溫暖的膝蓋上，一步步感受溫柔的手觸，最後進入身體深處！體驗充滿性感的經理們和獨特的娛樂。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209045000 +0800" stop="20250209064000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209064000 +0800" stop="20250209083000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209083000 +0800" stop="20250209095000 +0800">
    <title lang="zh">白肉豐臀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹SS黨衛軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209095000 +0800" stop="20250209120000 +0800">
    <title lang="zh">蕩婦卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門，一個美麗放蕩的女人，自然散發危險魅力的她，讓軍官裘斯不由自主成為這段狂放愛情的囚犯。只要對卡門有意的男人，裘斯都不顧一切的除掉可能的情敵。日復一日，死亡染紅了裘斯的雙手，當他槍殺了卡門的新情夫後，他決定要帶著卡門遠走高飛，開始新生活。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209120000 +0800" stop="20250209140000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209140000 +0800" stop="20250209153000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209153000 +0800" stop="20250209175000 +0800">
    <title lang="zh">歌舞伎町24小時愛情摩鐵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想考進五星級飯店的阿徹，瞞著女友在愛情摩鐵討生活，每天處理房客千奇百怪的需求，還得和皮條客、性工作者打交道。 今天和往常並無二致，但阿徹並不曉得，女友為了推出個人專輯，準備和唱片製作人陪睡！</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209175000 +0800" stop="20250209191000 +0800">
    <title lang="zh">噓！禁止想象！</title>
    <desc>[極限 JstarHD]改編自韓國人氣網路漫畫《19》，分別用六個故事講述新時代的青春男女們，充滿真實欲望的戀愛故事</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209191000 +0800" stop="20250209210000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209210000 +0800" stop="20250209233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250209233000 +0800" stop="20250210000000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-02-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210012000 +0800" stop="20250210025000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210025000 +0800" stop="20250210042000 +0800">
    <title lang="zh">艷降勾魂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性慾特強的內衣廠老闆曹財利，和神通道人聯手，以法術迷倒女人供他洩慾，但唯獨設計師寶蓮對他不加理會，曹於是請神通讓他元神出竅，在睡夢中與寶蓮交歡。學法之人淑姬得知寶蓮遭遇，便施法便曹元神不能再接近寶蓮，震怒的神通便對淑姬下蠱害死她，其姐素姬將她魂魄招回轉生，並與神通展開鬥法...。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210042000 +0800" stop="20250210055000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210055000 +0800" stop="20250210073000 +0800">
    <title lang="zh">罪惡</title>
    <desc>[極限 JstarHD]狂風暴雨之夜，強姦殺人犯蛭川源平越獄逃跑，闖入神納康久的家中。他洗劫財物，將男主人綁住，並侵犯了女主人時江。時江在這一過程中由恥辱變成興奮，日後更產下一名男嬰，取名達也。達也長大後漸漸知曉了自己的身世，骨血中來自蛭川的罪惡因數漸漸蘇醒。母親自殺後，達也將康久殺害，繼承了養父數十億的家產。他憑藉金錢和地位將自己打扮成高尚善良之人，暗中則幹著下流和罪惡的勾當，許多女孩被其矇騙，被其淩辱、殺害，甚至連從小一起長大的青梅竹馬宮原由美子也落入他的陷阱。某天，逃亡在外的蛭川出現在達也面前，這對罪惡的父子終於相見……</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210073000 +0800" stop="20250210100000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210100000 +0800" stop="20250210113000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米拉，因父母離異而性格不羈，在生活上更是放浪形骸，感情世界無所歸依的她，不停地在尋找一片自己的天空…阿基，一個曾經的拳擊手，有著強壯的身體，開一輛彪悍的摩托車，崇拜吉姆莫里森，有毒癮，過著放縱的生活，擁有去遠方旅行的夢想，和兒子喬納斯一起生活。阿基在一個酒吧偶遇米拉，兩人一見傾心，米拉從性開始漸漸接觸到了他的生活。每天工作的勞累和肉欲，使兩人越來越走向貪婪，他們開始放棄了工作，整天在家中做愛。隨著米拉漸漸深入阿基的生活，阿基發現自己越來越難以掩蓋不想被心愛的人知道的自己生活的另一面。談談過去的往事，回想自己的蜜月時光，驅使他們的好奇心慢慢地擴大...米拉以為這只是一場遊戲，愛情可以很快地結束，但是這次她動真心了，她也付出了，可是命運在和她開玩笑，愛情的結局讓她心碎...</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210113000 +0800" stop="20250210131000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210131000 +0800" stop="20250210143000 +0800">
    <title lang="zh">這不是王者汁劍</title>
    <desc>[極限 JstarHD]戰爭、征服、冒險，蠻族柯南為了成就他榮耀的一生，舉起他的王者汁劍，克服了一路上遇到的女難</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210143000 +0800" stop="20250210162000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的女大學生</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在敏智家裡合宿的芷梧與書瑛。芷梧與書瑛拖欠了好幾個月的住宿費，而敏智在催促著房租。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費都交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。書瑛為了交出住宿費，開始了約會打工，芷梧也跟著書瑛做起了約會打工。雖然住宿費交了，敏智卻宣布禁止男人出入。即使如此，男人們仍偷偷往來宿舍，芷梧的愛人允晟被敏智逮到了，敏智威脅允晟且發生了性關係，事後敏智感謝地告訴芷梧與書瑛偶爾帶男人回來也可以。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210162000 +0800" stop="20250210175000 +0800">
    <title lang="zh">飢俄人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婦產科醫生的莉娜與在劇團工作的丈夫謝爾蓋結婚多年，兩人的感情隨著時間日益疏離，心情鬱悶的莉娜更在無意間發現丈夫出軌。自此，莉娜決定拋開一切束縛，報復性地隨意與陌生男人發洩慾望，卻讓她愈發覺得心靈空虛，正當她決定放下心結，嘗試與老公修補關係時，網路上卻有人控訴莉娜是不檢點的女醫生，專門勾引病人老公。莉娜的婚姻、事業雙雙跌入谷底，她該如何重拾生活的重心…</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210175000 +0800" stop="20250210192000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210192000 +0800" stop="20250210210000 +0800">
    <title lang="zh">色情電影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麥克爾因性侵害的案件而從監獄回來，假釋官希望他能重新開始，沒想到他搬到的地方有一群開放的女孩，麥克爾要重新面對他特別的新人生</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210210000 +0800" stop="20250210231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250210231000 +0800" stop="20250211000000 +0800">
    <title lang="zh">瑞典色情女奴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一天警方發現一名女子，她自稱她被人綁架，吸毒和折磨。警方多年來，他們一直試圖破獲這間性愛宮殿，但由於她有高層的朋友，所以無法足夠接近，但現在這位女士，將幫助警方推進一步。</desc>
    <date>2025-02-10</date>
  </programme>
</tv>
