<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250218072437 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250218.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250218&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250218014000 +0800" stop="20250218031000 +0800">
    <title lang="zh">慾火狂蜜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇州商人杜老爺到異鄉營商，卻遇上劫匪，財物被搶，淪落它鄉，正值有一怪人相救，贈予一個箱子，並告之今世永遠不能打開。怪人助杜衣錦還鄉，並要杜日後還他一件寶貝，作為報答。十八年後，杜之女兒賽珍好奇之下打開箱子，忽有骷髏頭飛出，告之杜老爺要他女兒作為報答，杜不肯，從此，這鬼怪附在賽珍身上…</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218031000 +0800" stop="20250218052000 +0800">
    <title lang="zh">紅字</title>
    <desc>[極限 JstarHD] 綺勳（韓石圭飾）是名出色的刑警，然而在私人生活卻沒有著到道德之外的選擇：他在妻子之外還有著一個熱辣的情人。妻子秀賢（嚴智媛飾）端莊優雅、溫柔賢慧，酒吧歌手佳喜（李恩珠飾）充滿著誘惑力。她們撐起了他生活的另一面。一天他接到任務調查照相館主人兇殺案，死者妻子慶熙（成賢娥飾）成為最具嫌疑的人選，然而這個女人卻自有一股難言的魅力，他感到自己已經沉醉其中。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218052000 +0800" stop="20250218070000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218070000 +0800" stop="20250218092000 +0800">
    <title lang="zh">歌舞伎町24小時愛情摩鐵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想考進五星級飯店的阿徹，瞞著女友在愛情摩鐵討生活，每天處理房客千奇百怪的需求，還得和皮條客、性工作者打交道。 今天和往常並無二致，但阿徹並不曉得，女友為了推出個人專輯，準備和唱片製作人陪睡！</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218092000 +0800" stop="20250218103000 +0800">
    <title lang="zh">調酒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]男人得不到女人時，慣用的伎倆就是調杯熱火的烈酒界以得償所願。芝恩在戶外拒絕了男友的衝動，於是利用酒精的催化得逞了芝恩肉體的享樂。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218103000 +0800" stop="20250218121000 +0800">
    <title lang="zh">野性任務</title>
    <desc>[極限 JstarHD]CAT父暴斃，遺下考古日記，列錄二次世界大戰日軍秘密埋於菲律賓森林之戰利寶藏資料。憂傷又野性的她遂應密友安娜及小丸子邀請，到菲律賓散心兼尋寶。CAT之父實為偽鈔黨漏網主腦，香港臥底殺手國棟亦赴馬尼拉，誘捕在逃頭目周祥了結全案立功自保。安娜和男友李察及小丸子陪伴CAT到森林度假村，途中惹豔的小丸子色誘李察與安娜爭欲；同時國棟冒充森林專家向CAT自薦，以收集CAT父罪證；匪首周祥亦尾隨虎視；CAT只顧尋寶，哪知危機四伏。最後的爭鬥拉開了序幕......</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218121000 +0800" stop="20250218134000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶用計娶得了李瓶兒，不但害死花子虛更傷害了蔣竹山，為了報復西門慶，蔣竹山給了春梅跟金蓮藥酒，打算毒害西門慶。而潘金蓮與陳經濟的姦情被人發現，也造成了一連串的悲劇發生…</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218134000 +0800" stop="20250218151000 +0800">
    <title lang="zh">色情震撼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇珊來到了海地，來找住在這裡的丈夫傑克，而傑克與一個女同性戀女管家住在一起。這名女管家介紹蘇珊給傑克的姊妹認識，使得蘇珊進入了伏都教儀式和謀殺的夢靨。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218151000 +0800" stop="20250218170000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]服務了銀行6年的民基被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218170000 +0800" stop="20250218180000 +0800">
    <title lang="zh">醉淫拳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。江湖流傳的醉淫拳，其威力無比，沒有女人逃得過。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218180000 +0800" stop="20250218194000 +0800">
    <title lang="zh">新桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]演藝圈充斥的聲色縱慾，為了出名可以付出一切代價，大明星玉娜及朋友阿麗更是善於運用肉體交換金錢。但這次她們意外遇到了一場凶殺案，她們該如何逃出這危機…</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218194000 +0800" stop="20250218210000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弦月流掌門人——島原夢露，集才華與美貌於一身，被稱為是日本花道界的希望；小人物木崎傾慕島原良久，對他來說島原小姐宛如高山上的雪蓮，純潔美麗且不可觸摸；借助一個花道內部權力競爭的機會，木崎的慾望得以實現，他有目的地結識了島原的妹妹，以暴力手段拍下她的照片，隨後寄到島原的辦公室，為了贖回妹妹的底片，島原獨自前往木崎的住處，卻陷入早已設好的圈套之中...</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218210000 +0800" stop="20250218231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250218231000 +0800" stop="20250219000000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-02-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219013000 +0800" stop="20250219034000 +0800">
    <title lang="zh">醜聞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]上流社會的花花公子趙元與自己少年時期就暗戀的堂姐趙氏夫人、守節九年的寡婦淑夫人之間一段離奇淒美的愛情故事。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219034000 +0800" stop="20250219051000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219051000 +0800" stop="20250219070000 +0800">
    <title lang="zh">無限春光27</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一間房間、六個愛與性交纏的故事，在不同時代接續上演…同一間酒店房，不同的年代；Singapura Hotel的27號房，門後春光無限，埋藏著無數秘密—愛與性把不同時代、國籍、背景的人的故事交織起來。橫跨多個世紀，27號房人來人往，床上幾許纏綿溫存，每位房客都經歷過歡悅、愛慾、激情、掙紮、傷害......越快樂越沉迷，越放蹤越執迷。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219070000 +0800" stop="20250219084000 +0800">
    <title lang="zh">刺青師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]父母身後欠下外債，弟弟又身染重病，少女由美被迫進入一家詭異的妓院。 女店主阿龍愛慕由美不可得，憤而在其身上安裝貞操帶，鑰匙卻被強暴了由美的弦造吞下。 由美為拿回鑰匙挖墳剖腹，事發後被處以火燒酷刑......雕秀與雕辰是一對頂尖刺青師，雕秀被妓院老闆陷害，獲罪流放。 雕辰則霸佔雕秀女友阿玲，在其背上刺青。 不忍受辱的阿玲服毒自盡，從長崎逃回來的雕秀髮誓要跟雕辰決一勝負...</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219084000 +0800" stop="20250219105000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219105000 +0800" stop="20250219123000 +0800">
    <title lang="zh">我的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪麗是一個風塵女子，她打心底裡熱愛自己的工作的。一次偶然中，瑪麗在自己的家門口結識了流浪漢法蘭西斯，她不僅將法蘭西斯帶進了家門，更自己的身體溫暖了這個可憐人冰冷的心靈。這場戀愛，最終也讓瑪麗面臨了人生的十字路口。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219123000 +0800" stop="20250219141000 +0800">
    <title lang="zh">強姦的記憶</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女記者土屋名美專門負責撰寫被強姦女性的報導，在一次採訪中，她認識了曾是一家大雜誌高級編輯、如今正在到處尋找妻子的村木。村木的妻子三年前被一個仇恨他的男人強姦了，但他的妻子因為從這個男人身上得到了村木不能給她的滿足，於是離開了村木。村木的故事引起名美的興趣，而村木對名美的感情似乎也頗不一般，在他的介紹下，名美前去採訪一名曾遭遇強姦的護士，結果卻幾乎被這名護士強姦…</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219141000 +0800" stop="20250219155000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219155000 +0800" stop="20250219172000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219172000 +0800" stop="20250219191000 +0800">
    <title lang="zh">性愛巴士</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在紐約這個充滿各色人種的大蘋果之都，每個人都有自己的愛情或性問題，治療師蘇菲和丈夫的性生活充滿挫敗；詹姆斯雖然有個忠實可愛的男友，卻依然揮不去內心底層的寂寞，男女、男男、女女、藝術、音樂和政治，他們都來到「巴士」俱樂部，展開一段段心靈與肉慾的極限探險。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219191000 +0800" stop="20250219210000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219210000 +0800" stop="20250219233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250219233000 +0800" stop="20250220000000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶雙艷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶是個性虐待狂，雖已有一妻三妾，仍到處獵豔。看上武大郎的妻子潘金蓮後，西門慶在貪財的王婆的說明下設計令潘金蓮上鉤，後三人又合議出毒計殺死了武大郎。被西門慶納為妾後，為保地位，潘金蓮開始不斷配合西門慶嘗試種種變態性行為。遇上友人花子虛之妻李瓶兒後，西門慶色心再起，終用卑劣手段將李瓶兒和花子虛的錢財一石二鳥弄到了手。多出強勁敵手李瓶兒後，不甘就此失勢的潘金蓮為奪西門慶更多歡心與她展開明爭暗鬥</desc>
    <date>2025-02-19</date>
  </programme>
</tv>
