<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250329003352 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250329.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250329&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250329002000 +0800" stop="20250329020000 +0800">
    <title lang="zh">新桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]演藝圈充斥聲色縱慾，為了出名可以付出一切代價，大明星玉娜及朋友阿麗更是善於運用肉體交換金錢。但這次她們意外遇到了一場凶殺案，她們該如何逃出這危機…</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329020000 +0800" stop="20250329034000 +0800">
    <title lang="zh">色即是空</title>
    <desc>[極限 JstarHD]恩植暗戀恩俞，在公車上在被誤會是色狼，被恩俞一踢在了要害部位，疼得他倒在車箱裡哇哇大叫。一場誤會讓他們成為好友。甚至有一次，他對著電腦的淫穢畫面手淫時，被恩俞撞見。雖然恩俞跟學校的花心大帥哥交往，恩植依然對她很好甚至下海當「牛郎」賺錢，只為買下恩俞喜歡的戒指，當生日禮物送她。直到恩俞不小心懷孕，恩植仍然陪著她去墮胎，並且在身旁細心的照顧她，最後她終於明白真正喜歡她的人是恩植 . . . . .</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329034000 +0800" stop="20250329051000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329051000 +0800" stop="20250329064000 +0800">
    <title lang="zh">高跟鞋殺姬</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由於一連串殘酷的謀殺案襲擊了這座城市，兩名臥底偵探競相解決這個謎團並揭開殺手的面紗。他們唯一的線索：每個受害者都是前員警，每個人身上都畫著血紅色的字母。在兇手在血液中說出他們的資訊之前，還有多少人會死？</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329064000 +0800" stop="20250329081000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329081000 +0800" stop="20250329094000 +0800">
    <title lang="zh">濕潤的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]前脫衣舞皇后紅玫瑰，現今卻成為了在路邊表演的表演者，然而她還要負擔起撫養孩子的責任並且兼顧她的愛情</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329094000 +0800" stop="20250329113000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]99年韓國經濟蕭條，服務了銀行6年的民基(崔岷植飾)被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅(全度妍飾)是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆(朱鎮模飾)，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇……</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329113000 +0800" stop="20250329133000 +0800">
    <title lang="zh">我的玩偶女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]轉職到出版社，對前輩香奈一見鍾情，一方面礙於香奈的人妻身份，另一方面又壓抑不了香奈散發出的妖魅吸引力，某一天，手機裡突然收到了香奈傳來的簡訊，「今晚，要不要來做愛？」……。兩人隨後展開了奇妙的性關係，直到意外來到香奈家裡，才發現了香奈以”奴隸”身份而生存的，不為人知的一面。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329133000 +0800" stop="20250329153000 +0800">
    <title lang="zh">大奧(下)蕾之亂明日之緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大將軍和禦臺所在火災中死去，「奧女」選擇繼續留在大 奧裡，更被總管事擢升為「密府」，職責是教導年青大將軍的房事。但沒料到身份低微的她竟與大將軍互生情愫。東窗事發後，總管事不但禁止他倆發展，更找來生於貴族的「艷姬」下嫁大將軍。但大將軍仍對「奧女」之情不能忘懷。相思之苦令大將軍思憶成病，導致鬱鬱而終。大將軍在臨死一刻竟元神出竅再見「奧女」，二人 久久抑壓的情慾頓時爆發…</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329153000 +0800" stop="20250329162000 +0800">
    <title lang="zh">安山瀑布前的噴泉新娘</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在安山享受戶外暴露的年輕新娘。在有瀑布的寬廣公園一角遇見的新娘，每次在戶外暴露時都因為刺激而興奮得無法自拔，最終和這位興奮的新娘一起進入了汽車旅館……</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329162000 +0800" stop="20250329171000 +0800">
    <title lang="zh">大田世博色氣滿滿的偷情少婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在平日午後的閒暇時光，於世博廣場遇見的美麗少婦和她的外遇對象。她說必須在丈夫不知情的情況下迅速完成這段偷情並回家。悠閒地喝完咖啡後，一進入汽車旅館就變得狂野的誘人少婦。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329171000 +0800" stop="20250329191000 +0800">
    <title lang="zh">自畫像</title>
    <desc>[極限 JstarHD]台灣總統選舉當日，女大三生楊婕被發現陳屍租屋處，她赤裸的身體被塗滿油彩，美麗的眼睛則遭利刃刨出，而她的畫家室友和閨蜜都涉有重嫌…。一樁命案，揭開社會的真實面貌…</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329191000 +0800" stop="20250329210000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329210000 +0800" stop="20250329235000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻，糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250329235000 +0800" stop="20250330000000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-03-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330015000 +0800" stop="20250330030000 +0800">
    <title lang="zh">黑白墮落理髮店探險記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]頭髮不剪，改剪下半身的理髮店！？參觀完韓國傳統市場後，Mark 和 Leo 在連宇的介紹下前往一家特別的理髮店。推開門進去後，兩人看到年輕姑娘們的引導，露出燦爛的笑容。穿著白色袍子的性感女理髮師們，將兩人的褲子脫下，讓他們沉浸在女理髮師的溫柔手中。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330030000 +0800" stop="20250330044000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330044000 +0800" stop="20250330064000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330064000 +0800" stop="20250330083000 +0800">
    <title lang="zh"> 姦情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]達裡奧夫婦在日常生活中已沒有了往日的激情，婚姻生活變得越來越平淡，達裡奧夫人瑪爾塔只有在夢幻中與不同的男人在不同的環境發生婚外情，夢境中放蕩，瘋狂的性愛似乎才能獲得身心的滿足。她將夢中的情境一一在日記中記錄了下來。夢幻似乎變成了真實，婚姻的危機卻不斷加深...... 虛幻與真實的矛盾將如何對待?</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330083000 +0800" stop="20250330100000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330100000 +0800" stop="20250330123000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330123000 +0800" stop="20250330142000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330142000 +0800" stop="20250330160000 +0800">
    <title lang="zh">美麗.誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]家境優渥的伊莎貝爾芳華十七，美得令人屏息，她在夏日海邊邂逅了德國男孩並初嚐禁果，秋天的她卻開始暗地與不同中年男子秘密援交，直到冬天時一位老翁在激情中暴斃身亡，才讓她的雙重身份曝光，進而引發一場軒然大波。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330160000 +0800" stop="20250330174000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330174000 +0800" stop="20250330192000 +0800">
    <title lang="zh">野性任務</title>
    <desc>[極限 JstarHD]CAT父暴斃，遺下考古日記，列錄二次世界大戰日軍秘密埋於菲律賓森林之戰利寶藏資料。憂傷又野性的她遂應密友安娜及小丸子邀請，到菲律賓散心兼尋寶。CAT之父實為偽鈔黨漏網主腦，香港臥底殺手國棟亦赴馬尼拉，誘捕在逃頭目周祥了結全案立功自保。安娜和男友李察及小丸子陪伴CAT到森林度假村，途中惹豔的小丸子色誘李察與安娜爭欲；同時國棟冒充森林專家向CAT自薦，以收集CAT父罪證；匪首周祥亦尾隨虎視；CAT只顧尋寶，哪知危機四伏。最後的爭鬥拉開了序幕......</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330192000 +0800" stop="20250330210000 +0800">
    <title lang="zh">激情信箱</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丁度·巴拉斯設立了一個對女性開放的私密信箱，隨後收到了諸多女性關於性的信件、照片和影片，各式不同的性故事，吐露了一個個埋藏在心底不為人知的的秘密。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330210000 +0800" stop="20250330223000 +0800">
    <title lang="zh">罪人-女色情狂日記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]琳達·瓦格斯在一家酒吧接奧爾蒂斯，她在一家與瑪麗亞·托萊達諾合作的女同性戀節目中工作。她引誘他，打電話報警自殺。奧爾蒂斯因涉嫌謀殺而被拘留。奧爾蒂斯的妻子羅莎拜訪了琳達的一位朋友，安娜·德·蒙特裏伯爵夫人，她告訴她琳達是如何在公平的環境中被奧爾蒂斯襲擊後，進入性和毒品的漩渦中的。琳達成了伯爵夫人的情人，然後與伯爵夫人的男友阿爾貝托發生了災難性的戀情。羅莎還遇到了瑪麗亞，瑪麗亞拿著琳達的日記，她講述了一個假醫生是如何讓她遠離毒品，變成了一個色情狂。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330223000 +0800" stop="20250331000000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶生性風流陰險奸詐，藉著候補提刑官之威勢欺淩百姓，淫人妻女，西門慶看中潘金蓮的美貌，逐要求王婆從中設計讓他得逞獸慾，事後武大郎知道而找上西門慶，被打成重傷臥床不起，西門慶更甚而下毒害死武大郎，武松得知憤而找西門慶報仇，卻中西門慶的設計，殺了人將被判死罪，潘金蓮為求武松免於死罪，於是答應西門慶的要求納為五娘，而武松發配海南服刑，從此潘金蓮深入西門府受到西門慶的姦淫，忍辱偷生只為再見武松一面。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331000000 +0800" stop="20250401000000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
</tv>
