<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250413023500 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250413.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250413&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250413011000 +0800" stop="20250413020000 +0800">
    <title lang="zh">如果有讓人迷戀的隱形眼鏡？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕時因意外而結婚的炳坤。以前無論做什麼都很可愛的妻子，現在只是個臃腫的大嬸。因為不想看到妻子，炳坤喝到很晚才回家，醉酒後出於好玩去看了塔羅牌，並吐露了對妻子的煩惱。塔羅牌的結果是 &lt;EIGHT OF SWORDS&gt;。大師給了他一副隱形眼鏡，說戴上這副隱形眼鏡後會像以前一樣迷戀妻子。回到家洗完澡後，炳坤戴上了隱形眼鏡。這是怎麼回事？明明是妻子，但床上卻躺著一個完全不認識的性感女人！炳坤每天都像和新女人一起生活一樣！然而，妻子逐漸展現出與以前不同的一面……</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413020000 +0800" stop="20250413031000 +0800">
    <title lang="zh">女修道</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕貌美的貴子因為與一位有婦之夫有染而導致其情人的妻子自殺，她深感內疚，為了贖罪而來到一座偏遠的修道院修行，然而貴子不知道看似平靜的修道院底下，隱藏著不為人知的罪惡...</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413031000 +0800" stop="20250413041000 +0800">
    <title lang="zh">戀人行蹤全掌握？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]最近覺得女友宥善變得不一樣，志敏越來越不安。志敏在煩惱之際去看了塔羅牌，結果是 &lt;THE HERMIT&gt;。大師給了他一台攝影機，說只要看畫面就能看到宥善的一整天。通過攝影機，志敏真的能看到宥善的一舉一動，從在家裡放鬆的樣子到她獨自進行的隱秘行為，全都能及時觀看。然而，志敏也因此發現了宥善的一個大秘密，這個秘密讓他覺得還是不知道更好。志敏開始煩惱是否應該假裝不知道宥善的這個大秘密，繼續和她交往……</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413041000 +0800" stop="20250413060000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413060000 +0800" stop="20250413075000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每到夜晚，她就像一個被釋放出來的魔鬼，出入在酒吧、賓館之間。貌美的約娜總是能很容易地勾引到獵物。有時，約娜在白天也抵抗不住欲望的誘惑，和一個偶然相識的男子，也能在摩天大樓的衛生間裏奮戰一番。清晨晨練的時候，約娜遇到了年輕帥氣的富家子弟阿爾斯基，約娜幾乎是主動送上門去。在一次與丈夫尼古拉斯參加的酒會上，約娜又遇見了阿爾斯基，對方又開始不斷引誘她。於是，約娜一方面要照顧家裡，一方面又要奔命於阿爾斯基那裡。約娜的一個客戶諾拉出了一本書，由約娜做宣傳。諾拉所作研究的一個方面就是關於"性上癮者"。同時，諾拉也發現了約娜就是一個性上癮者。可是約娜根本就不相信自己得病，她認為憑自己的能力一切都會好起來。但是事與願違，約娜的生活越變越糟糕。她想擺脫阿爾斯基，可對方卻窮追不捨；丈夫尼古阿斯也發現了約娜的不軌行為，將其趕出家門...</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413075000 +0800" stop="20250413092000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413092000 +0800" stop="20250413112000 +0800">
    <title lang="zh">山莊情挑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]泉鄉山莊成是個繁華、熱鬧的地方，如果卻顯得死氣沉沉，陪伴它的只有風聲和等待歸來的主人！趙文清是這個山莊的主人，在一次山難中救了黃麗雲，卻因此手上而不能人道！麗雲為了報恩而嫁給他，兩人過著恩愛的生活。日積月累，兩人卻無法享受夫妻之間的魚水之歡，直到一位研究生方永遠住進山莊後，一切都因之而改變！</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413112000 +0800" stop="20250413125000 +0800">
    <title lang="zh">色情震撼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇珊來到了海地，來找住在這裡的丈夫傑克，而傑克與一個女同性戀女管家住在一起。這名女管家介紹蘇珊給傑克的姊妹認識，使得蘇珊進入了伏都教儀式和謀殺的夢靨。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413125000 +0800" stop="20250413145000 +0800">
    <title lang="zh">索多瑪120天</title>
    <desc>[極限 JstarHD]二戰接近尾聲，在義大利的北部，法西斯成立了一個薩羅共和國。統治者在當地做盡無恥殘酷之事。他們在當地蒐羅了一大?年輕男女，把他們押送到集中營開始魔鬼式“集訓”。權貴人物和妓女們，開始對他們的肉體和精神施以驚心動魄的摧殘。他們坐在豪華的大廳裏面，聽妓女們輪流講淫蕩的故事，隨時被權貴們拉去玩弄，不容得一點反抗，否則立刻喪命。各種各樣的荒唐手段層出不窮，他們被要求舉行婚禮，當?做愛，吃糞便來“自給自足”，淪?像動物一樣的過活，卻仍然被統治者用盡殘忍的手段折磨而死。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413145000 +0800" stop="20250413163000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413163000 +0800" stop="20250413180000 +0800">
    <title lang="zh">性-不知廉恥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個年輕女子與長官發生了關係，卻發現長官其實是個性變態！不間斷的性侵及性騷擾，使她的生活就如地獄一般</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413180000 +0800" stop="20250413201000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413201000 +0800" stop="20250413210000 +0800">
    <title lang="zh">印度淫功</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。當欲求不滿時，只有印度淫功能夠拯救她。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413210000 +0800" stop="20250413224000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413224000 +0800" stop="20250414000000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414010000 +0800" stop="20250414025000 +0800">
    <title lang="zh">3D豪情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]情色專欄作家陳偉文，他所寫的專欄被停刊，於是跟幾位好友一起合資去日本拍部AV。他們找來了熟知日本AV的鳩山初代子作中間人，開始他們的“投資拍攝AV之旅”，沒想到陰錯陽差下陳偉文被迫要下海當AV男優，反而瞬間爆紅，之後決定以「小澤馬利奧」之名，前往日本加入AV男優的行列，展開一段逗趣的旅程。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414025000 +0800" stop="20250414042000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414042000 +0800" stop="20250414055000 +0800">
    <title lang="zh">與我同眠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾拉是個貪戀性愛的年輕女子，與男人接觸電影便是上床做愛。一天晚上她在聚會上遇見瞭大衛，當蕾拉和大衛的目光交投之時，他們倆便展開瞭一段風流史，而性是唯一的交流方式。正當蕾拉意識到自己對大衛的吸引力和自己之前的完全不同之後，大衛選擇退卻。他們必須壓制內心的欲望，以此來擺脫這純粹的肉體關系……</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414055000 +0800" stop="20250414072000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414072000 +0800" stop="20250414085000 +0800">
    <title lang="zh">瑪麗瑪麗</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪麗的男友做愛時總是不夠持久，於是他向惡魔許願，若能讓他持久一點，就獻出自己的靈魂。惡魔答應了他的要求，賜予他一種神藥，讓他無時無刻都勃起。為此，狂喜的二人決定辦一個派對來慶祝，瑪麗還決定邀請豪放的姐姐參加這個縱欲派對</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414085000 +0800" stop="20250414102000 +0800">
    <title lang="zh">老婆的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]鄭日日和世珍在尋找房子時看到了敏佑和尹珍的房子。
鄭日日一眼就愛上了敏佑的妻子尹珍，而敏佑也喜歡上鄭日日的妻子世珍。
鄭日日以要再次看房為藉口，獨自去了尹珍的房子，並與尹珍發生了性關係。
以作為房屋合約的藉口，敏佑也獨自去找世珍並且也發生了不倫的關係...
在搬走並且彼此不忘後，鄭日日以留下貨物為由去了尹珍的家。
而作為別[人妻子的世珍還與敏佑聯繫並會見敏佑... ...。 這兩對夫妻的混亂關西將會發生什麼？未來發展會如何呢？</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414102000 +0800" stop="20250414120000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩假期</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾瑪的16 歲生日與夏日假期一同來臨，搬到巴黎的表姐索菲亞也出現在故鄉坎城。面對既熟悉又陌生的索菲亞，與她看似自由而奢華的生活方式，令蕾瑪感到迷惑。索菲亞在海灘邂逅的藝術藏家安德列斯發來一封晚餐邀請，將把兩人的夏日故事帶往何方？ 在蕾瑪決定想變成哪一種大人之前，她將度過一段最難忘的暑假。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414120000 +0800" stop="20250414134000 +0800">
    <title lang="zh">悅樂之園</title>
    <desc>[極限 JstarHD]昔日的戀人在一次的偶然相遇，往日的情景一一浮現在腦海，兩人如乾柴烈火一般。然而各自都已成家立業，為了和對方見面，不惜冒著危險也要享受那短暫的刺激與甜蜜。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414134000 +0800" stop="20250414150000 +0800">
    <title lang="zh">夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]自從她的英俊帥氣的丈夫，被日本人給殺死後，她丈夫僅留下他爺爺以及一名男僕人給她。一天她發現了這名男僕人在關注著她，獨守空閨的寂寞，使得她接受了僕人的目光，他們必須在爺爺的背後，進行這份禁忌的愛</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414150000 +0800" stop="20250414163000 +0800">
    <title lang="zh">飢俄人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婦產科醫生的莉娜與在劇團工作的丈夫謝爾蓋結婚多年，兩人的感情隨著時間日益疏離，心情鬱悶的莉娜更在無意間發現丈夫出軌。自此，莉娜決定拋開一切束縛，報復性地隨意與陌生男人發洩慾望，卻讓她愈發覺得心靈空虛，正當她決定放下心結，嘗試與老公修補關係時，網路上卻有人控訴莉娜是不檢點的女醫生，專門勾引病人老公。莉娜的婚姻、事業雙雙跌入谷底，她該如何重拾生活的重心…</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414163000 +0800" stop="20250414181000 +0800">
    <title lang="zh">良子夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大學生紫藤純一一心想擠進上流階層，他認識了良子夫人,並成功勾引了她。 然而良子夫人背後複雜的生活環境，卻將這段感情成為悲劇...</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414181000 +0800" stop="20250414193000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414193000 +0800" stop="20250414210000 +0800">
    <title lang="zh">禁慾俘虜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由美與丈夫宏太來到第一次約會的酒吧時，遇上著名攝影師Kenny。 Kenny不但拍攝了由美的引人身段，更獲得了她的身體。 雖然對Kenny來說,由美只不過是他在無數一夜情經驗的其中一人， 但由美的想法卻是除了丈夫以外， Kenny便是她唯一的男人！為得到Kenny，由美引誘Kenny到別墅中及將他禁錮，並在Kenny打算逃走時剪去他的腳趾以示懲戒！承受著身心的威脅，卻漸對由美產生同情。此間Kenny開始享受由美的特別「性」侍候，亦甚至忘記自己是個被禁錮的人...</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414210000 +0800" stop="20250414225000 +0800">
    <title lang="zh">性告解2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]十部經典情色短片合輯，無論是森林裡的狼與兔，監視著鄰居的女人，孩子回家前的夫妻生活，一段段刺激的故事，描繪了現代男女的性幻想</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250414225000 +0800" stop="20250415000000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-04-14</date>
  </programme>
</tv>
