<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250323023356 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250323.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250323&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250323005000 +0800" stop="20250323021000 +0800">
    <title lang="zh">慾火的肌膚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]出身於任俠一家的小柳，與銀次郎相愛，而在組裡的老大被殺害後，一切都被改變了，為了替老大復仇，為了拯救銀次郎，小柳必須展開行動…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323021000 +0800" stop="20250323035000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323035000 +0800" stop="20250323045000 +0800">
    <title lang="zh">如果說什麼就能實現？！</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世上所有的不幸都降臨在倒楣女佳英身上。佳英感嘆自己無論是戀愛還是其他事情都以失敗告終，於是找到了塔羅牌大師，她的結果是 &lt;THE MAGICIAN&gt;。大師給了她一個小對講機，告訴她這是能實現所說話語的對講機。真的，只要對著對講機說話，馬上就能實現。佳英利用這個神奇的能力，找到了過去的男友們戲弄他們，並在各處撈錢，滿足自己的私欲。然而，有一次她對著對講機說錯了話，意識到了言語的重要性，開始謹慎行事。某次醉酒後，她對著對講機說了不該說的話……</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323045000 +0800" stop="20250323062000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323062000 +0800" stop="20250323080000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323080000 +0800" stop="20250323095000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323095000 +0800" stop="20250323121000 +0800">
    <title lang="zh">蝙蝠-血色情慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了上帝奉獻一切的神父，參加秘密進行的醫療實驗，試圖研發「夏娃」疫苗拯救人類。過程中神父意外感染猝死，血液裡的不名物體讓他奇蹟獲得重生，不僅開啟了靈魂的七情六慾，更成為了蝙蝠般的吸血鬼！神父需要足夠的鮮血維持性命，又不想抱持殺人的念頭，此時迷戀上散發神秘氣質的朋友之妻，他感受到前所未有的悸動。為了愛情，神父拋開神聖的外袍，如蝙蝠張開雙翼，迎向致命的愛…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323121000 +0800" stop="20250323132000 +0800">
    <title lang="zh">色獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大學講師的吉松，一天在路上看到美貴子，就深深地被她所吸引。他平時會對貴美子進行跟蹤尾行、偷拍、撥打騷擾電話，直到有一天，吉松直接誘惑了貴美子的媽媽，而終於踏入了貴美子的家庭…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323132000 +0800" stop="20250323142000 +0800">
    <title lang="zh">如果我一夜之間變成美女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暗戀朋友男友鐘敏的延熙。延熙總是對漂亮的朋友感到自卑。為了整理複雜的心情，她去看了塔羅牌，結果是 &lt;FIVE OF SWORDS&gt;。塔羅牌大師給了她一種據說能變漂亮的化妝品，半信半疑的她試用了，結果變成了180度不同的超級美女。延熙最終誘惑了鐘敏，讓他和朋友分手，並佔有了他。然而，美麗的延熙的容貌不僅吸引了鐘敏，還吸引了許多其他男人，她像女王蜂一樣統治著無數男人。對美貌延熙的渴望的男人越來越多，而鐘敏的執著也越來越嚴重。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323142000 +0800" stop="20250323154000 +0800">
    <title lang="zh">好性的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了逃離回憶與都市喧囂，高介在山中小屋避世而居，但是他邂逅了青春洋溢與野性魅力的汐里，因此也墮入了難以自拔的慾望漩渦</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323154000 +0800" stop="20250323175000 +0800">
    <title lang="zh">黑天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]莉威亞年輕美麗，嫁給了年長28歲的文化權貴卡羅，過大的年齡差距，令莉威亞一直在情感和情欲上感到不滿足。一次話劇演出，莉威亞認識了年輕英俊的納粹軍官哈羅特，迅速與他墜入情網。莉威亞的愛濃烈且毫無保留，始終對哈羅特欲火熾熱，而哈羅特卻只是逢場作戲，貪圖她的身體和金錢。這個納粹軍官其實內心深深厭惡和咒?戰爭，因此只想從女人身上騙到錢，退役過好生活，但也無法阻止莉威亞的愛和欲望將兩人帶向毀滅…</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323175000 +0800" stop="20250323193000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323193000 +0800" stop="20250323210000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323210000 +0800" stop="20250323215000 +0800">
    <title lang="zh">大田世博色氣滿滿的偷情少婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在平日午後的閒暇時光，於世博廣場遇見的美麗少婦和她的外遇對象。她說必須在丈夫不知情的情況下迅速完成這段偷情並回家。悠閒地喝完咖啡後，一進入汽車旅館就變得狂野的誘人少婦。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250323215000 +0800" stop="20250324000000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻，糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-03-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324004000 +0800" stop="20250324021000 +0800">
    <title lang="zh">兩個人的夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]男主角與女主角是多年前的同學，某天他們偶然相遇，男方雖然已結婚，但他們仍如火花般碰撞，他們在湖邊暢談、在屋內聊了整個晚上，他們擁抱、親吻、做愛，他們在彼此的眼中綻放，但僅止於「這一晚」。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324021000 +0800" stop="20250324040000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324040000 +0800" stop="20250324053000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324053000 +0800" stop="20250324072000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324072000 +0800" stop="20250324085000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324085000 +0800" stop="20250324101000 +0800">
    <title lang="zh">白肉豐臀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹SS黨衛軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324101000 +0800" stop="20250324113000 +0800">
    <title lang="zh">花的肉體</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丈夫因為參與強盜罪而入刑，為了生存，律子被迫到愛情酒店，利用艷麗的肉體表演，來向顧客賺錢。在權、錢、色面前，人的獸性畢露無遺。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324113000 +0800" stop="20250324131000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324131000 +0800" stop="20250324144000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324144000 +0800" stop="20250324160000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324160000 +0800" stop="20250324174000 +0800">
    <title lang="zh">我的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪麗是一個風塵女子，她打心底裡熱愛自己的工作的。一次偶然中，瑪麗在自己的家門口結識了流浪漢法蘭西斯，她不僅將法蘭西斯帶進了家門，更自己的身體溫暖了這個可憐人冰冷的心靈。這場戀愛，最終也讓瑪麗面臨了人生的十字路口。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324174000 +0800" stop="20250324192000 +0800">
    <title lang="zh">新桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]演藝圈充斥聲色縱慾，為了出名可以付出一切代價，大明星玉娜及朋友阿麗更是善於運用肉體交換金錢。但這次她們意外遇到了一場凶殺案，她們該如何逃出這危機…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324192000 +0800" stop="20250324210000 +0800">
    <title lang="zh">商住兩用房</title>
    <desc>[極限 JstarHD]用金錢跟客人交易性愛，曾經當紅的珠熙現在也面臨了工作危機，逐漸趨於平凡的服務內容，和缺乏誠意的態度引起客人的不滿，與苦苦等待客人預約電話的珠熙不同，智英的預約滿到有兩個身體也不夠，珠熙在羨慕智英的同時，從許久不見的客人口中聽見令她震怒的訊息。原來智英私下提供客人打壞行情的破格服務，珠熙對搶走自己客人的智英非常憤怒，決定要提供更多元的服務一較高下。客人對於用更低廉的價格，買到更划算的服務感到樂不可支。同時，珠熙與智英不但賺不到錢，還把身體搞垮，最終兩人協議停止惡性競爭，回到以前的服務水準，商住兩用房的業績卻也跟著一落千丈。某天常客向她們透露了晴天霹靂的消息，原來是她們的前同事英珠在隔壁的商住兩用房，提供了前所未有的性愛服務，且預約爆滿，苦惱後的珠熙與智英決定聯手，以"二對一 天皇服務"提供更刺激、更突破性的服務讓客人回頭，預約電話不停歇，永無止境的競爭何時能結束...</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324210000 +0800" stop="20250324231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250324231000 +0800" stop="20250325000000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
</tv>
