<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250906095743 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250906.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250906&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250906003000 +0800" stop="20250906020000 +0800">
    <title lang="zh">不扣鈕的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿珍年輕又漂亮，對待愛情充滿了獨特的憧憬和希望。可是男友PAUL卻將這一切狠狠的打碎了。在兩人共用了魚水之歡後的清晨，PAUL告訴阿珍自己已經有了相戀多年的女友。經過這一打擊，阿珍在內心地暗暗許下誓言，說再也不要相信男人的話語。因為愛情而受傷的阿珍唯有通過愛情來尋求安慰，在許多男人間兜兜轉轉後，她才發現真正的愛情並非江湖義氣也不用以事業為保障，卻是心心相惜兩情相悅。而就在此時，曾經追求過她的議員回到了阿珍的身邊，同時，男孩浩仔的一舉一動也牽動著阿珍的心，兩份真摯的感情面前，阿珍究竟該何去何從？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906020000 +0800" stop="20250906034000 +0800">
    <title lang="zh">後宮-色慾天下</title>
    <desc>[極限 JstarHD]聖源世子偶遇華妍，對其一見傾心。但母后為了自己的政治野心將華妍許配給了他同父異母的哥哥作王后，聖源因此遠走他鄉。華妍本與家中的僕人權侑是一對戀人，為了保全戀人性命無奈入宮。
五年後殿下病重，在母后的安排下聖源大君回宮繼承了王位。此時的聖源大君遇到已成為皇嫂的華研，權利的束縛更燃燒了他心中禁忌的欲望。
而保住性命的權侑，為了報被閹割雪恨進宮當了內侍。以宮廷鬥爭為背景，三人命運交織，在愛欲和權力，激情與仇恨的矛盾衝突下，醞釀著一場悲劇。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906034000 +0800" stop="20250906050000 +0800">
    <title lang="zh">網路情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一眼看到他就有使命感成為他的女人，但使命也越來越模糊；然而他開始接受室友男人的求愛，無論車震、廚房、浴室都無所不在</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906050000 +0800" stop="20250906060000 +0800">
    <title lang="zh">三個火槍手的性福之旅</title>
    <desc>[極限 JstarHD]達達尼昂新加入了火槍手的行列，曾經以為能夠幹出一番史詩般大事的他，發現其實生活在放蕩的人生當中...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906060000 +0800" stop="20250906075000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906075000 +0800" stop="20250906095000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906095000 +0800" stop="20250906113000 +0800">
    <title lang="zh">色色的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]沒有男人就一夜也睡不好的好色女人們勾引男人的方法大公開，哥哥啊～
春兒一直對親切且為自己奉獻的老公希敦與自己的婚姻生活感到滿足地生活著，某天希敦的大學學妹恩雅突然來拜訪，春兒雖然感到很驚慌，但對方是老公的大學學妹，所以不僅沒有露出討厭的神情，還視對方如自己的妹妹般照顧，但恩雅就像在訕笑春兒一般明目張膽地誘惑希敦...深陷於恩雅誘惑中的希敦終究還是與恩雅發生了性關係，知道了這件事的春兒既衝擊又絕望地衝出家門並哭著打電話，春兒的舊情人龍俊便跑來向希敦跟恩雅做出令人震驚的宣言...他們如蜘蛛網般錯綜復雜的關係，究竟結尾是？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906113000 +0800" stop="20250906131000 +0800">
    <title lang="zh">慈禧秘密生活</title>
    <desc>[極限 JstarHD]敘述慈禧如何從一宮中秀女到獲得黃皇帝寵幸，並生下皇子，升格為懿貴妃，在咸豐逝世後，又如何垂廉聽政，掌管國家大事，而左右中國歷史的神秘女子。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906131000 +0800" stop="20250906144000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906144000 +0800" stop="20250906164000 +0800">
    <title lang="zh">激情邊緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]JOHN與安妮在結婚前夕準備結婚時，被不明車子撞到，JOHN不幸死亡， 而安妮流產，幾近崩潰。出院後，偶遇徐文彬的妻子美秀及兒子仔仔，恰巧美秀需要請保母來照顧她的兒子。而由於美秀有心臟病，不能太劇烈興奮作愛，一天美秀為了改良夫妻感情，居然利用安妮肉體，當做結婚紀念日的禮物，從此就種下了悲劇的危機。而安妮有天意外發現徐文彬的車牌號碼，她決定帶他到墓園，請君入甕…</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906164000 +0800" stop="20250906181000 +0800">
    <title lang="zh">朋友的姐姐們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]就讀當地大學的基秀和南哲是好朋友。平時沒有姐姐的南哲很羨慕有姐姐的騎手。為了度假，南哲決定一起住在首爾的基秀家。基秀的姐妹們歡迎南哲回到趙秀家。 Nam-cheol 看到 Ki-soo 的姐姐們比他想像的更漂亮、更年輕，並想像著與她們發生性關係。賢智和秀珍也開始想像與南哲的炎熱夜晚，南哲與基秀的陽剛外表不同。 Nam-cheol 可以在假期與他們發生性關係嗎？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906181000 +0800" stop="20250906192000 +0800">
    <title lang="zh">性愛紅牡丹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美麗少女阿露早年喪母，父親飯島平左衛門另娶女中阿國為妻。 阿國一面和管家私通，一面視阿露為繼承家產的眼中釘。 苦悶的阿露某日避雨時遇見傘匠新三郎，二人一見傾心。不久后新三郎和阿露再次相遇，愛火點燃，兩人共赴巫山，突然阿露父親闖入，新三郎驚醒卻發現是南柯一夢。 盂蘭節之夜，阿露竟來至愛人住處幽會。 然很快一個僧人道出個中蹊蹺，原來阿露已為繼母和管家所害，夜晚與新三郎相會的竟是阿露執著紅塵情緣的鬼魂...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906192000 +0800" stop="20250906210000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，
原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，
身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，
從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，
有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。
雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。
智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，
智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，
預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，
闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906210000 +0800" stop="20250906230000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906230000 +0800" stop="20250907000000 +0800">
    <title lang="zh">堂妹們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]做愛就做愛、自慰就自慰～與性慾旺盛的堂妹們的危險關係即將展開。尚秀與能力不錯的情人交往並生活在對方家裡，就在情人出差、家裡只剩下對方的女兒娜英、素英以及自己三人的某天，住在鄉下的姪子澈俊剛好學校放假來玩，娜英與素英開心地迎接澈俊，澈俊也因見到對自己很親切的可愛妹妹們而覺得來玩是正確的決定。素英適逢假日於是為澈俊導覽，回到家便向澈俊要求回報自己為其導覽的事並撲向了對方，娜英正巧見到了那個場景，沈迷於自慰卻仍是個處女的她便決定藉此機會試試看做愛... 娜英趁著澈俊睡著時躺在了對方的身旁，誘惑醒來的澈俊並做了愛。親切的堂妹們讓澈俊覺得叔叔家真的是來對了...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907003000 +0800" stop="20250907022000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907022000 +0800" stop="20250907035000 +0800">
    <title lang="zh">哭泣的嬸嬸</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友的嬸嬸是年輕又性感的保險女王～為了嘗到她的肉體而投保了！
身為好友的龍日和珍基，
珍基勸龍日與賣保險的嬸嬸見一面，
龍日見到年輕又充滿肉慾的嬸嬸，身體發燙無法降溫，
龍日無法抗拒嫂嫂的肉體攻勢，答應投保，並等待著簽約日來臨，
買入保險並得到贈禮後，龍日無法忘懷嫂嫂火熱的身體，
以再做愛一次為條件，答應嫂嫂拉人加入投保。
另一方面，為了謝謝姪子珍基幫自己介紹客人，
嬸嬸向珍基介紹了懂定存的後輩，
珍基買入了定存，也收到了做愛的贈禮，
龍日與珍基為了做愛，買入了無數個保險跟定存。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907035000 +0800" stop="20250907053000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907053000 +0800" stop="20250907065000 +0800">
    <title lang="zh">娃娃臉2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一群美麗的年輕女孩決定為她們即將結婚的朋友舉辦一場單身派對。她們為了提高情趣，雇傭了一名男性脫衣舞者，誰知這名舞者居然喝醉了。在女孩們瘋狂挑逗的時候，她們卻不知道舞者已經用她的神祕力量佈置了陷阱，要讓這群女孩變成自己的性玩具…</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907065000 +0800" stop="20250907083000 +0800">
    <title lang="zh">驚變</title>
    <desc>[極限 JstarHD]林國財與苗可怡為一對令人羡慕的恩愛夫妻，林表面上對苗溫柔體貼，但背後與其私人助理Stella發生婚外情，並千方百計想謀奪苗所擁有十億元的生意與財產。一日Stella的丈夫徐展東想狠揍林一頓洩憤，但陰差陽錯下把苗擄走，收藏於一艘租來的遊艇中，被好賭、貪婪的阿彪發現，竟趁徐離開之際向苗施暴，幸徐及時趕回救了苗。在徐與苗密切接觸下，竟不自覺愛上對方。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907083000 +0800" stop="20250907100000 +0800">
    <title lang="zh">女前輩的那裏太大</title>
    <desc>[極限 JstarHD]孝石和俊奎是一家公司的同事。
尤拉（Yura）是位女性同事前輩，工作時穿著性感，體態之好展露無疑，但是女前輩在喝酒時總是會醉倒。
但是即使Yura喝醉了並且喝倒了，她也不允許有人對她染指，直到真正談一次戀愛並以愛撫結束。
孝石和俊奎每天都只能靠自己來，因為他們是對女性完全沒有經驗，由於他們都沒有經驗，於是開始打賭誰先和尤拉一起出去。
女前輩尤拉（Yura）與俊奎（Jun-gyu）一日和孝石（Hyo-seok）一日飲酒...
他們聊到誰首先可以與一個性感，排扣大胸的女人有關係...</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907100000 +0800" stop="20250907115000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907115000 +0800" stop="20250907132000 +0800">
    <title lang="zh">情色姐妹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]家財萬貫的父親死後，留下遺囑，在小女兒21歲的時候將繼承全部財產；但是如果發生意外，比如發瘋神馬的，失去了生活自理能力，就由她的姐姐繼承這些財產來照顧她。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907132000 +0800" stop="20250907145000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907145000 +0800" stop="20250907171000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907171000 +0800" stop="20250907191000 +0800">
    <title lang="zh">激情邊緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]JOHN與安妮在結婚前夕準備結婚時，被不明車子撞到，JOHN不幸死亡， 而安妮流產，幾近崩潰。出院後，偶遇徐文彬的妻子美秀及兒子仔仔，恰巧美秀需要請保母來照顧她的兒子。而由於美秀有心臟病，不能太劇烈興奮作愛，一天美秀為了改良夫妻感情，居然利用安妮肉體，當做結婚紀念日的禮物，從此就種下了悲劇的危機。而安妮有天意外發現徐文彬的車牌號碼，她決定帶他到墓園，請君入甕…</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907191000 +0800" stop="20250907210000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907210000 +0800" stop="20250907221000 +0800">
    <title lang="zh">三姊妹都很香2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Jiyoon，Jisoo和Jiyoung的三個姐妹離開父母出行，只剩下婦女在家。
當我在第一夜聽到房子里傳來奇怪的聲音時，我很害怕。
然後最小的智英說他有一個可靠的兄弟
他邀請敏秀在家中共同生活，直到他的父母來。
但是民秀的現實不是保鏢，他只是釋放三姐妹性慾的伴侶。
敏秀，對姐妹們的身體攻擊感到厭倦，拉著他的朋友俊石逃走了。
緊要關頭的俊石起初也很喜歡和他的三個姐妹一起睡覺…</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907221000 +0800" stop="20250907234000 +0800">
    <title lang="zh">艷降勾魂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性慾特強的內衣廠老闆曹財利，和神通道人聯手，以法術迷倒女人供他洩慾，但唯獨設計師寶蓮對他不加理會，曹於是請神通讓他元神出竅，在睡夢中與寶蓮交歡。學法之人淑姬得知寶蓮遭遇，便施法便曹元神不能再接近寶蓮，震怒的神通便對淑姬下蠱害死她，其姐素姬將她魂魄招回轉生，並與神通展開鬥法...。</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250907234000 +0800" stop="20250908000000 +0800">
    <title lang="zh">樓上的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一段充滿歡笑及誘惑的故事。一個傻傻單純的男孩，愛上了住在樓上的女孩，為了獲得芳心，他需要豁盡全力！</desc>
    <date>2025-09-07</date>
  </programme>
</tv>
