<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250416205443 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250416.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250416&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250416002000 +0800" stop="20250416015000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416015000 +0800" stop="20250416041000 +0800">
    <title lang="zh">蝙蝠-血色情慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了上帝奉獻一切的神父，參加秘密進行的醫療實驗，試圖研發「夏娃」疫苗拯救人類。過程中神父意外感染猝死，血液裡的不名物體讓他奇蹟獲得重生，不僅開啟了靈魂的七情六慾，更成為了蝙蝠般的吸血鬼！神父需要足夠的鮮血維持性命，又不想抱持殺人的念頭，此時迷戀上散發神秘氣質的朋友之妻，他感受到前所未有的悸動。為了愛情，神父拋開神聖的外袍，如蝙蝠張開雙翼，迎向致命的愛…</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416041000 +0800" stop="20250416054000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416054000 +0800" stop="20250416072000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416072000 +0800" stop="20250416090000 +0800">
    <title lang="zh">食色性也</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每天有6千8百萬人在網路搜尋A片，有1/3的觀眾人口是女性！這是一部關於美國人最喜歡的特殊消遣"成人電影"的紀錄片，帶你一窺"情色片奧斯卡"頒獎典禮的背後秘辛，也記錄了免費網路影片對於成人產業的強大威脅</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416090000 +0800" stop="20250416105000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416105000 +0800" stop="20250416122000 +0800">
    <title lang="zh">堂妹們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]做愛就做愛、自慰就自慰～與性慾旺盛的堂妹們的危險關係即將展開。尚秀與能力不錯的情人交往並生活在對方家裡，就在情人出差、家裡只剩下對方的女兒娜英、素英以及自己三人的某天，住在鄉下的姪子澈俊剛好學校放假來玩，娜英與素英開心地迎接澈俊，澈俊也因見到對自己很親切的可愛妹妹們而覺得來玩是正確的決定。素英適逢假日於是為澈俊導覽，回到家便向澈俊要求回報自己為其導覽的事並撲向了對方，娜英正巧見到了那個場景，沈迷於自慰卻仍是個處女的她便決定藉此機會試試看做愛... 娜英趁著澈俊睡著時躺在了對方的身旁，誘惑醒來的澈俊並做了愛。親切的堂妹們讓澈俊覺得叔叔家真的是來對了...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416122000 +0800" stop="20250416141000 +0800">
    <title lang="zh">性告解2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]十部經典情色短片合輯，無論是森林裡的狼與兔，監視著鄰居的女人，孩子回家前的夫妻生活，一段段刺激的故事，描繪了現代男女的性幻想</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416141000 +0800" stop="20250416154000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416154000 +0800" stop="20250416172000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416172000 +0800" stop="20250416190000 +0800">
    <title lang="zh">隔壁姊姊的味道</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想著與性感的鄰居做愛的男人，展開了隱密的計畫，成日與賢靜是一對夫妻，先生成日熱衷於性愛，妻子賢靜卻厭惡先生過度頻繁的求歡，住在隔壁的敏宇偶然得知了此事，平時就對賢靜有極大關心的他，
藉此製造巧遇的機會，藉由幫賢靜倒垃圾，拉近兩人之間的關係。取得賢靜好感的敏宇，拜託砲友允京勾引成日，允京假扮成瓦斯檢驗員，進入成日家中並成功誘惑他。在這之後，成日再度向老婆求歡遭拒，欲求不滿的他再次找上允京，在兩人發生關係時，被賢靜當場捉姦在床，成日因此被趕出了家門...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416190000 +0800" stop="20250416210000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416210000 +0800" stop="20250416224000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416224000 +0800" stop="20250417000000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417001000 +0800" stop="20250417012000 +0800">
    <title lang="zh">美女刑罰傳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]妓女與嫖客有了愛情，那就是地獄！，妓女三春從小因家貧被迫賣身青樓，叛逆的她不遵循青樓內的行事規矩，反以勾引姊妹恩客、誘惑青樓小弟作為對無情環境的抗議，因此經常受老鴇酷刑毒打、淩虐，早已放棄人生希望的她也不以為意。某日，三春的青梅竹馬新吉踏進了青樓，與三春再度相逢，自此兩人乾柴烈火一發不可收拾，愛的難以割捨，於是相約逃離。但沒想到新吉在偷主人的錢時被主人殺死，只剩三春一人在相約的大樹下，回想著二人小時候的回憶，憧憬著幸福，卻遲遲等不到新吉的到來…</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417012000 +0800" stop="20250417031000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417031000 +0800" stop="20250417044000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417044000 +0800" stop="20250417061000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417061000 +0800" stop="20250417074000 +0800">
    <title lang="zh">站起來，脫掉</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個懷抱夢想的喜劇演員在炙手可熱的脫衣舞俱樂部工作。 他意外認識了誘人的女性，而這女人卻是全鎮最有權勢的男人的伴侶，又因為與黑手黨有關聯的俱樂部老闆發生誤解而陷入危機。如果他沒有發現背後的真相，他不僅會丟掉工作，更會丟掉性命。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417074000 +0800" stop="20250417095000 +0800">
    <title lang="zh">一千零一夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述天真的窮小子阿拉丁愛上了一個女奴蘇瑪洛，成為她挑選的新主人。蘇瑪洛為他帶來初嘗性愛的快樂，並給他講書上描述的各種情色故事。不久嫉妒的奴隸主搶走了蘇瑪洛，阿拉丁四處尋找著她，並在路上聽到了旅行者們向他講述的各自悲情或浪漫的愛情故事…</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417095000 +0800" stop="20250417112000 +0800">
    <title lang="zh">男人的17種幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]基河看到女朋友英恩跟別的男人上床，喪氣百倍的時候樓上搬來了一位美女兆熙，沒想到這位美女跟他搭訕，還說給他一個想想不到的快感，兆熙說三個禮拜後要離開韓國，基河朝思暮想用盡辦法想留住她，但是……</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417112000 +0800" stop="20250417125000 +0800">
    <title lang="zh">濕潤的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]前脫衣舞皇后紅玫瑰，現今卻成為了在路邊表演的表演者，然而她還要負擔起撫養孩子的責任並且兼顧她的愛情</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417125000 +0800" stop="20250417142000 +0800">
    <title lang="zh">高跟鞋殺姬</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由於一連串殘酷的謀殺案襲擊了這座城市，兩名臥底偵探競相解決這個謎團並揭開殺手的面紗。他們唯一的線索：每個受害者都是前員警，每個人身上都畫著血紅色的字母。在兇手在血液中說出他們的資訊之前，還有多少人會死？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417142000 +0800" stop="20250417162000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417162000 +0800" stop="20250417181000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417181000 +0800" stop="20250417195000 +0800">
    <title lang="zh">喜愛夜蒲3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2013年某個週末的晚上，香江的夜店大本營蘭桂坊各處如常地熙熙攘攘。一群衣著入時的妙齡女郎齊聚首，浩浩蕩蕩出入各夜店。Ava、Jeana、Jolie與Papa是無話不談的姐妹淘，她們都各自有心上人，在夜店傾吐著彼此的岐嶇感情心路。</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417195000 +0800" stop="20250417210000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417210000 +0800" stop="20250417223000 +0800">
    <title lang="zh">危情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Ellen確有非凡的身手， 教官遂指派他當上臥底工作，與地產界紅人福田遇上，他表面上是鑽石王老五一名，但警方懷疑他與系列謀殺及毒品罪案有關；惟警方苦無證據才找來Ellen混入其中，不過Ellen與福田相處日久，漸忘記本身的職務，對福田漸生愛意。另一方面，福田原來早知Ellen的身份，但一直隱瞞，並對她百般柔情，令Ellen不自覺地投懷送抱，正當Ellen跌進福田設下的愛情陷阱時，一段撲朔迷離的愛情，將會如何終結？</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250417223000 +0800" stop="20250418000000 +0800">
    <title lang="zh">色即是空</title>
    <desc>[極限 JstarHD]恩植暗戀恩俞，在公車上在被誤會是色狼，被恩俞一踢在了要害部位，疼得他倒在車箱裡哇哇大叫。一場誤會讓他們成為好友。甚至有一次，他對著電腦的淫穢畫面手淫時，被恩俞撞見。雖然恩俞跟學校的花心大帥哥交往，恩植依然對她很好甚至下海當「牛郎」賺錢，只為買下恩俞喜歡的戒指，當生日禮物送她。直到恩俞不小心懷孕，恩植仍然陪著她去墮胎，並且在身旁細心的照顧她，最後她終於明白真正喜歡她的人是恩植 . . . . .</desc>
    <date>2025-04-17</date>
  </programme>
</tv>
