<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250415023720 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250415.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250415&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250415004000 +0800" stop="20250415021000 +0800">
    <title lang="zh">女前輩的那裏太大</title>
    <desc>[極限 JstarHD]孝石和俊奎是一家公司的同事。
尤拉（Yura）是位女性同事前輩，工作時穿著性感，體態之好展露無疑，但是女前輩在喝酒時總是會醉倒。
但是即使Yura喝醉了並且喝倒了，她也不允許有人對她染指，直到真正談一次戀愛並以愛撫結束。
孝石和俊奎每天都只能靠自己來，因為他們是對女性完全沒有經驗，由於他們都沒有經驗，於是開始打賭誰先和尤拉一起出去。
女前輩尤拉（Yura）與俊奎（Jun-gyu）一日和孝石（Hyo-seok）一日飲酒...
他們聊到誰首先可以與一個性感，排扣大胸的女人有關係...</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415021000 +0800" stop="20250415035000 +0800">
    <title lang="zh">映像</title>
    <desc>[極限 JstarHD]吉恩在一個上流社會的聚會中見到他從前的朋友克雷爾，他被她身邊的安妮所吸引。克雷爾卻解釋安妮是屬於她的，並邀請吉恩在聚會後一起喝酒。吉恩很快意識到她倆之間不尋常的關係，克雷爾把安妮當成了性奴，而安妮似乎很享受這種奴役。而吉恩發現自己越來越陷入她倆之間的遊戲，成為其中一員而不可自拔...</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415035000 +0800" stop="20250415053000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415053000 +0800" stop="20250415065000 +0800">
    <title lang="zh">繩子女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性感美麗的圭子是某銀行分行長小林雄三的續弦妻子，夫妻二人無論在年齡還是性格上都有落差，這令他們的婚姻沉悶乏味。某日，圭子邂逅了英俊年輕的拾荒者野崎，一場乾柴烈火的情事隨即在這無人海灘展開了。然而，這段經歷卻給圭子帶來麻煩，不久她便接到恐嚇電話，對方聲稱拍下了她偷情的照片，命其準備五百萬日元贖回。惶恐不安的圭子帶著一百萬前往目的地，卻在這件昏暗鬼魅的俱樂部中看到難以置信的一幕。</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415065000 +0800" stop="20250415081000 +0800">
    <title lang="zh">紅髮女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]庫佐伊郎和塔可由紀夫是一對非常好的工友。 一天他們強姦了老闆的女兒。一次兩人在回家的路上遇到一名單身女子,庫佐伊郎將她留宿在家裡,並和她引出一段戀情。 而老?的女兒也要求塔可由紀夫對她負責,因為她和他都是第一次,還因此懷了孕。 塔可由紀夫原本就一直暗戀著老闆的女兒,兩人於是順理成章的走到了一起。 庫佐伊郎和單身女子在經歷了一次荒誕事件之後感情也得到了進一步的加深...</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415081000 +0800" stop="20250415104000 +0800">
    <title lang="zh">鑰匙孔的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一艘遊船上，一個殘廢的美國男人向一對英國夫婦講述了他和他太太的過去，他們倆由歡快的交往到發生性關系，後來人生觀和性觀念都發生了變態。年輕的英國夫妻為他說的愛情故事而驚訝，卻不知不覺被吸引，並不自覺地開始了嘗試美國人說的一切，以尋求變態後的奇特剌激和危險體驗，不過他們卻也由此進入了痛苦的深淵……</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415104000 +0800" stop="20250415121000 +0800">
    <title lang="zh">躺著周遊世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一檔午夜色情節目，性感美麗大方的主持人帶你領略世界各地關於性的知識，主持人親歷各地，以身示範，展示各地奇葩和獨特的習俗和性愛過程，或許你會感到驚訝不解，或許你會身陷其中，體驗到性的無窮樂趣。</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415121000 +0800" stop="20250415140000 +0800">
    <title lang="zh">玩物戀人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]我是薇吉妮，一位年輕獨立的女性。我的工作讓我十分忙碌：我是一名妓女，高檔的那種。從我的立場來看，這是能發生在我身上最好的事了。我知道怎麼贏得客人的尊敬，我的生活過得很好，直到我遇見了他。他不是很討人喜歡，雖然有的是錢。他感覺背負著一個沉重使命，是那種能為信念而死的人。一場災難即將來臨，而他卻迎面直入其中，並且找上了我……</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415140000 +0800" stop="20250415154000 +0800">
    <title lang="zh">夜火般的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個脫衣舞孃，從監獄被放了出來，她們唯一的條件是要成為政府的間諜！</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415154000 +0800" stop="20250415171000 +0800">
    <title lang="zh">白百合之戀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了療癒過往心傷，遙香與登紀子依靠彼此為最親密的生活伴侶，但是在觸及兩人過往祕密的男子「悟」出現，錯綜複雜的戀愛關係就此失控…</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415171000 +0800" stop="20250415191000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶雙艷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶是個性虐待狂，雖已有一妻三妾，仍到處獵豔。看上武大郎的妻子潘金蓮後，西門慶在貪財的王婆的說明下設計令潘金蓮上鉤，後三人又合議出毒計殺死了武大郎。被西門慶納為妾後，為保地位，潘金蓮開始不斷配合西門慶嘗試種種變態性行為。遇上友人花子虛之妻李瓶兒後，西門慶色心再起，終用卑劣手段將李瓶兒和花子虛的錢財一石二鳥弄到了手。多出強勁敵手李瓶兒後，不甘就此失勢的潘金蓮為奪西門慶更多歡心與她展開明爭暗鬥</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415191000 +0800" stop="20250415210000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415210000 +0800" stop="20250415223000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團之玉女心經</title>
    <desc>[極限 JstarHD]財主西門堅迫不得已答應女兒西門柔女扮男裝外出求學的要求。女兒求學前後結識了書生花道，彼此有一段友誼發展，當花道發現她是女兒身，拼命追求。
西門堅一方面好色，本為白癡兒子娶妻小翠，垂涎舒美色，更想把她納為妾。原來小翠乃魔女幻姬化身，懂采陰補陽，暗中把西門堅的兒子和其他妾侍殺掉，最後更吸盡西門堅的精華。西門柔與花道企圖揭開幻姬之陰謀，一場大戰展開。</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250415223000 +0800" stop="20250416000000 +0800">
    <title lang="zh">墮落的城市</title>
    <desc>墮落的城市</desc>
    <date>2025-04-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416002000 +0800" stop="20250416015000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416015000 +0800" stop="20250416041000 +0800">
    <title lang="zh">蝙蝠-血色情慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了上帝奉獻一切的神父，參加秘密進行的醫療實驗，試圖研發「夏娃」疫苗拯救人類。過程中神父意外感染猝死，血液裡的不名物體讓他奇蹟獲得重生，不僅開啟了靈魂的七情六慾，更成為了蝙蝠般的吸血鬼！神父需要足夠的鮮血維持性命，又不想抱持殺人的念頭，此時迷戀上散發神秘氣質的朋友之妻，他感受到前所未有的悸動。為了愛情，神父拋開神聖的外袍，如蝙蝠張開雙翼，迎向致命的愛…</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416041000 +0800" stop="20250416054000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416054000 +0800" stop="20250416072000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416072000 +0800" stop="20250416090000 +0800">
    <title lang="zh">食色性也</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每天有6千8百萬人在網路搜尋A片，有1/3的觀眾人口是女性！這是一部關於美國人最喜歡的特殊消遣"成人電影"的紀錄片，帶你一窺"情色片奧斯卡"頒獎典禮的背後秘辛，也記錄了免費網路影片對於成人產業的強大威脅</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416090000 +0800" stop="20250416105000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416105000 +0800" stop="20250416122000 +0800">
    <title lang="zh">堂妹們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]做愛就做愛、自慰就自慰～與性慾旺盛的堂妹們的危險關係即將展開。尚秀與能力不錯的情人交往並生活在對方家裡，就在情人出差、家裡只剩下對方的女兒娜英、素英以及自己三人的某天，住在鄉下的姪子澈俊剛好學校放假來玩，娜英與素英開心地迎接澈俊，澈俊也因見到對自己很親切的可愛妹妹們而覺得來玩是正確的決定。素英適逢假日於是為澈俊導覽，回到家便向澈俊要求回報自己為其導覽的事並撲向了對方，娜英正巧見到了那個場景，沈迷於自慰卻仍是個處女的她便決定藉此機會試試看做愛... 娜英趁著澈俊睡著時躺在了對方的身旁，誘惑醒來的澈俊並做了愛。親切的堂妹們讓澈俊覺得叔叔家真的是來對了...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416122000 +0800" stop="20250416141000 +0800">
    <title lang="zh">性告解2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]十部經典情色短片合輯，無論是森林裡的狼與兔，監視著鄰居的女人，孩子回家前的夫妻生活，一段段刺激的故事，描繪了現代男女的性幻想</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416141000 +0800" stop="20250416154000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416154000 +0800" stop="20250416172000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416172000 +0800" stop="20250416190000 +0800">
    <title lang="zh">隔壁姊姊的味道</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想著與性感的鄰居做愛的男人，展開了隱密的計畫，成日與賢靜是一對夫妻，先生成日熱衷於性愛，妻子賢靜卻厭惡先生過度頻繁的求歡，住在隔壁的敏宇偶然得知了此事，平時就對賢靜有極大關心的他，
藉此製造巧遇的機會，藉由幫賢靜倒垃圾，拉近兩人之間的關係。取得賢靜好感的敏宇，拜託砲友允京勾引成日，允京假扮成瓦斯檢驗員，進入成日家中並成功誘惑他。在這之後，成日再度向老婆求歡遭拒，欲求不滿的他再次找上允京，在兩人發生關係時，被賢靜當場捉姦在床，成日因此被趕出了家門...</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416190000 +0800" stop="20250416210000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416210000 +0800" stop="20250416224000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250416224000 +0800" stop="20250417000000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-04-16</date>
  </programme>
</tv>
