<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250215072511 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250215.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250215&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250215010000 +0800" stop="20250215025000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215025000 +0800" stop="20250215042000 +0800">
    <title lang="zh">空屋情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]少婦仙樺生活在婚姻的暴力之中，華麗的家對她來說有如一個衝不破的牢籠，直至她遇見年輕英俊的泰秀。泰秀的身分神秘、行蹤詭譎，每天騎著一輛帥氣的機車遊走於城市的高級住宅區。只要那個房子的主人不在，泰秀就會利用高明的開鎖技巧進入，但他這樣做不是為了闖空門當小偷，而只是想在空屋裡過生活。一天泰秀進入了仙樺的家，意外被看到打得楚楚可憐的她，於是用高爾夫球桿狠狠教訓了那個的丈夫，然後帶著仙樺離家出走，在一家接著一家的空屋之中，展開了奇妙的愛情之旅……</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215042000 +0800" stop="20250215061000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]服務了銀行6年的民基被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215061000 +0800" stop="20250215074000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215074000 +0800" stop="20250215084000 +0800">
    <title lang="zh">新世界韓國美女們的全裸前列腺按摩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性感女郎們帶來特別的裸體按摩體驗！Mark 和 Leo 找了一家按摩店來舒解旅途的疲勞。女按摩師只穿著一條透視薄內褲，全身裸露地摩擦肌膚。她手裡緊握著沾滿油的滑膩物品，從她的下面滑進去~！這是全世界獨一無二的韓國特別按摩體驗！！</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215084000 +0800" stop="20250215102000 +0800">
    <title lang="zh">79汽車旅館</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對戲劇演員配偶，在汽車旅館停留後，意外地在他們的汽車後車箱中找到了一具屍體。 他們把車停在現場然後去報警，當他們到達時，他們驚奇地發現屍體消失，而在一個完全不同的地方發現：他們決定即興作為調查人員幫助警方解決案件。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215102000 +0800" stop="20250215123000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215123000 +0800" stop="20250215141000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215141000 +0800" stop="20250215152000 +0800">
    <title lang="zh">肉棒插錯洞，誤入蜜穴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一次體驗韓國娛樂嗎？韓國人帶你探索真正的韓國娛樂，連韓國人都不太熟悉的耳朵清潔房！這裡的服務比其他地方更好！一進門，年輕的經理們就開始周到服務，躺在他們溫暖的膝蓋上，一步步感受溫柔的手觸，最後進入身體深處！體驗充滿性感的經理們和獨特的娛樂。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215152000 +0800" stop="20250215172000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215172000 +0800" stop="20250215192000 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋腥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]邪惡猖獗、幽魂顯形，魔鬼剋腥們這次不需要使用抓鬼槍，只需要另外給魔鬼們一些特別的液體來收服他們！</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215192000 +0800" stop="20250215210000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215210000 +0800" stop="20250215233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250215233000 +0800" stop="20250216000000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-02-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216010000 +0800" stop="20250216031000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216031000 +0800" stop="20250216042000 +0800">
    <title lang="zh">黑白墮落理髮店探險記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]頭髮不剪，改剪下半身的理髮店！？參觀完韓國傳統市場後，Mark 和 Leo 在連宇的介紹下前往一家特別的理髮店。推開門進去後，兩人看到年輕姑娘們的引導，露出燦爛的笑容。穿著白色袍子的性感女理髮師們，將兩人的褲子脫下，讓他們沉浸在女理髮師的溫柔手中。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216042000 +0800" stop="20250216055000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團之玉女心經</title>
    <desc>[極限 JstarHD]財主西門堅迫不得已答應女兒西門柔女扮男裝外出求學的要求。女兒求學前後結識了書生花道，彼此有一段友誼發展，當花道發現她是女兒身，拼命追求。
西門堅一方面好色，本為白癡兒子娶妻小翠，垂涎舒美色，更想把她納為妾。原來小翠乃魔女幻姬化身，懂采陰補陽，暗中把西門堅的兒子和其他妾侍殺掉，最後更吸盡西門堅的精華。西門柔與花道企圖揭開幻姬之陰謀，一場大戰展開。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216055000 +0800" stop="20250216064000 +0800">
    <title lang="zh">濟州夜海燃燒的艷麗熟女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在全羅南道麗水遇見的火辣 S 型身材的性感大嬸。她說自己原本住在首爾，但因為喜歡麗水的夜海而搬來定居，每到夜晚都因為美麗的夜海而感到無比興奮……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216064000 +0800" stop="20250216083000 +0800">
    <title lang="zh">玩物戀人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]我是薇吉妮，一位年輕獨立的女性。我的工作讓我十分忙碌：我是一名妓女，高檔的那種。從我的立場來看，這是能發生在我身上最好的事了。我知道怎麼贏得客人的尊敬，我的生活過得很好，直到我遇見了他。他不是很討人喜歡，雖然有的是錢。他感覺背負著一個沉重使命，是那種能為信念而死的人。一場災難即將來臨，而他卻迎面直入其中，並且找上了我……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216083000 +0800" stop="20250216105000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216105000 +0800" stop="20250216123000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216123000 +0800" stop="20250216141000 +0800">
    <title lang="zh">性遊戲</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對有錢的夫婦平時喜歡玩一些有關於性的遊戲，來增加他們的生活情趣，有天他們遇到一組新的「玩伴」—一對保守的夫婦，他們開始去制定新的性遊戲規則，來取?新的玩伴，這個遊戲也變得越來越有挑戰性。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216141000 +0800" stop="20250216164000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216164000 +0800" stop="20250216180000 +0800">
    <title lang="zh">紅髮女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]庫佐伊郎和塔可由紀夫是一對非常好的工友。 一天他們強姦了老闆的女兒。一次兩人在回家的路上遇到一名單身女子,庫佐伊郎將她留宿在家裡,並和她引出一段戀情。 而老?的女兒也要求塔可由紀夫對她負責,因為她和他都是第一次,還因此懷了孕。 塔可由紀夫原本就一直暗戀著老闆的女兒,兩人於是順理成章的走到了一起。 庫佐伊郎和單身女子在經歷了一次荒誕事件之後感情也得到了進一步的加深...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216180000 +0800" stop="20250216193000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216193000 +0800" stop="20250216210000 +0800">
    <title lang="zh">白百合之戀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了療癒過往心傷，遙香與登紀子依靠彼此為最親密的生活伴侶，但是在觸及兩人過往祕密的男子「悟」出現，錯綜複雜的戀愛關係就此失控…</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216210000 +0800" stop="20250216231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250216231000 +0800" stop="20250217000000 +0800">
    <title lang="zh">映像</title>
    <desc>[極限 JstarHD]吉恩在一個上流社會的聚會中見到他從前的朋友克雷爾，他被她身邊的安妮所吸引。克雷爾卻解釋安妮是屬於她的，並邀請吉恩在聚會後一起喝酒。吉恩很快意識到她倆之間不尋常的關係，克雷爾把安妮當成了性奴，而安妮似乎很享受這種奴役。而吉恩發現自己越來越陷入她倆之間的遊戲，成為其中一員而不可自拔...</desc>
    <date>2025-02-16</date>
  </programme>
</tv>
