<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250605153655 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250605.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250605&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250605003000 +0800" stop="20250605020000 +0800">
    <title lang="zh">艷降勾魂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性慾特強的內衣廠老闆曹財利，和神通道人聯手，以法術迷倒女人供他洩慾，但唯獨設計師寶蓮對他不加理會，曹於是請神通讓他元神出竅，在睡夢中與寶蓮交歡。學法之人淑姬得知寶蓮遭遇，便施法便曹元神不能再接近寶蓮，震怒的神通便對淑姬下蠱害死她，其姐素姬將她魂魄招回轉生，並與神通展開鬥法...。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605020000 +0800" stop="20250605033000 +0800">
    <title lang="zh">站起來，脫掉</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個懷抱夢想的喜劇演員在炙手可熱的脫衣舞俱樂部工作。 他意外認識了誘人的女性，而這女人卻是全鎮最有權勢的男人的伴侶，又因為與黑手黨有關聯的俱樂部老闆發生誤解而陷入危機。如果他沒有發現背後的真相，他不僅會丟掉工作，更會丟掉性命。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605033000 +0800" stop="20250605052000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605052000 +0800" stop="20250605064000 +0800">
    <title lang="zh">操我</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩朵末路狂花持槍上路殺無赦。落難情色片姐仔搭上剛遭強姦的少女，途上亂槍掃做世界，皆因撩起阿姐把火無命賠，臭男人不得好死，惡女作大。不過女性自主觀點如何偏激，可能也不及多場交媾鏡頭與情節惹人非議。出自女導演之手，是借女性主義以暴易暴，還是強搶象徵來扮男兒身？</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605064000 +0800" stop="20250605082000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605082000 +0800" stop="20250605101000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605101000 +0800" stop="20250605121000 +0800">
    <title lang="zh">娃娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在東京街道老舊的公寓中，充氣娃娃和中年男子秀雄一起生活著，她不能說話也不會動，卻是秀雄唯一的伴侶，每天陪著寂寞的秀雄晚餐、洗澡和入眠。
某個雨後的早晨，奇蹟般的，充氣娃娃有了一顆心，引領著她去發現外面的世界，遇見過著各式各樣生活的人們，在這一天的傍晚，充氣娃娃走近一間錄影帶店，午後閃閃的光影中，她遇見了年輕的店員純一，並愛上了他。於是娃娃開始在店裡工作，。一切是那樣的完美，直到她意外的劃破手腕，在純一面前洩了氣…。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605121000 +0800" stop="20250605134000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605134000 +0800" stop="20250605151000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶生性風流陰險奸詐，藉著是候補提刑官之威勢欺淩百姓，淫人妻女，西門慶看中潘金蓮的美貌，逐要求王婆從中設計讓他得逞獸慾，事後武大郎知道而找上西門慶，被打成重傷臥床不起，西門慶更甚而下毒害死武大郎，武松得知憤而找西門慶報仇，卻中西門慶的設計，殺了人將被判死罪，潘金蓮為求武松免於死罪，於是答應西門慶的要求納為五娘，而武松發配海南服刑，從此潘金蓮深入西門府受到西門慶的姦淫，忍辱偷生只為再見武松一面。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605151000 +0800" stop="20250605165000 +0800">
    <title lang="zh">刺青師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]父母身後欠下外債，弟弟又身染重病，少女由美被迫進入一家詭異的妓院。 女店主阿龍愛慕由美不可得，憤而在其身上安裝貞操帶，鑰匙卻被強暴了由美的弦造吞下。 由美為拿回鑰匙挖墳剖腹，事發後被處以火燒酷刑......雕秀與雕辰是一對頂尖刺青師，雕秀被妓院老闆陷害，獲罪流放。 雕辰則霸佔雕秀女友阿玲，在其背上刺青。 不忍受辱的阿玲服毒自盡，從長崎逃回來的雕秀髮誓要跟雕辰決一勝負...</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605165000 +0800" stop="20250605180000 +0800">
    <title lang="zh">情慾九歌</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對年輕戀人在英國倫敦的現代愛情故事──英國氣候學家馬特和美國交流生莉莎。故事以馬特在南極工作時的個人回想講出。他們的共同興趣是對現場音樂的激情，經常結伴同遊搖滾演奏會。電影描繪他們（或只有馬特）在演奏會觀看九首歌，和他們同遊郊野和倫敦。莉莎在聖誕節返回美國，結束二人短暫激烈的關係。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605180000 +0800" stop="20250605195000 +0800">
    <title lang="zh">娃娃臉1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]普麗西拉是一個浪蕩女，她和遇見的每個男人調情。丹恩被普麗西拉陷害，中槍落水，兩名妓女在河邊發現了他，並把他救回。丹恩傷癒後，被安排到男妓院工作。當丹恩的名氣蒸蒸日上的時候，意外發生了…</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605195000 +0800" stop="20250605210000 +0800">
    <title lang="zh">粉紅俏女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]野理子從家鄉來到大都會東京，決心展開新的生活。在此期間，她借助在哥哥悟的公寓。野理子開朗奔放，很快與打工的髮廊老闆三田村發生不倫之戀，每日縱情享受無上的歡愉。而在便利店打工的悟沒有女友，在朋友須藤的介紹下，他從酒廊女直子得到些許安慰。另一方面，野理子和三田村的愛戀則走到了盡頭……</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605210000 +0800" stop="20250605224000 +0800">
    <title lang="zh">慾望的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個青春的少女，開始了一場性感誘惑的較量，目標是摧毀一個牙醫和他神經質老婆的關係……</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250605224000 +0800" stop="20250606000000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606003000 +0800" stop="20250606022000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606022000 +0800" stop="20250606043000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606043000 +0800" stop="20250606061000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩假期</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾瑪的16 歲生日與夏日假期一同來臨，搬到巴黎的表姐索菲亞也出現在故鄉坎城。面對既熟悉又陌生的索菲亞，與她看似自由而奢華的生活方式，令蕾瑪感到迷惑。索菲亞在海灘邂逅的藝術藏家安德列斯發來一封晚餐邀請，將把兩人的夏日故事帶往何方？ 在蕾瑪決定想變成哪一種大人之前，她將度過一段最難忘的暑假。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606061000 +0800" stop="20250606065000 +0800">
    <title lang="zh">午後的情慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清香（高尾祥子 飾）是全職家庭主婦，丈夫每天都忙於工作，無暇顧及妻子的感受，居住於員工宿舍的他們，鄰居有孤獨死去的老人、惡作劇的小孩、說人長短的三姑六婆，再再都讓清香感到抑鬱苦悶。某天，清香意外結識了推銷員哲平（三浦誠己 飾），兩人開始趁清香的丈夫上班時，在白天展開貪戀的肉慾迷情……</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606065000 +0800" stop="20250606082000 +0800">
    <title lang="zh">老婆的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]鄭日日和世珍在尋找房子時看到了敏佑和尹珍的房子。
鄭日日一眼就愛上了敏佑的妻子尹珍，而敏佑也喜歡上鄭日日的妻子世珍。
鄭日日以要再次看房為藉口，獨自去了尹珍的房子，並與尹珍發生了性關係。
以作為房屋合約的藉口，敏佑也獨自去找世珍並且也發生了不倫的關係...
在搬走並且彼此不忘後，鄭日日以留下貨物為由去了尹珍的家。
而作為別[人妻子的世珍還與敏佑聯繫並會見敏佑... ...。 這兩對夫妻的混亂關西將會發生什麼？未來發展會如何呢？</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606082000 +0800" stop="20250606100000 +0800">
    <title lang="zh">新星星月亮太陽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小夢，海萍、小喬是三名歡場女子，情同姐妹但個性卻截然不同。萍與男友阿陶經常流連賭場，陶積欠大筆賭債並以萍之名義申請信用卡，結果刷卡未付款，經銀行催繳，萍方知始末，後來與陶大吵一架卻發遭毒打，萍憤而自殺，幸被小喬所救。小喬找陶理論，卻被陶無情的殺害。小夢在酒店中認識銀行的李科長，李為追求小夢而盜用公款，小夢嚴詞拒絕卻感受到李的一片癡情，然李已誤觸法網而被警方收押。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606100000 +0800" stop="20250606112000 +0800">
    <title lang="zh">池袋援助交際</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從家裡狼狽逃出的亞美，流浪到了不夜城-池袋。無處可去的她寄住在朋友香奈及男友同居的套房內，為了擺脫被繼父強暴的陰影，她強迫自己變得強悍，成天與朋友隼人組織的幫派成員混在一起，援交、械鬥對她來說早已是家常便飯。某日在一場幫派鬥爭中，隼人擊潰了敵對幫派，卻也阻擾了池袋勢力最大的黑道組織的毒品生意，一場牽連泉池袋的戰爭即將開打！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606112000 +0800" stop="20250606134000 +0800">
    <title lang="zh">納粹荒淫史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了進一步控制納粹軍官的目的，納粹特派了一批對納粹思想和信念都無比堅定而又年輕美貌的女子，把他們訓練成淫蕩的妓女，專供那些納粹軍官淫樂，但這些妓女又是納粹特工，專門負責收集那些軍官的心裡話，從而辨別軍官的忠誠度。瑪葛塔，一位中產階級的女兒，也加入這個隊伍，起先她對納粹思想信仰無比，後來她逐漸明白了納粹的本質，於是她奮起反抗，一手毀滅了以韋伯格為首的一套納粹監視系統。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606134000 +0800" stop="20250606151000 +0800">
    <title lang="zh">致命的外遇</title>
    <desc>[極限 JstarHD]陳中是一個小職員，有一個美滿的家庭，但是卻幻想著來一段艷遇。一天巧遇陳家福從高樓摔下，只有他伸出援手，家福為了報恩要幫他實現願望，讓性感美麗的秘書成為他的情婦，激情之餘，悲劇也悄悄地降臨~~~</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606151000 +0800" stop="20250606164000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的目標</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一場暴力連續殺人案，影響了杏子與夏美的生活。沒想到一天犯人跟蹤了杏子回家，當正要被侵犯時，夏美的出現拯救了杏子。幾天後杏子收到一個包裹，裡面是杏子的不堪照片。她決定要親手解決這名犯人，穿著起性感的外衣，她將自己成為變態的目標….</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606164000 +0800" stop="20250606175000 +0800">
    <title lang="zh">情慾九歌</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對年輕戀人在英國倫敦的現代愛情故事──英國氣候學家馬特和美國交流生莉莎。故事以馬特在南極工作時的個人回想講出。他們的共同興趣是對現場音樂的激情，經常結伴同遊搖滾演奏會。他們在演奏會觀看九首歌，他們同遊郊野和倫敦。莉莎在聖誕節返回美國，結束二人短暫激烈的關係。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606175000 +0800" stop="20250606192000 +0800">
    <title lang="zh">性追緝令</title>
    <desc>[極限 JstarHD]酒吧店長美詩其實是個私家偵探，為了追查百登失蹤的女友，她將與前夫丹一同合作，來揭開這場陰謀。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606192000 +0800" stop="20250606210000 +0800">
    <title lang="zh">隔壁少女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世熙剛搬進新的公寓，隔壁一整夜不停傳來叫聲，讓她想去隔壁找租客算帳。沒想到，對方剛好是世熙夢想中的帥哥歐巴，於是她開始想方設法要靠近他。此時，機會終於來了，世熙利用自己創作的情色小說勾搭上對方，並藉由意見交流的名義打算更進一步發展。然而，這件事居然被公司裡的模特智霞發現了…</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606210000 +0800" stop="20250606224000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，
原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，
身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，
從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，
有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。
雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。
智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，
智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，
預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，
闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250606224000 +0800" stop="20250607000000 +0800">
    <title lang="zh">色情旅店</title>
    <desc>[極限 JstarHD]村木哲郎所有的出版社因經營不善倒閉，拖欠黑社會的高利貸無法償還，妻子良子因此遭受黑社會的強暴。自暴自棄的村木決定自殺，在此之前他找來年輕的應召女郎土屋名美，對其進行粗暴的淩辱。村木原打算強迫名美一同赴死，但在最後時刻打消了念頭。
兩年後，木村當上出租車司機，辛苦打工還債，某晚，名美乘坐村木的出租車，並企圖在海邊自殺，最終為村木救下。村木的出現在一次改變了她的生活。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
</tv>
