<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250423123228 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250423.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250423&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250423002000 +0800" stop="20250423013000 +0800">
    <title lang="zh">色獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大學講師的吉松，一天在路上看到美貴子，就深深地被她所吸引。他平時會對貴美子進行跟蹤尾行、偷拍、撥打騷擾電話，直到有一天，吉松直接誘惑了貴美子的媽媽，而終於踏入了貴美子的家庭…</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423013000 +0800" stop="20250423032000 +0800">
    <title lang="zh">3D豪情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]情色專欄作家陳偉文，他所寫的專欄被停刊，於是跟幾位好友一起合資去日本拍部AV。他們找來了熟知日本AV的鳩山初代子作中間人，開始他們的“投資拍攝AV之旅”，沒想到陰錯陽差下陳偉文被迫要下海當AV男優，反而瞬間爆紅，之後決定以「小澤馬利奧」之名，前往日本加入AV男優的行列，展開一段逗趣的旅程。</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423032000 +0800" stop="20250423050000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423050000 +0800" stop="20250423063000 +0800">
    <title lang="zh">兩個老婆的妹妹3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]姊夫！我們今天代替姊姊來做～安慰寂寞姊夫的善良小姨子們
因各自有心事需要地方待的貞英跟千繪，來到了姊姊的家，
因為男友政民出軌，無法承受想分手的貞英，
和同父異母，來到首爾找模特兒工作的日本妹妹千繪，
但是剛好這時姊姊因出差不在，即將成為姊夫的炯振熱情迎接她們，
婚期因忙碌的未婚妻一直延期，
炯振的慾望逐漸累積，展開和性感兩姊妹的奇異同居生活</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423063000 +0800" stop="20250423074000 +0800">
    <title lang="zh">冶豔紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對姊妹被情慾薰心的男友盯上，同享魚水之歡、齊人之福。但潑辣惹火的姊妹們也不是省油的燈，男人的思考不能總是依賴下半身。</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423074000 +0800" stop="20250423090000 +0800">
    <title lang="zh">六個瑞典女孩在監獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]六個瑞典女孩因為從事情色活動被捕入獄，為了改善條件與獄長起了衝突，獄長為了進行州長競選，答應她們如果她們能夠在與警衛的棒球比賽中獲勝，就允許她們享有工作假期，於是女孩們各展所長…</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423090000 +0800" stop="20250423111000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423111000 +0800" stop="20250423130000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423130000 +0800" stop="20250423144000 +0800">
    <title lang="zh">悅樂之園</title>
    <desc>[極限 JstarHD]憑藉考察東京風物的機緣，年事漸高的作家深野純一結識了26歲的美麗女孩小川加奈。這個和年輕時的情人有著相似面容的女子，令深野那顆開始衰老的心為之所動。在此之後，他們的交往逐漸加深，加奈來到深野的家中兼職整理書房。雖然深野的老母親提出警告，但是他對加奈的牽掛愈來愈深。在一次旅行途中，這對有著懸殊年齡的男女終於不可遏止地結合在一起，二人更決定結為夫婦。與此同時，莫名的電話卻讓深野心生憂慮。他開始有意識地探尋妻子的身世之謎，浪漫愛情背後的陰謀漸漸浮出水面</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423144000 +0800" stop="20250423160000 +0800">
    <title lang="zh">好性的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了逃離回憶與都市喧囂，高介在山中小屋避世而居，但是他邂逅了青春洋溢與野性魅力的汐里，因此也墮入了難以自拔的慾望漩渦</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423160000 +0800" stop="20250423173000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423173000 +0800" stop="20250423191000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩假期</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾瑪的16 歲生日與夏日假期一同來臨，搬到巴黎的表姐索菲亞也出現在故鄉坎城。面對既熟悉又陌生的索菲亞，與她看似自由而奢華的生活方式，令蕾瑪感到迷惑。索菲亞在海灘邂逅的藝術藏家安德列斯發來一封晚餐邀請，將把兩人的夏日故事帶往何方？ 在蕾瑪決定想變成哪一種大人之前，她將度過一段最難忘的暑假。</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423191000 +0800" stop="20250423210000 +0800">
    <title lang="zh">生命翻筋斗</title>
    <desc>[極限 JstarHD]海蒂對未知的世界同樣充滿了好奇。偷吻母親的男友卻被母親撞個正著之後，海蒂選擇了逃避。離家出走的海蒂前往一座叫金德拜恩的小城。在酒吧海蒂認識了帥氣的男人喬，這個男人又一次帶給海蒂能夠得到安寧的幻想。在陌生的地方，海蒂在迷亂裡慢慢成長；喬也在體驗學會正視自我……...</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423210000 +0800" stop="20250423224000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250423224000 +0800" stop="20250424000000 +0800">
    <title lang="zh">慾火的肌膚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]出身於任俠一家的小柳，與銀次郎相愛，而在組裡的老大被殺害後，一切都被改變了，為了替老大復仇，為了拯救銀次郎，小柳必須展開行動…</desc>
    <date>2025-04-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424000000 +0800" stop="20250424015000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424015000 +0800" stop="20250424033000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團-偷情寶鑑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]風流成性的未央生，娶妻不久即貪新厭舊，到處出外獵豔，後來搭上布販之妻，終日縱欲，體力衰歇，前往求醫，不料巧遇從妓院訓練出來的王牌回春聖手，正是其妻玉香。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424033000 +0800" stop="20250424050000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥
某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424050000 +0800" stop="20250424063000 +0800">
    <title lang="zh">雌貓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]網咖難民、單親媽媽、不孕症，三個各自懷抱憂愁心事的女人徘徊在夜晚的池袋街頭與不同的男性發生關係。描繪了堅強求生的現代女性以及圍繞在身邊的男子們略帶哀戚的群像。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424063000 +0800" stop="20250424080000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424080000 +0800" stop="20250424094000 +0800">
    <title lang="zh">夜火般的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個脫衣舞孃，從監獄被放了出來，她們唯一的條件是要成為政府的間諜！</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424094000 +0800" stop="20250424111000 +0800">
    <title lang="zh">躺著周遊世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一檔午夜色情節目，性感美麗大方的主持人帶你領略世界各地關於性的知識，主持人親歷各地，以身示範，展示各地奇葩和獨特的習俗和性愛過程，或許你會感到驚訝不解，或許你會身陷其中，體驗到性的無窮樂趣。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424111000 +0800" stop="20250424124000 +0800">
    <title lang="zh">禁慾俘虜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由美與丈夫宏太來到第一次約會的酒吧時，遇上著名攝影師Kenny。 Kenny不但拍攝了由美的引人身段，更獲得了她的身體。 雖然對Kenny來說,由美只不過是他在無數一夜情經驗的其中一人， 但由美的想法卻是除了丈夫以外， Kenny便是她唯一的男人！為得到Kenny，由美引誘Kenny到別墅中及將他禁錮，並在Kenny打算逃走時剪去他的腳趾以示懲戒！承受著身心的威脅，卻漸對由美產生同情。此間Kenny開始享受由美的特別「性」侍候，亦甚至忘記自己是個被禁錮的人...</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424124000 +0800" stop="20250424140000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424140000 +0800" stop="20250424155000 +0800">
    <title lang="zh">七年之癢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]湯姆·尤厄爾送他的妻子和兒子到緬因州避暑後，最近幻想有外遇的他遇見一個22歲白膚金髮的電視模特兒，在他家樓上租了公寓，他邀請女孩下樓喝飲料。他在美女鄰居的誘惑中和他幻想他的妻子來捉姦之間受盡折磨和考驗。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424155000 +0800" stop="20250424172000 +0800">
    <title lang="zh">飢俄人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婦產科醫生的莉娜與在劇團工作的丈夫謝爾蓋結婚多年，兩人的感情隨著時間日益疏離，心情鬱悶的莉娜更在無意間發現丈夫出軌。自此，莉娜決定拋開一切束縛，報復性地隨意與陌生男人發洩慾望，卻讓她愈發覺得心靈空虛，正當她決定放下心結，嘗試與老公修補關係時，網路上卻有人控訴莉娜是不檢點的女醫生，專門勾引病人老公。莉娜的婚姻、事業雙雙跌入谷底，她該如何重拾生活的重心…</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424172000 +0800" stop="20250424185000 +0800">
    <title lang="zh">老婆的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]鄭日日和世珍在尋找房子時看到了敏佑和尹珍的房子。
鄭日日一眼就愛上了敏佑的妻子尹珍，而敏佑也喜歡上鄭日日的妻子世珍。
鄭日日以要再次看房為藉口，獨自去了尹珍的房子，並與尹珍發生了性關係。
以作為房屋合約的藉口，敏佑也獨自去找世珍並且也發生了不倫的關係...
在搬走並且彼此不忘後，鄭日日以留下貨物為由去了尹珍的家。
而作為別[人妻子的世珍還與敏佑聯繫並會見敏佑... ...。 這兩對夫妻的混亂關西將會發生什麼？未來發展會如何呢？</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424185000 +0800" stop="20250424202000 +0800">
    <title lang="zh">艾曼紐-銀河女王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一艘來自遙遠星球的太空船，在偶然的機緣下遇見了艾曼妞，為了進一步瞭解地球人親密行為的奧秘，船長化為人類的外形隨同艾曼妞環遊全世界各地學習。後來，艾曼妞帶另一位男性船員來地球見她的朋友，沒想到他愛上了她的朋友，嚐到了心醉的滋味。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424202000 +0800" stop="20250424210000 +0800">
    <title lang="zh">慾望旅館</title>
    <desc>[極限 JstarHD]單身母親安東尼，同齡的男人對她似乎無視。直到她到了一家名為“米拉梅爾”的酒店作女服務生，她才透過不同男人的眼睛看到了欲望新世界</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424210000 +0800" stop="20250424223000 +0800">
    <title lang="zh">新金瓶梅2008</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶父親要把西門慶培養成一名精通性學的高手，請來一名性愛女高手紫煙，教授給他房中術和禦女功，在西門慶學成之後，他打算外出遊學。因為路上天降大雨，西門慶淋雨生病，被尼姑庵的尼姑救了一命，一日，明月照料西門慶的時候，摸到了西門慶的陽具，激動不已，西門慶看懂她的心思之後，誘使她破戒，變成了自己的妻子，並且娶回了家。不久之後，西門慶的父親逝世，他繼承了父親的萬貫家財，明月並不能滿足他的性慾，他決心外出獵艷，看中了武大郎的妻子潘金蓮，便出計謀將其弄到手。</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250424223000 +0800" stop="20250425000000 +0800">
    <title lang="zh">與我同眠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾拉是個貪戀性愛的年輕女子，與男人接觸電影便是上床做愛。一天晚上她在聚會上遇見瞭大衛，當蕾拉和大衛的目光交投之時，他們倆便展開瞭一段風流史，而性是唯一的交流方式。正當蕾拉意識到自己對大衛的吸引力和自己之前的完全不同之後，大衛選擇退卻。他們必須壓制內心的欲望，以此來擺脫這純粹的肉體關系……</desc>
    <date>2025-04-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250425000000 +0800" stop="20250426000000 +0800">
    <title lang="zh">人妻愛幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在海濱小鎮悠然度假的阪本夫婦過著飲食無憂的富裕生活，美麗迷人的妻子紗織，漫步在海灘時，儼然一道令人癡迷的風景，引得青年學子們競相觀看和遐想。這令紗織的丈夫修三郎憂心不已，他甚至暗中雇用偵探調查妻子的行蹤。
與此同時，修三郎和新宿的脫衣舞娘佑香長期有染。某晚，歡愉過後的修三郎發現佑香躺在血泊之中，隨即兩個蒙面男子將其綁架，並要挾他同意與蒙面人分享紗織的身體。被逼無奈，修三郎答應這個屈辱性的條件。而這也為紗織打開通往未知世界的大門…</desc>
    <date>2025-04-25</date>
  </programme>
</tv>
