<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250412204923 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250412.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250412&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250412001000 +0800" stop="20250412013000 +0800">
    <title lang="zh">九號囚室女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一群年輕女子被懷疑是反對政權的政治犯而被送到軍營。她們赤身裸體被帶到一個女子監獄中，枷鎖、虐待和酷刑是為了馴服所有不得不忍受監獄長“喜悅”的女囚。4個不堪忍受的裸體女人，設計一個同性戀狂歡場面，引起一名警衛的加入，然後打昏警衛再用鑰匙打開鎖住她們的枷鎖，逃離了女監。她們滿以為能夠重獲自由，但“在逃”的她們遭到了軍隊的無情追殺</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412013000 +0800" stop="20250412031000 +0800">
    <title lang="zh">詭異的同居</title>
    <desc>[極限 JstarHD]花心男進入了兩個性感女人的家中！詭異的同居生活正式展開，晉誠與志英是炮友關係，志英要晉誠誘惑某個認識的妹妹，晉誠也對這提議心動，隔天一起前往了奇怪的母女家中，但這個家有非常多可疑的地方，跟實際年齡比起來過分漂亮的美英，還有像小孩子一樣幼稚的英熙，忙著看母女臉色的志英，以及夜晚聽見的狐狸叫聲，可疑的母女倆，真實身分究竟是？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412031000 +0800" stop="20250412045000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412045000 +0800" stop="20250412054000 +0800">
    <title lang="zh">如果只有我能說謊？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]生活在沒有謊言的世界裡的勇俊，喝了能讓人說謊的水後，開始獨自說謊，並因此贏得了愛情和公司的認可。然而，當其他人也開始喝這種能說謊的水……勇俊發現自己再也無法獨自說謊，最終走上了毀滅的道路。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412054000 +0800" stop="20250412072000 +0800">
    <title lang="zh">刺青師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]父母身後欠下外債，弟弟又身染重病，少女由美被迫進入一家詭異的妓院。 女店主阿龍愛慕由美不可得，憤而在其身上安裝貞操帶，鑰匙卻被強暴了由美的弦造吞下。 由美為拿回鑰匙挖墳剖腹，事發後被處以火燒酷刑......雕秀與雕辰是一對頂尖刺青師，雕秀被妓院老闆陷害，獲罪流放。 雕辰則霸佔雕秀女友阿玲，在其背上刺青。 不忍受辱的阿玲服毒自盡，從長崎逃回來的雕秀髮誓要跟雕辰決一勝負...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412072000 +0800" stop="20250412090000 +0800">
    <title lang="zh">食色性也</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每天有6千8百萬人在網路搜尋A片，有1/3的觀眾人口是女性！這是一部關於美國人最喜歡的特殊消遣"成人電影"的紀錄片，帶你一窺"情色片奧斯卡"頒獎典禮的背後秘辛，也記錄了免費網路影片對於成人產業的強大威脅</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412090000 +0800" stop="20250412104000 +0800">
    <title lang="zh">後宮-色慾天下</title>
    <desc>[極限 JstarHD]聖源世子偶遇華妍，對其一見傾心。但母后為了自己的政治野心將華妍許配給了他同父異母的哥哥作王后，聖源因此遠走他鄉。華妍本與家中的僕人權侑是一對戀人，為了保全戀人性命無奈入宮。
五年後殿下病重，在母后的安排下聖源大君回宮繼承了王位。此時的聖源大君遇到已成為皇嫂的華研，權利的束縛更燃燒了他心中禁忌的欲望。
而保住性命的權侑，為了報被閹割雪恨進宮當了內侍。以宮廷鬥爭為背景，三人命運交織，在愛欲和權力，激情與仇恨的矛盾衝突下，醞釀著一場悲劇。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412104000 +0800" stop="20250412122000 +0800">
    <title lang="zh">強姦的記憶</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女記者土屋名美專門負責撰寫被強姦女性的報導，在一次採訪中，她認識了曾是一家大雜誌高級編輯、如今正在到處尋找妻子的村木。村木的妻子三年前被一個仇恨他的男人強姦了，但他的妻子因為從這個男人身上得到了村木不能給她的滿足，於是離開了村木。村木的故事引起名美的興趣，而村木對名美的感情似乎也頗不一般，在他的介紹下，名美前去採訪一名曾遭遇強姦的護士，結果卻幾乎被這名護士強姦…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412122000 +0800" stop="20250412141000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412141000 +0800" stop="20250412163000 +0800">
    <title lang="zh">好色正液聯盟</title>
    <desc>[極限 JstarHD]當巨大的邪惡威脅地球時，好色正液聯盟絕對會保衛地球。蝙蝠俠與羅賓要如何與貓女合作，神力女超人與超人又會遇到怎樣的困境呢？</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412163000 +0800" stop="20250412173000 +0800">
    <title lang="zh">ASMR油壓按摩秀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩位脫衣女主播聚在一起製作最近流行的 ASMR 按摩影片。專注聆聽聲音，能感受到她們迷人的姿態和技巧。接著，受邀的猛男來到現場，為她們按摩並讓她們興奮起來……</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412173000 +0800" stop="20250412194000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412194000 +0800" stop="20250412210000 +0800">
    <title lang="zh">夫人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]自從她的英俊帥氣的丈夫，被日本人給殺死後，她丈夫僅留下他爺爺以及一名男僕人給她。一天她發現了這名男僕人在關注著她，獨守空閨的寂寞，使得她接受了僕人的目光，他們必須在爺爺的背後，進行這份禁忌的愛</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412210000 +0800" stop="20250412235000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻。這部影片糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250412235000 +0800" stop="20250413000000 +0800">
    <title lang="zh">哥哥前後我都愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]桃子與亂子兩人擔任了計程車司機，面對不景氣的壓力，它們決定拿出秘密武器來提高業績-肉體。然而事跡敗露以後，桃子被車行給開除，由於妨礙風化而逃避追捕的她，這時遇到了一個神祕男子-町田，他們不知不覺地擁抱了起來…</desc>
    <date>2025-04-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413011000 +0800" stop="20250413020000 +0800">
    <title lang="zh">如果有讓人迷戀的隱形眼鏡？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕時因意外而結婚的炳坤。以前無論做什麼都很可愛的妻子，現在只是個臃腫的大嬸。因為不想看到妻子，炳坤喝到很晚才回家，醉酒後出於好玩去看了塔羅牌，並吐露了對妻子的煩惱。塔羅牌的結果是 &lt;EIGHT OF SWORDS&gt;。大師給了他一副隱形眼鏡，說戴上這副隱形眼鏡後會像以前一樣迷戀妻子。回到家洗完澡後，炳坤戴上了隱形眼鏡。這是怎麼回事？明明是妻子，但床上卻躺著一個完全不認識的性感女人！炳坤每天都像和新女人一起生活一樣！然而，妻子逐漸展現出與以前不同的一面……</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413020000 +0800" stop="20250413031000 +0800">
    <title lang="zh">女修道</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕貌美的貴子因為與一位有婦之夫有染而導致其情人的妻子自殺，她深感內疚，為了贖罪而來到一座偏遠的修道院修行，然而貴子不知道看似平靜的修道院底下，隱藏著不為人知的罪惡...</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413031000 +0800" stop="20250413041000 +0800">
    <title lang="zh">戀人行蹤全掌握？</title>
    <desc>[極限 JstarHD]最近覺得女友宥善變得不一樣，志敏越來越不安。志敏在煩惱之際去看了塔羅牌，結果是 &lt;THE HERMIT&gt;。大師給了他一台攝影機，說只要看畫面就能看到宥善的一整天。通過攝影機，志敏真的能看到宥善的一舉一動，從在家裡放鬆的樣子到她獨自進行的隱秘行為，全都能及時觀看。然而，志敏也因此發現了宥善的一個大秘密，這個秘密讓他覺得還是不知道更好。志敏開始煩惱是否應該假裝不知道宥善的這個大秘密，繼續和她交往……</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413041000 +0800" stop="20250413060000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413060000 +0800" stop="20250413075000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]每到夜晚，她就像一個被釋放出來的魔鬼，出入在酒吧、賓館之間。貌美的約娜總是能很容易地勾引到獵物。有時，約娜在白天也抵抗不住欲望的誘惑，和一個偶然相識的男子，也能在摩天大樓的衛生間裏奮戰一番。清晨晨練的時候，約娜遇到了年輕帥氣的富家子弟阿爾斯基，約娜幾乎是主動送上門去。在一次與丈夫尼古拉斯參加的酒會上，約娜又遇見了阿爾斯基，對方又開始不斷引誘她。於是，約娜一方面要照顧家裡，一方面又要奔命於阿爾斯基那裡。約娜的一個客戶諾拉出了一本書，由約娜做宣傳。諾拉所作研究的一個方面就是關於"性上癮者"。同時，諾拉也發現了約娜就是一個性上癮者。可是約娜根本就不相信自己得病，她認為憑自己的能力一切都會好起來。但是事與願違，約娜的生活越變越糟糕。她想擺脫阿爾斯基，可對方卻窮追不捨；丈夫尼古阿斯也發現了約娜的不軌行為，將其趕出家門...</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413075000 +0800" stop="20250413092000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413092000 +0800" stop="20250413112000 +0800">
    <title lang="zh">山莊情挑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]泉鄉山莊成是個繁華、熱鬧的地方，如果卻顯得死氣沉沉，陪伴它的只有風聲和等待歸來的主人！趙文清是這個山莊的主人，在一次山難中救了黃麗雲，卻因此手上而不能人道！麗雲為了報恩而嫁給他，兩人過著恩愛的生活。日積月累，兩人卻無法享受夫妻之間的魚水之歡，直到一位研究生方永遠住進山莊後，一切都因之而改變！</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413112000 +0800" stop="20250413125000 +0800">
    <title lang="zh">色情震撼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇珊來到了海地，來找住在這裡的丈夫傑克，而傑克與一個女同性戀女管家住在一起。這名女管家介紹蘇珊給傑克的姊妹認識，使得蘇珊進入了伏都教儀式和謀殺的夢靨。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413125000 +0800" stop="20250413145000 +0800">
    <title lang="zh">索多瑪120天</title>
    <desc>[極限 JstarHD]二戰接近尾聲，在義大利的北部，法西斯成立了一個薩羅共和國。統治者在當地做盡無恥殘酷之事。他們在當地蒐羅了一大?年輕男女，把他們押送到集中營開始魔鬼式“集訓”。權貴人物和妓女們，開始對他們的肉體和精神施以驚心動魄的摧殘。他們坐在豪華的大廳裏面，聽妓女們輪流講淫蕩的故事，隨時被權貴們拉去玩弄，不容得一點反抗，否則立刻喪命。各種各樣的荒唐手段層出不窮，他們被要求舉行婚禮，當?做愛，吃糞便來“自給自足”，淪?像動物一樣的過活，卻仍然被統治者用盡殘忍的手段折磨而死。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413145000 +0800" stop="20250413163000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413163000 +0800" stop="20250413180000 +0800">
    <title lang="zh">性-不知廉恥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個年輕女子與長官發生了關係，卻發現長官其實是個性變態！不間斷的性侵及性騷擾，使她的生活就如地獄一般</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413180000 +0800" stop="20250413201000 +0800">
    <title lang="zh">這不是阿煩達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]帶你回到那遼闊美麗的阿煩達世界，體驗阿煩達是如何繁殖的…這次不是用尾巴，而是用…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413201000 +0800" stop="20250413210000 +0800">
    <title lang="zh">印度淫功</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。當欲求不滿時，只有印度淫功能夠拯救她。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413210000 +0800" stop="20250413224000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250413224000 +0800" stop="20250414000000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-04-13</date>
  </programme>
</tv>
