<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250308212308 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250308.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250308&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250308004000 +0800" stop="20250308021000 +0800">
    <title lang="zh">慾火狂蜜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇州商人杜老爺到異鄉營商，卻遇上劫匪，財物被搶，淪落它鄉，正值有一怪人相救，贈予一個箱子，並告之今世永遠不能打開。怪人助杜衣錦還鄉，並要杜日後還他一件寶貝，作為報答。十八年後，杜之女兒賽珍好奇之下打開箱子，忽有骷髏頭飛出，告之杜老爺要他女兒作為報答，杜不肯，從此，這鬼怪附在賽珍身上…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308021000 +0800" stop="20250308034000 +0800">
    <title lang="zh">貓女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]峰子是個年輕的女醫生，她年輕時與同性戀者杏子有過一段感情。而峰子如今與一位男同事交往，並被邀請至派對去做客，而當杏子知道這件事情後，回想起過去而妒火中燒，她將開始折磨峰子以及她的男友…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308034000 +0800" stop="20250308051000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚1-艷魔大戰</title>
    <desc>[極限 JstarHD]千年靈狐素素，二妹花花和三妹菲菲，行將修成正果，並已離畜類之身，住進人世。三姐妹遇上窮秀才吳明，更先後與他發作關系。豈料吳是五通神魔的化身，賴吸女精養生。不久三女漸現狐貍特性，隻得懸崖勒馬，聯手抵抗引誘，後得老道士之助，剛才消滅淫魔。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308051000 +0800" stop="20250308053000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]服務了銀行6年的民基被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308053000 +0800" stop="20250308073000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308073000 +0800" stop="20250308085000 +0800">
    <title lang="zh">慾火的肌膚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]出身於任俠一家的小柳，與銀次郎相愛，而在組裡的老大被殺害後，一切都被改變了，為了替老大復仇，為了拯救銀次郎，小柳必須展開行動…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308085000 +0800" stop="20250308112000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308112000 +0800" stop="20250308124000 +0800">
    <title lang="zh">六個瑞典女孩在監獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]六個瑞典女孩因為從事情色活動被捕入獄，為了改善條件與獄長起了衝突，獄長為了進行州長競選，答應她們如果她們能夠在與警衛的棒球比賽中獲勝，就允許她們享有工作假期，於是女孩們各展所長…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308124000 +0800" stop="20250308143000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308143000 +0800" stop="20250308160000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶用計娶得了李瓶兒，不但害死花子虛更傷害了蔣竹山，為了報復西門慶，蔣竹山給了春梅跟金蓮藥酒，打算毒害西門慶。而潘金蓮與陳經濟的姦情被人發現，也造成了一連串的悲劇發生…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308160000 +0800" stop="20250308174000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308174000 +0800" stop="20250308192000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308192000 +0800" stop="20250308210000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308210000 +0800" stop="20250308215000 +0800">
    <title lang="zh">大田世博色氣滿滿的偷情少婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在平日午後的閒暇時光，於世博廣場遇見的美麗少婦和她的外遇對象。她說必須在丈夫不知情的情況下迅速完成這段偷情並回家。悠閒地喝完咖啡後，一進入汽車旅館就變得狂野的誘人少婦。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308215000 +0800" stop="20250309000000 +0800">
    <title lang="zh">紅字</title>
    <desc>[極限 JstarHD] 綺勳（韓石圭飾）是名出色的刑警，然而在私人生活卻沒有著到道德之外的選擇：他在妻子之外還有著一個熱辣的情人。妻子秀賢（嚴智媛飾）端莊優雅、溫柔賢慧，酒吧歌手佳喜（李恩珠飾）充滿著誘惑力。她們撐起了他生活的另一面。一天他接到任務調查照相館主人兇殺案，死者妻子慶熙（成賢娥飾）成為最具嫌疑的人選，然而這個女人卻自有一股難言的魅力，他感到自己已經沉醉其中。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309000000 +0800" stop="20250309010000 +0800">
    <title lang="zh">如果說什麼就能實現？！</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世上所有的不幸都降臨在倒楣女佳英身上。佳英感嘆自己無論是戀愛還是其他事情都以失敗告終，於是找到了塔羅牌大師，她的結果是 &lt;THE MAGICIAN&gt;。大師給了她一個小對講機，告訴她這是能實現所說話語的對講機。真的，只要對著對講機說話，馬上就能實現。佳英利用這個神奇的能力，找到了過去的男友們戲弄他們，並在各處撈錢，滿足自己的私欲。然而，有一次她對著對講機說錯了話，意識到了言語的重要性，開始謹慎行事。某次醉酒後，她對著對講機說了不該說的話……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309010000 +0800" stop="20250309024000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309024000 +0800" stop="20250309041000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309041000 +0800" stop="20250309060000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309060000 +0800" stop="20250309075000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309075000 +0800" stop="20250309091000 +0800">
    <title lang="zh">白肉豐臀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹SS黨衛軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309091000 +0800" stop="20250309113000 +0800">
    <title lang="zh">蛇姬-極樂誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材泰國民間百年傳說…超尺度情慾一刀未剪！泰國鄉野有則傳說，當凶神靈蛇逐漸長大，將會與一名人類女孩相戀，並且為了守護戀人，不計任何代價……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309113000 +0800" stop="20250309133000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309133000 +0800" stop="20250309150000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309150000 +0800" stop="20250309175000 +0800">
    <title lang="zh">帝國豔情史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡裡古拉王荒淫無度，兇殘暴虐的一生，他長期與妹妹保持著不倫之情，心理和精神上都極度不正常，所以他的所有行?都伴隨著荒謬、瘋狂和不可理喻。這部影片糾纏在亂倫、異性戀、同性戀和肆意妄?的酷刑和殺戮之間，除了慾望還是慾望。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309175000 +0800" stop="20250309194000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309194000 +0800" stop="20250309210000 +0800">
    <title lang="zh">窺情公寓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麻夕夫妻倆和患有失智症的公公同住，某天住在對面的生島撿回了麻夕所丟棄的電風扇，為麻夕深深著迷的生島從此開始了窺視麻夕私生活的日子……。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309210000 +0800" stop="20250309220000 +0800">
    <title lang="zh">如果我一夜之間變成美女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暗戀朋友男友鐘敏的延熙。延熙總是對漂亮的朋友感到自卑。為了整理複雜的心情，她去看了塔羅牌，結果是 &lt;FIVE OF SWORDS&gt;。塔羅牌大師給了她一種據說能變漂亮的化妝品，半信半疑的她試用了，結果變成了180度不同的超級美女。延熙最終誘惑了鐘敏，讓他和朋友分手，並佔有了他。然而，美麗的延熙的容貌不僅吸引了鐘敏，還吸引了許多其他男人，她像女王蜂一樣統治著無數男人。對美貌延熙的渴望的男人越來越多，而鐘敏的執著也越來越嚴重。</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309220000 +0800" stop="20250310000000 +0800">
    <title lang="zh">華魁</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明治中期，各層次的藝妓仍是富人心儀和追求的物件，而兩大花魁菖蒲太夫與揚羽太夫則為其中翹楚，但是就算身為花魁，還是會為了錢財接待一些圖謀不軌的客人。其中菖蒲花魁深愛販賣草紙的年輕人，兩人經常偷偷幽會，這樣的日常某天卻出現了變化……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250310000000 +0800" stop="20250311000000 +0800">
    <title lang="zh">不單是教師之性愛成人課</title>
    <desc>[極限 JstarHD]堅強陣容！日本知名AV男優女優主演！家教老師系列再度刺激登場！千穗因兒子五郎大學升學問題而苦惱。某天，與朋友聊天過程中得知了一位超級家庭教師吉光，得知此消息的千穗毫不猶豫馬上聯絡這位老師。但上了幾堂課後，吉光發現自己無法激起五郎的幹勁，於是將此事告知千穗，並以替五郎找尋適合的老師為名義，開始貪圖千穗的美色。不久後吉光找到了一位年輕貌美的課外輔導老師佐藤美，自從她來後，五郎的實力明顯逐漸提升並且順利的考上了大學……</desc>
    <date>2025-03-10</date>
  </programme>
</tv>
