<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250330023420 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250330.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250330&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250330015000 +0800" stop="20250330030000 +0800">
    <title lang="zh">黑白墮落理髮店探險記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]頭髮不剪，改剪下半身的理髮店！？參觀完韓國傳統市場後，Mark 和 Leo 在連宇的介紹下前往一家特別的理髮店。推開門進去後，兩人看到年輕姑娘們的引導，露出燦爛的笑容。穿著白色袍子的性感女理髮師們，將兩人的褲子脫下，讓他們沉浸在女理髮師的溫柔手中。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330030000 +0800" stop="20250330044000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330044000 +0800" stop="20250330064000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330064000 +0800" stop="20250330083000 +0800">
    <title lang="zh"> 姦情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]達裡奧夫婦在日常生活中已沒有了往日的激情，婚姻生活變得越來越平淡，達裡奧夫人瑪爾塔只有在夢幻中與不同的男人在不同的環境發生婚外情，夢境中放蕩，瘋狂的性愛似乎才能獲得身心的滿足。她將夢中的情境一一在日記中記錄了下來。夢幻似乎變成了真實，婚姻的危機卻不斷加深...... 虛幻與真實的矛盾將如何對待?</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330083000 +0800" stop="20250330100000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330100000 +0800" stop="20250330123000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330123000 +0800" stop="20250330142000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330142000 +0800" stop="20250330160000 +0800">
    <title lang="zh">美麗.誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]家境優渥的伊莎貝爾芳華十七，美得令人屏息，她在夏日海邊邂逅了德國男孩並初嚐禁果，秋天的她卻開始暗地與不同中年男子秘密援交，直到冬天時一位老翁在激情中暴斃身亡，才讓她的雙重身份曝光，進而引發一場軒然大波。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330160000 +0800" stop="20250330174000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩的果實</title>
    <desc>[極限 JstarHD]誠高中時因為妹妹的被性侵未遂而犯了一起傷害事件，斷送了甲子園的夢，五年後的現在在玻璃店上班，以成為職業保齡球手為目標。一天因為夫妻吵架回家的妹妹，勾起了誠對於五年前的回憶，過去的自卑與貪婪，也一併回來了…</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330174000 +0800" stop="20250330192000 +0800">
    <title lang="zh">野性任務</title>
    <desc>[極限 JstarHD]CAT父暴斃，遺下考古日記，列錄二次世界大戰日軍秘密埋於菲律賓森林之戰利寶藏資料。憂傷又野性的她遂應密友安娜及小丸子邀請，到菲律賓散心兼尋寶。CAT之父實為偽鈔黨漏網主腦，香港臥底殺手國棟亦赴馬尼拉，誘捕在逃頭目周祥了結全案立功自保。安娜和男友李察及小丸子陪伴CAT到森林度假村，途中惹豔的小丸子色誘李察與安娜爭欲；同時國棟冒充森林專家向CAT自薦，以收集CAT父罪證；匪首周祥亦尾隨虎視；CAT只顧尋寶，哪知危機四伏。最後的爭鬥拉開了序幕......</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330192000 +0800" stop="20250330210000 +0800">
    <title lang="zh">激情信箱</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丁度·巴拉斯設立了一個對女性開放的私密信箱，隨後收到了諸多女性關於性的信件、照片和影片，各式不同的性故事，吐露了一個個埋藏在心底不為人知的的秘密。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330210000 +0800" stop="20250330223000 +0800">
    <title lang="zh">罪人-女色情狂日記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]琳達·瓦格斯在一家酒吧接奧爾蒂斯，她在一家與瑪麗亞·托萊達諾合作的女同性戀節目中工作。她引誘他，打電話報警自殺。奧爾蒂斯因涉嫌謀殺而被拘留。奧爾蒂斯的妻子羅莎拜訪了琳達的一位朋友，安娜·德·蒙特裏伯爵夫人，她告訴她琳達是如何在公平的環境中被奧爾蒂斯襲擊後，進入性和毒品的漩渦中的。琳達成了伯爵夫人的情人，然後與伯爵夫人的男友阿爾貝托發生了災難性的戀情。羅莎還遇到了瑪麗亞，瑪麗亞拿著琳達的日記，她講述了一個假醫生是如何讓她遠離毒品，變成了一個色情狂。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250330223000 +0800" stop="20250331000000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶生性風流陰險奸詐，藉著候補提刑官之威勢欺淩百姓，淫人妻女，西門慶看中潘金蓮的美貌，逐要求王婆從中設計讓他得逞獸慾，事後武大郎知道而找上西門慶，被打成重傷臥床不起，西門慶更甚而下毒害死武大郎，武松得知憤而找西門慶報仇，卻中西門慶的設計，殺了人將被判死罪，潘金蓮為求武松免於死罪，於是答應西門慶的要求納為五娘，而武松發配海南服刑，從此潘金蓮深入西門府受到西門慶的姦淫，忍辱偷生只為再見武松一面。</desc>
    <date>2025-03-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331000000 +0800" stop="20250331011000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331011000 +0800" stop="20250331032000 +0800">
    <title lang="zh">一千零一夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述天真的窮小子阿拉丁愛上了一個女奴蘇瑪洛，成為她挑選的新主人。蘇瑪洛為他帶來初嘗性愛的快樂，並給他講書上描述的各種情色故事。不久嫉妒的奴隸主搶走了蘇瑪洛，阿拉丁四處尋找著她，並在路上聽到了旅行者們向他講述的各自悲情或浪漫的愛情故事…</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331032000 +0800" stop="20250331051000 +0800">
    <title lang="zh">性愛巴士</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在紐約這個充滿各色人種的大蘋果之都，每個人都有自己的愛情或性問題，治療師蘇菲和丈夫的性生活充滿挫敗；詹姆斯雖然有個忠實可愛的男友，卻依然揮不去內心底層的寂寞，男女、男男、女女、藝術、音樂和政治，他們都來到「巴士」俱樂部，展開一段段心靈與肉慾的極限探險。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331051000 +0800" stop="20250331070000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331070000 +0800" stop="20250331084000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331084000 +0800" stop="20250331101000 +0800">
    <title lang="zh">探險的糖果</title>
    <desc>[極限 JstarHD]身為處女的糖果，對於性愛充滿了好奇，卻沒有人可以教導她，她決定開始累積經驗，從此一段段屬於糖果的冒險就這樣開始…</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331101000 +0800" stop="20250331114000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331114000 +0800" stop="20250331132000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的獵物</title>
    <desc>[極限 JstarHD]東京一棟豪宅發生了一起強姦案，被害人為企業家年輕的妻子"優"，她傷痕累累的被拋棄在現場。負責這起案件的年輕女警"紀子"發現優身上有些奇怪的傷痕，而優卻央求紀子不要告訴他人。看似體面的上流社會夫人背後隱藏了不可告人的秘密，越深入調查，進走入一場不可思議的怪誕世界。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331132000 +0800" stop="20250331154000 +0800">
    <title lang="zh">歌舞伎町24小時愛情摩鐵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想考進五星級飯店的阿徹，瞞著女友在愛情摩鐵討生活，每天處理房客千奇百怪的需求，還得和皮條客、性工作者打交道。 今天和往常並無二致，但阿徹並不曉得，女友為了推出個人專輯，準備和唱片製作人陪睡！</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331154000 +0800" stop="20250331172000 +0800">
    <title lang="zh">激情信箱</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丁度·巴拉斯設立了一個對女性開放的私密信箱，隨後收到了諸多女性關於性的信件、照片和影片，各式不同的性故事，吐露了一個個埋藏在心底不為人知的的秘密。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331172000 +0800" stop="20250331192000 +0800">
    <title lang="zh">關不住的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]祥敏有個自閉症的兒子，為了送他參加特殊營隊，她孤身一人來到芬蘭。奇弘是名建築師，外派到芬蘭，女兒飽受憂鬱症所苦，正在接受治療，妻子的精神也不穩定。某天，兩人剛好因為孩子參加同一個營隊。從起初的一片沉默，漸漸感到莫名地放鬆，甚至開始敞開心房。突然來襲的暴風雪，將兩人困在湖畔小屋中，竟一時意亂情迷，不可自拔。隔天，兩人道別後各自回歸原本的平靜生活。某日，兩人在首爾再度巧遇，本該留在心中的那段異國情緣，再度席捲而來，開始動搖他們各自平淡無奇的已婚生活……</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331192000 +0800" stop="20250331210000 +0800">
    <title lang="zh">極度獸性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Penny（吳家麗）與Wendy（彭丹）本是好友，亦是保險界同事，直至Wendy被公司提升時，Penny發現Wendy偷取自己的電腦客戶資料，Penny憤怒之餘，更發覺歲月不留人，自己人老色衰，不及Wendy，便決定赴外地尋求保青春的方法，得到高科技注射蛇血清的養生法，回港向Wendy大報復。突然Penny體內的蛇血清起變化，變成體內另一毒素。Penny為解體毒，四處殺人，吸取骨髓解毒。督察Sam（林保怡）接手追查，發覺Penny與Wendy的嫌疑最大，更周旋兩女之間，Penny設局令Wendy含冤吞槍自殺，Sam最後發現Penny為兇手，但Penny已付出代價，慘不忍睹……。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331210000 +0800" stop="20250331220000 +0800">
    <title lang="zh">如果我一夜之間變成美女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暗戀朋友男友鐘敏的延熙。延熙總是對漂亮的朋友感到自卑。為了整理複雜的心情，她去看了塔羅牌，結果是 &lt;FIVE OF SWORDS&gt;。塔羅牌大師給了她一種據說能變漂亮的化妝品，半信半疑的她試用了，結果變成了180度不同的超級美女。延熙最終誘惑了鐘敏，讓他和朋友分手，並佔有了他。然而，美麗的延熙的容貌不僅吸引了鐘敏，還吸引了許多其他男人，她像女王蜂一樣統治著無數男人。對美貌延熙的渴望的男人越來越多，而鐘敏的執著也越來越嚴重。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250331220000 +0800" stop="20250401000000 +0800">
    <title lang="zh">黑幫大佬和我的365日2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對情侶久別重逢，但兩人的新開始卻因一名神秘男子而變得十分複雜，這個神秘男子為了進入女方的生活以獲取她的芳心和信任，將不惜一切代價。</desc>
    <date>2025-03-31</date>
  </programme>
</tv>
