<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250628100956 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250628.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250628&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250628001000 +0800" stop="20250628015000 +0800">
    <title lang="zh">色情男女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]票房接二連三失利的新晉導演阿星，在前路茫茫下，突然獲一個時機拍攝一部題材低俗的三級片。幾組戲拍完後，阿星觀看毛片，覺察全片充溢團體作風、模糊不清的影像，還有夢嬌差勁的演技。監製阿蟲對其極為不滿，阿星意志消沉，在女友阿May的鼓舞下振作起來。但好景不長，正當阿星開香檳慶賀成電影之後，片廠內突然發作大火，他的心血毀於一旦…</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628015000 +0800" stop="20250628033000 +0800">
    <title lang="zh">色色的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]沒有男人就一夜也睡不好的好色女人們勾引男人的方法大公開，哥哥啊～
春兒一直對親切且為自己奉獻的老公希敦與自己的婚姻生活感到滿足地生活著，某天希敦的大學學妹恩雅突然來拜訪，春兒雖然感到很驚慌，但對方是老公的大學學妹，所以不僅沒有露出討厭的神情，還視對方如自己的妹妹般照顧，但恩雅就像在訕笑春兒一般明目張膽地誘惑希敦...深陷於恩雅誘惑中的希敦終究還是與恩雅發生了性關係，知道了這件事的春兒既衝擊又絕望地衝出家門並哭著打電話，春兒的舊情人龍俊便跑來向希敦跟恩雅做出令人震驚的宣言...他們如蜘蛛網般錯綜復雜的關係，究竟結尾是？</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628033000 +0800" stop="20250628044000 +0800">
    <title lang="zh">女老師的地獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]新任女教師小百合，一天試圖拯救一名被攻擊的女學生，然而卻失手反遭到強暴，這時一名默默盯著這一切的男老師，藉此拐騙小百合，一個屈辱、淩虐的地獄，正等待著小百合…</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628044000 +0800" stop="20250628063000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628063000 +0800" stop="20250628083000 +0800">
    <title lang="zh">十日談</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材於喬萬尼·薄伽丘小說《十日談》。包括七個故事：一個年輕人兩次被騙，但最終發了財；一個年輕人冒充聾啞人混進修道院，亂了修女們的芳心；一名家庭主婦巧妙對付打斷她偷情的丈夫；一個惡棍欺騙臨終的教士；三兄弟謀殺妹妹的男友；一對青年男女屋頂偷情，被女方父母發現；一個教士出一惡招，能讓他當著人家丈夫的面姦汙對方妻子。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628083000 +0800" stop="20250628103000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628103000 +0800" stop="20250628113000 +0800">
    <title lang="zh">醉淫拳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。江湖流傳的醉淫拳，其威力無比，沒有女人逃得過。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628113000 +0800" stop="20250628130000 +0800">
    <title lang="zh">色情震撼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇珊來到了海地，來找住在這裡的丈夫傑克，而傑克與一個女同性戀女管家住在一起。這名女管家介紹蘇珊給傑克的姊妹認識，使得蘇珊進入了伏都教儀式和謀殺的夢靨。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628130000 +0800" stop="20250628145000 +0800">
    <title lang="zh">上司的處罰</title>
    <desc>[極限 JstarHD]岡本夫婦的豪華住宅是由妻子香織的娘家贊助買下的，俊吾夫妻過著幸福快樂的生活。有一天，俊吾邀請了一個重要客戶的總裁到他家，但卻不小心得罪於他，因此俊吾被他的主管嫌棄。為了老公，香織試圖說服他主管，但卻犯了一個荒謬的錯誤‥</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628145000 +0800" stop="20250628160000 +0800">
    <title lang="zh">淫魔都市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]北朝鮮向日本宣戰，首相倉皇逃往國外，東京情勢已經完全失控。阿宅勢力崛起的秋葉帝國和最後一塊淨土-女村避難所之間的戰鬥依舊水深火熱。
此外，美國國防部派來的機器人安妮，暗中調查這兩方勢力；棲身在女村的望月則思索著怎麼從秋葉帝國把被軟禁的桃子救回來；而沒有變成淫屍的真司，成了女村的研究對象。在這場混亂的漩渦當中，各懷鬼胎的戰爭愈演愈烈…。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628160000 +0800" stop="20250628175000 +0800">
    <title lang="zh">生命翻筋斗</title>
    <desc>[極限 JstarHD]海蒂對未知的世界同樣充滿了好奇。偷吻母親的男友卻被母親撞個正著之後，海蒂選擇了逃避。離家出走的海蒂前往一座叫金德拜恩的小城。在酒吧海蒂認識了帥氣的男人喬，這個男人又一次帶給海蒂能夠得到安寧的幻想。在陌生的地方，海蒂在迷亂裡慢慢成長；喬也在體驗學會正視自我……...</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628175000 +0800" stop="20250628194000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628194000 +0800" stop="20250628210000 +0800">
    <title lang="zh">紅髮女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]庫佐伊郎和塔可由紀夫是一對非常好的工友。 一天他們強姦了老闆的女兒。一次兩人在回家的路上遇到一名單身女子,庫佐伊郎將她留宿在家裡,並和她引出一段戀情。 而老?的女兒也要求塔可由紀夫對她負責,因為她和他都是第一次,還因此懷了孕。 塔可由紀夫原本就一直暗戀著老闆的女兒,兩人於是順理成章的走到了一起。 庫佐伊郎和單身女子在經歷了一次荒誕事件之後感情也得到了進一步的加深...</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628210000 +0800" stop="20250628222000 +0800">
    <title lang="zh">虐花女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]片桐誠在童年撞見母親與黑人上床，而舉槍射殺瞭Jimmy，從此留下瞭心理陰影。因為這次經歷，誠直到30歲也被心理性陽痿而困擾，始終不敢與女性接觸。因為母親工作的關系，誠自幼對母親店裡的繩縛調教耳濡目染，平時的嗜好是看著被繩縛的女性照片自慰。誠的老闆遠山千造苦於無法完全征服並奴化自己高傲的妻子靜子,把調教的任務交給瞭他所認為具有這方面才華的誠。誠卻在一次次的調教中愛上瞭靜子，並克服瞭自己的心理障礙….</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250628222000 +0800" stop="20250629000000 +0800">
    <title lang="zh">79汽車旅館</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對戲劇演員配偶，在汽車旅館停留後，意外地在他們的汽車後車箱中找到了一具屍體。 他們把車停在現場然後去報警，當他們到達時，他們驚奇地發現屍體消失，而在一個完全不同的地方發現：他們決定即興作為調查人員幫助警方解決案件。</desc>
    <date>2025-06-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629000000 +0800" stop="20250629013000 +0800">
    <title lang="zh">新金瓶梅 2008</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶父親要把西門慶培養成一名精通性學的高手，請來一名性愛女高手紫煙，教授給他房中術和禦女功，在西門慶學成之後，他打算外出遊學。因為路上天降大雨，西門慶淋雨生病，被尼姑庵的尼姑救了一命，一日，明月照料西門慶的時候，摸到了西門慶的陽具，激動不已，西門慶看懂她的心思之後，誘使她破戒，變成了自己的妻子，並且娶回了家。不久之後，西門慶的父親逝世，他繼承了父親的萬貫家財，明月並不能滿足他的性慾，他決心外出獵艷，看中了武大郎的妻子潘金蓮，便出計謀將其弄到手。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629013000 +0800" stop="20250629031000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，
原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，
身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，
從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，
有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。
雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。
智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，
智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，
預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，
闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629031000 +0800" stop="20250629044000 +0800">
    <title lang="zh">假日人妻</title>
    <desc>[極限 JstarHD]供職於某大公司的OL高見澤花土與已婚的上司三原修三長期保持著不倫關係。每個星期五的晚上，是他們例行約會和溫存的日子。花土明知對方無法給她幸福，卻沉淪其中無法自拔。又到一個星期五，三原因為要給女兒慶生，因此撇下花土回到自己家中。晚餐過後，三原的妻子幸子接到一通神秘電話，對方將三原有外遇的秘密告訴了她。雖然幸子不事聲張，但三原心中忐忑，決定結束這段不倫之戀；而心中遭受巨大打擊的幸子，也開始放縱壓抑許久的情緒。原本便已複雜的情愛關係，卻又有人攪入其中……</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629044000 +0800" stop="20250629060000 +0800">
    <title lang="zh">九號囚室女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一群年輕女子被懷疑是反對政權的政治犯而被送到軍營。她們赤身裸體被帶到一個女子監獄中，枷鎖、虐待和酷刑是為了馴服所有不得不忍受監獄長“喜悅”的女囚。4個不堪忍受的裸體女人，設計一個同性戀狂歡場面，引起一名警衛的加入，然後打昏警衛再用鑰匙打開鎖住她們的枷鎖，逃離了女監。她們滿以為能夠重獲自由，但“在逃”的她們遭到了軍隊的無情追殺</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629060000 +0800" stop="20250629073000 +0800">
    <title lang="zh">性-不知廉恥</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個年輕女子與長官發生了關係，卻發現長官其實是個性變態！不間斷的性侵及性騷擾，使她的生活就如地獄一般</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629073000 +0800" stop="20250629090000 +0800">
    <title lang="zh">濕潤的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]前脫衣舞皇后紅玫瑰，現今卻成為了在路邊表演的表演者，然而她還要負擔起撫養孩子的責任並且兼顧她的愛情</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629090000 +0800" stop="20250629110000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629110000 +0800" stop="20250629124000 +0800">
    <title lang="zh">十一天十一夜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]還有十一天，邁克爾就要和自己深愛的未婚妻步入婚姻的殿堂了，就在這個節骨眼上，邁克爾遇見了名為薩拉的神秘女子，薩拉主動向他投懷送抱，面對如此誘惑，縱使婚期將近，邁克爾也再不能自持。整整十一天十一夜，邁克爾沉浸在薩拉的世界裡無法自拔，即便未婚妻已經發現了他的不忠，他也無法離開薩拉的懷抱，當第十一天結束，他和薩拉的關係會走向何處呢？</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629124000 +0800" stop="20250629144000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629144000 +0800" stop="20250629164000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629164000 +0800" stop="20250629181000 +0800">
    <title lang="zh">天降豔福不是福</title>
    <desc>[極限 JstarHD]莫多七老婆的產業平步青雲，事業有成後，遂一口氣買下了同棟四五六樓三戶公寓，自己與老婆住四樓，並將情婦秘書安排在五樓，樓上樓下春色無邊。某日，售車員趙欣欣以香車美人的銷售手法，在朋友馬屁精的計畫下順利的搬進六樓。此時莫多七背著老婆周旋在三個女人之間，享受著齊人之福！莫多七由於縱欲過度導致體力漸失，甚至借助外售的補藥，最後在醫生的警告才減少房事，莫多七只好求助馬屁精代他去滿足那兩個女人。但馬屁精根本無法滿足她們，造成兩個女人因為寂寞而相遇在PUB，才明白莫多七的一夫多妻計畫，決定攜手報復！</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629181000 +0800" stop="20250629193000 +0800">
    <title lang="zh">窺情公寓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]麻夕夫妻倆和患有失智症的公公同住，某天住在對面的生島撿回了麻夕所丟棄的電風扇，為麻夕深深著迷的生島從此開始了窺視麻夕私生活的日子……。</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629193000 +0800" stop="20250629210000 +0800">
    <title lang="zh">淫蕩車中女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對變態夫婦耽於尋求肉體歡愉上的刺激，但一些慣常的做法已很難令他們得到滿足。 為了追求更大的滿足感，他們在一個滂沱雨夜綁架了美麗清純的女大學生池田美智代。 男人不僅奪去了美智代的貞操，還和妻子一同對其進行各種各樣的虐待與淩辱。 美智代伺機逃跑，最後反被囚禁於一個逼仄的箱子中。 壞事做盡的夫婦最終決定放走美智代，讓她報警，以成就夫婦倆的罪惡之名，震驚社會。 但結果卻事與願違......</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629210000 +0800" stop="20250629224000 +0800">
    <title lang="zh">致命計謀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世熙就讀高中的時候，爸爸最信任的左右手成俊在背後設計陷害，導致公司破產，爸爸也因此自殺身亡，並遺留下大筆債務。年紀尚輕的世熙根本還不起這筆高利貸，成俊便順勢以此為藉口，佔有了世熙青春的肉體…</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250629224000 +0800" stop="20250630000000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-06-29</date>
  </programme>
</tv>
