<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250220003202 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250220.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250220&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250220013000 +0800" stop="20250220030000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220030000 +0800" stop="20250220044000 +0800">
    <title lang="zh">致命計謀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世熙就讀高中的時候，爸爸最信任的左右手成俊在背後設計陷害，導致公司破產，爸爸也因此自殺身亡，並遺留下大筆債務。年紀尚輕的世熙根本還不起這筆高利貸，成俊便順勢以此為藉口，佔有了世熙青春的肉體…</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220044000 +0800" stop="20250220063000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220063000 +0800" stop="20250220080000 +0800">
    <title lang="zh">年輕的丈母娘2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]無法控制性欲的年輕丈母娘，與迷戀上她的女兒男友，
彩英不滿意與自己年齡相仿的繼母沙紀，
正苦惱該怎麼把她趕出家門，
爸爸去海外出差了一段時間，彩英偷看見沙紀自慰的樣子，
彩英此時也厭倦了交往中的男友賢秀，為了和男友自然分手，
她以把沙紀趕出家門為由，要求賢秀跟沙紀做愛，
賢秀雖然拒絕這無理的要求，彩英卻以不做就分手威脅，
最終賢秀在不知道彩英目的下，來到家中成功誘惑沙紀做愛，
床上越來越激烈，賢秀也陷入了沙紀的魅力···
彩英的計畫究竟能否成功？</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220080000 +0800" stop="20250220094000 +0800">
    <title lang="zh">擋不住的瘋情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]電腦公司經理孫志輝過著雙重人格的乖僻生活。白日裡在公司勤勞做事，對女人與金錢嗤之以鼻；夜晚卻末尾百般設法接近自己的夢中情人 ——電視臺當紅掌管人黃潔怡。孫志輝不只搬到黃所住公寓的對面用望遠鏡監視其的一舉一動，更用錄影機跟蹤拍攝，並用鐵棒經驗了所有對黃潔怡無禮或是希圖接近她的男人。一次偶然的時機，孫志輝對於黃潔怡和她的有錢男友查理的恩愛妒火中燒，查理在黃潔怡身邊的頻頻出現讓孫志輝再也無法忍受，於是在二人訂婚的假面舞會上，孫志輝終於末尾採取舉動…</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220094000 +0800" stop="20250220112000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220112000 +0800" stop="20250220124000 +0800">
    <title lang="zh">妻情六慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因為家人的關係，一對夫妻展開了彼此都不情願的婚姻生活。婚後妻子與各式各樣的男子搞不倫，彌補寂寞的情緒。某日，她遇見了丈夫的朋友，感受到奇妙的情緒，兩人陷入了愛慾情網……</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220124000 +0800" stop="20250220141000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220141000 +0800" stop="20250220154000 +0800">
    <title lang="zh">縱情欲海2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米拉，因父母離異而性格不羈，在生活上更是放浪形骸，感情世界無所歸依的她，不停地在尋找一片自己的天空…阿基，一個曾經的拳擊手，有著強壯的身體，開一輛彪悍的摩托車，崇拜吉姆莫里森，有毒癮，過著放縱的生活，擁有去遠方旅行的夢想，和兒子喬納斯一起生活。阿基在一個酒吧偶遇米拉，兩人一見傾心，米拉從性開始漸漸接觸到了他的生活。每天工作的勞累和肉欲，使兩人越來越走向貪婪，他們開始放棄了工作，整天在家中做愛。隨著米拉漸漸深入阿基的生活，阿基發現自己越來越難以掩蓋不想被心愛的人知道的自己生活的另一面。談談過去的往事，回想自己的蜜月時光，驅使他們的好奇心慢慢地擴大...米拉以為這只是一場遊戲，愛情可以很快地結束，但是這次她動真心了，她也付出了，可是命運在和她開玩笑，愛情的結局讓她心碎...</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220154000 +0800" stop="20250220175000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220175000 +0800" stop="20250220192000 +0800">
    <title lang="zh">蜜桃成熟時33D</title>
    <desc>[極限 JstarHD][極限 JstarHD]朗仔與他的3名好友在海邊租了一間渡假屋溫習應付畢業考試,發現四名美女同學千、西西、珍與米亞搬到了隔壁。 其中最美的校花千,其實暗戀朗仔但卻無膽入情關。朗仔回家睡覺,半夜忽然狂風大作。 在強壓電流中出現一位全裸美少女,自稱叫"未來",是從2046年經時光機回到2011年,找尋完美基因的,因為在2046年,外星人已用輻射令地球男女失去生殖能力。 所以她被派來地球尋找好男人的完美基因帶回去</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220192000 +0800" stop="20250220210000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220210000 +0800" stop="20250220231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250220231000 +0800" stop="20250221000000 +0800">
    <title lang="zh">18歲的老處女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]作為“失貞類喜劇“的狂熱者，18歲的她不顧一切地努力想要在畢業前夕成為女人。身邊伴隨著眾多性欲旺盛的青少年，她跟別人上床似乎是件易如反掌的事。不幸的是，說的比“她做的”容易得多了……</desc>
    <date>2025-02-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221004000 +0800" stop="20250221021000 +0800">
    <title lang="zh">慾火狂蜜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇州商人杜老爺到異鄉營商，卻遇上劫匪，財物被搶，淪落它鄉，正值有一怪人相救，贈予一個箱子，並告之今世永遠不能打開。怪人助杜衣錦還鄉，並要杜日後還他一件寶貝，作為報答。十八年後，杜之女兒賽珍好奇之下打開箱子，忽有骷髏頭飛出，告之杜老爺要他女兒作為報答，杜不肯，從此，這鬼怪附在賽珍身上…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221021000 +0800" stop="20250221034000 +0800">
    <title lang="zh">貓女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]峰子是個年輕的女醫生，她年輕時與同性戀者杏子有過一段感情。而峰子如今與一位男同事交往，並被邀請至派對去做客，而當杏子知道這件事情後，回想起過去而妒火中燒，她將開始折磨峰子以及她的男友…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221034000 +0800" stop="20250221051000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚1-艷魔大戰</title>
    <desc>[極限 JstarHD]千年靈狐素素，二妹花花和三妹菲菲，行將修成正果，並已離畜類之身，住進人世。三姐妹遇上窮秀才吳明，更先後與他發作關系。豈料吳是五通神魔的化身，賴吸女精養生。不久三女漸現狐貍特性，隻得懸崖勒馬，聯手抵抗引誘，後得老道士之助，剛才消滅淫魔。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221051000 +0800" stop="20250221070000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]服務了銀行6年的民基被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221070000 +0800" stop="20250221085000 +0800">
    <title lang="zh">不倫的後裔</title>
    <desc>[極限 JstarHD]皮膚科醫生秀智在上班的路上，遭到陌生人的跟蹤及恐嚇，幸而偶然路過的軍中大尉權大有協助她脫困。隨後，兩人在皮膚科再次相遇，發現彼此都有好感。因為丈夫的出軌，婚姻生活一直不幸福的秀智，慢慢陷入了危險的偷情遊戲…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221085000 +0800" stop="20250221105000 +0800">
    <title lang="zh">十日談</title>
    <desc>[極限 JstarHD]取材於喬萬尼·薄伽丘小說《十日談》。包括七個故事：一個年輕人兩次被騙，但最終發了財；一個年輕人冒充聾啞人混進修道院，亂了修女們的芳心；一名家庭主婦巧妙對付打斷她偷情的丈夫；一個惡棍欺騙臨終的教士；三兄弟謀殺妹妹的男友；一對青年男女屋頂偷情，被女方父母發現；一個教士出一惡招，能讓他當著人家丈夫的面姦汙對方妻子。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221105000 +0800" stop="20250221122000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221122000 +0800" stop="20250221143000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221143000 +0800" stop="20250221162000 +0800">
    <title lang="zh">七年之癢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]湯姆·尤厄爾送他的妻子和兒子到緬因州避暑後，最近幻想有外遇的他遇見一個22歲白膚金髮的電視模特兒，在他家樓上租了公寓，他邀請女孩下樓喝飲料。他在美女鄰居的誘惑中和他幻想他的妻子來捉姦之間受盡折磨和考驗。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221162000 +0800" stop="20250221181000 +0800">
    <title lang="zh">馬德里慾亂事件</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一位西班牙女大學生在接受記者採訪時，迷上了這位老男人記者。他引誘她到他的房間，兩個被鎖在浴室，在這種奇怪場合裏上演兩天的不倫激戰…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221181000 +0800" stop="20250221194000 +0800">
    <title lang="zh">辣手激情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]可潔自接任高院檢察官之後，即以女性代言人自稱，舉凡所有的女性案件，在她的手中，大都能得到法律上公正的處理。安琪自外與男友吵架歸家，在回家途中，碰到一個精神失常的流浪漢，流浪漢借機向她搭訕，令她大皺眉頭，憤而直駛地下道，不料竟遭人攻擊，並以蟲蟻爬行其身、嗅吻其高跟鞋後，再予以強姦</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221194000 +0800" stop="20250221210000 +0800">
    <title lang="zh">迷途</title>
    <desc>一個美麗的女孩與一個搖滾明星勾搭在一起，經過一夜的纏綿後他離開了，可是她卻已經深深愛上了他。她決定與男人的女友遊遍歐洲尋找他。過程中遇到了一群騎重機的流氓以及一群魔鬼崇拜者，整趟旅程反而成為性愛之旅。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221210000 +0800" stop="20250221233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250221233000 +0800" stop="20250222000000 +0800">
    <title lang="zh">人妻愛幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在海濱小鎮悠然度假的阪本夫婦過著飲食無憂的富裕生活，美麗迷人的妻子紗織，漫步在海灘時，儼然一道令人癡迷的風景，引得青年學子們競相觀看和遐想。這令紗織的丈夫修三郎憂心不已，他甚至暗中雇用偵探調查妻子的行蹤。
與此同時，修三郎和新宿的脫衣舞娘佑香長期有染。某晚，歡愉過後的修三郎發現佑香躺在血泊之中，隨即兩個蒙面男子將其綁架，並要挾他同意與蒙面人分享紗織的身體。被逼無奈，修三郎答應這個屈辱性的條件。而這也為紗織打開通往未知世界的大門…</desc>
    <date>2025-02-21</date>
  </programme>
</tv>
