<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250708205952 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250708.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250708&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250708004000 +0800" stop="20250708021000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708021000 +0800" stop="20250708035000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708035000 +0800" stop="20250708054000 +0800">
    <title lang="zh">馬德里慾亂事件</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一位西班牙女大學生在接受記者採訪時，迷上了這位老男人記者。他引誘她到他的房間，兩個被鎖在浴室，在這種奇怪場合裏上演兩天的不倫激戰…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708054000 +0800" stop="20250708070000 +0800">
    <title lang="zh">十年愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中足球賽決勝時刻，主將弘也未能獲勝，學校的英雄瞬間失去朋友與自信。 一直喜歡弘也的麻裡，不忍心看他自暴自棄，甘願用肉體去安慰他。高中分別後，為了找弘也，麻裡不惜千里迢迢到新宿，無處容身的她被迫淪為妓女，陰差陽錯邂逅弘也好友康介。闊別十年，麻裡最終以妓女身份重遇同為牛郎的弘也… 初戀情人與曾渡患難的現任男友，麻理將如何抉擇﹖</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708070000 +0800" stop="20250708083000 +0800">
    <title lang="zh">櫻花劫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由美從日本來臺灣投靠親人，未尋得親人卻先遭竊，身無分文的由美四下求助，巧遇略同日語的潘志忠，志忠熱心幫忙且安排自宅提供生活所需，並承諾代為打聽親人的下落!兩人共處一室日久生情，在由美獻身後，志忠露出浪蕩子的本性，設計由美出賣肉體還賭債，志忠食髓知味後故計重施，單純的由美一再的受騙，直到由美從陪宿男子口中得知志忠抽傭之實，這才恍然大悟，在溫泉酒家工作的媽媽桑相助下，由美滿懷恨意的出現在志忠面前</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708083000 +0800" stop="20250708100000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蜜桃的男朋友鮑比偷看桃的離婚母親，被她母親發現後，反而扒光他，甚至強姦他。蜜桃認為她的母親是假正經，為了尋找他人的建議，她問向了她的繼父和她越南退伍軍人叔叔…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708100000 +0800" stop="20250708113000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708113000 +0800" stop="20250708125000 +0800">
    <title lang="zh">紅天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]護士土屋名美的男友是名拍攝色情照片的攝影師，他瞞著名美與壹名女模特保持著性愛關系。一天名美在上班時遭到兩名男病人的強奸，受傷的她回到家裏，結果發現了男友的秘密。名美傷心地離開家，因為神智模糊而在路上被車撞暈過去。開車的村木哲郎是名盜取了客戶資金後逃跑的股票經紀人，他怕名美被員警發現後追蹤到自己，於是就把名美抱上了車並乘機奸汙了她。名美醒來後俟機逃跑，結果又被村木給抓了回來。最終她能逃出村木之手嗎？還是會與村木發展出一段畸戀？</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708125000 +0800" stop="20250708145000 +0800">
    <title lang="zh">激情邊緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]JOHN與安妮在結婚前夕準備結婚時，被不明車子撞到，JOHN不幸死亡， 而安妮流產，幾近崩潰。出院後，偶遇徐文彬的妻子美秀及兒子仔仔，恰巧美秀需要請保母來照顧她的兒子。而由於美秀有心臟病，不能太劇烈興奮作愛，一天美秀為了改良夫妻感情，居然利用安妮肉體，當做結婚紀念日的禮物，從此就種下了悲劇的危機。而安妮有天意外發現徐文彬的車牌號碼，她決定帶他到墓園，請君入甕…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708145000 +0800" stop="20250708170000 +0800">
    <title lang="zh">黑天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]莉威亞年輕美麗，嫁給了年長28歲的文化權貴卡羅，過大的年齡差距，令莉威亞一直在情感和情欲上感到不滿足。一次話劇演出，莉威亞認識了年輕英俊的納粹軍官哈羅特，迅速與他墜入情網。莉威亞的愛濃烈且毫無保留，始終對哈羅特欲火熾熱，而哈羅特卻只是逢場作戲，貪圖她的身體和金錢。這個納粹軍官其實內心深深厭惡和咒?戰爭，因此只想從女人身上騙到錢，退役過好生活，但也無法阻止莉威亞的愛和欲望將兩人帶向毀滅…</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708170000 +0800" stop="20250708191000 +0800">
    <title lang="zh">大奧(上) 淫之亂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美都子跟她的情人感情要好, 但有一次被德川家的大將軍出巡時看 中她的美貌，被逼下嫁大將軍。雖然她萬般不願，但礙於大將軍的地位是不能反抗的，唯有向現實低頭。然而大奧是一個波譎雲詭、爾虞我炸的地方，她亦成為眾矢之的，大奧的妃嬪也展開她們的鬥爭...</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708191000 +0800" stop="20250708210000 +0800">
    <title lang="zh">殺手情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小六長期臥底在臥底毒販張克帆的組織裡，一天當張在交易時，陳港姐長率領大隊人馬趕到，錯手殺死強，小六才得以脫離臥底生涯，準備攜子共用天，不料六郤在此時遭到莫名殺害</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708210000 +0800" stop="20250708224000 +0800">
    <title lang="zh">色即是空</title>
    <desc>[極限 JstarHD]恩植暗戀恩俞，在公車上在被誤會是色狼，被恩俞一踢在了要害部位，疼得他倒在車箱裡哇哇大叫。一場誤會讓他們成為好友。甚至有一次，他對著電腦的淫穢畫面手淫時，被恩俞撞見。雖然恩俞跟學校的花心大帥哥交往，恩植依然對她很好甚至下海當「牛郎」賺錢，只為買下恩俞喜歡的戒指，當生日禮物送她。直到恩俞不小心懷孕，恩植仍然陪著她去墮胎，並且在身旁細心的照顧她，最後她終於明白真正喜歡她的人是恩植 . . . . .</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250708224000 +0800" stop="20250709000000 +0800">
    <title lang="zh">墮落的城市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]揭示了日本社會的有錢階層和中產階級，內心的變態和失落。身為黑社會老大的嫖客，與妓女在某大廈酒店內玩SM，他讓妓女背對著他趴在落地玻璃窗上，扭動臀部，嫖客的要求很簡單，就是扭到“濕”為止...</desc>
    <date>2025-07-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709003000 +0800" stop="20250709022000 +0800">
    <title lang="zh">不知不覺誘惑你</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘿拉是寡婦莎拉的女兒，是個生活在1950年代波河河谷的倫巴第平原一個小鎮的十來歲少女。 當年的她，已經與年輕的馬錫圖訂婚，而且很快就要結婚了。然而，對性愛感到非常好奇的她，再加上其浪蕩的繼父安德列的推波助瀾，令她的好奇心更加重。然而，保守的馬錫圖堅決認為女生在結婚前應該保持童貞。這大大影響了二人的關係。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709022000 +0800" stop="20250709040000 +0800">
    <title lang="zh">色色的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]沒有男人就一夜也睡不好的好色女人們勾引男人的方法大公開，哥哥啊～
春兒一直對親切且為自己奉獻的老公希敦與自己的婚姻生活感到滿足地生活著，某天希敦的大學學妹恩雅突然來拜訪，春兒雖然感到很驚慌，但對方是老公的大學學妹，所以不僅沒有露出討厭的神情，還視對方如自己的妹妹般照顧，但恩雅就像在訕笑春兒一般明目張膽地誘惑希敦...深陷於恩雅誘惑中的希敦終究還是與恩雅發生了性關係，知道了這件事的春兒既衝擊又絕望地衝出家門並哭著打電話，春兒的舊情人龍俊便跑來向希敦跟恩雅做出令人震驚的宣言...他們如蜘蛛網般錯綜復雜的關係，究竟結尾是？</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709040000 +0800" stop="20250709053000 +0800">
    <title lang="zh">私慾都市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一次即興的生日聚會，四個死黨好友，在酒熱耳酣之際玩起真心話大冒險，訴說她們最離奇的荒唐逸事。當中有人在公眾電話亭進行電話性愛，有人翹班在高樓升降梯上矇眼偷歡，有人意外成為戶外性愛攝影模特兒。這些驚世駭俗的內容，成為急需拯救電台收聽率的好友的節目題材，引發來自不同地區的聽眾紛紛來電，在深夜裡，各自分享彼此最私密的時刻…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709053000 +0800" stop="20250709073000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709073000 +0800" stop="20250709093000 +0800">
    <title lang="zh">慾望之翼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一名學者娶了一個和自己年齡相差甚大的美豔妻子，他擔心自己無法滿足年輕的妻子，所以感到十分的困擾。而他也習慣性的詳細記錄自己和妻子共用魚水之歡的過程，甚至意淫起了妻子與女婿的姦情，從中獲得嫉妒帶來的快感。 很快，學者的日記被妻子發現，在羞愧和憤怒中，妻子決定用實際行動來報復丈夫的愚蠢。於是，一個家庭裡，兩個人，兩本日記，記載了人性裡的欲望和黑暗。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709093000 +0800" stop="20250709111000 +0800">
    <title lang="zh">性丈夫情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]趙均與娟娟是一對恩愛夫妻，而暗戀娟娟的浩明卻以望遠鏡偷窺意淫.某夜，浩明潛入娟娟房中被趙均發現，趙均在毆打中受傷導致性能力喪失，無法滿足娟娟，遂決定赴美就醫，娟娟再度與浩明相遇，當晚，兩人積壓已久的欲火便在庭院中釋放開來，之後，兩人便沉浸在愛的歡L中 . 好景不長，趙均從美國返回，欲重拾夫妻生活，浩明不肯分手，司機小丁並以兩人私情向娟娟勒索要錢，甚至以作愛苟合為交易的籌碼，人和財都要，一連串悲劇接踵而至，一場愛與欲的糾葛，一步步走向毀滅悲劇</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709111000 +0800" stop="20250709124000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709124000 +0800" stop="20250709142000 +0800">
    <title lang="zh">風流三俠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]吳恩德，劉不初，楚無敗三人為一家廣告公司同事，吳為劉與楚的主管，在家則是怕老婆的丈夫。由於劉不初暗戀單素女，一天力邀單女為公司上廣告，而後兩人墜入情網，但由於單女之姿色卻引發有婦之夫的吳恩德及已有女友無敗為此事爭風吃醋，吳利用職務之便逼楚離職，再加上單女同情丁萍而對楚不理不踩，使楚在外整天借酒過日子，被酒債逼的混不下去。於是劉與單女想辦法讓吳與楚和好，且讓丁萍回到楚身邊，又替楚還清酒債，大家又皆大歡喜！</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709142000 +0800" stop="20250709160000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的獵物</title>
    <desc>[極限 JstarHD]東京一棟豪宅發生了一起強姦案，被害人為企業家年輕的妻子"優"，她傷痕累累的被拋棄在現場。負責這起案件的年輕女警"紀子"發現優身上有些奇怪的傷痕，而優卻央求紀子不要告訴他人。看似體面的上流社會夫人背後隱藏了不可告人的秘密，越深入調查，進走入一場不可思議的怪誕世界。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709160000 +0800" stop="20250709174000 +0800">
    <title lang="zh">寡婦的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]年輕就守寡的月裡，無奈寂寞跑回娘家，被大嫂百般奚落，只好再回守寡之王家。王家老主人提早分財產，大嫂分地，二嫂分房子，月裡分得幾隻豬。村中男子阿輝本來對大嫂玉燕有性趣，但見到月裡之後，日久生情竟然離開玉燕，和月裡二人比翼雙飛</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709174000 +0800" stop="20250709192000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個離家出走的年輕女孩，因為遇到了意外，而患有健忘症。故事圍繞著她恢復記憶的旅程，以及試圖幫助她的每個人。</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709192000 +0800" stop="20250709210000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709210000 +0800" stop="20250709223000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250709223000 +0800" stop="20250710000000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-07-09</date>
  </programme>
</tv>
