<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250302072449 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250302.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250302&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250302004000 +0800" stop="20250302015000 +0800">
    <title lang="zh">肉棒插錯洞，誤入蜜穴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一次體驗韓國娛樂嗎？韓國人帶你探索真正的韓國娛樂，連韓國人都不太熟悉的耳朵清潔房！這裡的服務比其他地方更好！一進門，年輕的經理們就開始周到服務，躺在他們溫暖的膝蓋上，一步步感受溫柔的手觸，最後進入身體深處！體驗充滿性感的經理們和獨特的娛樂。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302015000 +0800" stop="20250302032000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302032000 +0800" stop="20250302054000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302054000 +0800" stop="20250302071000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302071000 +0800" stop="20250302084000 +0800">
    <title lang="zh">雌貓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]網咖難民、單親媽媽、不孕症，三個各自懷抱憂愁心事的女人徘徊在夜晚的池袋街頭與不同的男性發生關係。描繪了堅強求生的現代女性以及圍繞在身邊的男子們略帶哀戚的群像。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302084000 +0800" stop="20250302103000 +0800">
    <title lang="zh">感官世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]1936年，曾經淪為妓女的阿部定在東京一家旅館從事女僕的工作。旅館主人石田吉?對她虐戀，從此兩人開啟一段由性愛實驗、酗酒、以及各式各樣自我放縱所組成的熱戀。石田拋妻棄子追隨他的戀人阿部定，阿部定對石田的佔有慾和忌妒心也與日俱增，石田則更加渴望去取悅她。他們的纏綿悱惻提昇到極端的轉戾點，石田發現他在窒息式性愛時能達到極端的快感，卻於此情境之中遭到殺害；之後阿部定閹割了他，並以血在他的胸膛寫下：「定吉二人永遠廝守」。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302103000 +0800" stop="20250302122000 +0800">
    <title lang="zh">七年之癢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]湯姆·尤厄爾送他的妻子和兒子到緬因州避暑後，最近幻想有外遇的他遇見一個22歲白膚金髮的電視模特兒，在他家樓上租了公寓，他邀請女孩下樓喝飲料。他在美女鄰居的誘惑中和他幻想他的妻子來捉姦之間受盡折磨和考驗。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302122000 +0800" stop="20250302140000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302140000 +0800" stop="20250302150000 +0800">
    <title lang="zh">新世界韓國美女們的全裸前列腺按摩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性感女郎們帶來特別的裸體按摩體驗！Mark 和 Leo 找了一家按摩店來舒解旅途的疲勞。女按摩師只穿著一條透視薄內褲，全身裸露地摩擦肌膚。她手裡緊握著沾滿油的滑膩物品，從她的下面滑進去~！這是全世界獨一無二的韓國特別按摩體驗！！</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302150000 +0800" stop="20250302162000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302162000 +0800" stop="20250302175000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302175000 +0800" stop="20250302191000 +0800">
    <title lang="zh">妻情六慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因為家人的關係，一對夫妻展開了彼此都不情願的婚姻生活。婚後妻子與各式各樣的男子搞不倫，彌補寂寞的情緒。某日，她遇見了丈夫的朋友，感受到奇妙的情緒，兩人陷入了愛慾情網……</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302191000 +0800" stop="20250302210000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302210000 +0800" stop="20250302233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250302233000 +0800" stop="20250303000000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-03-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303013000 +0800" stop="20250303025000 +0800">
    <title lang="zh">風流女人2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小娟跟俊碩去旅行的時候，東旭跟敏書說差不多該回自己的家了。敏書正下定決心要回家時，去旅行的小娟因為看到俊碩和其他女人通話，生氣的先回家了。那天晚上，敏書的老公尚宇來接敏書，俊碩也向小娟下跪求饒。敏書回家後，只留下小娟與俊碩的家變得空蕩蕩的。俊碩去給敏書送的內衣包時，與敏書發生了性關係；而尚宇到小娟家找敏書的內衣包時，也同樣的發生了性關係。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303025000 +0800" stop="20250303040000 +0800">
    <title lang="zh">人妻愛幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在海濱小鎮悠然度假的阪本夫婦過著飲食無憂的富裕生活，美麗迷人的妻子紗織，漫步在海灘時，儼然一道令人癡迷的風景，引得青年學子們競相觀看和遐想。這令紗織的丈夫修三郎憂心不已，他甚至暗中雇用偵探調查妻子的行蹤。
與此同時，修三郎和新宿的脫衣舞娘佑香長期有染。某晚，歡愉過後的修三郎發現佑香躺在血泊之中，隨即兩個蒙面男子將其綁架，並要挾他同意與蒙面人分享紗織的身體。被逼無奈，修三郎答應這個屈辱性的條件。而這也為紗織打開通往未知世界的大門…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303040000 +0800" stop="20250303053000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303053000 +0800" stop="20250303072000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303072000 +0800" stop="20250303085000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303085000 +0800" stop="20250303101000 +0800">
    <title lang="zh">白肉豐臀</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在二次大戰末期，德國納粹SS黨衛軍徵召了一群自願的貌美女子來為前線的德軍做特殊的服務，為了心中的夢想走上了戰場，這群女兵們在戰場上和戰場下的生活、愛情和欲望相互交織在一起，但是事情卻變得複雜，還必須提防女軍官與同袍的誘惑，特別是對付蘇俄軍隊的戰況日趨激烈…她們命運會如何呢?</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303101000 +0800" stop="20250303113000 +0800">
    <title lang="zh">花的肉體</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丈夫因為參與強盜罪而入刑，為了生存，律子被迫到愛情酒店，利用艷麗的肉體表演，來向顧客賺錢。在權、錢、色面前，人的獸性畢露無遺。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303113000 +0800" stop="20250303131000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303131000 +0800" stop="20250303144000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303144000 +0800" stop="20250303160000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303160000 +0800" stop="20250303174000 +0800">
    <title lang="zh">我的男人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪麗是一個風塵女子，她打心底裡熱愛自己的工作的。一次偶然中，瑪麗在自己的家門口結識了流浪漢法蘭西斯，她不僅將法蘭西斯帶進了家門，更自己的身體溫暖了這個可憐人冰冷的心靈。這場戀愛，最終也讓瑪麗面臨了人生的十字路口。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303174000 +0800" stop="20250303192000 +0800">
    <title lang="zh">新桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]演藝圈充斥的聲色縱慾，為了出名可以付出一切代價，大明星玉娜及朋友阿麗更是善於運用肉體交換金錢。但這次她們意外遇到了一場凶殺案，她們該如何逃出這危機…</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303192000 +0800" stop="20250303210000 +0800">
    <title lang="zh">商住兩用房</title>
    <desc>[極限 JstarHD]用金錢跟客人交易性愛，曾經當紅的珠熙現在也面臨了工作危機，逐漸趨於平凡的服務內容，和缺乏誠意的態度引起客人的不滿，與苦苦等待客人預約電話的珠熙不同，智英的預約滿到有兩個身體也不夠，珠熙在羨慕智英的同時，從許久不見的客人口中聽見令她震怒的訊息。原來智英私下提供客人打壞行情的破格服務，珠熙對搶走自己客人的智英非常憤怒，決定要提供更多元的服務一較高下。客人對於用更低廉的價格，買到更划算的服務感到樂不可支。同時，珠熙與智英不但賺不到錢，還把身體搞垮，最終兩人協議停止惡性競爭，回到以前的服務水準，商住兩用房的業績卻也跟著一落千丈。某天常客向她們透露了晴天霹靂的消息，原來是她們的前同事英珠在隔壁的商住兩用房，提供了前所未有的性愛服務，且預約爆滿，苦惱後的珠熙與智英決定聯手，以"二對一 天皇服務"提供更刺激、更突破性的服務讓客人回頭，預約電話不停歇，永無止境的競爭何時能結束...</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303210000 +0800" stop="20250303231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250303231000 +0800" stop="20250304000000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-03-03</date>
  </programme>
</tv>
