<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250222123042 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250222.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250222&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250222004000 +0800" stop="20250222015000 +0800">
    <title lang="zh">肉棒插錯洞，誤入蜜穴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一次體驗韓國娛樂嗎？韓國人帶你探索真正的韓國娛樂，連韓國人都不太熟悉的耳朵清潔房！這裡的服務比其他地方更好！一進門，年輕的經理們就開始周到服務，躺在他們溫暖的膝蓋上，一步步感受溫柔的手觸，最後進入身體深處！體驗充滿性感的經理們和獨特的娛樂。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222015000 +0800" stop="20250222032000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222032000 +0800" stop="20250222054000 +0800">
    <title lang="zh">性本愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]清晨的一通電話喚醒墨菲對巴黎的記憶。在歐洲就讀電影學校的前兩年，墨菲與伊蕾莎瘋狂相戀。沉溺在激烈的性愛與藥癮之間，仍不乏愛人的溫柔。如夢似幻的日子，在未成年少女歐米加入之後，卻逐漸失控。乍看刺激完美的三角平衡，在歐米意外懷孕之後，徹底毀滅墨菲與伊蕾莎的愛情。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222054000 +0800" stop="20250222071000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222071000 +0800" stop="20250222084000 +0800">
    <title lang="zh">雌貓</title>
    <desc>[極限 JstarHD]網咖難民、單親媽媽、不孕症，三個各自懷抱憂愁心事的女人徘徊在夜晚的池袋街頭與不同的男性發生關係。描繪了堅強求生的現代女性以及圍繞在身邊的男子們略帶哀戚的群像。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222084000 +0800" stop="20250222103000 +0800">
    <title lang="zh">感官世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]1936年，曾經淪為妓女的阿部定在東京一家旅館從事女僕的工作。旅館主人石田吉?對她虐戀，從此兩人開啟一段由性愛實驗、酗酒、以及各式各樣自我放縱所組成的熱戀。石田拋妻棄子追隨他的戀人阿部定，阿部定對石田的佔有慾和忌妒心也與日俱增，石田則更加渴望去取悅她。他們的纏綿悱惻提昇到極端的轉戾點，石田發現他在窒息式性愛時能達到極端的快感，卻於此情境之中遭到殺害；之後阿部定閹割了他，並以血在他的胸膛寫下：「定吉二人永遠廝守」。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222103000 +0800" stop="20250222122000 +0800">
    <title lang="zh">七年之癢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]湯姆·尤厄爾送他的妻子和兒子到緬因州避暑後，最近幻想有外遇的他遇見一個22歲白膚金髮的電視模特兒，在他家樓上租了公寓，他邀請女孩下樓喝飲料。他在美女鄰居的誘惑中和他幻想他的妻子來捉姦之間受盡折磨和考驗。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222122000 +0800" stop="20250222140000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222140000 +0800" stop="20250222150000 +0800">
    <title lang="zh">新世界韓國美女們的全裸前列腺按摩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]性感女郎們帶來特別的裸體按摩體驗！Mark 和 Leo 找了一家按摩店來舒解旅途的疲勞。女按摩師只穿著一條透視薄內褲，全身裸露地摩擦肌膚。她手裡緊握著沾滿油的滑膩物品，從她的下面滑進去~！這是全世界獨一無二的韓國特別按摩體驗！！</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222150000 +0800" stop="20250222162000 +0800">
    <title lang="zh">墮落</title>
    <desc>[極限 JstarHD]從事不法職業的威廉姆斯為了迎接兄弟的回歸，希望與地下世界的大佬達成交易以獲得權力。原本以為一切盡在掌握的他，其實也只是別人手中的棋子</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222162000 +0800" stop="20250222175000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222175000 +0800" stop="20250222191000 +0800">
    <title lang="zh">妻情六慾</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因為家人的關係，一對夫妻展開了彼此都不情願的婚姻生活。婚後妻子與各式各樣的男子搞不倫，彌補寂寞的情緒。某日，她遇見了丈夫的朋友，感受到奇妙的情緒，兩人陷入了愛慾情網……</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222191000 +0800" stop="20250222210000 +0800">
    <title lang="zh">我的尷尬性冒險</title>
    <desc>[極限 JstarHD]被女友嫌棄不會做愛的男主角，在一次被女友爽約，而獨自去多倫多的旅程中，機緣巧合認識了一個具有吸引力的女人，在她的幫助之下，他不斷提升性能力，更因此認清自我，尋覓真正的幸福愛情故事。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222210000 +0800" stop="20250222231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250222231000 +0800" stop="20250223000000 +0800">
    <title lang="zh">夜火般的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]兩個脫衣舞孃，從監獄被放了出來，她們唯一的條件是要成為政府的間諜！</desc>
    <date>2025-02-22</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223005000 +0800" stop="20250223021000 +0800">
    <title lang="zh">慾火的肌膚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]出身於任俠一家的小柳，與銀次郎相愛，而在組裡的老大被殺害後，一切都被改變了，為了替老大復仇，為了拯救銀次郎，小柳必須展開行動…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223021000 +0800" stop="20250223035000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223035000 +0800" stop="20250223050000 +0800">
    <title lang="zh">黑白墮落理髮店探險記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]頭髮不剪，改剪下半身的理髮店！？參觀完韓國傳統市場後，Mark 和 Leo 在連宇的介紹下前往一家特別的理髮店。推開門進去後，兩人看到年輕姑娘們的引導，露出燦爛的笑容。穿著白色袍子的性感女理髮師們，將兩人的褲子脫下，讓他們沉浸在女理髮師的溫柔手中。</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223050000 +0800" stop="20250223063000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223063000 +0800" stop="20250223081000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223081000 +0800" stop="20250223100000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223100000 +0800" stop="20250223122000 +0800">
    <title lang="zh">納粹荒淫史</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了進一步控制納粹軍官的目的，納粹特派了一批對納粹思想和信念都無比堅定而又年輕美貌的女子，把他們訓練成淫蕩的妓女，專供那些納粹軍官淫樂，但這些妓女又是納粹特工，專門負責收集那些軍官的心裡話，從而辨別軍官的忠誠度。瑪葛塔，一位中產階級的女兒，也加入這個隊伍，起先她對納粹思想信仰無比，後來她逐漸明白了納粹的本質，於是她奮起反抗，一手毀滅了以韋伯格為首的一套納粹監視系統。</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223122000 +0800" stop="20250223133000 +0800">
    <title lang="zh">色獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大學講師的吉松，一天在路上看到美貴子，就深深地被她所吸引。他平時會對貴美子進行跟蹤尾行、偷拍、撥打騷擾電話，直到有一天，吉松直接誘惑了貴美子的媽媽，而終於踏入了貴美子的家庭…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223133000 +0800" stop="20250223151000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223151000 +0800" stop="20250223163000 +0800">
    <title lang="zh">好性的女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]為了逃離回憶與都市喧囂，高介在山中小屋避世而居，但是他邂逅了青春洋溢與野性魅力的汐里，因此也墮入了難以自拔的慾望漩渦</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223163000 +0800" stop="20250223172000 +0800">
    <title lang="zh">濟州夜海燃燒的艷麗熟女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在全羅南道麗水遇見的火辣 S 型身材的性感大嬸。她說自己原本住在首爾，但因為喜歡麗水的夜海而搬來定居，每到夜晚都因為美麗的夜海而感到無比興奮……</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223172000 +0800" stop="20250223193000 +0800">
    <title lang="zh">黑天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]莉威亞年輕美麗，嫁給了年長28歲的文化權貴卡羅，過大的年齡差距，令莉威亞一直在情感和情欲上感到不滿足。一次話劇演出，莉威亞認識了年輕英俊的納粹軍官哈羅特，迅速與他墜入情網。莉威亞的愛濃烈且毫無保留，始終對哈羅特欲火熾熱，而哈羅特卻只是逢場作戲，貪圖她的身體和金錢。這個納粹軍官其實內心深深厭惡和咒?戰爭，因此只想從女人身上騙到錢，退役過好生活，但也無法阻止莉威亞的愛和欲望將兩人帶向毀滅…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223193000 +0800" stop="20250223210000 +0800">
    <title lang="zh">性感的寄宿家庭</title>
    <desc>[極限 JstarHD]看到丈夫出軌後的素妍臨時造訪朋友敏書家。素妍和敏書喝酒後睡著了，下班晚歸的敏書老公棟旭送素妍回房。突然醒來的素妍搞不清狀況，把棟旭誤當成猥褻犯，反而引誘了東旭。棟旭隔天發現素妍失憶後感到安心。棟旭?了升職，跟上司俊錫約好要介紹素妍，並安排素妍和俊錫一起喝酒。酒醉後的俊錫和素妍上了床，隔天俊碩因?喜歡素妍而去找她，但是不記得前一天事情的素妍覺得俊錫很奇怪，就當面斥責他···究竟俊碩能否得到素妍的心呢？</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223210000 +0800" stop="20250223233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250223233000 +0800" stop="20250224000000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-02-23</date>
  </programme>
</tv>
