<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250729104030 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250729.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250729&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250729011000 +0800" stop="20250729024000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅4</title>
    <desc>[極限 JstarHD]李瓶兒懷孕了，西門慶帶著李瓶兒去寺廟上香，被太尉高俅兒子高衙內打傷羞辱，且因西門慶喝了壯陽酒加上房事過多，身體日益衰弱，他找女醫生來看病，女醫生是蔣竹山的妹妹蔣慧蓮，一直暗中琢磨下毒藥害西門慶，趁著與西門慶交合，讓他染上了毒藥，幾日後更因李瓶兒的男嬰被害死，從此西門慶就像只病貓…</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729024000 +0800" stop="20250729043000 +0800">
    <title lang="zh">性告解2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]十部經典情色短片合輯，無論是森林裡的狼與兔，監視著鄰居的女人，孩子回家前的夫妻生活，一段段刺激的故事，描繪了現代男女的性幻想</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729043000 +0800" stop="20250729060000 +0800">
    <title lang="zh">與晚輩夫婦的交換2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]平時跟妻子敏智一起享受交換配偶的秀亨告訴秉哲說，與自己發生過性關係的女人們只要做過一次就會滿足到有一段時間都不會想做愛，說自己會幫秉哲解決這件事，並且提議秉哲和自己夫婦二人交換配偶...究竟，秉哲的煩惱是否能解決呢？</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729060000 +0800" stop="20250729075000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729075000 +0800" stop="20250729092000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]只要開始做愛就會變成性虐待狂的人。敏秀說自己迎合她們兩人的性慾到快被搞死了，拜託敏亨不管是誰去勾引其中一個人就好，無論如何都會試著幫忙營造情境，所以拜託敏亨與她們兩人做愛之後選擇一人...究竟，哥哥的選擇是？</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729092000 +0800" stop="20250729105000 +0800">
    <title lang="zh">桃色交易</title>
    <desc>[極限 JstarHD]彥勤和小鑫本來是對恩愛夫妻，一次彥勤像廖老大借高利貸100萬，彥勤全部虧掉了，廖老大要求3天內還錢，走投無路的時候，廖老大讓彥勤的老婆陪他一晚上就全部不用還了，要不然就殺了彥勤，小鑫為了老公只好答應了。小鑫為了老公的事業一次一次的去犧牲肉體來借錢，當事業有成時彥勤卻去找妓 女，用各種手段陷害小鑫</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729105000 +0800" stop="20250729132000 +0800">
    <title lang="zh">鑰匙孔的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一艘遊船上，一個殘廢的美國男人向一對英國夫婦講述了他和他太太的過去，他們倆由歡快的交往到發生性關系，後來人生觀和性觀念都發生了變態。年輕的英國夫妻為他說的愛情故事而驚訝，卻不知不覺被吸引，並不自覺地開始了嘗試美國人說的一切，以尋求變態後的奇特剌激和危險體驗，不過他們卻也由此進入了痛苦的深淵……</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729132000 +0800" stop="20250729150000 +0800">
    <title lang="zh">和尚的一場春夢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]相傳在古代為了要試練和尚的定力，就有人想出了一個的點子。那就是把老和尚還有小和尚的下體都綁上了一隻鼓鎚，在其上方再擺一面鼓。然後，再請來僅穿薄如蟬翼的衣服的美艷女子大跳艷舞，在美艷女子的媚舞舞動之下，老和尚與小和尚均難忍色誘，每個和尚都打響了那面鼓了，一時之間，鼓聲大作，就好像是活火山要爆發了一樣！由此證明，“酒色財氣”中的“色”是所有男性之中最難自製的男性本能...！</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729150000 +0800" stop="20250729163000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蜜桃的男朋友鮑比偷看桃的離婚母親，被她母親發現後，反而扒光他，甚至強姦他。蜜桃認為她的母親是假正經，為了尋找他人的建議，她問向了她的繼父和她越南退伍軍人叔叔…</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729163000 +0800" stop="20250729181000 +0800">
    <title lang="zh">多情一屋</title>
    <desc>[極限 JstarHD]開達失業後和老婆蘇蘇投靠好友懷生，而懷生在英國的父親急著抱孫子，他以一天五千元的代價，請蘇蘇冒充自己的老婆。一直追求懷生的玉瑄始終得不到他的心，但懷生的爸爸回到臺灣後卻對玉瑄著迷了。而蘇蘇對懷生日久生情，懷生的妹妹小夢也喜歡上開達，造成一屋子錯綜複雜的多情關係，應如何理清呢? 笑料百出的幽趣喜劇情色片</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729181000 +0800" stop="20250729194000 +0800">
    <title lang="zh">淫娃日記</title>
    <desc>[極限 JstarHD]歐提斯在女同性戀酒吧，遇到了琳達，再受到她的誘惑之後，沒想到琳達居然自殺，而讓歐提斯背上殺人罪名。歐提斯的妻子為了找出真相，找到了琳達的朋友，以及她的日記…</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729194000 +0800" stop="20250729210000 +0800">
    <title lang="zh">迷姦小提琴師</title>
    <desc>[極限 JstarHD]善良的友惠是個細心認真的小提琴師；尤其又有天生麗質的身材與臉孔。只可惜對於女學員並不防備，某日在家教的過程中，被滲入了迷藥、藝術家竟慘遭野獸蹂躪。</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729210000 +0800" stop="20250729223000 +0800">
    <title lang="zh">新金瓶梅 2008</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶父親要把西門慶培養成一名精通性學的高手，請來一名性愛女高手紫煙，教授給他房中術和禦女功，在西門慶學成之後，他打算外出遊學。因為路上天降大雨，西門慶淋雨生病，被尼姑庵的尼姑救了一命，一日，明月照料西門慶的時候，摸到了西門慶的陽具，激動不已，西門慶看懂她的心思之後，誘使她破戒，變成了自己的妻子，並且娶回了家。不久之後，西門慶的父親逝世，他繼承了父親的萬貫家財，明月並不能滿足他的性慾，他決心外出獵艷，看中了武大郎的妻子潘金蓮，便出計謀將其弄到手。</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250729223000 +0800" stop="20250730000000 +0800">
    <title lang="zh">墮落的城市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]揭示了日本社會的有錢階層和中產階級，內心的變態和失落。身為黑社會老大的嫖客，與妓女在某大廈酒店內玩SM，他讓妓女背對著他趴在落地玻璃窗上，扭動臀部，嫖客的要求很簡單，就是扭到“濕”為止...</desc>
    <date>2025-07-29</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730002000 +0800" stop="20250730014000 +0800">
    <title lang="zh">虐花女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]片桐誠在童年撞見母親與黑人上床，而舉槍射殺瞭Jimmy，從此留下瞭心理陰影。因為這次經歷，誠直到30歲也被心理性陽痿而困擾，始終不敢與女性接觸。因為母親工作的關系，誠自幼對母親店裡的繩縛調教耳濡目染，平時的嗜好是看著被繩縛的女性照片自慰。誠的老闆遠山千造苦於無法完全征服並奴化自己高傲的妻子靜子,把調教的任務交給瞭他所認為具有這方面才華的誠。誠卻在一次次的調教中愛上瞭靜子，並克服瞭自己的心理障礙….</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730014000 +0800" stop="20250730032000 +0800">
    <title lang="zh">後宮-色慾天下</title>
    <desc>[極限 JstarHD]聖源世子偶遇華妍，對其一見傾心。但母后為了自己的政治野心將華妍許配給了他同父異母的哥哥作王后，聖源因此遠走他鄉。華妍本與家中的僕人權侑是一對戀人，為了保全戀人性命無奈入宮。
五年後殿下病重，在母后的安排下聖源大君回宮繼承了王位。此時的聖源大君遇到已成為皇嫂的華研，權利的束縛更燃燒了他心中禁忌的欲望。
而保住性命的權侑，為了報被閹割雪恨進宮當了內侍。以宮廷鬥爭為背景，三人命運交織，在愛欲和權力，激情與仇恨的矛盾衝突下，醞釀著一場悲劇。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730032000 +0800" stop="20250730045000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅5</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶的正室吳月娘為了爭奪家產和她哥哥吳二舅聯手，給西門慶喝了金槍不倒藥，與之交歡後西門慶暴斃，奄奄一息，此時卻被春梅撞見了。為了殺人滅口，吳二舅前去殺害春梅，吳卻心軟春將之放走。事後西門府舉行喪事，吳月娘和吳二舅將西門慶活活燒死。一天晚上，陳經濟欲帶著潘金蓮逃走，結果被吳二舅亂棍打死，而潘金蓮則被他們賣入妓院。武松無意間撞見潘金蓮，並將其救出，但潘金蓮苦於自己不堪的過去，企圖割腕自殺……</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730045000 +0800" stop="20250730062000 +0800">
    <title lang="zh">哭泣的嬸嬸</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友的嬸嬸是年輕又性感的保險女王～為了嘗到她的肉體而投保了！
身為好友的龍日和珍基，
珍基勸龍日與賣保險的嬸嬸見一面，
龍日見到年輕又充滿肉慾的嬸嬸，身體發燙無法降溫，
龍日無法抗拒嫂嫂的肉體攻勢，答應投保，並等待著簽約日來臨，
買入保險並得到贈禮後，龍日無法忘懷嫂嫂火熱的身體，
以再做愛一次為條件，答應嫂嫂拉人加入投保。
另一方面，為了謝謝姪子珍基幫自己介紹客人，
嬸嬸向珍基介紹了懂定存的後輩，
珍基買入了定存，也收到了做愛的贈禮，
龍日與珍基為了做愛，買入了無數個保險跟定存。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730062000 +0800" stop="20250730081000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730081000 +0800" stop="20250730095000 +0800">
    <title lang="zh">赤裸殺機</title>
    <desc>[極限 JstarHD]其貌不揚的醫生崔仁範經營一家整形醫院。他事業卓有成就，生活優渥，妻子更是美艷動人。然而凡事總有缺憾，崔醫生隱隱覺得妻子對自己的不忠，他早晨假裝上班，中途偷偷回家，果然目擊妻子和情人幽會的場面。他心中的憤怒恣意瘋長，最終將一腔怒火傾瀉在岳母和妻子身上。業已畸形的心和靈魂，極度扭曲的崔醫生已經被心中的野獸所侵蝕。當崔醫生再度回到診所，其本人早已化作視生命如草芥的惡魔，在這個小小的王國內。崔醫生用手術刀向他的病人、醫護人員展開了喪盡天良、慘無人道的殺戮……</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730095000 +0800" stop="20250730114000 +0800">
    <title lang="zh">色慾情網</title>
    <desc>[極限 JstarHD]提桑和瑞秋是一對生活恬淡的夫妻。一日瑞秋洽公出差時，提桑在路上意外遇到一個摩托車故障的年輕女孩-安娜，又因緣際會的巧遇讓安娜留宿，發生了婚外情。而安娜其實是為了不得志且易妒的小說家男友-史蒂芬，策畫了與提桑的巧遇，目的是為了騙取金錢與愛人遠走高飛；而瑞秋並非出差，而是前往尋找她年輕時一段不為人知的感情中所生下且遺棄的女兒-莎拉，但她只有找到素未謀面的女兒的男友，他正是史蒂芬，當瑞秋返家時，她才意外發現自稱是提桑姪女的安娜，就是她在尋找的女兒-莎啦…</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730114000 +0800" stop="20250730131000 +0800">
    <title lang="zh">芳名卡門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]卡門找到在醫院住院的伯父戈達爾，藉口和朋友拍攝電影向他要海邊的別墅住。戈達爾狀態怪誕，呆在醫院裡盼望著生病邊寫作，一邊又渴望著能有拍片的機會，同意了卡門的要求。卡門在一場銀行搶劫中結識了警察約瑟夫，兩人搏鬥後竟然互生好感相戀。卡門帶約瑟夫來到了海邊的別墅裡。不久卡門對約瑟夫慢慢冷淡，約瑟夫卻越來越離不開卡門，幾次糾纏無果後他在卡門的一次搶劫行動中殺死了她。而伯父戈達爾卻莫名其妙地被捲入了這場案件之中。而在平行世界的另一段，小提琴手克萊爾正安靜地演奏絃樂四重奏......</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730131000 +0800" stop="20250730145000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730145000 +0800" stop="20250730163000 +0800">
    <title lang="zh">XX美麗的獵物</title>
    <desc>[極限 JstarHD]東京一棟豪宅發生了一起強姦案，被害人為企業家年輕的妻子"優"，她傷痕累累的被拋棄在現場。負責這起案件的年輕女警"紀子"發現優身上有些奇怪的傷痕，而優卻央求紀子不要告訴他人。看似體面的上流社會夫人背後隱藏了不可告人的秘密，越深入調查，進走入一場不可思議的怪誕世界。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730163000 +0800" stop="20250730180000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730180000 +0800" stop="20250730194000 +0800">
    <title lang="zh">浪蕩假期</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾瑪的16 歲生日與夏日假期一同來臨，搬到巴黎的表姐索菲亞也出現在故鄉坎城。面對既熟悉又陌生的索菲亞，與她看似自由而奢華的生活方式，令蕾瑪感到迷惑。索菲亞在海灘邂逅的藝術藏家安德列斯發來一封晚餐邀請，將把兩人的夏日故事帶往何方？ 在蕾瑪決定想變成哪一種大人之前，她將度過一段最難忘的暑假。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730194000 +0800" stop="20250730210000 +0800">
    <title lang="zh">悲情麗塔</title>
    <desc>[極限 JstarHD]余娜除了管理一個附帶妓院的流行夜總會外,她還為幾個犯罪組織和情報局工作。 在一次嚴刑拷打后,余娜變成了性冷感,她試圖注射藥物入下體來恢復性慾。 她憎恨男人,對於落入她手裡的政客, 間諜或其他人,她和她的女同性戀性奴隸都毫不留情地對待</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730210000 +0800" stop="20250730223000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥
某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250730223000 +0800" stop="20250731000000 +0800">
    <title lang="zh">偷窺狂人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]英俊的大學教授奴奴，小時候偷窺父母的性愛，而產生了戀母情節。奴奴長大後與蘇菲亞結婚，卻因蘇菲亞不願住進他家而分分合合，而有一天他從照顧父親的女傭嘴中聽到了一個秘密，他決定展開行動。</desc>
    <date>2025-07-30</date>
  </programme>
</tv>
