<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250723102851 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250723.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250723&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250723001000 +0800" stop="20250723015000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723015000 +0800" stop="20250723034000 +0800">
    <title lang="zh">墮落的城市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]揭示了日本社會的有錢階層和中產階級，內心的變態和失落。身為黑社會老大的嫖客，與妓女在某大廈酒店內玩SM，他讓妓女背對著他趴在落地玻璃窗上，扭動臀部，嫖客的要求很簡單，就是扭到“濕”為止...</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723034000 +0800" stop="20250723051000 +0800">
    <title lang="zh">盲女72小時</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿香（葉玉卿飾）從美國動完眼疾手術歸來，暫時失去視力三天。丈夫jack（陳友飾）是心臟科醫生，要去澳門開一個重要研討會，遂留妻子與僕人阿梅獨自在家。阿梅出去買哮喘藥時，神祕男子朱森（黃秋生飾）在後院內藉機與阿香搭訕，說自己是jack的小學同學，天真的阿香於是請他入屋坐。朱森坐了一會就告辭。天開始下雨，阿香小睡片刻就有人敲門，她以為是阿梅，卻不料朱森又折了回來，說是叫不到出租車。阿香於是讓他換上自己丈夫的乾淨衣服，朱森告訴阿香自己是印刷工，與老婆感情本來很好，卻不知為什麼從某個日子開始老婆開始不讓他碰。氣急敗壞的他越說越激動，阿香感到害怕，請他離開。慚愧的朱森再次告辭。盲阿香摸索著到浴室洗澡，卻不料朱森正在那裡等著她......</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723051000 +0800" stop="20250723064000 +0800">
    <title lang="zh">兩個老婆的妹妹3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]姊夫！我們今天代替姊姊來做～安慰寂寞姊夫的善良小姨子們
因各自有心事需要地方待的貞英跟千繪，來到了姊姊的家，
因為男友政民出軌，無法承受想分手的貞英，
和同父異母，來到首爾找模特兒工作的日本妹妹千繪，
但是剛好這時姊姊因出差不在，即將成為姊夫的炯振熱情迎接她們，
婚期因忙碌的未婚妻一直延期，
炯振的慾望逐漸累積，展開和性感兩姊妹的奇異同居生活</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723064000 +0800" stop="20250723082000 +0800">
    <title lang="zh">激情信箱</title>
    <desc>[極限 JstarHD]丁度·巴拉斯設立了一個對女性開放的私密信箱，隨後收到了諸多女性關於性的信件、照片和影片，各式不同的性故事，吐露了一個個埋藏在心底不為人知的的秘密。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723082000 +0800" stop="20250723100000 +0800">
    <title lang="zh">很好的姐姐們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]俊碩與鐘鎮是摯友，拍攝內衣廣告的工作對他們來說就像是種活力，俊碩雖然透過各種拍攝內衣模特兒的方式，與善珠邊工作邊度過了不少微妙的時光，但俊碩仍拜託鐘鎮幫忙物色胸部大的模特兒，鐘鎮則將幾天前拍攝過的珠熙介紹給他，俊碩對C罩杯的珠熙感到很滿意，而俊碩則給了善珠正在徵腿部模特兒的鐘鎮的聯絡電話...
於是俊碩和珠熙拍了內衣廣告，而鐘鎮也和善珠拍了絲襪廣告，且兩人都在拍攝當中與珠熙和善珠做了愛...鐘鎮和俊碩講了模特兒的事之後，便知道了彼此確切的性取向，鐘鎮比起胸部更喜歡屁股，俊碩則是秉持著女人就是看胸部的信念，俊碩和鐘鎮與胸部和屁股都很完美的模特兒秀智一起工作，究竟俊碩和鐘鎮是否能透過秀智同時滿足到他們的性取向呢？</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723100000 +0800" stop="20250723115000 +0800">
    <title lang="zh">殺手情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小六長期臥底在臥底毒販張克帆的組織裡，一天當張在交易時，陳港姐長率領大隊人馬趕到，錯手殺死強，小六才得以脫離臥底生涯，準備攜子共用天，不料六郤在此時遭到莫名殺害</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723115000 +0800" stop="20250723140000 +0800">
    <title lang="zh">大奧(上) 淫之亂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美都子跟她的情人感情要好, 但有一次被德川家的大將軍出巡時看 中她的美貌，被逼下嫁大將軍。雖然她萬般不願，但礙於大將軍的地位是不能反抗的，唯有向現實低頭。然而大奧是一個波譎雲詭、爾虞我炸的地方，她亦成為眾矢之的，大奧的妃嬪也展開她們的鬥爭...</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723140000 +0800" stop="20250723160000 +0800">
    <title lang="zh">激情邊緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]JOHN與安妮在結婚前夕準備結婚時，被不明車子撞到，JOHN不幸死亡， 而安妮流產，幾近崩潰。出院後，偶遇徐文彬的妻子美秀及兒子仔仔，恰巧美秀需要請保母來照顧她的兒子。而由於美秀有心臟病，不能太劇烈興奮作愛，一天美秀為了改良夫妻感情，居然利用安妮肉體，當做結婚紀念日的禮物，從此就種下了悲劇的危機。而安妮有天意外發現徐文彬的車牌號碼，她決定帶他到墓園，請君入甕…</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723160000 +0800" stop="20250723173000 +0800">
    <title lang="zh">美麗小蜜桃2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蜜桃的男朋友鮑比偷看桃的離婚母親，被她母親發現後，反而扒光他，甚至強姦他。蜜桃認為她的母親是假正經，為了尋找他人的建議，她問向了她的繼父和她越南退伍軍人叔叔…</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723173000 +0800" stop="20250723185000 +0800">
    <title lang="zh">紅天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]護士土屋名美的男友是名拍攝色情照片的攝影師，他瞞著名美與壹名女模特保持著性愛關系。一天名美在上班時遭到兩名男病人的強奸，受傷的她回到家裏，結果發現了男友的秘密。名美傷心地離開家，因為神智模糊而在路上被車撞暈過去。開車的村木哲郎是名盜取了客戶資金後逃跑的股票經紀人，他怕名美被員警發現後追蹤到自己，於是就把名美抱上了車並乘機奸汙了她。名美醒來後俟機逃跑，結果又被村木給抓了回來。最終她能逃出村木之手嗎？還是會與村木發展出一段畸戀？</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723185000 +0800" stop="20250723210000 +0800">
    <title lang="zh">黑天使</title>
    <desc>[極限 JstarHD]莉威亞年輕美麗，嫁給了年長28歲的文化權貴卡羅，過大的年齡差距，令莉威亞一直在情感和情欲上感到不滿足。一次話劇演出，莉威亞認識了年輕英俊的納粹軍官哈羅特，迅速與他墜入情網。莉威亞的愛濃烈且毫無保留，始終對哈羅特欲火熾熱，而哈羅特卻只是逢場作戲，貪圖她的身體和金錢。這個納粹軍官其實內心深深厭惡和咒?戰爭，因此只想從女人身上騙到錢，退役過好生活，但也無法阻止莉威亞的愛和欲望將兩人帶向毀滅…</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723210000 +0800" stop="20250723223000 +0800">
    <title lang="zh">玉蒲團之玉女心經</title>
    <desc>[極限 JstarHD]財主西門堅迫不得已答應女兒西門柔女扮男裝外出求學的要求。女兒求學前後結識了書生花道，彼此有一段友誼發展，當花道發現她是女兒身，拼命追求。
西門堅一方面好色，本為白癡兒子娶妻小翠，垂涎舒美色，更想把她納為妾。原來小翠乃魔女幻姬化身，懂采陰補陽，暗中把西門堅的兒子和其他妾侍殺掉，最後更吸盡西門堅的精華。西門柔與花道企圖揭開幻姬之陰謀，一場大戰展開。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250723223000 +0800" stop="20250724000000 +0800">
    <title lang="zh">有罪</title>
    <desc>[極限 JstarHD]因尺度驚人的偷拍影片在網路流傳，魯宗岳被指控在酒後性侵偷拍多名女子而被羈押。經媒體的炒作，未走上法庭已經成為了全民公敵。唯一願意幫他的人，是他父親委託的辯護律師。對他有著深深敵意的辯護律師，魯宗岳透過一次又一次的回憶，解釋他跟每一個女孩之間的關係，經查證魯宗岳的說詞，律師驚訝的發現，有時候在那燈火輝煌的夜店黑暗角落裏，魯宗岳只是一只過度誘惑人心的綿羊，而那些在床上嬌嗔的女孩才是張開血盆大口的獅子</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724002000 +0800" stop="20250724024000 +0800">
    <title lang="zh">紅燈區</title>
    <desc>[極限 JstarHD]久乃來了淺草唯一一家公開賣春的吉原店，而身為處女的久乃，即使明白自己不得不淪為任人娛樂，被人鄙視的妓女，可是在第一次出賣自己肉體的時候，卻還是不能接受這一事實。直到比她早進來的菊子親身教授她如何當一名妓女，如何伺候男人開始……不斷走紅的久乃看著比自己早進來的姐姐們不是瘋掉自殺死了，就是得色癆而身亡，就連教自己懂得男女之事的菊子姐姐也難逃再度淪為妓女的命運，開始徹底的淪為了自己也曾不恥的娼婦……最後終於成為吉原店有史以來最有“身份”的花魁——只需要伺候那些包下自己的恩客就可以了，雖過著比其他姐妹更“幸福”的日子，可妓女終究是妓女……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724024000 +0800" stop="20250724044000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724044000 +0800" stop="20250724061000 +0800">
    <title lang="zh">很好吃的媽媽們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]對我來說既性感又好色的媽媽們！今晚媽媽們好吃的誘惑即將開始。
高志世和老婆分手之後，與兒子熙秀兩人獨自生活，但志世克服不了孤單，於是向兒子熙秀提議是否要娶個繼母，然後志世不久後便將悅貞娶進門作為熙秀的繼母，另一方面，高志世只留下了悅貞與兒子就去出差了，繼母悅貞身穿透視內衣的性感睡裙帶著水果走了進來，與繼母兩人單獨被留下的熙秀看到那豐滿的胸部與賞心悅目的腰和屁股不禁有了色情的想像。在無聊之下，悅貞將送孩子們去澳洲後獨自生活的朋友順真叫到了家裡，順真火辣辣的性格再加上前凸後翹的身材，是年輕小伙子只要看到就會克制不了自己的類型，熙秀偶然看見身材賞心悅目的順真沖澡的場面之後，便對順真有了貪婪的想像，那天晚上，與悅貞、順真在晚餐喝過酒的熙秀，究竟是否能成功地像夢裡想像的那樣與她們做愛呢？</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724061000 +0800" stop="20250724074000 +0800">
    <title lang="zh">格雷的五十道黑影</title>
    <desc>[極限 JstarHD]21歲的女大學生憨娜因為校報的報導，而前去採訪27歲英俊的成功企業家格雷，兩人一見鍾情後展開戀情，可是不久憨娜卻逐漸發現格雷的特殊癖好，且不斷發現他不為人知的陰暗面。 格雷，有著暗銅色的皮膚，是格雷黑金企業的總裁，表面上帥氣迷人又多金，其實有著不同於一般人的私生活。小時候的格雷，有個以妓女為職的毒蟲母親，經常受到和母親一同生活的皮條客男子虐待。在4歲那一年，他的母親死後，他伴隨她的遺體過了4天，才被人發現獲救，而後格雷被格雷家族所收養。 從格雷15歲起，與音樂老師發生了關係，這個支配者曾和他進行SM的調教遊戲。擁有不堪回首過去的格雷，在這樣的秘密關係當中找尋到唯一的寄託。而他在成年之後，便轉變為支配者，不停地尋找理想的臣服者進行調教…。 在一次的受訪中，格雷與憨娜相遇後便彼此吸引；他千方百計地追求憨娜，希望能答應成為他的臣服者，而兩人之間於是發展出一段錯綜複雜的關係</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724074000 +0800" stop="20250724093000 +0800">
    <title lang="zh">馬德里慾亂事件</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一位西班牙女大學生在接受記者採訪時，迷上了這位老男人記者。他引誘她到他的房間，兩個被鎖在浴室，在這種奇怪場合裏上演兩天的不倫激戰…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724093000 +0800" stop="20250724110000 +0800">
    <title lang="zh">脫軌邊緣人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]康偉與嬌俏的玉琦共諧連理，但康偉是個變態狂，對玉琦百般淩虐，玉琦的前男友得悉後於是前往探訪，怎料激起康偉的忌妒報復心</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724110000 +0800" stop="20250724130000 +0800">
    <title lang="zh">大奧(下) 蕾之亂 明日之緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大將軍和禦臺所在火災中死去，「奧女」選擇繼續留在大 奧裡，更被總管事擢升為「密府」，職責是教導年青大將軍的房事。但沒料到身份低微的她竟與大將軍互生情愫。東窗事發後，總管事不但禁止他倆發展，更找來生於貴族的「艷姬」下嫁大將軍。但大將軍仍對「奧女」之情不能忘懷。相思之苦令大將軍思憶成病，導致鬱鬱而終。大將軍在臨死一刻竟元神出竅再見「奧女」，二人 久久抑壓的情慾頓時爆發…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724130000 +0800" stop="20250724143000 +0800">
    <title lang="zh">櫻花劫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]由美從日本來臺灣投靠親人，未尋得親人卻先遭竊，身無分文的由美四下求助，巧遇略同日語的潘志忠，志忠熱心幫忙且安排自宅提供生活所需，並承諾代為打聽親人的下落!兩人共處一室日久生情，在由美獻身後，志忠露出浪蕩子的本性，設計由美出賣肉體還賭債，志忠食髓知味後故計重施，單純的由美一再的受騙，直到由美從陪宿男子口中得知志忠抽傭之實，這才恍然大悟，在溫泉酒家工作的媽媽桑相助下，由美滿懷恨意的出現在志忠面前</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724143000 +0800" stop="20250724163000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724163000 +0800" stop="20250724180000 +0800">
    <title lang="zh">私慾都市</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一次即興的生日聚會，四個死黨好友，在酒熱耳酣之際玩起真心話大冒險，訴說她們最離奇的荒唐逸事。當中有人在公眾電話亭進行電話性愛，有人翹班在高樓升降梯上矇眼偷歡，有人意外成為戶外性愛攝影模特兒。這些驚世駭俗的內容，成為急需拯救電台收聽率的好友的節目題材，引發來自不同地區的聽眾紛紛來電，在深夜裡，各自分享彼此最私密的時刻…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724180000 +0800" stop="20250724193000 +0800">
    <title lang="zh">男人的17種幻想</title>
    <desc>[極限 JstarHD]基河看到女朋友英恩跟別的男人上床，喪氣百倍的時候樓上搬來了一位美女兆熙，沒想到這位美女跟他搭訕，還說給他一個想想不到的快感，兆熙說三個禮拜後要離開韓國，基河朝思暮想用盡辦法想留住她，但是……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724193000 +0800" stop="20250724210000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724210000 +0800" stop="20250724224000 +0800">
    <title lang="zh">少女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]甘川歌江和殿宮愛子是貴族私立女子高中的學生，也是一對非常要好的朋友。歌江因為身體素質良好，且性格單純木訥，因此被同學和老師嘲笑為火星人。愛子是她唯一的朋友，長久的相處也讓她們漸生曖昧情愫。即使這份情感不被允許，卻也比成人的世界純潔高尚許多。歌江被道貌岸然的校長森棲裡造騙去貞操，不久得知校長一向善於此項苟且行為，好友愛子更是森棲的私生女。愛子得知身世之餘，更知曉校長和老師們許多齷齪之事。少女們的心中充滿悲苦和憤恨……</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250724224000 +0800" stop="20250725000000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
</tv>
