<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250227095517 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250227.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250227&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250227003000 +0800" stop="20250227021000 +0800">
    <title lang="zh">殺夫</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿雄出獄後，暫時在葬儀社花點時打工。當他看上了在花店門口幫母親擺攤的唐如梅後，便利用機會將她帶到郊外強暴。唐家因家境困苦，父母的個性非常軟弱，竟抱著息事寧人的態度，讓女兒嫁給了比她大十幾歲的強姦犯。阿雄本性好色，又有暴力傾向，一日竟對登門拜訪的同學毛手毛腳，進而意欲強暴對方，被歸家的阿梅當場撞破。阿雄非但不知何故，還惱羞成怒，怪阿梅破壞好事，對她施以拳打腳踢。為了照顧初生嬰兒的阿梅，在阿雄身邊受盡了屈辱和折磨。某日，阿雄因為參加政治抗議活動，而被員警以現行犯拘捕，阿梅趁機帶著孩子逃走。為求生活，阿梅進了一家舞廳當小姐。後來認識了舞客潘安國，本以為尋得此生的幸福歸宿。不料，此時卻被尋妻的阿雄尋獲，被強拉回家。在精神瀕臨崩潰的狀態下，阿梅本想用菜刀瞭解了自己的生命，但卻下不了手。直到阿雄深夜醉酒歸來</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227021000 +0800" stop="20250227034000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅5</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶的正室吳月娘為了爭奪家產和她哥哥吳二舅聯手，給西門慶喝了金槍不倒藥，與之交歡後西門慶暴斃，奄奄一息，此時卻被春梅撞見了。為了殺人滅口，吳二舅前去殺害春梅，吳卻心軟春將之放走。事後西門府舉行喪事，正室吳月娘和吳二舅將西門慶活活燒死。一天晚上，陳經濟欲帶著潘金蓮逃走，結果被吳月娘的哥哥亂棍打死，而潘金蓮則被他們賣入妓院。武松無意間撞見潘金蓮，並將其救出，但潘金蓮苦於自己不堪的過去，企圖割腕自殺……</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227034000 +0800" stop="20250227052000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227052000 +0800" stop="20250227065000 +0800">
    <title lang="zh">女前輩的那裏太大</title>
    <desc>[極限 JstarHD]孝石和俊奎是一家公司的同事。
尤拉（Yura）是位女性同事前輩，工作時穿著性感，體態之好展露無疑，但是女前輩在喝酒時總是會醉倒。
但是即使Yura喝醉了並且喝倒了，她也不允許有人對她染指，直到真正談一次戀愛並以愛撫結束。
孝石和俊奎每天都只能靠自己來，因為他們是對女性完全沒有經驗，由於他們都沒有經驗，於是開始打賭誰先和尤拉一起出去。
女前輩尤拉（Yura）與俊奎（Jun-gyu）一日和孝石（Hyo-seok）一日飲酒...
他們聊到誰首先可以與一個性感，排扣大胸的女人有關係...</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227065000 +0800" stop="20250227080000 +0800">
    <title lang="zh">愛經2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]根據印度愛經改編，教你要如何才能擁有最完美的性愛！</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227080000 +0800" stop="20250227092000 +0800">
    <title lang="zh">紅髮女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]庫佐伊郎和塔可由紀夫是一對非常好的工友。 一天他們強姦了老闆的女兒。一次兩人在回家的路上遇到一名單身女子,庫佐伊郎將她留宿在家裡,並和她引出一段戀情。 而老?的女兒也要求塔可由紀夫對她負責,因為她和他都是第一次,還因此懷了孕。 塔可由紀夫原本就一直暗戀著老闆的女兒,兩人於是順理成章的走到了一起。 庫佐伊郎和單身女子在經歷了一次荒誕事件之後感情也得到了進一步的加深...</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227092000 +0800" stop="20250227111000 +0800">
    <title lang="zh">青樓怨婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]故事講述年輕漂亮的太太莎芙蓮，一方面深愛著當外科醫生的丈夫皮埃爾，一方面又不滿足家庭的無聊生活，偷偷跑到妓院賣淫。她只有在每天下午兩點到五點這段時間接客，就有了"白日美人"的別名。直到她丈夫的一個朋友發現了莎芙蓮的秘密，並威脅說要告訴她丈夫。不料妓院的客人因為愛上莎芙蓮而計劃謀殺告密者，卻誤傷了皮埃爾導致他下肢癱瘓…</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227111000 +0800" stop="20250227123000 +0800">
    <title lang="zh">可疑的妻子</title>
    <desc>[極限 JstarHD]澤木是失業的已婚男子，一天他的朋友委託他跑新聞寫報導，內容則是"已婚女性不為丈夫知的姓生活"，一開始澤木感到不知所措，在嘗試播打電話邀約已婚女子出遊的同時，他開始感受到樂在其中…</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227123000 +0800" stop="20250227134000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚之連瑣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。小說聊齋改編，一個窮書生在一個墓碑旁撿到一名美少女，這名少女她又有什麼秘密呢？</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227134000 +0800" stop="20250227152000 +0800">
    <title lang="zh">慾亂唇迷</title>
    <desc>[極限 JstarHD]加拿大女導演艾波穆倫講述了兩個女人之間意想不到的浪漫愛情故事，她們洋溢熱情的關係將永遠改變了彼此的生活。《慾亂唇迷》罕見地以全女性劇組拍攝，揭示最真摯的愛情可能發生在生活最凌亂的時刻。賈絲敏是一位與未婚夫同居的時尚編輯，在一次與好友的狂歡聚會中，她遇到了剛失戀的工人妲拉絲。妲拉絲對賈絲敏展開熱烈追求，賈絲敏起初抗拒，但在妲拉絲鍥而不捨的追求之下，兩人最終仍然無可自拔的陷入愛河，這段不可思議的浪漫關係，將如何衝擊賈絲敏過往的平穩生活…</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227152000 +0800" stop="20250227170000 +0800">
    <title lang="zh">罪惡</title>
    <desc>[極限 JstarHD]狂風暴雨之夜，強姦殺人犯蛭川源平越獄逃跑，闖入神納康久的家中。他洗劫財物，將男主人綁住，並侵犯了女主人時江。時江在這一過程中由恥辱變成興奮，日後更產下一名男嬰，取名達也。達也長大後漸漸知曉了自己的身世，骨血中來自蛭川的罪惡因數漸漸蘇醒。母親自殺後，達也將康久殺害，繼承了養父數十億的家產。他憑藉金錢和地位將自己打扮成高尚善良之人，暗中則幹著下流和罪惡的勾當，許多女孩被其矇騙，被其淩辱、殺害，甚至連從小一起長大的青梅竹馬宮原由美子也落入他的陷阱。某天，逃亡在外的蛭川出現在達也面前，這對罪惡的父子終於相見……</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227170000 +0800" stop="20250227180000 +0800">
    <title lang="zh">醉淫拳</title>
    <desc>[極限 JstarHD]香港本土自製。江湖流傳的醉淫拳，其威力無比，沒有女人逃得過。</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227180000 +0800" stop="20250227193000 +0800">
    <title lang="zh">奪命婚外情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]金萬是一位珠寶大亨，因為妻子曉閔罹患重病，無法行閨房之樂，故而被妻尋歡。然而金萬的兩位情婦卻陸續遭人殺害，據目擊者指出，兇手是一個黑衣人。警方為求破案，安排女警周玲接近金萬，曉閔之弟國維以為周玲是姐夫的新任情婦，於是找人修理她，因為被捕。當金萬欲趕赴警句交保時，卻遭黑衣人擊昏，而國維的女友美惠亦慘遭毒手。在送醫途中黑衣人喬扮成護士，欲置美惠於死地，卻不知警方早已布下埋伏！</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227193000 +0800" stop="20250227210000 +0800">
    <title lang="zh">甜心好萊塢</title>
    <desc>[極限 JstarHD]糖果終於到了好萊塢，尋求一個發展成名的機會，在遇到一個好色的製作人強尼之後，她慢慢的瞭解了在這紙醉金迷的好萊塢背後的故事…</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227210000 +0800" stop="20250227233000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250227233000 +0800" stop="20250228000000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-02-27</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228012000 +0800" stop="20250228033000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228033000 +0800" stop="20250228051000 +0800">
    <title lang="zh">極度獸性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Penny（吳家麗）與Wendy（彭丹）本是好友，亦是保險界同事，直至Wendy被公司提升時，Penny發現Wendy偷取自己的電腦客戶資料，Penny憤怒之餘，更發覺歲月不留人，自己人老色衰，不及Wendy，便決定赴外地尋求保青春的方法，得到高科技注射蛇血清的養生法，回港向Wendy大報復。

突然Penny體內的蛇血清起變化，變成體內另一毒素。Penny為解體毒，四處殺人，吸取骨髓解毒。督察Sam（林保怡）接手追查，發覺Penny與Wendy的嫌疑最大，更周旋兩女之間，Penny設局令Wendy含冤吞槍自殺，Sam最後發現Penny為兇手，但Penny已付出代價，慘不忍睹……。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228051000 +0800" stop="20250228070000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228070000 +0800" stop="20250228085000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228085000 +0800" stop="20250228105000 +0800">
    <title lang="zh">關不住的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]祥敏有個自閉症的兒子，為了送他參加特殊營隊，她孤身一人來到芬蘭。奇弘是名建築師，外派到芬蘭，女兒飽受憂鬱症所苦，正在接受治療，妻子的精神也不穩定。某天，兩人剛好因為孩子參加同一個營隊。從起初的一片沉默，漸漸感到莫名地放鬆，甚至開始敞開心房。突然來襲的暴風雪，將兩人困在湖畔小屋中，竟一時意亂情迷，不可自拔。隔天，兩人道別後各自回歸原本的平靜生活。某日，兩人在首爾再度巧遇，本該留在心中的那段異國情緣，再度席捲而來，開始動搖他們各自平淡無奇的已婚生活……</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228105000 +0800" stop="20250228131000 +0800">
    <title lang="zh">歌舞伎町24小時愛情摩鐵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想考進五星級飯店的阿徹，瞞著女友在愛情摩鐵討生活，每天處理房客千奇百怪的需求，還得和皮條客、性工作者打交道。 今天和往常並無二致，但阿徹並不曉得，女友為了推出個人專輯，準備和唱片製作人陪睡！</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228131000 +0800" stop="20250228145000 +0800">
    <title lang="zh">悅樂之園</title>
    <desc>[極限 JstarHD]昔日的戀人在一次的偶然相遇，往日的情景一一浮現在腦海，兩人如乾柴烈火一般。然而各自都已成家立業，為了和對方見面，不惜冒著危險也要享受那短暫的刺激與甜蜜。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228145000 +0800" stop="20250228162000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228162000 +0800" stop="20250228180000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228180000 +0800" stop="20250228195000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228195000 +0800" stop="20250228210000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228210000 +0800" stop="20250228231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250228231000 +0800" stop="20250301000000 +0800">
    <title lang="zh">濟州夜海燃燒的艷麗熟女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在全羅南道麗水遇見的火辣 S 型身材的性感大嬸。她說自己原本住在首爾，但因為喜歡麗水的夜海而搬來定居，每到夜晚都因為美麗的夜海而感到無比興奮……</desc>
    <date>2025-02-28</date>
  </programme>
</tv>
