<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250905205607 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250905.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250905&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250905000000 +0800" stop="20250905013000 +0800">
    <title lang="zh">不扣鈕的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿珍年輕又漂亮，對待愛情充滿了獨特的憧憬和希望。可是男友PAUL卻將這一切狠狠的打碎了。在兩人共用了魚水之歡後的清晨，PAUL告訴阿珍自己已經有了相戀多年的女友。經過這一打擊，阿珍在內心地暗暗許下誓言，說再也不要相信男人的話語。因為愛情而受傷的阿珍唯有通過愛情來尋求安慰，在許多男人間兜兜轉轉後，她才發現真正的愛情並非江湖義氣也不用以事業為保障，卻是心心相惜兩情相悅。而就在此時，曾經追求過她的議員回到了阿珍的身邊，同時，男孩浩仔的一舉一動也牽動著阿珍的心，兩份真摯的感情面前，阿珍究竟該何去何從？</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905013000 +0800" stop="20250905031000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚3-燈草和尚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朱仲與未婚妻柳絲絲在經過一座古廟的時候認識了燈草和尚，兩人一見如故，結為好友。古廟的壁畫上有一個美女，朱仲見了神搖心醉，於是求助於燈草和尚，請他施法術幫助他得到畫上的美女。燈草和尚施法讓朱仲進入了畫中，和畫中的美女綺夢訂下了感情。不過朱仲付出了代價，就是幫助綺夢背後的魔王誅殺了魔界守護神一甲元神，兔死狗烹，魔王決心除掉朱仲，被綺夢和妹妹春夢救出，魔王惱羞成怒，殺掉春夢，囚禁了綺夢。朱仲也負傷出了幻境，來到現實世界。朱仲和柳絲絲、燈草和尚商量，大夥一起再次進入畫中，營救綺夢，三人合力，最終誅殺了魔王，不過柳絲絲也負傷而死，臨死前將自己的身體贈予綺夢，幫助她還陽，使得他和朱仲可以在人世團圓。</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905031000 +0800" stop="20250905044000 +0800">
    <title lang="zh">與我同眠</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蕾拉是個貪戀性愛的年輕女子，與男人接觸電影便是上床做愛。一天晚上她在聚會上遇見瞭大衛，當蕾拉和大衛的目光交投之時，他們倆便展開瞭一段風流史，而性是唯一的交流方式。正當蕾拉意識到自己對大衛的吸引力和自己之前的完全不同之後，大衛選擇退卻。他們必須壓制內心的欲望，以此來擺脫這純粹的肉體關系……</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905044000 +0800" stop="20250905060000 +0800">
    <title lang="zh">縱慾事件簿</title>
    <desc>[極限 JstarHD]意提安，一個50歲的已婚男子，跟茱麗葉-一個年輕又大膽的女孩相遇了。意提安對他老婆已經完全失去了"性"致，茱麗葉將他捲入了一場情慾的風暴中，儘管他老婆很快就發現他偷腥，產生激烈的爭吵要與他離婚，他還是無法斷絕和茱麗葉的激情外遇。燃燒的慾火，放縱的歡愉和…危機來臨的時刻；意提安深陷這場沒有界線的危險遊戲中…</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905060000 +0800" stop="20250905073000 +0800">
    <title lang="zh">情色交響曲</title>
    <desc>[極限 JstarHD]瑪蒂娜是個伯爵夫人，遺憾是她的丈夫只為了她的財富與她結婚，她的生活就如同一場悲劇。她的丈夫不但會侮辱貶低她，甚至與一個年輕的雙性戀者，意欲挑逗一名受傷的年輕修女，並試圖將她變成聽話的“玩具”。精神狀態崩潰脆弱的伯爵夫人，下定決心並想到了一個極端的手段......</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905073000 +0800" stop="20250905090000 +0800">
    <title lang="zh">性告解1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對希望出演自己的色情電影的夫妻； 有人想知道有什麼是比口交更好的禮物； 女孩描述了她與另一個女孩的第一次經歷；10個原創故事將讓您一同進入性的告解。</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905090000 +0800" stop="20250905110000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905110000 +0800" stop="20250905124000 +0800">
    <title lang="zh">米蘭達</title>
    <desc>[極限 JstarHD]米蘭達是威尼斯一家酒吧的老闆，丈夫在二戰中戰死。而她周旋在不同的男性之間，卻無法找到真愛，直到來自美國的洛曼到來…</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905124000 +0800" stop="20250905144000 +0800">
    <title lang="zh">斬霸王</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朝鮮王朝的第9代君主成宗，白天的他是大王，但一到夜晚卻成了色魔。從垂簾聽政的母親手中逐漸奪回政權的成宗，跟哥哥月山大君同時愛上了於於同。原是大官女兒的於於同，嫁給了一個體弱的郎君。夫君死後，政府以烈女門為由要求一夫終死，於於同改名換姓逃離家門成為賣花女，也因此認識了月山大君…</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905144000 +0800" stop="20250905164000 +0800">
    <title lang="zh">慾望豪門</title>
    <desc>[極限 JstarHD]操弄韓國經濟命脈於股掌間的白氏家族，大權握於女主人手中，男主人為了金錢拋棄自尊及良知，又與菲律賓女傭依娃發生關係，白家千金是這充滿銅臭的家庭中唯一思想開放的人，並與在白家擔任秘書的勇哲有著極為曖昧的關係。然而勇哲表面上看似風光，實則為了財富做盡所有骯髒事，當白髮蒼蒼卻欲求不滿的女主人以金錢利誘他發生關係，他最後的底限也就此崩壞…。 金錢、情慾、權力的誘惑，為了一嚐慾望的滋味，你願意付出怎樣的代價？</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905164000 +0800" stop="20250905181000 +0800">
    <title lang="zh">六個瑞典女人在阿爾卑斯山</title>
    <desc>[極限 JstarHD]六位瑞典女人來到瑞士，她們要來繼承父親的遺產，但由於遺囑檔還沒有送到，於是她們準備去阿爾卑斯山旅行，在山上她們碰到了漢斯，還有村子裡的其他男人，一次放縱情欲之旅由此拉開帷幕.....</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905181000 +0800" stop="20250905193000 +0800">
    <title lang="zh">薩德侯爵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]海濱小鎮的角落裡，有一爿富貴莊園。在莊園內，隱居著一個鮮為人知的女富豪。她名叫多莉安·格雷。關於她的私人生活外界鮮為人知，多莉安有一個雙胞胎的姐妹，關於她的下落人們百般猜測。多莉安的生活驕奢淫逸，並且她似乎能與那個患有精神病的妹妹共同感受來自於身體上的愉悅，這也為姐妹倆的生活蒙上一層神秘而傳奇的面紗。某天，一名婦女雜誌的記者拜訪莊園，她希望將格雷姐妹的故事寫成報導。多莉安也在記者的誘導下，道出了她和妹妹的故事</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905193000 +0800" stop="20250905210000 +0800">
    <title lang="zh">性告解1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對希望出演自己的色情電影的夫妻； 有人想知道有什麼是比口交更好的禮物； 女孩描述了她與另一個女孩的第一次經歷；10個原創故事將讓您一同進入性的告解。</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905210000 +0800" stop="20250905220000 +0800">
    <title lang="zh">69 淋浴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]都市女子美英搬到了鄉下，漸漸與鄉村青年春培變得親近。有一天，他們一起去村裡遊玩，遇到了驟雨。美英穿著被雨水打濕的白襯衫，內衣若隱若現……兩人因此變得更加親密。</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250905220000 +0800" stop="20250906000000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-09-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906003000 +0800" stop="20250906020000 +0800">
    <title lang="zh">不扣鈕的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿珍年輕又漂亮，對待愛情充滿了獨特的憧憬和希望。可是男友PAUL卻將這一切狠狠的打碎了。在兩人共用了魚水之歡後的清晨，PAUL告訴阿珍自己已經有了相戀多年的女友。經過這一打擊，阿珍在內心地暗暗許下誓言，說再也不要相信男人的話語。因為愛情而受傷的阿珍唯有通過愛情來尋求安慰，在許多男人間兜兜轉轉後，她才發現真正的愛情並非江湖義氣也不用以事業為保障，卻是心心相惜兩情相悅。而就在此時，曾經追求過她的議員回到了阿珍的身邊，同時，男孩浩仔的一舉一動也牽動著阿珍的心，兩份真摯的感情面前，阿珍究竟該何去何從？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906020000 +0800" stop="20250906034000 +0800">
    <title lang="zh">後宮-色慾天下</title>
    <desc>[極限 JstarHD]聖源世子偶遇華妍，對其一見傾心。但母后為了自己的政治野心將華妍許配給了他同父異母的哥哥作王后，聖源因此遠走他鄉。華妍本與家中的僕人權侑是一對戀人，為了保全戀人性命無奈入宮。
五年後殿下病重，在母后的安排下聖源大君回宮繼承了王位。此時的聖源大君遇到已成為皇嫂的華研，權利的束縛更燃燒了他心中禁忌的欲望。
而保住性命的權侑，為了報被閹割雪恨進宮當了內侍。以宮廷鬥爭為背景，三人命運交織，在愛欲和權力，激情與仇恨的矛盾衝突下，醞釀著一場悲劇。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906034000 +0800" stop="20250906050000 +0800">
    <title lang="zh">網路情人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]第一眼看到他就有使命感成為他的女人，但使命也越來越模糊；然而他開始接受室友男人的求愛，無論車震、廚房、浴室都無所不在</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906050000 +0800" stop="20250906060000 +0800">
    <title lang="zh">三個火槍手的性福之旅</title>
    <desc>[極限 JstarHD]達達尼昂新加入了火槍手的行列，曾經以為能夠幹出一番史詩般大事的他，發現其實生活在放蕩的人生當中...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906060000 +0800" stop="20250906075000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906075000 +0800" stop="20250906095000 +0800">
    <title lang="zh">紅辣椒</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個名叫皮帕的年輕女孩，希望能幫助未婚夫掙脫經濟困窘的境地，跑到風月場所找“工作”，最後卻頭栽到了妓院墮落的深淵。女孩在妓院得到了“紅辣椒"的綽號，她開始遇到各式各樣的醜陋男人，包括吃軟飯的流氓、虛偽的神父、自己的長輩親戚男人之醜態盡顯于女孩面前…</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906095000 +0800" stop="20250906113000 +0800">
    <title lang="zh">色色的女人們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]沒有男人就一夜也睡不好的好色女人們勾引男人的方法大公開，哥哥啊～
春兒一直對親切且為自己奉獻的老公希敦與自己的婚姻生活感到滿足地生活著，某天希敦的大學學妹恩雅突然來拜訪，春兒雖然感到很驚慌，但對方是老公的大學學妹，所以不僅沒有露出討厭的神情，還視對方如自己的妹妹般照顧，但恩雅就像在訕笑春兒一般明目張膽地誘惑希敦...深陷於恩雅誘惑中的希敦終究還是與恩雅發生了性關係，知道了這件事的春兒既衝擊又絕望地衝出家門並哭著打電話，春兒的舊情人龍俊便跑來向希敦跟恩雅做出令人震驚的宣言...他們如蜘蛛網般錯綜復雜的關係，究竟結尾是？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906113000 +0800" stop="20250906131000 +0800">
    <title lang="zh">慈禧秘密生活</title>
    <desc>[極限 JstarHD]敘述慈禧如何從一宮中秀女到獲得黃皇帝寵幸，並生下皇子，升格為懿貴妃，在咸豐逝世後，又如何垂廉聽政，掌管國家大事，而左右中國歷史的神秘女子。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906131000 +0800" stop="20250906144000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906144000 +0800" stop="20250906164000 +0800">
    <title lang="zh">激情邊緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]JOHN與安妮在結婚前夕準備結婚時，被不明車子撞到，JOHN不幸死亡， 而安妮流產，幾近崩潰。出院後，偶遇徐文彬的妻子美秀及兒子仔仔，恰巧美秀需要請保母來照顧她的兒子。而由於美秀有心臟病，不能太劇烈興奮作愛，一天美秀為了改良夫妻感情，居然利用安妮肉體，當做結婚紀念日的禮物，從此就種下了悲劇的危機。而安妮有天意外發現徐文彬的車牌號碼，她決定帶他到墓園，請君入甕…</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906164000 +0800" stop="20250906181000 +0800">
    <title lang="zh">朋友的姐姐們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]就讀當地大學的基秀和南哲是好朋友。平時沒有姐姐的南哲很羨慕有姐姐的騎手。為了度假，南哲決定一起住在首爾的基秀家。基秀的姐妹們歡迎南哲回到趙秀家。 Nam-cheol 看到 Ki-soo 的姐姐們比他想像的更漂亮、更年輕，並想像著與她們發生性關係。賢智和秀珍也開始想像與南哲的炎熱夜晚，南哲與基秀的陽剛外表不同。 Nam-cheol 可以在假期與他們發生性關係嗎？</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906181000 +0800" stop="20250906192000 +0800">
    <title lang="zh">性愛紅牡丹</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美麗少女阿露早年喪母，父親飯島平左衛門另娶女中阿國為妻。 阿國一面和管家私通，一面視阿露為繼承家產的眼中釘。 苦悶的阿露某日避雨時遇見傘匠新三郎，二人一見傾心。不久后新三郎和阿露再次相遇，愛火點燃，兩人共赴巫山，突然阿露父親闖入，新三郎驚醒卻發現是南柯一夢。 盂蘭節之夜，阿露竟來至愛人住處幽會。 然很快一個僧人道出個中蹊蹺，原來阿露已為繼母和管家所害，夜晚與新三郎相會的竟是阿露執著紅塵情緣的鬼魂...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906192000 +0800" stop="20250906210000 +0800">
    <title lang="zh">女大學生的馬殺雞</title>
    <desc>[極限 JstarHD]暫時回老家一趟的智秀，被出現在自己住處的大叔嚇了一跳，
原來是同住的朋友賢珠，擅自將房子與家當賣掉捲款潛逃了，
身無分文的智秀瞬間失去了家和朋友，在找到房子前，暫時投靠在雅英姐家，
從事夜晚打工的雅英，給了智秀不少的零用錢跟餐費，智秀開始對雅英的工作感到好奇，
有一日雅英拖著疲憊的身子回家，智秀向雅英詢問到底是什麼工作，能讓雅英出手如此大方。
雅英的回答讓智秀非常驚訝，工作內容是出差按摩，表面上是按摩，實際上是火熱又曖昧的男女互動。
智秀雖然有點嚇到，但因為缺錢，還是請雅英幫她引薦，
智秀跟著雅英開始出差按摩，脫離了生澀及尷尬，智秀逐漸適應了這份工作，
預約的客人變多，收入增加的智秀越來越積極接客，某天卻被假意要性買賣的便衣刑警給當場逮捕，
闖禍後的智秀再次與雅英見面，雅英向智秀提出不會再被抓到的家庭服務，兩人再次做起了發財夢。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906210000 +0800" stop="20250906230000 +0800">
    <title lang="zh">藍色情人節</title>
    <desc>[極限 JstarHD]大衛和辛蒂原本充滿甜蜜回憶的愛情，在辛蒂意外懷孕後決定結婚，但兩人的感情在現實生活柴米油鹽中逐漸消磨殆盡，大衛是臨時搬家工人，每天喝酒，但辛蒂卻是一個擺蕩在家庭和工作、蠟燭兩頭燒的職業婦女，對不求上進的丈夫越來越無法忍受。儘管兩人的關係陷入僵局後，他們仍試圖想挽回瀕臨破碎婚姻，到賓館共度激情的一夜，而這一夜，他們相識相戀的過往也一一湧上心頭…。</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250906230000 +0800" stop="20250907000000 +0800">
    <title lang="zh">堂妹們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]做愛就做愛、自慰就自慰～與性慾旺盛的堂妹們的危險關係即將展開。尚秀與能力不錯的情人交往並生活在對方家裡，就在情人出差、家裡只剩下對方的女兒娜英、素英以及自己三人的某天，住在鄉下的姪子澈俊剛好學校放假來玩，娜英與素英開心地迎接澈俊，澈俊也因見到對自己很親切的可愛妹妹們而覺得來玩是正確的決定。素英適逢假日於是為澈俊導覽，回到家便向澈俊要求回報自己為其導覽的事並撲向了對方，娜英正巧見到了那個場景，沈迷於自慰卻仍是個處女的她便決定藉此機會試試看做愛... 娜英趁著澈俊睡著時躺在了對方的身旁，誘惑醒來的澈俊並做了愛。親切的堂妹們讓澈俊覺得叔叔家真的是來對了...</desc>
    <date>2025-09-06</date>
  </programme>
</tv>
