<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250717210401 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250717.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250717&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250717002000 +0800" stop="20250717014000 +0800">
    <title lang="zh">瑞典色情女奴</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一天警方發現一名女子，她自稱她被人綁架，吸毒和折磨。警方多年來，他們一直試圖破獲這間性愛宮殿，但由於她有高層的朋友，所以無法足夠接近，但現在這位女士，將幫助警方推進一步。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717014000 +0800" stop="20250717031000 +0800">
    <title lang="zh">朋友年輕的媽媽</title>
    <desc>[極限 JstarHD]朋友媽媽隱密的內心世界～兒子的好友令我忘記孤單，離婚後和兒子大浩同住的年輕媽媽美英，因性慾無法滿足，每天靠自慰忍耐著，某天，大浩的前輩南秀，從鄉下搬家來之後，跟他的女朋友秀珍一起來旅行，為了好久不見的前輩，大浩空出了一間房間給他們，到了深夜，南秀邀請秀珍做愛，秀珍卻不願在陌生人家發生關係，南秀在覺得失望去洗澡的途中，看見正在自慰的美英，知道美英離婚的南秀悄悄進入了她的房間
從夢中醒來沒看見南秀，撞見了南秀跟美英做愛的場面，接著走向了大浩的房間。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717031000 +0800" stop="20250717045000 +0800">
    <title lang="zh">極度獸性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Penny（吳家麗）與Wendy（彭丹）本是好友，亦是保險界同事，直至Wendy被公司提升時，Penny發現Wendy偷取自己的電腦客戶資料，Penny憤怒之餘，更發覺歲月不留人，自己人老色衰，不及Wendy，便決定赴外地尋求保青春的方法，得到高科技注射蛇血清的養生法，回港向Wendy大報復。

突然Penny體內的蛇血清起變化，變成體內另一毒素。Penny為解體毒，四處殺人，吸取骨髓解毒。督察Sam（林保怡）接手追查，發覺Penny與Wendy的嫌疑最大，更周旋兩女之間，Penny設局令Wendy含冤吞槍自殺，Sam最後發現Penny為兇手，但Penny已付出代價，慘不忍睹……。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717045000 +0800" stop="20250717062000 +0800">
    <title lang="zh">愛慾迷牆</title>
    <desc>[極限 JstarHD]剛搬進來的阿涼偶然發現原來可以聽到隔壁房間少女的聲音，在好奇的驅使下，阿涼便開始了他一系列「偷聽計劃」，而這行為漸漸已變成他每天的習慣。在每天的竊聽下，阿涼可清晰聽到少女在電話的對話，赤裸更衣時、沐浴時及與男友激烈性愛時的聲音。而這種種聲音卻演變成一幕幕精采片段及帶動著阿涼的澎湃慾念。更甚者是他經常幻想著與少女一起生活及與少女發生一次又一次激烈而瘋狂的變態性愛行為，而時間日深更令阿涼不能控制自己。這度薄薄的牆正一步一步逐漸崩解…</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717062000 +0800" stop="20250717075000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅1</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶生性風流陰險奸詐，藉著候補提刑官之威勢欺淩百姓，淫人妻女，西門慶看中潘金蓮的美貌，逐要求王婆從中設計讓他得逞獸慾，事後武大郎知道而找上西門慶，被打成重傷臥床不起，西門慶更甚而下毒害死武大郎，武松得知憤而找西門慶報仇，卻中西門慶的設計，殺了人將被判死罪，潘金蓮為求武松免於死罪，於是答應西門慶的要求納為五娘，而武松發配海南服刑，從此潘金蓮深入西門府受到西門慶的姦淫，忍辱偷生只為再見武松一面。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717075000 +0800" stop="20250717091000 +0800">
    <title lang="zh">家宅入侵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]以為將震驚社會的強暴殺人犯「現代開膛手傑克」繩之以法的女刑事葉山玲，最後卻因嫌犯提出不在場證明而功虧一簣。而真正的「傑克」再度展開行動，將玲與她的戀人正志和正志的妹妹千香三人囚禁在家中。「傑克」不僅玩弄千香的肉體，更命令玲和正志做出各種淫亂行徑。玲也因為「傑克」的瘋狂行徑，得知正志與千香兩人的禁斷不倫戀，瀕臨精神崩潰的玲該如何逃出這如地獄般的折磨？</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717091000 +0800" stop="20250717103000 +0800">
    <title lang="zh">這不是王者汁劍</title>
    <desc>[極限 JstarHD]戰爭、征服、冒險，蠻族柯南為了成就他榮耀的一生，舉起他的王者汁劍，克服了一路上遇到的女難</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717103000 +0800" stop="20250717130000 +0800">
    <title lang="zh">鑰匙孔的愛</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一艘遊船上，一個殘廢的美國男人向一對英國夫婦講述了他和他太太的過去，他們倆由歡快的交往到發生性關系，後來人生觀和性觀念都發生了變態。年輕的英國夫妻為他說的愛情故事而驚訝，卻不知不覺被吸引，並不自覺地開始了嘗試美國人說的一切，以尋求變態後的奇特剌激和危險體驗，不過他們卻也由此進入了痛苦的深淵……</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717130000 +0800" stop="20250717144000 +0800">
    <title lang="zh">慾焰狂情</title>
    <desc>[極限 JstarHD]婷婷與強的好友小豹, 互相勾結迷奸了老板娘靜雲, 之後就不斷向靜雲勒索. 靜雲多次受勒索, 於是橫下一條心, 將婷婷勒斃. 靜雲丈夫明德公幹回, 發覺妻子竟然有了身孕, 大為震驚, 因他知道自己性無能, 不會導致妻子懷孕. 追問之下, 知是小豹所為, 於是佈下大報復, 把小豹引至倉庫殺害…</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717144000 +0800" stop="20250717163000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717163000 +0800" stop="20250717174000 +0800">
    <title lang="zh">三姊妹都很香2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Jiyoon，Jisoo和Jiyoung的三個姐妹離開父母出行，只剩下婦女在家。
當我在第一夜聽到房子里傳來奇怪的聲音時，我很害怕。
然後最小的智英說他有一個可靠的兄弟
他邀請敏秀在家中共同生活，直到他的父母來。
但是民秀的現實不是保鏢，他只是釋放三姐妹性慾的伴侶。
敏秀，對姐妹們的身體攻擊感到厭倦，拉著他的朋友俊石逃走了。
緊要關頭的俊石起初也很喜歡和他的三個姐妹一起睡覺…</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717174000 +0800" stop="20250717193000 +0800">
    <title lang="zh">性、謊言、錄影帶</title>
    <desc>[極限 JstarHD]安和老公約翰結婚多年，但約翰卻和安的妹妹私通，安是個沈靜寡言的女子，她的內心因老公出軌而紛擾不安，當約翰的朋友(喜歡用錄影帶紀錄女性對談經過)葛拉翰來訪，一場對話意外引發安說出心中的秘密，接二連三，最後所有人都來到葛拉翰的攝影機前，坦承一直深埋於心中的性愛謊言…。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717193000 +0800" stop="20250717210000 +0800">
    <title lang="zh">躺著周遊世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一檔午夜色情節目，性感美麗大方的主持人帶你領略世界各地關於性的知識，主持人親歷各地，以身示範，展示各地奇葩和獨特的習俗和性愛過程，或許你會感到驚訝不解，或許你會身陷其中，體驗到性的無窮樂趣。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717210000 +0800" stop="20250717223000 +0800">
    <title lang="zh">蜜桃成熟時33D</title>
    <desc>[極限 JstarHD][極限 JstarHD]朗仔與他的3名好友在海邊租了一間渡假屋溫習應付畢業考試,發現四名美女同學千、西西、珍與米亞搬到了隔壁。 其中最美的校花千,其實暗戀朗仔但卻無膽入情關。朗仔回家睡覺,半夜忽然狂風大作。 在強壓電流中出現一位全裸美少女,自稱叫"未來",是從2046年經時光機回到2011年,找尋完美基因的,因為在2046年,外星人已用輻射令地球男女失去生殖能力。 所以她被派來地球尋找好男人的完美基因帶回去</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250717223000 +0800" stop="20250718000000 +0800">
    <title lang="zh">強姦終極篇-最後羔羊</title>
    <desc>[極限 JstarHD]小嫻（關秀媚）是一位頗負盛名的流行愛情小說家，有三個死黨，冰冰（楊梵），Laura（姚樂怡）和Natasia（苑瓊丹），幾位好朋友在經常在小嫻家聚會，一日，小嫻女友冰冰（楊梵）將車停泊在鄰居DANIEL（吳毅將）家門口，竟就此失蹤，其後被人發現棄屍海灘！

富家子弟Daniel外表斯文俊朗兼有學識，但內心其實是變態色魔，不久前，他才幫助兩位好友逃獄，現在更變本加厲，追求更大的刺激。

小嫻的警察男朋友輝（張家輝）及夥伴寶文（朱茵）接手調查冰冰死亡的案件，在亳無線索之下，只好拜託以前香港第一色魔食人博士（黃秋生）協助破案。博士對色魔的心態了如指掌，遂設計一局中局，使Daniel有機會將小嫻、Laura、Natasia脅持到他家準備施暴，而暗地裡，警方悄然包圍DANIEL家，欲一舉擒住Daniel，沒想到卻失敗了，小嫻陷入危機中……。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718001000 +0800" stop="20250718021000 +0800">
    <title lang="zh">黑幫大佬和我的365日2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一對情侶久別重逢，但兩人的新開始卻因一名神秘男子而變得十分複雜，這個神秘男子為了進入女方的生活以獲取她的芳心和信任，將不惜一切代價。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718021000 +0800" stop="20250718034000 +0800">
    <title lang="zh">亂世情緣</title>
    <desc>[極限 JstarHD]受強人帝王查理二世王室的邀請，年輕又有活力的羅柏麥瑞 佛，放棄了他的醫學研究而接受了御醫的工作，依照國王的要求 ，麥瑞佛與皇室最年輕的女王希波亞締結了政治婚姻。

為了報答 所被賦予的騎士資格和國家資產，國王建議麥瑞佛拒絕對新娘做任何的承諾，然而宮庭畫家費恩卻極力鼓勵他，但麥瑞佛實在無法控制自己對希莉亞的慾望...

國王以削減麥瑞佛的土地和權力來懲罰他不服從約定的憤怒 ，他被迫到邊界一個由約翰皮爾斯負責的嚴格的療養院中尋求庇 護，雖然麥瑞佛成為情慾誘惑下的犧牲品但卻在病人凱薩琳那得 到慰藉，最後麥瑞佛被驅逐出境，帶著懷孕中的凱薩琳回到倫敦 ，利用自有的資產而且勇於面對逆境，找回自己，並重新體認到 他對醫學的興趣，最後他成為一位內科醫生，一個真正的男人。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718034000 +0800" stop="20250718053000 +0800">
    <title lang="zh">感官世界</title>
    <desc>[極限 JstarHD]1936年，曾經淪為妓女的阿部定在東京一家旅館從事女僕的工作。旅館主人石田吉?對她虐戀，從此兩人開啟一段由性愛實驗、酗酒、以及各式各樣自我放縱所組成的熱戀。石田拋妻棄子追隨他的戀人阿部定，阿部定對石田的佔有慾和忌妒心也與日俱增，石田則更加渴望去取悅她。他們的纏綿悱惻提昇到極端，卻也使得他們走向悲劇...</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718053000 +0800" stop="20250718063000 +0800">
    <title lang="zh">瘋狂情侶的危險邂逅</title>
    <desc>[極限 JstarHD]情侶們開始了直播。最終他們分成兩對，開始新的直播，男女之間互相探索，所有情況都在直播中展現……</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718063000 +0800" stop="20250718080000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅2</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶攀上了花子虛的妻子李瓶兒，又趁春梅整理床鋪時，強姦了春梅。潘金蓮與春梅決定向西門慶報仇雪恨，一場西門慶與三個女人的故事才正要展開。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718080000 +0800" stop="20250718092000 +0800">
    <title lang="zh">澡堂</title>
    <desc>[極限 JstarHD]三浦在妓院街謀生，有一天，他邂逅年輕情侶則夫和千間，千間想在吉原辛苦工作三年，開自己的店，三浦設法讓他們都在土耳其浴場找到屬於他們的生存之地…</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718092000 +0800" stop="20250718112000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718112000 +0800" stop="20250718130000 +0800">
    <title lang="zh">強姦的記憶</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女記者土屋名美專門負責撰寫被強姦女性的報導，在一次採訪中，她認識了曾是一家大雜誌高級編輯、如今正在到處尋找妻子的村木。村木的妻子三年前被一個仇恨他的男人強姦了，但他的妻子因為從這個男人身上得到了村木不能給她的滿足，於是離開了村木。村木的故事引起名美的興趣，而村木對名美的感情似乎也頗不一般，在他的介紹下，名美前去採訪一名曾遭遇強姦的護士，結果卻幾乎被這名護士強姦…</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718130000 +0800" stop="20250718144000 +0800">
    <title lang="zh">6個瑞典女孩在學校</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個小小的瑞典女子寄宿學校中，住著6位年輕貌美的瑞典女孩。她們在老師的管束下過著安靜的生活，但隨著年齡增長，她們女人的一面開始顯現，也開始有了女人的欲望</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718144000 +0800" stop="20250718153000 +0800">
    <title lang="zh">激情四溢的邀請女郎們</title>
    <desc>[極限 JstarHD]進行 YouTube 直播的性感女主播因飢渴最終邀請了男觀眾們，還邀請了一位朋友。最終在女主播的家中，伴隨著曖昧的遊戲，情侶們的激情表演開始了……</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718153000 +0800" stop="20250718172000 +0800">
    <title lang="zh">愛的色放</title>
    <desc>[極限 JstarHD]一個獨自存在的村莊裡有一個破舊的二層小樓，年久腐化地板上露出斑斑駁駁的小洞，這正是偷窺的視窗。樓上血氣方剛的男孩看到樓下住著一位美貌但寂寞的女人，她做保安的丈夫日夜不歸，回來就拿她做泄欲的工具。偷窺的男孩默默愛上了這個落寞的女人。女人與丈夫做愛時從不正面接觸是個奇異的情節。這使得偶然得到樓下房門鑰匙的男孩終於按捺不住模仿男人的樣子與女人發生了關係。當秘密暴露後，女人終於為男孩的稚嫩和真情所打動，愛情如火焰般發生在他們中間。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718172000 +0800" stop="20250718191000 +0800">
    <title lang="zh">艾曼紐在美國</title>
    <desc>[極限 JstarHD]美國時尚攝影女記者艾曼妞為了發現更好的題材，不惜犧牲肉體設法混入參議員身邊，無意中卻發現了一個專門虐待殘害婦女的秘密組織。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718191000 +0800" stop="20250718210000 +0800">
    <title lang="zh">娼</title>
    <desc>[極限 JstarHD]女主角舞娌從小在孤兒院長大，17歲時她被職業介紹人騙，以為是在店裡當賣酒的，結果是被賣到妓院，從此舞娌走上娼妓不歸路，由於舞娌年輕漂亮，每天都有大批的客人指名她，後來她遇到了一名男人，對方替她贖身並答應會娶她為妻，舞娌打從心底愛上了這個男人，兩人在酒店裡瘋狂的做愛，但是現實總是殘酷的……</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718210000 +0800" stop="20250718223000 +0800">
    <title lang="zh">不扣鈕的女孩</title>
    <desc>[極限 JstarHD]阿珍年輕又漂亮，對待愛情充滿了獨特的憧憬和希望。可是男友PAUL卻將這一切狠狠的打碎了。在兩人共用了魚水之歡後的清晨，PAUL告訴阿珍自己已經有了相戀多年的女友。經過這一打擊，阿珍在內心地暗暗許下誓言，說再也不要相信男人的話語。因為愛情而受傷的阿珍唯有通過愛情來尋求安慰，在許多男人間兜兜轉轉後，她才發現真正的愛情並非江湖義氣也不用以事業為保障，卻是心心相惜兩情相悅。而就在此時，曾經追求過她的議員回到了阿珍的身邊，同時，男孩浩仔的一舉一動也牽動著阿珍的心，兩份真摯的感情面前，阿珍究竟該何去何從？</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250718223000 +0800" stop="20250719000000 +0800">
    <title lang="zh">顫抖的慾望</title>
    <desc>[極限 JstarHD]維多的母親是名應召女郎，當年在搭乘公車前往醫院的時候，因為情況過於緊迫，竟然就在公車上生下了小維多。不但馬德里市長覺得是妙事一樁，連公車處都給予維多一輩子撘公車都不用付錢的特權當禮物；也許就是因為這樣把維多的好運都用光光了，往後的他一直衰運不斷…。 維多還很年輕，也很容易相信別人。有一天，他在地下舞廳認識了一名外交官的獨生女；這位名叫艾琳娜的女孩讓維多有了第一次性經驗，使得維多對她神魂顛倒；卻也因此，接二連三的倒霉事蹟開始發生在維多身上…。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
</tv>
