<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250307205110 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369157/20250307.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369157&amp;date=20250307&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369157">
    <display-name lang="Taiwan">JStar極限台電影頻道</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611160657599970_96.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369157" start="20250307012000 +0800" stop="20250307033000 +0800">
    <title lang="zh">性愛寶典</title>
    <desc>[極限 JstarHD]諾子的父親是一位書法家，後來被人殺害。她得知殺父仇人是一名書法愛好者，於是將自己的身體當作紙張，不斷找人在她的身體各部份寫上不同的作品，然後拓印給仇人。到最後，她甚至親身找那人，並讓他為藝術而結束了自己的性命。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307033000 +0800" stop="20250307051000 +0800">
    <title lang="zh">極度獸性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]Penny（吳家麗）與Wendy（彭丹）本是好友，亦是保險界同事，直至Wendy被公司提升時，Penny發現Wendy偷取自己的電腦客戶資料，Penny憤怒之餘，更發覺歲月不留人，自己人老色衰，不及Wendy，便決定赴外地尋求保青春的方法，得到高科技注射蛇血清的養生法，回港向Wendy大報復。

突然Penny體內的蛇血清起變化，變成體內另一毒素。Penny為解體毒，四處殺人，吸取骨髓解毒。督察Sam（林保怡）接手追查，發覺Penny與Wendy的嫌疑最大，更周旋兩女之間，Penny設局令Wendy含冤吞槍自殺，Sam最後發現Penny為兇手，但Penny已付出代價，慘不忍睹……。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307051000 +0800" stop="20250307070000 +0800">
    <title lang="zh">妓女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]漢城的紅燈區，一位17歲的少女被人?騙至此，她化名潘舞娌，操起了皮肉生意。 舞娌很快從電視新聞跟街談巷議中發現逃跑不可行，只得為償還高利貸拼命工作，同時也見識著這風月場所的黑暗與混亂，某天，一名進城尋找工作的青年闖入了她的生活，但青年很快消失在人海中。 不久總統遇刺，紅燈區大受打擊，舞娌離開漢城尋找出路，她不斷更換著名字，在不同的城市間遊蕩，結識不同的男人，人生似浮萍漂泊不定，只有那位鄉下青年始終陪伴著她。 漢城奧運會開幕，舞娌再次奔赴漢城謀生，但她除了更多的債務以外什麼也沒有得到，舞娌在一位商人支援下經歷了一段失敗的老鴇生涯，生活對她來說仍然是一場沒有盡頭的空虛。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307070000 +0800" stop="20250307085000 +0800">
    <title lang="zh">野蘭花</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾米麗是一名初出茅廬的律師，性感中又透露出一純潔絲的她是許多男人們心目中朝思暮想的女神。 一次工作中，艾米麗結識了名為詹姆斯的男子，詹姆斯英俊又多金，渾身上下都散發出一股誘惑的氣息，艾米麗被詹姆斯的魅力所折服，不自覺的一步一步向他靠近著，殊不知，此時的自己已經陷入了詹姆斯一手打造的情慾漩渦之中無法自拔。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307085000 +0800" stop="20250307105000 +0800">
    <title lang="zh">關不住的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]祥敏有個自閉症的兒子，為了送他參加特殊營隊，她孤身一人來到芬蘭。奇弘是名建築師，外派到芬蘭，女兒飽受憂鬱症所苦，正在接受治療，妻子的精神也不穩定。某天，兩人剛好因為孩子參加同一個營隊。從起初的一片沉默，漸漸感到莫名地放鬆，甚至開始敞開心房。突然來襲的暴風雪，將兩人困在湖畔小屋中，竟一時意亂情迷，不可自拔。隔天，兩人道別後各自回歸原本的平靜生活。某日，兩人在首爾再度巧遇，本該留在心中的那段異國情緣，再度席捲而來，開始動搖他們各自平淡無奇的已婚生活……</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307105000 +0800" stop="20250307131000 +0800">
    <title lang="zh">歌舞伎町24小時愛情摩鐵</title>
    <desc>[極限 JstarHD]夢想考進五星級飯店的阿徹，瞞著女友在愛情摩鐵討生活，每天處理房客千奇百怪的需求，還得和皮條客、性工作者打交道。 今天和往常並無二致，但阿徹並不曉得，女友為了推出個人專輯，準備和唱片製作人陪睡！</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307131000 +0800" stop="20250307145000 +0800">
    <title lang="zh">悅樂之園</title>
    <desc>[極限 JstarHD]昔日的戀人在一次的偶然相遇，往日的情景一一浮現在腦海，兩人如乾柴烈火一般。然而各自都已成家立業，為了和對方見面，不惜冒著危險也要享受那短暫的刺激與甜蜜。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307145000 +0800" stop="20250307162000 +0800">
    <title lang="zh">弟弟的女朋友</title>
    <desc>[極限 JstarHD]弟弟的前女友找上門！忘不了回憶,對弟弟的女人起色心的哥哥某天行哲跟佑莉一起前往哥哥行錫家，看到佑莉後行錫受到極大的驚嚇，因為兩人之前在職場上談過戀愛但是佑莉拋下行錫跟公司部長有段不倫戀，行錫在分手後遇到娜妍並跟她結婚了，在弟弟的詢問下行錫表示兩人是職場前同事，不久後在娜妍跟行哲出門採購的期間佑莉主動說起之前被部長拋棄後辭職的事，而行錫對她說自己無法祝福她和弟弟結婚一事後便進房間了，當天晚上行錫看著洗完澡的佑莉進房後便跟了進去，聊了幾句後，隨著氣氛的升溫兩人便纏綿了起來，睡到一半醒來的娜妍看到了兩人後便直接回到了房間，過了不久，佑莉和行哲離開後，行錫和娜妍也辦完了房事，娜妍開口說自己會忘記前一晚看到的畫面，求行錫不要再犯。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307162000 +0800" stop="20250307180000 +0800">
    <title lang="zh">超急情聖</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她是芭芭拉，最喜歡看愛情電影，期待總會有一天，英俊瀟灑的白馬王子會翩然降臨。他叫唐囧，獨鍾愛情動作電影，每天宅在電腦前，下載影片灌爆D槽，是他最大的樂趣。有一天，他們兩個相遇了；沉迷於情色的唐囧希望人生能有所突破，他試圖改變自己，從媒體建構的感官世界中抽離，面對真實世界的愛情…</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307180000 +0800" stop="20250307195000 +0800">
    <title lang="zh">巴黎Q孃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]背負喪父之痛的賽西，與好姐妹們徜徉在慾念橫流的都市叢林，藉放浪形骸來檢視自我，以性啟蒙者之姿帶領姐妹淘尋歡縱慾，然而撫慰自身的同時，她也釋放眾人心底蠢蠢欲動的靈魂，默默湊合一對對曠男怨女。渴望著愛或被愛、放縱與激情。然而他們所渾然不知的是，在浪擲虛度的魚水交歡中，每個人的命運已逐漸改變…。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307195000 +0800" stop="20250307210000 +0800">
    <title lang="zh">紅色淫娃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]土屋名美被她的已婚上司包養著，她曾經為了賺錢她給一家色情雜誌社拍過裸照。最近一段時間以來，名美總覺得有變態佬跟蹤她，且常常接到只有粗重喘氣聲的電話。名美認定變態佬是壹個半路上突然開始跟著她的年輕男子村木，但其實對方只是因為看過她的裸照而非常仰慕她而已。不久後，名美的上司發現了她拍裸照的事情，他擔心萬壹將來兩人私情曝光影響事業，所以把名美辭退。名美感到生活沒了希望，這時村木又出現了，但他能讓名美走出陰霾嗎？</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307210000 +0800" stop="20250307231000 +0800">
    <title lang="zh">王朝的女人-楊貴妃</title>
    <desc>[極限 JstarHD]該片講述唐玄宗李隆基和楊貴妃楊玉環的愛情故事。楊玉環是個絕世美人，被選入唐玄宗的兒子壽王李瑁宮中，成為王妃。但玉環太美，玄宗也對玉環動了感情，李瑁為了討好父親，打算獻上愛妻，玉環一怒之下出家成為道姑，法號楊太真。玄宗最後還是讓太真還俗，並娶入宮中，是為楊貴妃。唐朝承平日久，藩將安祿山、史思明發動安史之亂，唐玄宗率兵逃離長安，到了馬嵬坡，士兵們包圍玄宗，認為國事因楊貴妃而敗壞，欲殺楊貴妃，於是玄宗逼不得已，賜死楊貴妃，貴妃在死前，又與玄宗激盪出一番愛的火花。</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250307231000 +0800" stop="20250308000000 +0800">
    <title lang="zh">濟州夜海燃燒的艷麗熟女</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在全羅南道麗水遇見的火辣 S 型身材的性感大嬸。她說自己原本住在首爾，但因為喜歡麗水的夜海而搬來定居，每到夜晚都因為美麗的夜海而感到無比興奮……</desc>
    <date>2025-03-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308004000 +0800" stop="20250308021000 +0800">
    <title lang="zh">慾火狂蜜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蘇州商人杜老爺到異鄉營商，卻遇上劫匪，財物被搶，淪落它鄉，正值有一怪人相救，贈予一個箱子，並告之今世永遠不能打開。怪人助杜衣錦還鄉，並要杜日後還他一件寶貝，作為報答。十八年後，杜之女兒賽珍好奇之下打開箱子，忽有骷髏頭飛出，告之杜老爺要他女兒作為報答，杜不肯，從此，這鬼怪附在賽珍身上…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308021000 +0800" stop="20250308034000 +0800">
    <title lang="zh">貓女人</title>
    <desc>[極限 JstarHD]峰子是個年輕的女醫生，她年輕時與同性戀者杏子有過一段感情。而峰子如今與一位男同事交往，並被邀請至派對去做客，而當杏子知道這件事情後，回想起過去而妒火中燒，她將開始折磨峰子以及她的男友…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308034000 +0800" stop="20250308051000 +0800">
    <title lang="zh">聊齋艷譚1-艷魔大戰</title>
    <desc>[極限 JstarHD]千年靈狐素素，二妹花花和三妹菲菲，行將修成正果，並已離畜類之身，住進人世。三姐妹遇上窮秀才吳明，更先後與他發作關系。豈料吳是五通神魔的化身，賴吸女精養生。不久三女漸現狐貍特性，隻得懸崖勒馬，聯手抵抗引誘，後得老道士之助，剛才消滅淫魔。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308051000 +0800" stop="20250308053000 +0800">
    <title lang="zh">快樂到死</title>
    <desc>[極限 JstarHD]服務了銀行6年的民基被解雇，他失業在家看羅曼史小說，漸漸也愛上家庭生活。他的妻子寶羅是女強人，對他的態度十分不滿，正巧遇到舊情人泆帆，兩人愛火重燃。泆帆想獨佔她，她卻想兩者兼得。無意間，丈夫發現妻子的婚外情，一怒之下，演變成無法收拾的悲劇。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308053000 +0800" stop="20250308073000 +0800">
    <title lang="zh">愛，性與傳染病</title>
    <desc>[極限 JstarHD]2022年波蘭最新上映愛情情色大作，三個朋友渴望刺激和男性陪伴，於是在夜晚到城裡瘋狂找樂子。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308073000 +0800" stop="20250308085000 +0800">
    <title lang="zh">慾火的肌膚</title>
    <desc>[極限 JstarHD]出身於任俠一家的小柳，與銀次郎相愛，而在組裡的老大被殺害後，一切都被改變了，為了替老大復仇，為了拯救銀次郎，小柳必須展開行動…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308085000 +0800" stop="20250308112000 +0800">
    <title lang="zh">拜金女王的性愛派對</title>
    <desc>[極限 JstarHD]艾咪是位野心勃勃的年輕女孩，多年來夢想著在花花世界一展姿色，她報名無數選美比賽，卻都鍛羽而歸。她不斷找尋機會，靠著高明手段，很快地，她被多金”人力仲介商”山姆找上合作，請她協助招募選美小姐和小模，出席一場場浮華派對，貼身服務與會的政商名流；女孩們賣力淘金，艾咪也藉此賺入大把鈔票；然而，這個金錢世界很快就顯現出陰暗面…電影取材自歐洲真實事件，淫媒仲介女模明星，與政商的荒唐秘辛；因片中諸多隱射，在中東多國被下達禁演令。電影充滿大量裸露與性愛鏡頭，令人震驚咋舌，上映期間更引起許多保守人士反對，誓死威脅下片。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308112000 +0800" stop="20250308124000 +0800">
    <title lang="zh">六個瑞典女孩在監獄</title>
    <desc>[極限 JstarHD]六個瑞典女孩因為從事情色活動被捕入獄，為了改善條件與獄長起了衝突，獄長為了進行州長競選，答應她們如果她們能夠在與警衛的棒球比賽中獲勝，就允許她們享有工作假期，於是女孩們各展所長…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308124000 +0800" stop="20250308143000 +0800">
    <title lang="zh">布魯娜</title>
    <desc>[極限 JstarHD]高中時她離家出走， 17歲，成了妓女，將名字改成布魯娜。 布魯娜很快成為紅牌，和同行們也交上朋友。 一次藏毒風波，布魯娜帶著幾個好友獨立出來另立門戶，她開設了一個部落客，迅速走紅網路，慕名而來的客人絡繹不絕，甚至上了電視節目成了明星。然而布魯娜卻開始迷失，沉迷毒品，找不到方向，客人開始離她而去。 幸而她的第一個客人始終陪在她身邊不離不棄，她發現自己心中的愛，也再度振作起來，決定"退休"的同時，勇敢寫出自己三年來的故事...</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308143000 +0800" stop="20250308160000 +0800">
    <title lang="zh">金瓶梅3</title>
    <desc>[極限 JstarHD]西門慶用計娶得了李瓶兒，不但害死花子虛更傷害了蔣竹山，為了報復西門慶，蔣竹山給了春梅跟金蓮藥酒，打算毒害西門慶。而潘金蓮與陳經濟的姦情被人發現，也造成了一連串的悲劇發生…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308160000 +0800" stop="20250308174000 +0800">
    <title lang="zh">淫狼心</title>
    <desc>[極限 JstarHD]蔡少娟與David結婚兩年，她懷疑丈夫在外面有女人，卻一直沒有證據。因一次服用過量藥物導致腿部癱瘓，David每次向妻子求愛都被拒，轉而向公司主任壁琪及看護Jody勾搭。他也受到蔡少娟幾千萬遺產的誘惑，指使壁琪和Jody聽從他的殺妻計畫…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308174000 +0800" stop="20250308192000 +0800">
    <title lang="zh">少婦的誘惑</title>
    <desc>[極限 JstarHD]她今年24歲，但結婚卻已5年了，夫妻感情很好。但丈夫帕羅卻有點變態——只有聽戴安娜敘述被人調戲或與其他男子調情才能激發起他的性欲。然而一天戴安娜真的出軌了，戴安娜跟妒火中燒的丈夫之間，又會如何面對他們的婚姻呢？</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308192000 +0800" stop="20250308210000 +0800">
    <title lang="zh">大內密探之零零性性</title>
    <desc>[極限 JstarHD]明朝大內密探零零零，非常害怕妻子雪兒。他一心為國效忠，可惜在其臥底生涯中，從沒被委派任務。一日，零零零被上司李義派往妓院「迎春閣」，調查春藥害人一事，零認為大材小用，迫於無奈答 應。零苦思之下，終以作《玉蒲團》為由留在院內。零希望查案，但要面對妓院的誘惑；同時，他妻子亦隨時找上門…</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308210000 +0800" stop="20250308215000 +0800">
    <title lang="zh">大田世博色氣滿滿的偷情少婦</title>
    <desc>[極限 JstarHD]在平日午後的閒暇時光，於世博廣場遇見的美麗少婦和她的外遇對象。她說必須在丈夫不知情的情況下迅速完成這段偷情並回家。悠閒地喝完咖啡後，一進入汽車旅館就變得狂野的誘人少婦。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250308215000 +0800" stop="20250309000000 +0800">
    <title lang="zh">紅字</title>
    <desc>[極限 JstarHD] 綺勳（韓石圭飾）是名出色的刑警，然而在私人生活卻沒有著到道德之外的選擇：他在妻子之外還有著一個熱辣的情人。妻子秀賢（嚴智媛飾）端莊優雅、溫柔賢慧，酒吧歌手佳喜（李恩珠飾）充滿著誘惑力。她們撐起了他生活的另一面。一天他接到任務調查照相館主人兇殺案，死者妻子慶熙（成賢娥飾）成為最具嫌疑的人選，然而這個女人卻自有一股難言的魅力，他感到自己已經沉醉其中。</desc>
    <date>2025-03-08</date>
  </programme>
  <programme channel="369157" start="20250309000000 +0800" stop="20250310000000 +0800">
    <title lang="zh">如果說什麼就能實現？！</title>
    <desc>[極限 JstarHD]世上所有的不幸都降臨在倒楣女佳英身上。佳英感嘆自己無論是戀愛還是其他事情都以失敗告終，於是找到了塔羅牌大師，她的結果是 &lt;THE MAGICIAN&gt;。大師給了她一個小對講機，告訴她這是能實現所說話語的對講機。真的，只要對著對講機說話，馬上就能實現。佳英利用這個神奇的能力，找到了過去的男友們戲弄他們，並在各處撈錢，滿足自己的私欲。然而，有一次她對著對講機說錯了話，意識到了言語的重要性，開始謹慎行事。某次醉酒後，她對著對講機說了不該說的話……</desc>
    <date>2025-03-09</date>
  </programme>
</tv>
