<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250325143832 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250325.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250325&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250325002000 +0800" stop="20250325022500 +0800">
    <title lang="zh">燃火的女孩</title>
    <desc>小女孩查莉天生具有放火的超能力。在她還在牙牙學語的時候，她不小心把自己的房間給點著了，這讓她的父親安迪驚恐不已。事實上，查莉的放火能力是受父母影響所致。安迪和薇琪還沒有結婚的時候，曾參與過政府組織的臨床醫學實驗。據醫生透露，他們被注入了一種名為Lot-6的化學實驗藥物，可以施展常人不具備的超自然現象，安迪可以心靈感應，薇琪可以使用念力。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325022500 +0800" stop="20250325044000 +0800">
    <title lang="zh">操控</title>
    <desc>一名埋首工作的心理醫生菲利浦，在他的病患跳樓自殺後，生活陷入混亂，職業生涯也面臨挑戰。此時，這名自殺病患的哥哥詹姆士意外地登門到訪，在一頓善意的晚餐過後，菲利浦卻發覺詹姆士開始與妻子及女兒之間皆展開過從甚密的關係，究竟這一切是他預設好的控制遊戲？還是別有用心的精心佈局…？</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325044000 +0800" stop="20250325064500 +0800">
    <title lang="zh">愛．欺</title>
    <desc>身為知名作家的喬（強納森布萊斯 飾）和妻子瓊安（葛倫克蘿絲 飾）結縭40餘年，是眾人眼中欽羨的文壇賢伉儷，就在喬即將前往瑞典獲頒諾貝爾文學獎的前夕，瓊安正面臨著她人生中最大的衝擊：那些生命旅程中無數次為了支持丈夫的犧牲，終於在她多年來隱忍喬外遇的壓力下逐漸反撲，她無法確定自己是否還能繼續委屈下去，進而成就屬於丈夫的一切……。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325064500 +0800" stop="20250325091500 +0800">
    <title lang="zh">地獄怪客2-金甲軍團</title>
    <desc>「地獄怪客」原班人馬齊聚拍攝的續集，敘述地獄怪客和他擁有超能力同伴的英勇事蹟。續集裡擴大了地獄怪客的世界，將面對來自外太空的敵人，他該如何抵抗想統治地球的侵略者…</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325091500 +0800" stop="20250325115500 +0800">
    <title lang="zh">邁阿密風雲</title>
    <desc>本片黑白警探拍檔是瑞卡度陶布斯（傑米福克斯飾）以及桑尼柯克特（柯林法洛飾）。他們奉命臥底調查一起害死數名聯邦調查局臥底探員的緝毒行動，希望能夠破獲提供毒品的販毒走私集團，並逮捕藏身在幕後的大毒梟。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325115500 +0800" stop="20250325141000 +0800">
    <title lang="zh">笨錢效應</title>
    <desc>改編自發生在2021年最瘋狂的真人真事，一間凋零的遊戲零售商Gamestop，引爆鄉民與避險基金大公司的著名攻防戰，這場「史詩級軋空」的突發事件引起全球投資市場的關注，小蝦米對抗大鯨魚的戰役鼓舞了無數的股票散戶，一夜之間華爾街風雲變色。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325141000 +0800" stop="20250325161000 +0800">
    <title lang="zh">溫蒂的幸福劇本</title>
    <desc>從小患有自閉症的溫蒂（達柯塔芬妮 飾），父母雙亡後被姊姊送到特殊教育的教養院，希望可以訓練她有基本的謀生能力。平時最大消遣就是織毛線與寫作的溫蒂，早已創作出一部驚天動地的劇本，而這一切只有教養院院長史考蒂（東妮克莉蒂 飾）知道。身為《星際爭霸戰》頭號粉絲的溫蒂，某天從電視上看到派拉蒙影業正在公開徵求電影劇本的廣告，生活向來規律且從來沒出過遠門的她，決心長途跋涉，在截止日期前將自己的創作劇本送到好萊塢！一段即將改變她一生的旅程就此展開…。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325161000 +0800" stop="20250325183500 +0800">
    <title lang="zh">太空戰士XV-王者之劍</title>
    <desc>魯西斯國王雷基斯命令禁衛軍攔截尼福海姆帝國入侵，並阻止大軍偷走賦予魯西斯力量的聖晶石。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325183500 +0800" stop="20250325210000 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋星-冰天凍地</title>
    <desc>史賓格勒一家在這集中，回到魔鬼剋星的發源地-前紐約消防局大樓，與第一代的隊員重逢，並期望最高機密的研究室能夠研發出更先進的抓鬼技術。不過此時卻發現神秘的「寒慄死神」躲藏在數百年前的古老文物中被釋放了。強大的寒冰能力將造成地球迎來第二次的冰河時期，並且釋放出關在研究室中的厲鬼們，魔鬼剋星必須團結一心聯手保護家園並且阻止世界末日的來臨。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325210000 +0800" stop="20250325235000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭-特別行動</title>
    <desc>美國外交安全局探員哈柏（巨石強森 飾），以及前任英國軍方特種部隊隊員戴克蕭（傑森史塔森 飾），首次在2015年的《玩命關頭7》針鋒相對之後，這一對死對頭就一直嗆來嗆去、拳來拳往，試圖把對方打趴。一名經過電腦生化基因改造的無政府主義者布列斯頓（伊卓瑞斯艾巴 飾）出現了，他掌握一項將對人類造成改變的生化威脅，並且打敗了無畏無懼的叛變軍情六處探員（凡妮莎寇比 飾），而她正好是戴克蕭的妹妹，這一對本來勢不兩立的死對頭被迫聯盟，共同目標為擊敗比他們更狠的狠角色。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325235000 +0800" stop="20250326000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭6</title>
    <desc>唐老大(馮迪索飾)與布萊恩(保羅沃克飾)在里約成功劫走貪污腐敗生意人的一億美元現金後，四處分散的團隊成員們卻因犯罪紀錄而無法回國。先前試圖逮捕他們的美國外交安全處探員路克哈柏(巨石強森飾)便與他們交易：若他們可以緝拿橫跨全球12國的國際傭兵犯罪集團的首腦(路克艾文斯飾)，以及他身邊心狠手辣的第二助手，亦即唐老大思念萬分以為已死去的摯愛-莉蒂(蜜雪兒羅莉葛茲飾)，路克哈柏就會幫唐老大與其玩命團隊刪除所有犯罪紀錄和赦免全部的刑責，讓他們獲得自由之身重返家園。唐老大為此再度出馬召回各路好手與國際罪犯展開對決，這群玩命團隊是否能戴罪立功，得償所願與家人團聚？</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326023000 +0800" stop="20250326045000 +0800">
    <title lang="zh">國定殺戮日-大選之年</title>
    <desc>為了把全年犯罪率降到1%以下，美國政府頒布一項政策，每年有12小時，可以盡情犯罪，警察和醫院不會提供任何救援服務，全國陷入無政府狀態。美國總統大選前夕，全國分成支持和反對殺戮日兩派。執政黨利用殺戮日，把犯罪率降到1%，但抗議行動正在全國蔓延，批評當權者公然利用殺戮日，消滅貧窮和弱勢的族群，圖利社會菁英。在殺戮日當天，華盛頓特區陷入一片黑暗混亂….</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326045000 +0800" stop="20250326065000 +0800">
    <title lang="zh">沉默殺機</title>
    <desc>一名在野生動物保護區生活的獵人被迫捲入了一場致命的捉老鼠的遊戲，他在當地和治安官出發去追?一隻兇手，而兇手可能是幾年前綁架了他的女兒的神秘人。</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326065000 +0800" stop="20250326084500 +0800">
    <title lang="zh">雪怪之怒</title>
    <desc>兩個寶物獵人在極圈的山上和神秘雪怪狹路相逢。原本的尋寶行程瞬間變成生死決鬥。</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326084500 +0800" stop="20250326113500 +0800">
    <title lang="zh">線-愛在相逢時</title>
    <desc>在北海道出生的高橋漣（菅田將暉 飾）與園田葵（小松菜奈 飾），兩人生於平成元年（1989年）。13歲時兩人邂逅彼此，談了人生第一場戀愛，但葵後來卻被母親帶走離開北海道。8年後，21歲的漣因為朋友的結婚典禮而來到東京，結果再度見到了葵。然而，漣在北海道已是一名乳酪職人，但葵則不斷在東京、沖繩擴展自己的世界，兩人開始邁向不同的人生。10年後，時間來到平成最後一年（2019年），兩人因命運之線而再度遇見對方……</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326113500 +0800" stop="20250326140500 +0800">
    <title lang="zh">霹靂嬌娃2019</title>
    <desc>克莉絲汀史都華、娜歐蜜史考特及艾拉巴林斯卡，替傳說中神龍見首不見尾的「查理」工作。這些天使們一直以來，都為高端私人客戶提供最隱密的頂級安全檢查和調查工作。當一位年輕的系統工程師吹響這個看似普通卻藏有機關的危險哨子時，這些各具獨特魅力且能文善武的的性感嬌娃們便會即刻採取行動。為了保護我們所有的人，她們願意將自己的生命推上最前線……</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326140500 +0800" stop="20250326161000 +0800">
    <title lang="zh">驚天巨浪</title>
    <desc>海嘯漸漸被世人遺忘的今日，資深地質學家克里斯提安的同僚偵測卻到地底下的異常震波，經過精密推算,克里斯提安明白他最害怕的惡夢即將成真，地底震波的連鎖反應將導致無從避免的「第二次衝擊」。海嘯警報響起，全鎮居民只有10分鐘不到的時間可以撤離，無情的滔天巨浪襲向家鄉，克里斯提安必須與時間競速，拚上全力拯救居民、保護摯愛家人。</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326161000 +0800" stop="20250326183000 +0800">
    <title lang="zh">狩獵者-凜冬之戰</title>
    <desc>早在惡皇后被白雪公主擊敗之前，曾經眼睜睜看著妹妹冰皇后慘遭摯愛背叛，心碎且憤恨的離開王國。 冰皇后數十年來躲在偏遠的冬宮，訓練了一群殺人不眨眼的狩獵者兵團，狩獵者們必須謹遵命令: 冰封你的心，永遠不得愛人! 但是她最器重的左右手艾瑞克和莎拉卻情不自禁相愛，冰皇后覺得再次遭受背叛而變得更加冷酷無情，利用魔鏡讓惡皇后復活，這對邪惡姐妹集結前所未見的黑暗勢力，世界遭受強大威脅，除非遭到放逐的狩獵者能夠推翻大軍。</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326183000 +0800" stop="20250326210000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-瘋狂叢林</title>
    <desc>4名留校察看的青少年意外發現一款電玩遊戲，點選開始後竟離奇被帶進電玩世界裡，成為遊戲中的電玩角色，展開一段驚奇冒險之旅。”史賓賽”變身為「最狂冒險家」(巨石強森 飾)、足球員”冰箱”成為身材縮水的「天才魯宅」(凱文哈特 飾)、正妹”貝芬妮”變性成「中年發福的教授」(傑克布萊克 飾)、而邊緣人”瑪莎”則變身為「最辣戰士」(凱倫吉蘭 飾)。然而他們發現，遊戲一旦開始，就要玩好玩滿，完成挑戰才能回家，否則將永遠被困在這場遊戲中?</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250326210000 +0800" stop="20250327000000 +0800">
    <title lang="zh">復仇者聯盟-終局之戰</title>
    <desc>羅素兄弟執導，接續《復仇者聯盟3：無限之戰》為復仇者聯盟系列最終章！薩諾斯彈指間毀滅宇宙一半的生物後，僅存的復仇者們要如何重整旗鼓，背水一戰，為僅存的信念而戰。灰飛煙毀後的世界該如何走下去，是否還有逆轉結局的機會？一切都將在此揭曉。</desc>
    <date>2025-03-26</date>
  </programme>
</tv>
