<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250702101948 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250702.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250702&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250702014000 +0800" stop="20250702035000 +0800">
    <title lang="zh">特攻聯盟2</title>
    <desc>「超殺女」這個角色，在第一集中就很搶眼，並擁有極多的粉絲，到了第二集，將會有更多、更深入的篇幅放在她身上。另外，「赤霧人」到了這一集，將會進化成進階版的大反片臭B王，因為他要報「屌爆俠」殺害他父親的血海深仇，同時也可以證明自己的能力。而臭B王在這一集裡頭依舊是由克里斯多福米茲布拉斯所擔綱演出。事實上，因為當一位平常形象良好的演員來飾演電影中大反派的角色時，一種視覺和觀眾腦中理解的反差衝擊會出現，並帶給觀眾一種很新鮮很「跳」的感受。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702035000 +0800" stop="20250702052000 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702052000 +0800" stop="20250702055000 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702055000 +0800" stop="20250702081500 +0800">
    <title lang="zh">死不開除</title>
    <desc>正恩（劉多仁 飾）在公司工作7年，突然被派遣到下游廠商工作。正恩雖然想努力適應新環境，但職場同事令她感到十分不自在，讓她感到難以適應。想在這裡撐到一年的正恩，在「老么」（吳正世 飾）的幫助下，漸漸適應這個環境……一年的派遣人生，她為了存活而奮力一跳！</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702081500 +0800" stop="20250702105000 +0800">
    <title lang="zh">地獄</title>
    <desc>哈佛大學符號學教授羅柏蘭登教授從一間醫院的病床上醒來，對過去幾天發生的事情完全失去記憶，他發現自己身處義大利佛羅倫斯，身旁的醫生席耶娜告訴他，他曾受過槍擊？這次蘭登教授將深入義大利佛羅倫斯，在百花大教堂、維奇奧宮等古蹟間追查波提伽利〈地獄圖〉所引發的種種謎團，在環環相扣的線索間，蘭登教授竟發現這是一場生化危機！？</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702105000 +0800" stop="20250702125000 +0800">
    <title lang="zh">德古拉-永咒傳奇</title>
    <desc>故事發生在西元1462年，兵久厭戰的瓦拉幾亞王子弗拉德三世以公平正義的領導，令國家得以長治久安，而他深愛的王妃蜜蕊娜（莎拉蓋登 飾）也是一位勇敢的女子；夫妻齊心為這個國家締造和平，確保人民安全無虞，但眼前最大的敵人正是所向披靡的鄂圖曼帝國，其有著稱霸天下的野心。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702125000 +0800" stop="20250702145000 +0800">
    <title lang="zh">獸</title>
    <desc>奈特丹尼爾博士（伊卓瑞斯艾巴飾演）是一名才剛經歷喪妻之痛的鰥夫，他決定帶著他的兩個女兒重返他和妻子第一次相遇的南非，並前往由他的世交好友和野生動物生物學家馬丁拜托斯（沙托卡普利 飾）管理的野生動物保護區，展開一場計畫已久的旅行。但是這場療傷之旅卻變成一場驚懼可怕的求生之旅，因為他們被一頭逃出貪婪殘暴的盜獵者毒手之後，將所有人類都視為敵人的巨獅盯上並獵捕。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702145000 +0800" stop="20250702165500 +0800">
    <title lang="zh">驚天巨浪</title>
    <desc>海嘯漸漸被世人遺忘的今日，資深地質學家克里斯提安的同僚偵測卻到地底下的異常震波，經過精密推算,克里斯提安明白他最害怕的惡夢即將成真，地底震波的連鎖反應將導致無從避免的「第二次衝擊」。海嘯警報響起，全鎮居民只有10分鐘不到的時間可以撤離，無情的滔天巨浪襲向家鄉，克里斯提安必須與時間競速，拚上全力拯救居民、保護摯愛家人。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702165500 +0800" stop="20250702200000 +0800">
    <title lang="zh">駭客任務-復活</title>
    <desc>《駭客任務：復活》重回有兩個現實的世界，一個是日常生活，另一個則是存在於日常的背後。湯瑪斯安德森想要找出他的現實是真實的，還是想像出來的，同時真正了解自己，所以他必須再次選擇「跟著白兔走」。儘管一切都像是幻覺，但如果湯瑪斯（或是尼歐）曾經學到什麼，那就是唯有透過選擇才能進出母體，尋找背後的真相。雖然尼歐早就知道他會做出何種選擇，但他不知道的是，母體變得比以前更強大、更堅固、更危險……似曾相識。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702200000 +0800" stop="20250702224500 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭5</title>
    <desc>繼上一集由前任警察布萊恩歐康納（保羅沃克飾）和蜜雅從囚車救出唐老大（馮迪索飾），然後狂飆甩掉警車。現在他們躲在里約熱內盧的角落，大家正在商討為了獲得自由，準備要幹最後一票後遠走高飛。 這一次他們要召集圈內最頂尖的人物，搶走高達一億元的現金。為了要完全擺脫麻煩，他們必須要除掉當地一名想要殺死他們的貪污腐敗的商人瑞斯（喬昆迪艾曼達飾），另一方面他們還必須對付警局的人。 聯邦探員路克哈柏（巨石強森飾）向來手法強硬從不曾失手，這次他奉命要逮捕唐老大和布萊恩，於是他們也出動霹靂小組，全副武裝準備抓人。然而，當他們到巴西追捕犯人時，哈柏卻無法分辨誰是壞人，在這樣的情況之下，他必須憑靠直覺搶先逮捕背後主使者…。</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250702224500 +0800" stop="20250703000000 +0800">
    <title lang="zh">變形金剛5-最終騎士</title>
    <desc>人類和鋼鐵筋骨即將開戰，柯博文離開了，拯救未來的關鍵埋沒在地球上被隱瞞的歷史裡。然而出乎意料的組合：凱德伊格、大黃蜂、英國勛爵和一位牛津教授卻肩扛拯救世界的重擔。獵物變成了英雄；英雄變成了惡人。只有一方能夠存活下來：是它們，還是我們？</desc>
    <date>2025-07-02</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703020000 +0800" stop="20250703041000 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703041000 +0800" stop="20250703060000 +0800">
    <title lang="zh">生化島</title>
    <desc>十年前，政府在南太平洋的一座孤立熱帶小島上建造了一座龐大的試驗工廠，委派了一隊科學家進行秘密實驗。十年後的今天，一支海豹突擊隊進入島上後消失，於是政府又派出一支攻擊分隊上島調查情況，當他們抵達後，發現島上早已被喪屍佔據，殘酷的戰鬥開始了..</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703060000 +0800" stop="20250703083000 +0800">
    <title lang="zh">地獄怪客2-金甲軍團</title>
    <desc>「地獄怪客」原班人馬齊聚拍攝的續集，敘述地獄怪客和他擁有超能力同伴的英勇事蹟。續集裡擴大了地獄怪客的世界，將面對來自外太空的敵人，他該如何抵抗想統治地球的侵略者…</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703083000 +0800" stop="20250703103500 +0800">
    <title lang="zh">倒數反擊</title>
    <desc>前海軍陸戰隊的湯瑪斯，是一名偷天換日的神鬼大盜，曾連續犯下12家銀行搶案並盜取九百多萬美金，直到他因遇見了安妮後決定金盆洗手，當他向聯邦調查局提出交出所有金錢以換取減刑的交易，卻沒想到遭到警方陷害，遭到天羅地網的追捕的他，必須想辦法反擊，來證明自己的清白……。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703103500 +0800" stop="20250703130500 +0800">
    <title lang="zh">世界大戰</title>
    <desc>碼頭工人雷（湯姆克魯斯）受前妻之託，照顧兒子羅比及小女兒瑞秋（達柯塔芬妮）一個週末。不料具有絕對優勢武力的外星人此時 舉入侵地球，迅速發動 規模殲滅人類行動。雷帶著兒女展開 難之旅，所到之處卻滿目瘡痍，令他懷疑自己能否保護摯愛的家人…?</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703130500 +0800" stop="20250703160000 +0800">
    <title lang="zh">核爆車諾比</title>
    <desc>1986年4月26日凌晨1點23分47秒，車諾比核電廠的第四號反應堆發生爆炸，大量放射性物質外洩，數百人在清理作業中犧牲了生命。本片講述參與車諾比核災事故現場清理工作中，三名被稱為「自殺小隊」的英雄們的故事。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703160000 +0800" stop="20250703183500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人</title>
    <desc>彼得（陶比麥奎爾）被放射蜘蛛咬傷而得到宛如化身蜘蛛的超能力，不但會攀岩走壁、從手腕噴出蜘蛛絲，還有超快的敏銳神經。但因一次私心，彼得牽連叔叔遇害，令他決心化身蜘蛛人打擊犯罪，但為保護所愛的人，他陷入更大的困擾…改編暢銷漫畫中極為成功的範例，CG特效炫目驚人。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703183500 +0800" stop="20250703210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉大戰金剛</title>
    <desc>兩位神級巨獸展開史詩般的殊死一戰，當傳奇正面對決時，世界的命運危在旦夕。金剛與牠的保護者，踏上危險的旅程，尋找牠真正的家園，同行的還有吉雅這名年輕的小孤女，與金剛間有著獨特且強大的聯繫。但他們意外地與憤怒的哥吉拉狹路相逢，並在全球引發一場腥風血雨...</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703210000 +0800" stop="20250703233500 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育2</title>
    <desc>時隔4年再度推出續集！金獎影帝丹佐華盛頓飾演隱身在平民間的退休特勤探員勞勃麥考，這次他將對抗更龐大的犯罪組織，勞勃麥考堅定貫徹自己的意志，用自己的方式為受到不義者與受壓迫暗地伸張正義，他能成功打擊犯罪嗎？</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703233500 +0800" stop="20250704000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭2-飆風再起</title>
    <desc>延續第一集劇情，基於義氣放走罪犯的布萊恩（保羅沃克）遭到革職，因而只好搬到邁阿密另謀發展；正好當地警方需要飆車高手協助調查一樁國際洗錢的案件，好混入嫌犯魏隆喜愛的街頭飆車活動中，布萊恩找來童年好友兼前科犯羅曼合作，駕著改裝跑車，展開一場充滿速度和危險的刺激追逐…</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
</tv>
