<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250717210404 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250717.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250717&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250717013500 +0800" stop="20250717034500 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717034500 +0800" stop="20250717055000 +0800">
    <title lang="zh">生死逃殺</title>
    <desc>雷改過自新並遠離了犯罪和暴力的生活後，在郊區過著平靜的家庭生活。直到有人發現他的過去並威脅要他重出江湖，他若不同意則會讓其全家陷入危險的處境。現在，他所愛的人的生命岌岌可危，雷唯一的希望就是以暴制暴。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717055000 +0800" stop="20250717075000 +0800">
    <title lang="zh">暗黑無間-熄燈號</title>
    <desc>達夫是一位無家可歸的退伍軍人，他總是四處奔走，直到他遇到了一位健談的前科犯馬克斯。達夫在酒吧打架後，馬克斯注意到了他的技巧，並給他提供了一份高薪工作。達夫發現他的工作是在地下搏擊俱樂部參加比賽而他也答應了。兩人在第一次戰鬥中賺了很多錢，並決定前往洛杉磯，以便達夫可以為自己的過去贖罪，而馬克斯則可以償還欠犯罪頭目塞奇帕克的債。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717075000 +0800" stop="20250717100500 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717100500 +0800" stop="20250717124500 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-傑森包恩</title>
    <desc>故事描述傑森包恩這名昔日中情局最致命的特務殺手，又一次被迫重出江湖、大顯身手。在本集中麥特戴蒙已經知道自己就是傑森包恩，但是他卻還是不知道隱藏幕後的更大秘辛……他將揭曉過去隱藏在記憶中的隱密真相。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717124500 +0800" stop="20250717153000 +0800">
    <title lang="zh">環太平洋</title>
    <desc>西元2020年，可怕的怪獸大軍突然開始從海底竄出攻擊人類，接連摧毀舊金山、馬尼拉和墨西哥等城市，怪獸數量與攻擊次數越來越多，數以千萬的生命更因此不幸喪生。為了對抗怪獸的襲擊，人類啟動代號「機甲獵人」(Jaeger)的作戰計劃，亦即以「巨大神經元合體機械人」為地球設下防衛機制。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717153000 +0800" stop="20250717181500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人2</title>
    <desc>在《蜘蛛人2》中，托比麥奎爾飾演的彼得帕克將接受更艱苦，更困難的挑戰，但是一直周旋在自己雙重身份中，也讓彼得備感吃力，他希望向自己的摯愛瑪麗表白的愛慕，更希望能夠跟她坦承自己的真實身份，卻發現自己的好友哈利奧斯朋對於蜘蛛人殺了自己的父親，一直耿耿於懷，而身陷仇恨，不可自拔，面對私生活中種種的矛盾和猶豫，現在又碰上了邪惡的八爪博士，在內憂外患的情況下，彼得要如何卯足全力，對抗八爪博士，為世界消除罪惡!</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717181500 +0800" stop="20250717210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉II-怪獸之王</title>
    <desc>三頭龍王者基多拉從地底的長眠中甦醒，牠召喚所有隱藏在世界各地的巨大怪獸跟著牠一起甦醒，全球陷入山崩地裂的末日景象；長期蟄伏在深海底的哥吉拉也感受到牠的邪惡力量，牠正面迎戰王者基多拉，正當兩大怪獸為地球的霸權而戰時，擅長飛行的拉頓與摩斯拉也出現在天際，牠們是敵是友？而一路追蹤古老神祕生物的「君主組織」這次也將動員所有的軍事力量，這一次，不再只是怪獸爭霸戰，人類也加入戰局，為人類的最後存亡付出一己之力。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717210000 +0800" stop="20250717234000 +0800">
    <title lang="zh">奇異博士2-失控多重宇宙</title>
    <desc>漫威宇宙進入第四階段，格局更宏大的多重宇宙，一個充滿危險，多重現實、奇異交錯的未知世界。奇異博士與信念相合的夥伴、神秘的盟友、還有敵我難分的故人，被迫闖入超乎想像的另類現實，抵抗神秘強大的對手。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717234000 +0800" stop="20250718000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭6</title>
    <desc>唐老大(馮迪索飾)與布萊恩(保羅沃克飾)在里約成功劫走貪污腐敗生意人的一億美元現金後，四處分散的團隊成員們卻因犯罪紀錄而無法回國。先前試圖逮捕他們的美國外交安全處探員路克哈柏(巨石強森飾)便與他們交易：若他們可以緝拿橫跨全球12國的國際傭兵犯罪集團的首腦(路克艾文斯飾)，以及他身邊心狠手辣的第二助手，亦即唐老大思念萬分以為已死去的摯愛-莉蒂(蜜雪兒羅莉葛茲飾)，路克哈柏就會幫唐老大與其玩命團隊刪除所有犯罪紀錄和赦免全部的刑責，讓他們獲得自由之身重返家園。唐老大為此再度出馬召回各路好手與國際罪犯展開對決，這群玩命團隊是否能戴罪立功，得償所願與家人團聚？</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718022500 +0800" stop="20250718042500 +0800">
    <title lang="zh">惡靈古堡-死亡島</title>
    <desc>安東尼奧泰勒手上握有機密情報而遭武裝集團綁架，為此美國總統專屬特務，里昂前往追查，卻不巧遇到神祕女子妨礙，讓犯人得以逃逸。另一方面，反生化武器組織「BSAA」的克里斯、吉兒以及擔任顧問的蕾貝卡，正針對舊金山一帶所發生感染源不明的殭屍疫情進行探查。在克蕾兒所屬的組織協力調查之下，發現了病毒確診者全員都曾到訪某處，曾經是刑務所的監獄島?阿爾卡特拉斯……</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718042500 +0800" stop="20250718065000 +0800">
    <title lang="zh">雙面特務</title>
    <desc>「在這裡，說謊是人們的第二天性。」 故事發生在21世紀初，國際情勢爾虞我詐，戰爭隨時一觸即發。瑞秋（黛安克魯格 飾）因為優異的天分及語言能力，被以色列特務組織相中，送往伊朗進行臥底，佯裝成無害的英文老師，接近神秘的目標法哈德（凱斯安凡 飾），以了解更多核武計畫的內容。然而，就在任務即將宣告終結的關鍵時刻，瑞秋卻離奇失蹤了，除了一通打給搭檔湯瑪士（馬丁費里曼 飾）的神秘電話，什麼也沒留下。湯瑪士必須想盡辦法找出瑞秋的下落，還要設法保護組織、甚至國家的安全不受到牽連…</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718065000 +0800" stop="20250718085000 +0800">
    <title lang="zh">愛．欺</title>
    <desc>身為知名作家的喬（強納森布萊斯 飾）和妻子瓊安（葛倫克蘿絲 飾）結縭40餘年，是眾人眼中欽羨的文壇賢伉儷，就在喬即將前往瑞典獲頒諾貝爾文學獎的前夕，瓊安正面臨著她人生中最大的衝擊：那些生命旅程中無數次為了支持丈夫的犧牲，終於在她多年來隱忍喬外遇的壓力下逐漸反撲，她無法確定自己是否還能繼續委屈下去，進而成就屬於丈夫的一切……。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718085000 +0800" stop="20250718104500 +0800">
    <title lang="zh">德古拉-永咒傳奇</title>
    <desc>故事發生在西元1462年，兵久厭戰的瓦拉幾亞王子弗拉德三世以公平正義的領導，令國家得以長治久安，而他深愛的王妃蜜蕊娜（莎拉蓋登 飾）也是一位勇敢的女子；夫妻齊心為這個國家締造和平，確保人民安全無虞，但眼前最大的敵人正是所向披靡的鄂圖曼帝國，其有著稱霸天下的野心。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718104500 +0800" stop="20250718130000 +0800">
    <title lang="zh">捍衛救援</title>
    <desc>海軍陸戰隊退役的吉姆（連恩尼遜 飾）在亞利桑那州邊境擁有一座牧場，過著離群索居生活。某日，吉姆目睹11歲男孩米格爾和母親蘿莎遭到墨西哥毒販追殺。在一場激烈槍戰後，奄奄一息的蘿莎將米格爾托付給吉姆，吉姆決定帶著米格爾橫跨半個美國，前往芝加哥與家人團聚。然而，面對窮追不捨的毒販殺手，吉姆一路上將運用自己過去在海軍陸戰隊習得的戰鬥技巧，與這群殺手展開一場生死之戰，誓死護送米格爾安全回家……</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718130000 +0800" stop="20250718154000 +0800">
    <title lang="zh">子彈列車</title>
    <desc>資深殺手「瓢蟲」打算金盆洗手，但他的經紀人瑪麗亞比特卻要他重出江湖，從由東京開往京都的新幹線列車上帶走一個手提箱。在上車後，瓢蟲與其他為了手提箱而與他競爭的殺手們發現他們的任務目標彼此相連。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718154000 +0800" stop="20250718183500 +0800">
    <title lang="zh">神力女超人</title>
    <desc>亞馬遜族的公主戴安娜，自幼生長在與世隔絕的天堂島上，她被嚴格訓練成為一名英勇的戰士。某天，墜機於小島附近的美國飛行軍官口中得知世界正經歷一場大戰，數以百萬的生靈塗炭，不忍心見到人類遭受如此磨難的黛安娜毅然離開家園，她深信自己有力量能阻止這場戰爭，在第一次世界大戰中，她為正義而戰，她將發現自己真正的力量和她與生俱來的天命。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718183500 +0800" stop="20250718210000 +0800">
    <title lang="zh">奇異博士</title>
    <desc>奇異博士原本是一位狂傲天才腦神經外科醫生，在國際上享有盛名的醫師史傳奇，因為一場車禍意外失去雙手，無法再繼續行醫。為了尋求治療雙手的契機，他抵達加德滿都，接受巫師的修練，認識師父古一，發現了來自於其他次元的神秘力量，讓他變成地球上的最高階巫師，擁有強大的法力和超長的壽命，從此開啟了奇異博士精彩的心靈冒險故事。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718210000 +0800" stop="20250718234000 +0800">
    <title lang="zh">獵人克萊文</title>
    <desc>首次出現在1964年蜘蛛人漫畫中的獵人克萊文，本名叫謝爾蓋克拉維諾夫，是位繼承俄羅斯貴族後裔，迅速成為令人聞風喪膽的可怕殺手，並且創立「邪惡六人組」的團隊，一生致力於擊敗蜘蛛人。由羅素克洛飾演的權威爸爸深深影響年輕的克萊文，成長在這個畸形的家庭讓他無法找到自己的定位，但是在一次打獵中被獅子攻擊後，獅子的血液意外地與克萊文的血液結合，讓他獲得超人的力量和敏捷的追蹤技巧，精通各種殺人兵器的他決定展開他的復仇計畫。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250718234000 +0800" stop="20250719000000 +0800">
    <title lang="zh">鋼鐵人3</title>
    <desc>在鋼鐵人與眾將士英雄們從外星人手上拯救世界後，難道地球就和平了嗎？然而一股邪惡勢力仍蠢蠢欲動……此次鋼鐵人東尼史塔克，將再次大展身手解除危機，但他卻遭到能力毫無極限的中國巫師「滿大人」 (班金斯利飾)摧毀了他的生活，並對著心愛的女友小辣椒(葛妮絲派特洛飾)說出難以入眠的心事：「我無法入眠，就算睡著了也會做惡夢。」史塔克只能強忍悲痛，靠著精密的高科技裝備尋找幕後主謀，踏上考驗勇氣的冒險艱辛之旅。</desc>
    <date>2025-07-18</date>
  </programme>
</tv>
