<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250324100301 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250324.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250324&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250324014000 +0800" stop="20250324035000 +0800">
    <title lang="zh">無限殺戮日</title>
    <desc>故事描述一個地下運動的成員，不再滿足於只限一年一度一個晚上的無政府混亂狀態和恣意妄為、殺人放火的刺激感，決定透過一連串沒完沒了的破壞行動和屠殺行為，讓整個美國永遠成為殺戮戰場。沒有一個人是安全的。愛黛拉（安娜狄拉雷格拉 飾）居住在德州，璜則是大富豪塔克家族在那裡的牧場工人。塔克家族的大家長卡萊布（威爾派頓 飾）非常欣賞璜的工作表現，但這卻引起卡萊布兒子狄倫（喬許盧卡斯 飾）的嫉妒怒火。 有一次在國定殺戮日的隔天早上，一群戴著面具的兇手攻擊塔克家族，包括狄倫的妻子（凱西狄費里曼 飾）和他的妹妹（利文藍賓 飾），迫使這兩個家庭攜手合作、進行反擊，與此同時，整個國家也陷入一片混亂，曾經強盛壯大的美國也開始徹底瓦解。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324035000 +0800" stop="20250324052000 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324052000 +0800" stop="20250324072000 +0800">
    <title lang="zh">暗黑無間-熄燈號</title>
    <desc>暗黑無間-熄燈號</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324072000 +0800" stop="20250324093500 +0800">
    <title lang="zh">絕命殺機</title>
    <desc>波蘭黑色地點遇襲後，海豹部隊隊員傑克哈里斯奉命護送恐怖嫌疑犯阿明曼蘇爾前往華盛頓特區接受審訊。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324093500 +0800" stop="20250324115500 +0800">
    <title lang="zh">惡靈戰警</title>
    <desc>強尼布雷茲原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔。然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上…</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324115500 +0800" stop="20250324150000 +0800">
    <title lang="zh">絕地戰警2</title>
    <desc>麥克與馬可士自從上次合作後，兩人不但成為最佳拍檔，更成為了如親人般的好友，這次他們被派的任務是調查邁阿密當地高科技公司，而兩人也意外查訪出一件即將發生在邁阿密的驚人犯罪計畫....原來作惡多端的犯罪首腦想要獨吞所有邁阿密毒品交易市場，因此著手策劃一項血洗邁阿密的陰謀...但此同時，麥克想追求馬可士的妹妹希德而雨馬可士鬧的不可開交，兩人無法合作的結果，不但會影響整個邁阿密，同時也會將無辜的希德牽扯進去。這一對最佳拍檔要如何度過考驗他們友誼和辦案能力的重重難關，再度攜手合作，打擊犯罪？</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324150000 +0800" stop="20250324172500 +0800">
    <title lang="zh">狗狗的旅程</title>
    <desc>貝利（喬許蓋德 獻聲）在密西根的農場跟他的「男孩」伊森（丹尼斯奎德 飾）及妻子漢娜（瑪格海根柏格 飾）過著幸福快樂的日子，甚至還有了新玩伴：伊森和漢娜的小孫女CJ。問題是CJ的媽媽葛洛莉亞（貝蒂吉爾平 飾）決定將她帶走。在即將轉世前，貝利答應伊森找到CJ並不惜一切代價保護她。 貝利接下來開啟了幾段充滿愛、友情和奉獻的生命冒險旅程，與CJ（凱瑟琳普瑞斯考 飾）和她最好的朋友崔特（劉憲華 飾）共同經歷歡笑、音樂與淚水，還有不時撒嬌摸肚肚。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324172500 +0800" stop="20250324192500 +0800">
    <title lang="zh">魔力女聲</title>
    <desc>居住在英國郊區的害羞少女薇拉（艾兒芬妮 飾），喜愛唱歌的她白天上學，晚上則在酒吧駐唱，她一心夢想成為流行明星，可以讓她逃離煩人的現實生活。薇拉瞞著母親報名了英國最盛大的歌唱選秀大賽，在踏上星光舞台的旅程中，她必須堅定信念，贏得屬於自己的掌聲，勇敢追逐夢想，努力讓自己發光發熱！</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324192500 +0800" stop="20250324220000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-全面晉級</title>
    <desc>在全新的《野蠻遊戲：全面晉級》中，前一集角色再度聚首，但遊戲的格局卻早已改變！當四位主角重返「野蠻遊戲」試圖要拯救自己的小命時，他們意外發現這個遊戲規則不僅改變，這一次，所有的玩家都必須去突破更多未探索過的全新領域；從荒蕪的沙漠，到無人之境的雪山，他們必須拼盡全力，才能逃離這個全世界最危險的遊戲，回到現實！</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250324220000 +0800" stop="20250325000000 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育3</title>
    <desc>自從退休之後，勞勃麥考仍舊無法忘記他當年當政府殺手時所做的一切，並且透過逞罰惡勢力的作法，獲得心靈上的慰藉。這次當他以為在義大利南部找到歸屬時，發現他的新朋友受到當地黑手黨的威脅，因此決定重拾舊業解救大家。</desc>
    <date>2025-03-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325002000 +0800" stop="20250325022500 +0800">
    <title lang="zh">燃火的女孩</title>
    <desc>小女孩查莉天生具有放火的超能力。在她還在牙牙學語的時候，她不小心把自己的房間給點著了，這讓她的父親安迪驚恐不已。事實上，查莉的放火能力是受父母影響所致。安迪和薇琪還沒有結婚的時候，曾參與過政府組織的臨床醫學實驗。據醫生透露，他們被注入了一種名為Lot-6的化學實驗藥物，可以施展常人不具備的超自然現象，安迪可以心靈感應，薇琪可以使用念力。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325022500 +0800" stop="20250325044000 +0800">
    <title lang="zh">操控</title>
    <desc>一名埋首工作的心理醫生菲利浦，在他的病患跳樓自殺後，生活陷入混亂，職業生涯也面臨挑戰。此時，這名自殺病患的哥哥詹姆士意外地登門到訪，在一頓善意的晚餐過後，菲利浦卻發覺詹姆士開始與妻子及女兒之間皆展開過從甚密的關係，究竟這一切是他預設好的控制遊戲？還是別有用心的精心佈局…？</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325044000 +0800" stop="20250325064500 +0800">
    <title lang="zh">愛．欺</title>
    <desc>身為知名作家的喬（強納森布萊斯 飾）和妻子瓊安（葛倫克蘿絲 飾）結縭40餘年，是眾人眼中欽羨的文壇賢伉儷，就在喬即將前往瑞典獲頒諾貝爾文學獎的前夕，瓊安正面臨著她人生中最大的衝擊：那些生命旅程中無數次為了支持丈夫的犧牲，終於在她多年來隱忍喬外遇的壓力下逐漸反撲，她無法確定自己是否還能繼續委屈下去，進而成就屬於丈夫的一切……。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325064500 +0800" stop="20250325091500 +0800">
    <title lang="zh">地獄怪客2-金甲軍團</title>
    <desc>「地獄怪客」原班人馬齊聚拍攝的續集，敘述地獄怪客和他擁有超能力同伴的英勇事蹟。續集裡擴大了地獄怪客的世界，將面對來自外太空的敵人，他該如何抵抗想統治地球的侵略者…</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325091500 +0800" stop="20250325115500 +0800">
    <title lang="zh">邁阿密風雲</title>
    <desc>本片黑白警探拍檔是瑞卡度陶布斯（傑米福克斯飾）以及桑尼柯克特（柯林法洛飾）。他們奉命臥底調查一起害死數名聯邦調查局臥底探員的緝毒行動，希望能夠破獲提供毒品的販毒走私集團，並逮捕藏身在幕後的大毒梟。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325115500 +0800" stop="20250325141000 +0800">
    <title lang="zh">笨錢效應</title>
    <desc>改編自發生在2021年最瘋狂的真人真事，一間凋零的遊戲零售商Gamestop，引爆鄉民與避險基金大公司的著名攻防戰，這場「史詩級軋空」的突發事件引起全球投資市場的關注，小蝦米對抗大鯨魚的戰役鼓舞了無數的股票散戶，一夜之間華爾街風雲變色。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325141000 +0800" stop="20250325161000 +0800">
    <title lang="zh">溫蒂的幸福劇本</title>
    <desc>從小患有自閉症的溫蒂（達柯塔芬妮 飾），父母雙亡後被姊姊送到特殊教育的教養院，希望可以訓練她有基本的謀生能力。平時最大消遣就是織毛線與寫作的溫蒂，早已創作出一部驚天動地的劇本，而這一切只有教養院院長史考蒂（東妮克莉蒂 飾）知道。身為《星際爭霸戰》頭號粉絲的溫蒂，某天從電視上看到派拉蒙影業正在公開徵求電影劇本的廣告，生活向來規律且從來沒出過遠門的她，決心長途跋涉，在截止日期前將自己的創作劇本送到好萊塢！一段即將改變她一生的旅程就此展開…。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325161000 +0800" stop="20250325183500 +0800">
    <title lang="zh">太空戰士XV-王者之劍</title>
    <desc>魯西斯國王雷基斯命令禁衛軍攔截尼福海姆帝國入侵，並阻止大軍偷走賦予魯西斯力量的聖晶石。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325183500 +0800" stop="20250325210000 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋星-冰天凍地</title>
    <desc>史賓格勒一家在這集中，回到魔鬼剋星的發源地-前紐約消防局大樓，與第一代的隊員重逢，並期望最高機密的研究室能夠研發出更先進的抓鬼技術。不過此時卻發現神秘的「寒慄死神」躲藏在數百年前的古老文物中被釋放了。強大的寒冰能力將造成地球迎來第二次的冰河時期，並且釋放出關在研究室中的厲鬼們，魔鬼剋星必須團結一心聯手保護家園並且阻止世界末日的來臨。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325210000 +0800" stop="20250325235000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭-特別行動</title>
    <desc>美國外交安全局探員哈柏（巨石強森 飾），以及前任英國軍方特種部隊隊員戴克蕭（傑森史塔森 飾），首次在2015年的《玩命關頭7》針鋒相對之後，這一對死對頭就一直嗆來嗆去、拳來拳往，試圖把對方打趴。一名經過電腦生化基因改造的無政府主義者布列斯頓（伊卓瑞斯艾巴 飾）出現了，他掌握一項將對人類造成改變的生化威脅，並且打敗了無畏無懼的叛變軍情六處探員（凡妮莎寇比 飾），而她正好是戴克蕭的妹妹，這一對本來勢不兩立的死對頭被迫聯盟，共同目標為擊敗比他們更狠的狠角色。</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250325235000 +0800" stop="20250326000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭6</title>
    <desc>唐老大(馮迪索飾)與布萊恩(保羅沃克飾)在里約成功劫走貪污腐敗生意人的一億美元現金後，四處分散的團隊成員們卻因犯罪紀錄而無法回國。先前試圖逮捕他們的美國外交安全處探員路克哈柏(巨石強森飾)便與他們交易：若他們可以緝拿橫跨全球12國的國際傭兵犯罪集團的首腦(路克艾文斯飾)，以及他身邊心狠手辣的第二助手，亦即唐老大思念萬分以為已死去的摯愛-莉蒂(蜜雪兒羅莉葛茲飾)，路克哈柏就會幫唐老大與其玩命團隊刪除所有犯罪紀錄和赦免全部的刑責，讓他們獲得自由之身重返家園。唐老大為此再度出馬召回各路好手與國際罪犯展開對決，這群玩命團隊是否能戴罪立功，得償所願與家人團聚？</desc>
    <date>2025-03-25</date>
  </programme>
</tv>
