<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250619205841 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250619.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250619&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250619021000 +0800" stop="20250619040500 +0800">
    <title lang="zh">黑魚沼澤</title>
    <desc>基因科學與大自然結合而生的可怕突變生物占領了路易斯安那河口，隨之引起恐慌。一群遭基因強化的蛇頭魚跑到黑荊棘沼澤，也讓在熾熱的夏天展開的划船活動及比基尼泳裝產生巨變， 隨著對鮮血的飢渴，這些怪物也快速進化，甚至學會在陸上行走。在這齣緊張刺激的驚悚片中，沒有一個人是安全的。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619040500 +0800" stop="20250619060500 +0800">
    <title lang="zh">戰略陰謀-失控任務</title>
    <desc>聯邦特務捲入複雜人口販賣組織機構，中央情報局新秀狙擊手布蘭登貝克特與他的前盟友國土安全局特務席羅和刺客死亡夫人攜手揭開這個特務的貪汙真面目，並摧毀犯罪組織。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619060500 +0800" stop="20250619081500 +0800">
    <title lang="zh">驚天巨浪</title>
    <desc>海嘯漸漸被世人遺忘的今日，資深地質學家克里斯提安的同僚偵測卻到地底下的異常震波，經過精密推算,克里斯提安明白他最害怕的惡夢即將成真，地底震波的連鎖反應將導致無從避免的「第二次衝擊」。海嘯警報響起，全鎮居民只有10分鐘不到的時間可以撤離，無情的滔天巨浪襲向家鄉，克里斯提安必須與時間競速，拚上全力拯救居民、保護摯愛家人。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619081500 +0800" stop="20250619104000 +0800">
    <title lang="zh">大地英豪</title>
    <desc>故事背景為美國拓荒時期，英軍進入西部，一位將軍的女兒由英國到達，要深入內陸與父親會合，他們找來摩希根人當響導。與英軍為敵的法軍，同時找來好戰、嗜殺的休倫族為合作對象，他們緊追在後，殺英軍、俘虜英軍，眼看著他們性命就要不保了……</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619104000 +0800" stop="20250619125500 +0800">
    <title lang="zh">獄戰</title>
    <desc>凱羅是美國黑色行動中的一名士兵，為了拯救受困的人質，他必須勇闖戒備森嚴的車臣監獄，他必須隨時提高警覺，才能拯救成千上萬人的性命，一場反恐搏鬥就此展開，場面驚險刺激。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619125500 +0800" stop="20250619145500 +0800">
    <title lang="zh">暗黑無間-熄燈號</title>
    <desc>達夫是一位無家可歸的退伍軍人，他總是四處奔走，直到他遇到了一位健談的前科犯馬克斯。達夫在酒吧打架後，馬克斯注意到了他的技巧，並給他提供了一份高薪工作。達夫發現他的工作是在地下搏擊俱樂部參加比賽而他也答應了。兩人在第一次戰鬥中賺了很多錢，並決定前往洛杉磯，以便達夫可以為自己的過去贖罪，而馬克斯則可以償還欠犯罪頭目塞奇帕克的債。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619145500 +0800" stop="20250619165500 +0800">
    <title lang="zh">魔力女聲</title>
    <desc>居住在英國郊區的害羞少女薇拉（艾兒芬妮 飾），喜愛唱歌的她白天上學，晚上則在酒吧駐唱，她一心夢想成為流行明星，可以讓她逃離煩人的現實生活。薇拉瞞著母親報名了英國最盛大的歌唱選秀大賽，在踏上星光舞台的旅程中，她必須堅定信念，贏得屬於自己的掌聲，勇敢追逐夢想，努力讓自己發光發熱！</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619165500 +0800" stop="20250619185500 +0800">
    <title lang="zh">極地之王</title>
    <desc>葛達在一次與精英隊伍獵捕獸群的行動中，因傷落單而與族人分離，他必須趕在冬日暴雪來臨前回到部落，否則將必死無疑。在這趟充滿生命威脅與嚴苛氣候的考驗下，葛達也意外與落單的狼王「阿爾法」建立起超越語言及種族的盟友情感，他們必須學會仰賴彼此、互相幫助，戰勝重重挑戰。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619185500 +0800" stop="20250619210000 +0800">
    <title lang="zh">功夫熊貓3</title>
    <desc>成為神龍大俠的阿波，終於和失聯已久的父親老李相聚，老李帶阿波回到住著許多熊貓的熊貓村，阿波終於知道他不是這個世界上唯一的一隻熊貓。但正當阿波開心地與族人相聚的同時，武功高強的敵人天煞卻在中國各地橫行，打算擊敗全中國的武林高手，稱霸提姆下。阿波為了保護族人和熊貓村的安全，他必須將這些圓滾滾又生性溫馴的熊貓們，訓練成一群「功夫熊貓」。[6][7]與此同時亦會解說為何龜大仙會選阿波為神龍大俠。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619210000 +0800" stop="20250619234000 +0800">
    <title lang="zh">鋼鐵人</title>
    <desc>故事講述身價億萬企業家，兼天才發明家的東尼史塔克（小勞勃道尼飾），在一次武器攻擊測試中，東尼與隊員竟然遭到暴徒挾持，他的隊員都因此而喪命，東尼則因受到砲彈碎片傷及心臟而生命垂危，不得已下，只好服從神秘暴徒首領之命，建造一具破壞性極大的毀滅武器。東尼運用自己的聰明才智為打造出一套鋼鐵衣，幫助他維持生命，並逃出暴徒的魔掌。 經由這次的意外，他誓言帶領「史氏工業」邁向新的方向，將科技用來造福更多需要幫助的人們。藉由長期助理小辣椒波茲（葛妮絲派特洛飾）及值得信任的羅德上校（泰倫斯霍華飾）鼎力相助，東尼揭發了一件全球性的恐怖破壞計劃。於是，他穿上賦予他強大力量的全新紅金色鋼鐵衣，宣示要保護這個世界不受邪惡勢力的威脅。</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250619234000 +0800" stop="20250620000000 +0800">
    <title lang="zh">毀滅大作戰</title>
    <desc>靈長類動物學家戴維斯奧克耶(巨石強森 飾)，他天性孤僻但卻與一頭智商極高、個性溫馴的銀背大猩猩「喬治」形影不離。一次基因實驗出狀況，讓喬治突變成為了一頭力大無窮的猛獸，所到之處皆遭破壞殆盡。類似的大型變種生物也在各地肆虐，戴維斯與基因工程師凱特(娜歐蜜哈瑞絲)攜手合作，要設法找到解藥終止這場毀滅性的大災難，同時拯救喬治…</desc>
    <date>2025-06-19</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620015500 +0800" stop="20250620041500 +0800">
    <title lang="zh">國定殺戮日-大選之年</title>
    <desc>為了把全年犯罪率降到1%以下，美國政府頒布一項政策，每年有12小時，可以盡情犯罪，警察和醫院不會提供任何救援服務，全國陷入無政府狀態。美國總統大選前夕，全國分成支持和反對殺戮日兩派。執政黨利用殺戮日，把犯罪率降到1%，但抗議行動正在全國蔓延，批評當權者公然利用殺戮日，消滅貧窮和弱勢的族群，圖利社會菁英。在殺戮日當天，華盛頓特區陷入一片黑暗混亂….</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620041500 +0800" stop="20250620063500 +0800">
    <title lang="zh">死不開除</title>
    <desc>正恩（劉多仁 飾）在公司工作7年，突然被派遣到下游廠商工作。正恩雖然想努力適應新環境，但職場同事令她感到十分不自在，讓她感到難以適應。想在這裡撐到一年的正恩，在「老么」（吳正世 飾）的幫助下，漸漸適應這個環境……一年的派遣人生，她為了存活而奮力一跳！</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620063500 +0800" stop="20250620090500 +0800">
    <title lang="zh">霹靂嬌娃2019</title>
    <desc>克莉絲汀史都華、娜歐蜜史考特及艾拉巴林斯卡，替傳說中神龍見首不見尾的「查理」工作。這些天使們一直以來，都為高端私人客戶提供最隱密的頂級安全檢查和調查工作。當一位年輕的系統工程師吹響這個看似普通卻藏有機關的危險哨子時，這些各具獨特魅力且能文善武的的性感嬌娃們便會即刻採取行動。為了保護我們所有的人，她們願意將自己的生命推上最前線……</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620090500 +0800" stop="20250620112500 +0800">
    <title lang="zh">惡靈戰警</title>
    <desc>強尼布雷茲原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔。然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上…</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620112500 +0800" stop="20250620132500 +0800">
    <title lang="zh">德古拉-永咒傳奇</title>
    <desc>故事發生在西元1462年，兵久厭戰的瓦拉幾亞王子弗拉德三世以公平正義的領導，令國家得以長治久安，而他深愛的王妃蜜蕊娜（莎拉蓋登 飾）也是一位勇敢的女子；夫妻齊心為這個國家締造和平，確保人民安全無虞，但眼前最大的敵人正是所向披靡的鄂圖曼帝國，其有著稱霸天下的野心。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620132500 +0800" stop="20250620154000 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620154000 +0800" stop="20250620183500 +0800">
    <title lang="zh">神力女超人</title>
    <desc>亞馬遜族的公主戴安娜，自幼生長在與世隔絕的天堂島上，她被嚴格訓練成為一名英勇的戰士。某天，墜機於小島附近的美國飛行軍官口中得知世界正經歷一場大戰，數以百萬的生靈塗炭，不忍心見到人類遭受如此磨難的黛安娜毅然離開家園，她深信自己有力量能阻止這場戰爭，在第一次世界大戰中，她為正義而戰，她將發現自己真正的力量和她與生俱來的天命。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620183500 +0800" stop="20250620210000 +0800">
    <title lang="zh">脫稿玩家</title>
    <desc>描述一個銀行小職員 (萊恩雷諾斯飾) 日復一日年復一年做著無聊的工作，過著無聊的生活，直到有一天他突然發現自己是一個暴力電玩遊戲中可有可無的配角，他想要突破現狀，但這個自覺讓整個遊戲變調，還要挑戰層層關卡，最後他是否會從C咖變A咖呢?</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620210000 +0800" stop="20250620230500 +0800">
    <title lang="zh">非常殺手</title>
    <desc>傳奇殺手義康（張赫 飾）在引退後過著奢侈的生活，某天卻被要求幫忙照顧一名任性的女高中生允智（李西英 飾）。當義康心想只要暫時當一下允智的監護人即可，沒想到少女卻遭綁架。「那個孩子不能受傷！」努力保持低調的義康的本能就此覺醒！</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250620230500 +0800" stop="20250621000000 +0800">
    <title lang="zh">侏羅紀世界</title>
    <desc>22年前，約翰哈蒙德博士有個夢想：建立一座主題樂園，讓世界各地的遊客可以體驗親眼目睹真實恐龍的驚奇。現在他的夢想終於實現了。歡迎來到侏羅紀世界，這座設施完備的奢華渡假村可容納數萬名遊客，讓他們每天都能近距離接觸活生生的史前恐龍，感受無限驚奇與讚嘆。侏羅紀世界位於哥斯大黎加的離島，裡面建造了熙熙攘攘的主要大街，擁有讓人驚奇不斷的先進設施。</desc>
    <date>2025-06-20</date>
  </programme>
</tv>
