<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250711102524 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250711.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250711&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250711021500 +0800" stop="20250711042500 +0800">
    <title lang="zh">無限殺戮日</title>
    <desc>故事描述一個地下運動的成員，不再滿足於只限一年一度一個晚上的無政府混亂狀態和恣意妄為、殺人放火的刺激感，決定透過一連串沒完沒了的破壞行動和屠殺行為，讓整個美國永遠成為殺戮戰場。沒有一個人是安全的。愛黛拉（安娜狄拉雷格拉 飾）居住在德州，璜則是大富豪塔克家族在那裡的牧場工人。塔克家族的大家長卡萊布（威爾派頓 飾）非常欣賞璜的工作表現，但這卻引起卡萊布兒子狄倫（喬許盧卡斯 飾）的嫉妒怒火。 有一次在國定殺戮日的隔天早上，一群戴著面具的兇手攻擊塔克家族，包括狄倫的妻子（凱西狄費里曼 飾）和他的妹妹（利文藍賓 飾），迫使這兩個家庭攜手合作、進行反擊，與此同時，整個國家也陷入一片混亂，曾經強盛壯大的美國也開始徹底瓦解。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711042500 +0800" stop="20250711063000 +0800">
    <title lang="zh">戰略陰謀-失控任務</title>
    <desc>聯邦特務捲入複雜人口販賣組織機構，中央情報局新秀狙擊手布蘭登貝克特與他的前盟友國土安全局特務席羅和刺客死亡夫人攜手揭開這個特務的貪汙真面目，並摧毀犯罪組織。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711063000 +0800" stop="20250711085500 +0800">
    <title lang="zh">狩獵者-凜冬之戰</title>
    <desc>早在惡皇后被白雪公主擊敗之前，曾經眼睜睜看著妹妹冰皇后慘遭摯愛背叛，心碎且憤恨的離開王國。 冰皇后數十年來躲在偏遠的冬宮，訓練了一群殺人不眨眼的狩獵者兵團，狩獵者們必須謹遵命令: 冰封你的心，永遠不得愛人! 但是她最器重的左右手艾瑞克和莎拉卻情不自禁相愛，冰皇后覺得再次遭受背叛而變得更加冷酷無情，利用魔鏡讓惡皇后復活，這對邪惡姐妹集結前所未見的黑暗勢力，世界遭受強大威脅，除非遭到放逐的狩獵者能夠推翻大軍。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711085500 +0800" stop="20250711111000 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711111000 +0800" stop="20250711132500 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警3</title>
    <desc>15年來，MIB探員J〈威爾史密斯飾〉經歷過各種詭異的遭遇，與無數醜八怪異形交手。不過，他卻一直無法參透沉默寡言的K探員〈湯米李瓊斯飾〉難以捉摸的心思。 如今眼前迫切的危機，不但直接威脅到探員K性命，還關係著人類未來的存亡。然而唯一的解決辦法，就是回到過去，重寫歷史，阻止已經發生的危機。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711132500 +0800" stop="20250711154500 +0800">
    <title lang="zh">刺客聯盟</title>
    <desc>二十五歲的衛斯（詹姆斯麥艾維飾）生活平凡無奇，變態的上司總是在工作上給他難堪，女友是個處處留情的性感花蝴蝶，連衛斯的麻吉都跟她有一腿。沒有談的來的朋友、充滿焦慮與沈悶的痛苦生活，讓他把抗焦慮藥丸當糖果吞，甚至想早早結束自己的生命。 在他決定放棄一切時，名叫火狐（安吉莉娜裘莉飾）的刺客突然出現在他眼前，將他自一場混亂的槍戰中救出。從她的口中，衛斯得知了驚人的事實，與自己關係一向淡薄、已過世的冷酷父親，竟然是在為「刺客聯盟」出任務時不幸遭到殺害。 這個有百年歷史、專門訓練異能刺客，誓死服從聯盟鐵律，以「刺殺一人，拯救千人」為座右銘的神秘組織「刺客聯盟」，現在也找上了衛斯。他們要激發衛斯身體裡一直流著的殺人血液，讓他成為聯盟的一員。 在火孤與一群致命刺客，以及謎樣首領史隆（摩根費里曼飾）的訓練下，衛斯很快就成為頂尖刺客，他開始向以往虐待過他的人展開甜蜜的復仇。但是擁有超能力量的喜悅很快就變質，因</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711154500 +0800" stop="20250711183500 +0800">
    <title lang="zh">GT-跨界玩家</title>
    <desc>一位青少年《跑車浪漫旅》電玩玩家，因為其高超的電競技術，贏得一系列Nissan舉辦的比賽，並且最終美夢成真，成為真正的職業賽車手。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711183500 +0800" stop="20250711210000 +0800">
    <title lang="zh">明日邊界</title>
    <desc>故事背景設定於未來，一場全面性外星物種入侵戰爭即將展開，軍事菜鳥比爾凱吉（湯姆克魯斯 飾）意外地接下一項戰鬥任務：他必須上前線與敵人作戰。從未接受過軍事訓練的比爾，在戰鬥能力不敵外星物種的情況下，果然戰死在沙場。但就在他頻死的那一刻，竟意外獲得穿越時空迴廊的能力！</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711210000 +0800" stop="20250711234000 +0800">
    <title lang="zh">奇異博士2-失控多重宇宙</title>
    <desc>漫威宇宙進入第四階段，格局更宏大的多重宇宙，一個充滿危險，多重現實、奇異交錯的未知世界。奇異博士與信念相合的夥伴、神秘的盟友、還有敵我難分的故人，被迫闖入超乎想像的另類現實，抵抗神秘強大的對手。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711234000 +0800" stop="20250712000000 +0800">
    <title lang="zh">絕地戰警-生死與共</title>
    <desc>在伊莎貝爾·阿雷塔斯去世四年後，警探麥克·勞瑞與他的物理治療師克莉絲汀結婚。在婚禮上，他的搭檔，警探馬庫斯·伯內特，突然心臟病發並陷入昏迷。在昏迷中，他看見康拉德·霍華德隊長的幻象，告訴他還不是他的時候...</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712021000 +0800" stop="20250712042500 +0800">
    <title lang="zh">嗜血之戰</title>
    <desc>哈倫和他的經理假裝消滅了小村莊里出沒的吸血鬼，並接受了他的虛假服務的金錢。當面對擊敗真正的吸血鬼時，哈倫意識到他不僅僅是人類，他必須使用他新發現的力量來消滅邪惡的夜之主宰。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712042500 +0800" stop="20250712043500 +0800">
    <title lang="zh">魔獸-崛起</title>
    <desc>艾澤拉斯的和平，正因一個可畏的種族入侵而處於開戰的臨界點：獸人戰士被迫離開垂死的家園去尋找新的世界。由於一個傳送門的出現，兩個世界得以連結，敗戰求全與種族滅絕成為他們不能敗的理由。我們將透過彼此的立場來了解，準備交戰的兩方英雄會因為他們的家人、族人和家園的命運而走向不歸路的故事。一個偉大壯觀且犧牲奉獻的傳奇故事即將展開。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712043500 +0800" stop="20250712073000 +0800">
    <title lang="zh">核爆車諾比</title>
    <desc>1986年4月26日凌晨1點23分47秒，車諾比核電廠的第四號反應堆發生爆炸，大量放射性物質外洩，數百人在清理作業中犧牲了生命。本片講述參與車諾比核災事故現場清理工作中，三名被稱為「自殺小隊」的英雄們的故事。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712073000 +0800" stop="20250712101000 +0800">
    <title lang="zh">子彈列車</title>
    <desc>資深殺手「瓢蟲」打算金盆洗手，但他的經紀人瑪麗亞比特卻要他重出江湖，從由東京開往京都的新幹線列車上帶走一個手提箱。在上車後，瓢蟲與其他為了手提箱而與他競爭的殺手們發現他們的任務目標彼此相連。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712101000 +0800" stop="20250712131000 +0800">
    <title lang="zh">(直)MLB看東森 道奇 vs. 巨人</title>
    <desc>(直)MLB看東森 道奇 vs. 巨人</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712131000 +0800" stop="20250712153500 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋星-冰天凍地</title>
    <desc>史賓格勒一家在這集中，回到魔鬼剋星的發源地-前紐約消防局大樓，與第一代的隊員重逢，並期望最高機密的研究室能夠研發出更先進的抓鬼技術。不過此時卻發現神秘的「寒慄死神」躲藏在數百年前的古老文物中被釋放了。強大的寒冰能力將造成地球迎來第二次的冰河時期，並且釋放出關在研究室中的厲鬼們，魔鬼剋星必須團結一心聯手保護家園並且阻止世界末日的來臨。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712153500 +0800" stop="20250712181500 +0800">
    <title lang="zh">黑亞當</title>
    <desc>新線影業的動作冒險電影《黑亞當》由巨石強森主演，在導演豪梅寇勒特瑟拉（《叢林奇航》）的執導之下，首次將這位DC超級英雄的故事搬上大銀幕。黑亞當（巨石強森　飾演）在被賦予遠古眾神之力，以及被囚禁近5000年後，終於從他的地墓獲得解放，並準備在現代世界中展現他獨特的正義形式。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712181500 +0800" stop="20250712210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉II-怪獸之王</title>
    <desc>三頭龍王者基多拉從地底的長眠中甦醒，牠召喚所有隱藏在世界各地的巨大怪獸跟著牠一起甦醒，全球陷入山崩地裂的末日景象；長期蟄伏在深海底的哥吉拉也感受到牠的邪惡力量，牠正面迎戰王者基多拉，正當兩大怪獸為地球的霸權而戰時，擅長飛行的拉頓與摩斯拉也出現在天際，牠們是敵是友？而一路追蹤古老神祕生物的「君主組織」這次也將動員所有的軍事力量，這一次，不再只是怪獸爭霸戰，人類也加入戰局，為人類的最後存亡付出一己之力。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712210000 +0800" stop="20250712234500 +0800">
    <title lang="zh">鋼鐵人3</title>
    <desc>在鋼鐵人與眾將士英雄們從外星人手上拯救世界後，難道地球就和平了嗎？然而一股邪惡勢力仍蠢蠢欲動……此次鋼鐵人東尼史塔克，將再次大展身手解除危機，但他卻遭到能力毫無極限的中國巫師「滿大人」 (班金斯利飾)摧毀了他的生活，並對著心愛的女友小辣椒(葛妮絲派特洛飾)說出難以入眠的心事：「我無法入眠，就算睡著了也會做惡夢。」史塔克只能強忍悲痛，靠著精密的高科技裝備尋找幕後主謀，踏上考驗勇氣的冒險艱辛之旅。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250712234500 +0800" stop="20250713000000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛夫人</title>
    <desc>本片是一部關於漫威漫畫中最神祕女英雄的起源電影。在這部超級英雄片，達珂塔強生飾演凱西韋伯，一位住在曼哈頓具有預知能力的救護員，為了面對她過去不為人知的秘密，她與另外三位年輕女孩共同合作，希望能發展出更強大的能力，但致命的危機即將來到。</desc>
    <date>2025-07-12</date>
  </programme>
</tv>
