<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250825101222 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250825.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250825&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250825021000 +0800" stop="20250825042500 +0800">
    <title lang="zh">惡靈古堡首部曲-拉昆市</title>
    <desc>「拉昆市」是位於美國中西部的一個沒落小鎮，也是神祕跨國組織「保護傘」公司進行秘密生化實驗所在地。保護傘公司的撤離讓這座城鎮變成廢棄之地，地表之下巨大的邪惡力量正在醞釀當中。而當邪惡力量被釋放出來，一群生存者必須共肩作戰，找出藏在保護傘後的真相，並設法活過這個夜晚。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825042500 +0800" stop="20250825062500 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825062500 +0800" stop="20250825084000 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825084000 +0800" stop="20250825105500 +0800">
    <title lang="zh">獄戰</title>
    <desc>凱羅是美國黑色行動中的一名士兵，為了拯救受困的人質，他必須勇闖戒備森嚴的車臣監獄，他必須隨時提高警覺，才能拯救成千上萬人的性命，一場反恐搏鬥就此展開，場面驚險刺激。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825105500 +0800" stop="20250825130000 +0800">
    <title lang="zh">地球過後</title>
    <desc>地球毀滅的一千年後，人類被迫離開地球遷往諾瓦星球定居。傳奇艦長西佛雷吉(威爾史密斯 飾演)剛從銀河系完成任務，準備返家照顧久未謀面的13歲兒子奇泰雷吉(杰登史密斯 飾演)。 一場行星風暴卻摧毀了他們的太空船，雷吉父子被迫緊急降落面目全非而充滿危險的地球。奇泰因父親西佛重傷臥倒於座艙奄奄一息，必須盡快修復飛船與勇敢跨越未知領域發出求救訊號，同時，他也必須面對已在地球上進化的各種可怕生物以及兇猛的外星怪獸...從小即渴望與父親一樣勇敢的奇泰，如何衝破父子間的隔閡化解致命困境，找到回家的路？</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825130000 +0800" stop="20250825154000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人2</title>
    <desc>在《蜘蛛人2》中，托比麥奎爾飾演的彼得帕克將接受更艱苦，更困難的挑戰，但是一直周旋在自己雙重身份中，也讓彼得備感吃力，他希望向自己的摯愛瑪麗表白的愛慕，更希望能夠跟她坦承自己的真實身份，卻發現自己的好友哈利奧斯朋對於蜘蛛人殺了自己的父親，一直耿耿於懷，而身陷仇恨，不可自拔，面對私生活中種種的矛盾和猶豫，現在又碰上了邪惡的八爪博士，在內憂外患的情況下，彼得要如何卯足全力，對抗八爪博士，為世界消除罪惡!</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825154000 +0800" stop="20250825181500 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉</title>
    <desc>哥吉拉就像是一個隱世獨立的末代武士，不願出現在世人面前，但是自然界即將失衡，逼得牠不得不現身。而人類在面對哥吉拉如大自然反撲般排山倒海的力量時，儘管毫無招架之力，仍然呈現出驚人的勇氣與寬容。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825181500 +0800" stop="20250825210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉II-怪獸之王</title>
    <desc>三頭龍王者基多拉從地底的長眠中甦醒，牠召喚所有隱藏在世界各地的巨大怪獸跟著牠一起甦醒，全球陷入山崩地裂的末日景象；長期蟄伏在深海底的哥吉拉也感受到牠的邪惡力量，牠正面迎戰王者基多拉，正當兩大怪獸為地球的霸權而戰時，擅長飛行的拉頓與摩斯拉也出現在天際，牠們是敵是友？而一路追蹤古老神祕生物的「君主組織」這次也將動員所有的軍事力量，這一次，不再只是怪獸爭霸戰，人類也加入戰局，為人類的最後存亡付出一己之力。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825210000 +0800" stop="20250825233500 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育2</title>
    <desc>時隔4年再度推出續集！金獎影帝丹佐華盛頓飾演隱身在平民間的退休特勤探員勞勃麥考，這次他將對抗更龐大的犯罪組織，勞勃麥考堅定貫徹自己的意志，用自己的方式為受到不義者與受壓迫暗地伸張正義，他能成功打擊犯罪嗎？</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250825233500 +0800" stop="20250826000000 +0800">
    <title lang="zh">魔鬼剋星-冰天凍地</title>
    <desc>史賓格勒一家在這集中，回到魔鬼剋星的發源地-前紐約消防局大樓，與第一代的隊員重逢，並期望最高機密的研究室能夠研發出更先進的抓鬼技術。不過此時卻發現神秘的「寒慄死神」躲藏在數百年前的古老文物中被釋放了。強大的寒冰能力將造成地球迎來第二次的冰河時期，並且釋放出關在研究室中的厲鬼們，魔鬼剋星必須團結一心聯手保護家園並且阻止世界末日的來臨。</desc>
    <date>2025-08-25</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826020000 +0800" stop="20250826035500 +0800">
    <title lang="zh">史前巨鱷-巨蠎之戰</title>
    <desc>當巨大的蟒蛇力量大到足以摧毀休旅車，當巨鱷兇猛地足以吞食遊艇，獵殺人類不再能滿足牠們，牠們的目標將是彼此。準備好加入這場你從未見過的大屠殺，由突變的史前巨鱷大戰基因改造的大蟒蛇家，加上一群性感的辣妹、火力十足的獵人與警察，還有血肉模糊的場景，讓這部血腥驚悚片更增添看頭！</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826035500 +0800" stop="20250826055500 +0800">
    <title lang="zh">死於槍戰</title>
    <desc>一部融合了動作、幽默與溫情的視覺饗宴大片。《死於槍戰》講述了瑪麗和班的故事，他們各自勢力龐大的家庭是相互鬥爭超過百年的世仇，而他們是其中倒楣的害群之馬。當他們在分開多年後重新燃起愛火之際，這段禁忌的愛引來危險的陰謀與眾多殺手。在一片槍林彈雨之中，或許有那麼一些機會，愛會戰勝一切。</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826055500 +0800" stop="20250826080000 +0800">
    <title lang="zh">愛．欺</title>
    <desc>身為知名作家的喬（強納森布萊斯 飾）和妻子瓊安（葛倫克蘿絲 飾）結縭40餘年，是眾人眼中欽羨的文壇賢伉儷，就在喬即將前往瑞典獲頒諾貝爾文學獎的前夕，瓊安正面臨著她人生中最大的衝擊：那些生命旅程中無數次為了支持丈夫的犧牲，終於在她多年來隱忍喬外遇的壓力下逐漸反撲，她無法確定自己是否還能繼續委屈下去，進而成就屬於丈夫的一切……。</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826080000 +0800" stop="20250826110000 +0800">
    <title lang="zh">(重)MLB看東森道奇  vs. 教士</title>
    <desc>(重)MLB看東森道奇  vs. 教士</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826110000 +0800" stop="20250826132000 +0800">
    <title lang="zh">雙面特務</title>
    <desc>「在這裡，說謊是人們的第二天性。」 故事發生在21世紀初，國際情勢爾虞我詐，戰爭隨時一觸即發。瑞秋（黛安克魯格 飾）因為優異的天分及語言能力，被以色列特務組織相中，送往伊朗進行臥底，佯裝成無害的英文老師，接近神秘的目標法哈德（凱斯安凡 飾），以了解更多核武計畫的內容。然而，就在任務即將宣告終結的關鍵時刻，瑞秋卻離奇失蹤了，除了一通打給搭檔湯瑪士（馬丁費里曼 飾）的神秘電話，什麼也沒留下。湯瑪士必須想盡辦法找出瑞秋的下落，還要設法保護組織、甚至國家的安全不受到牽連…</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826132000 +0800" stop="20250826162000 +0800">
    <title lang="zh">浩劫重生</title>
    <desc>湯姆漢克斯飾演查克諾倫，為聯邦快遞的系統工程師，不論在個人的私生活或工作上都講求精準效率，他個性急躁，有絕對的控制慾，舉凡起居生活和工作行程都必須在他的掌握之中。超級工作狂的他擁有成功事業，但卻因此而冷落了女友凱莉，因此他們的感情漸漸出現危機。在一次出差的旅程中，查克搭的小飛機失事墜海，他隨波漂流到了一座資源貧瘠的無人荒島，頓時間他失去了現代生活中的便利以及人與人之間的互動，求生是他生活唯一的目。這樣的巨變改變了他的人生觀，他開始反思人生的目的，這樣的遭遇更為他對於工作、感情有了全新的體會和領悟，甚至是人生的意義……</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826162000 +0800" stop="20250826184000 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警-跨國行動</title>
    <desc>H探員(克里斯漢斯沃 飾演)與M探員(泰莎湯普森 飾演)在看似平常捍衛地球免於外星人威脅的任務中，竟意外發現有敵人的魔爪已滲入MIB總部，引起前所未見的巨大危機?這一次，為了維護MIB的使命，兩位探員將潛入世界各地，聯手突破重重挑戰才能解開真相、拯救一切回歸秩序！</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826184000 +0800" stop="20250826210000 +0800">
    <title lang="zh">寶貝老闆-家大業大</title>
    <desc>提姆已經結婚生子，成為一個家庭主夫，泰德則是一家避險基金公司的執行長。但是一個作風強勢、積極主動的全新寶貝老闆，即將把這對兄弟再湊在一起，並且啟發他們建立全新的家族事業。</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826210000 +0800" stop="20250826234000 +0800">
    <title lang="zh">蟻人與黃蜂女-量子狂熱</title>
    <desc>曉蟻人女兒凱西已經長大成為亭亭玉立的青少女，而且還繼承父親系統工程師衣缽，聰明絕頂具有科學家頭腦、發明能夠更便捷通往量子領域的「量子衛星」，卻未料把自己和所有家人傳送進去！形同高科技外星世界的量子領域，是一個人類所知宇宙底下的神秘宇宙，在那裡等著他們的，竟為於第四階段影集《洛基》短暫壓軸現身的征服者康，並提供把他們送回地球的「交換條件」。</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250826234000 +0800" stop="20250827000000 +0800">
    <title lang="zh">世界大戰</title>
    <desc>碼頭工人雷（湯姆克魯斯）受前妻之託，照顧兒子羅比及小女兒瑞秋（達柯塔芬妮）一個週末。不料具有絕對優勢武力的外星人此時 舉入侵地球，迅速發動 規模殲滅人類行動。雷帶著兒女展開 難之旅，所到之處卻滿目瘡痍，令他懷疑自己能否保護摯愛的家人…?</desc>
    <date>2025-08-26</date>
  </programme>
</tv>
