<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250716102619 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250716.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250716&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250716020000 +0800" stop="20250716042000 +0800">
    <title lang="zh">舞力麥克-最後一跳</title>
    <desc>中斷舞男生涯多年的麥克蘭恩，後來因做生意失敗而破產，身無分文的他只好接下佛羅里達州的調酒師工作。某天，麥克偶然認識了一位富有的名媛，看中麥克才華的她，邀請了麥克與她一同前往倫敦開拓全新的表演事業。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716042000 +0800" stop="20250716062000 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716062000 +0800" stop="20250716083000 +0800">
    <title lang="zh">十字追殺令2</title>
    <desc>一個獲得神的恩典，得到具有神秘力量護身符的家族-凱倫（布萊恩奧斯汀格林 飾）以及他的武器專家團隊，對抗著當地邪惡的罪犯們。當冷酷的惡棍摩太（丹尼特雷 飾）威脅要殺害卡倫的團隊，他的團隊決定與萊麗所率領的犯罪團體合作，這個團體不僅全部都是女性而且擁有自己的古老護身符。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716083000 +0800" stop="20250716103500 +0800">
    <title lang="zh">戰略陰謀-失控任務</title>
    <desc>聯邦特務捲入複雜人口販賣組織機構，中央情報局新秀狙擊手布蘭登貝克特與他的前盟友國土安全局特務席羅和刺客死亡夫人攜手揭開這個特務的貪汙真面目，並摧毀犯罪組織。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716103500 +0800" stop="20250716124500 +0800">
    <title lang="zh">黑幫追緝令</title>
    <desc>本片根據真實事件改編，一位資深的探員巴德卡特（威廉達佛 飾）臥底在南方最大的黑道組織裡，他說服殺手傑西韋蘭德（麥特狄倫 飾）為線人；而傑西幫住巴潛入整個組織，卻讓自己悄悄被盯上....。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716124500 +0800" stop="20250716150000 +0800">
    <title lang="zh">捍衛救援</title>
    <desc>海軍陸戰隊退役的吉姆（連恩尼遜 飾）在亞利桑那州邊境擁有一座牧場，過著離群索居生活。某日，吉姆目睹11歲男孩米格爾和母親蘿莎遭到墨西哥毒販追殺。在一場激烈槍戰後，奄奄一息的蘿莎將米格爾托付給吉姆，吉姆決定帶著米格爾橫跨半個美國，前往芝加哥與家人團聚。然而，面對窮追不捨的毒販殺手，吉姆一路上將運用自己過去在海軍陸戰隊習得的戰鬥技巧，與這群殺手展開一場生死之戰，誓死護送米格爾安全回家……</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716150000 +0800" stop="20250716175500 +0800">
    <title lang="zh">神力女超人</title>
    <desc>亞馬遜族的公主戴安娜，自幼生長在與世隔絕的天堂島上，她被嚴格訓練成為一名英勇的戰士。某天，墜機於小島附近的美國飛行軍官口中得知世界正經歷一場大戰，數以百萬的生靈塗炭，不忍心見到人類遭受如此磨難的黛安娜毅然離開家園，她深信自己有力量能阻止這場戰爭，在第一次世界大戰中，她為正義而戰，她將發現自己真正的力量和她與生俱來的天命。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716175500 +0800" stop="20250716200000 +0800">
    <title lang="zh">功夫熊貓3</title>
    <desc>成為神龍大俠的阿波，終於和失聯已久的父親老李相聚，老李帶阿波回到住著許多熊貓的熊貓村，阿波終於知道他不是這個世界上唯一的一隻熊貓。但正當阿波開心地與族人相聚的同時，武功高強的敵人天煞卻在中國各地橫行，打算擊敗全中國的武林高手，稱霸提姆下。阿波為了保護族人和熊貓村的安全，他必須將這些圓滾滾又生性溫馴的熊貓們，訓練成一群「功夫熊貓」。[6][7]與此同時亦會解說為何龜大仙會選阿波為神龍大俠。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716200000 +0800" stop="20250716224500 +0800">
    <title lang="zh">鋼鐵人3</title>
    <desc>在鋼鐵人與眾將士英雄們從外星人手上拯救世界後，難道地球就和平了嗎？然而一股邪惡勢力仍蠢蠢欲動……此次鋼鐵人東尼史塔克，將再次大展身手解除危機，但他卻遭到能力毫無極限的中國巫師「滿大人」 (班金斯利飾)摧毀了他的生活，並對著心愛的女友小辣椒(葛妮絲派特洛飾)說出難以入眠的心事：「我無法入眠，就算睡著了也會做惡夢。」史塔克只能強忍悲痛，靠著精密的高科技裝備尋找幕後主謀，踏上考驗勇氣的冒險艱辛之旅。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250716224500 +0800" stop="20250717000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭8</title>
    <desc>故事描述這個全球趴趴走的團隊在大戰後似乎終於能夠回歸正常平靜的生活：唐老大和莉蒂正在二度蜜月，布萊恩和蜜雅則退出江湖，而所有的成員的犯罪紀錄也全獲撤銷，但是當一名神秘女子（莎莉賽隆 飾）將唐老大誘入一個他似乎無法逃脫的犯罪世界，而他也被迫背叛他最親近的家人，他們全都必須面對前所未有的挑戰，並且接受最嚴峻的考驗。</desc>
    <date>2025-07-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717013500 +0800" stop="20250717034500 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717034500 +0800" stop="20250717055000 +0800">
    <title lang="zh">生死逃殺</title>
    <desc>雷改過自新並遠離了犯罪和暴力的生活後，在郊區過著平靜的家庭生活。直到有人發現他的過去並威脅要他重出江湖，他若不同意則會讓其全家陷入危險的處境。現在，他所愛的人的生命岌岌可危，雷唯一的希望就是以暴制暴。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717055000 +0800" stop="20250717075000 +0800">
    <title lang="zh">暗黑無間-熄燈號</title>
    <desc>達夫是一位無家可歸的退伍軍人，他總是四處奔走，直到他遇到了一位健談的前科犯馬克斯。達夫在酒吧打架後，馬克斯注意到了他的技巧，並給他提供了一份高薪工作。達夫發現他的工作是在地下搏擊俱樂部參加比賽而他也答應了。兩人在第一次戰鬥中賺了很多錢，並決定前往洛杉磯，以便達夫可以為自己的過去贖罪，而馬克斯則可以償還欠犯罪頭目塞奇帕克的債。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717075000 +0800" stop="20250717100500 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717100500 +0800" stop="20250717124500 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-傑森包恩</title>
    <desc>故事描述傑森包恩這名昔日中情局最致命的特務殺手，又一次被迫重出江湖、大顯身手。在本集中麥特戴蒙已經知道自己就是傑森包恩，但是他卻還是不知道隱藏幕後的更大秘辛……他將揭曉過去隱藏在記憶中的隱密真相。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717124500 +0800" stop="20250717153000 +0800">
    <title lang="zh">環太平洋</title>
    <desc>西元2020年，可怕的怪獸大軍突然開始從海底竄出攻擊人類，接連摧毀舊金山、馬尼拉和墨西哥等城市，怪獸數量與攻擊次數越來越多，數以千萬的生命更因此不幸喪生。為了對抗怪獸的襲擊，人類啟動代號「機甲獵人」(Jaeger)的作戰計劃，亦即以「巨大神經元合體機械人」為地球設下防衛機制。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717153000 +0800" stop="20250717181500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人2</title>
    <desc>在《蜘蛛人2》中，托比麥奎爾飾演的彼得帕克將接受更艱苦，更困難的挑戰，但是一直周旋在自己雙重身份中，也讓彼得備感吃力，他希望向自己的摯愛瑪麗表白的愛慕，更希望能夠跟她坦承自己的真實身份，卻發現自己的好友哈利奧斯朋對於蜘蛛人殺了自己的父親，一直耿耿於懷，而身陷仇恨，不可自拔，面對私生活中種種的矛盾和猶豫，現在又碰上了邪惡的八爪博士，在內憂外患的情況下，彼得要如何卯足全力，對抗八爪博士，為世界消除罪惡!</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717181500 +0800" stop="20250717210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉II-怪獸之王</title>
    <desc>三頭龍王者基多拉從地底的長眠中甦醒，牠召喚所有隱藏在世界各地的巨大怪獸跟著牠一起甦醒，全球陷入山崩地裂的末日景象；長期蟄伏在深海底的哥吉拉也感受到牠的邪惡力量，牠正面迎戰王者基多拉，正當兩大怪獸為地球的霸權而戰時，擅長飛行的拉頓與摩斯拉也出現在天際，牠們是敵是友？而一路追蹤古老神祕生物的「君主組織」這次也將動員所有的軍事力量，這一次，不再只是怪獸爭霸戰，人類也加入戰局，為人類的最後存亡付出一己之力。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717210000 +0800" stop="20250717234000 +0800">
    <title lang="zh">奇異博士2-失控多重宇宙</title>
    <desc>漫威宇宙進入第四階段，格局更宏大的多重宇宙，一個充滿危險，多重現實、奇異交錯的未知世界。奇異博士與信念相合的夥伴、神秘的盟友、還有敵我難分的故人，被迫闖入超乎想像的另類現實，抵抗神秘強大的對手。</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250717234000 +0800" stop="20250718000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭6</title>
    <desc>唐老大(馮迪索飾)與布萊恩(保羅沃克飾)在里約成功劫走貪污腐敗生意人的一億美元現金後，四處分散的團隊成員們卻因犯罪紀錄而無法回國。先前試圖逮捕他們的美國外交安全處探員路克哈柏(巨石強森飾)便與他們交易：若他們可以緝拿橫跨全球12國的國際傭兵犯罪集團的首腦(路克艾文斯飾)，以及他身邊心狠手辣的第二助手，亦即唐老大思念萬分以為已死去的摯愛-莉蒂(蜜雪兒羅莉葛茲飾)，路克哈柏就會幫唐老大與其玩命團隊刪除所有犯罪紀錄和赦免全部的刑責，讓他們獲得自由之身重返家園。唐老大為此再度出馬召回各路好手與國際罪犯展開對決，這群玩命團隊是否能戴罪立功，得償所願與家人團聚？</desc>
    <date>2025-07-17</date>
  </programme>
</tv>
