<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250723102852 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250723.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250723&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250723020500 +0800" stop="20250723041500 +0800">
    <title lang="zh">無限殺戮日</title>
    <desc>故事描述一個地下運動的成員，不再滿足於只限一年一度一個晚上的無政府混亂狀態和恣意妄為、殺人放火的刺激感，決定透過一連串沒完沒了的破壞行動和屠殺行為，讓整個美國永遠成為殺戮戰場。沒有一個人是安全的。愛黛拉（安娜狄拉雷格拉 飾）居住在德州，璜則是大富豪塔克家族在那裡的牧場工人。塔克家族的大家長卡萊布（威爾派頓 飾）非常欣賞璜的工作表現，但這卻引起卡萊布兒子狄倫（喬許盧卡斯 飾）的嫉妒怒火。 有一次在國定殺戮日的隔天早上，一群戴著面具的兇手攻擊塔克家族，包括狄倫的妻子（凱西狄費里曼 飾）和他的妹妹（利文藍賓 飾），迫使這兩個家庭攜手合作、進行反擊，與此同時，整個國家也陷入一片混亂，曾經強盛壯大的美國也開始徹底瓦解。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723041500 +0800" stop="20250723061500 +0800">
    <title lang="zh">洋片幕後趣</title>
    <desc>洋片幕後趣</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723061500 +0800" stop="20250723084000 +0800">
    <title lang="zh">雙面特務</title>
    <desc>「在這裡，說謊是人們的第二天性。」 故事發生在21世紀初，國際情勢爾虞我詐，戰爭隨時一觸即發。瑞秋（黛安克魯格 飾）因為優異的天分及語言能力，被以色列特務組織相中，送往伊朗進行臥底，佯裝成無害的英文老師，接近神秘的目標法哈德（凱斯安凡 飾），以了解更多核武計畫的內容。然而，就在任務即將宣告終結的關鍵時刻，瑞秋卻離奇失蹤了，除了一通打給搭檔湯瑪士（馬丁費里曼 飾）的神秘電話，什麼也沒留下。湯瑪士必須想盡辦法找出瑞秋的下落，還要設法保護組織、甚至國家的安全不受到牽連…</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723084000 +0800" stop="20250723104000 +0800">
    <title lang="zh">暗黑無間-熄燈號</title>
    <desc>達夫是一位無家可歸的退伍軍人，他總是四處奔走，直到他遇到了一位健談的前科犯馬克斯。達夫在酒吧打架後，馬克斯注意到了他的技巧，並給他提供了一份高薪工作。達夫發現他的工作是在地下搏擊俱樂部參加比賽而他也答應了。兩人在第一次戰鬥中賺了很多錢，並決定前往洛杉磯，以便達夫可以為自己的過去贖罪，而馬克斯則可以償還欠犯罪頭目塞奇帕克的債。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723104000 +0800" stop="20250723124500 +0800">
    <title lang="zh">地球過後</title>
    <desc>地球毀滅的一千年後，人類被迫離開地球遷往諾瓦星球定居。傳奇艦長西佛雷吉(威爾史密斯 飾演)剛從銀河系完成任務，準備返家照顧久未謀面的13歲兒子奇泰雷吉(杰登史密斯 飾演)。 一場行星風暴卻摧毀了他們的太空船，雷吉父子被迫緊急降落面目全非而充滿危險的地球。奇泰因父親西佛重傷臥倒於座艙奄奄一息，必須盡快修復飛船與勇敢跨越未知領域發出求救訊號，同時，他也必須面對已在地球上進化的各種可怕生物以及兇猛的外星怪獸...從小即渴望與父親一樣勇敢的奇泰，如何衝破父子間的隔閡化解致命困境，找到回家的路？</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723124500 +0800" stop="20250723144500 +0800">
    <title lang="zh">65-恐怖行星</title>
    <desc>在一場嚴重的意外中，太空船駕駛米爾斯墜落在一個神祕的星球上，不過他很快地發現，這裡原來是6500萬年前的地球。為了尋求一線生機，米爾斯必須與另一位生存者柯雅結伴，穿越危機四伏的未知世界，並且在遠古生物的威脅下奮力生存。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723144500 +0800" stop="20250723173000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人2</title>
    <desc>在《蜘蛛人2》中，托比麥奎爾飾演的彼得帕克將接受更艱苦，更困難的挑戰，但是一直周旋在自己雙重身份中，也讓彼得備感吃力，他希望向自己的摯愛瑪麗表白的愛慕，更希望能夠跟她坦承自己的真實身份，卻發現自己的好友哈利奧斯朋對於蜘蛛人殺了自己的父親，一直耿耿於懷，而身陷仇恨，不可自拔，面對私生活中種種的矛盾和猶豫，現在又碰上了邪惡的八爪博士，在內憂外患的情況下，彼得要如何卯足全力，對抗八爪博士，為世界消除罪惡!</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723173000 +0800" stop="20250723200000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛夫人</title>
    <desc>本片是一部關於漫威漫畫中最神祕女英雄的起源電影。在這部超級英雄片，達珂塔強生飾演凱西韋伯，一位住在曼哈頓具有預知能力的救護員，為了面對她過去不為人知的秘密，她與另外三位年輕女孩共同合作，希望能發展出更強大的能力，但致命的危機即將來到。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723200000 +0800" stop="20250723222000 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育3</title>
    <desc>自從退休之後，勞勃麥考仍舊無法忘記他當年當政府殺手時所做的一切，並且透過逞罰惡勢力的作法，獲得心靈上的慰藉。這次當他以為在義大利南部找到歸屬時，發現他的新朋友受到當地黑手黨的威脅，因此決定重拾舊業解救大家。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250723222000 +0800" stop="20250724000000 +0800">
    <title lang="zh">駭客任務-復活</title>
    <desc>《駭客任務：復活》重回有兩個現實的世界，一個是日常生活，另一個則是存在於日常的背後。湯瑪斯安德森想要找出他的現實是真實的，還是想像出來的，同時真正了解自己，所以他必須再次選擇「跟著白兔走」。儘管一切都像是幻覺，但如果湯瑪斯（或是尼歐）曾經學到什麼，那就是唯有透過選擇才能進出母體，尋找背後的真相。雖然尼歐早就知道他會做出何種選擇，但他不知道的是，母體變得比以前更強大、更堅固、更危險……似曾相識。</desc>
    <date>2025-07-23</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724012500 +0800" stop="20250724031500 +0800">
    <title lang="zh">國定殺戮日</title>
    <desc>晚間，一名男子在這家人的屋子前方的街道奔跑喊叫，聲稱他被追殺，希望有人可以提供地方讓他躲藏，可是沒有任何一戶人家開門。詹姆士的孩子心軟了，擅自打開保全系統讓那名男子進入家中，卻將追殺那名男子的一群人引至這戶人家門口。這群人不但成功闖入這戶人家家中，還聲稱他們一個都跑不掉……。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724031500 +0800" stop="20250724053500 +0800">
    <title lang="zh">舞力麥克-最後一跳</title>
    <desc>中斷舞男生涯多年的麥克蘭恩，後來因做生意失敗而破產，身無分文的他只好接下佛羅里達州的調酒師工作。某天，麥克偶然認識了一位富有的名媛，看中麥克才華的她，邀請了麥克與她一同前往倫敦開拓全新的表演事業。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724053500 +0800" stop="20250724075000 +0800">
    <title lang="zh">絕命殺機</title>
    <desc>波蘭黑色地點遇襲後，海豹部隊隊員傑克哈里斯奉命護送恐怖嫌疑犯阿明曼蘇爾前往華盛頓特區接受審訊。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724075000 +0800" stop="20250724102000 +0800">
    <title lang="zh">世界異戰</title>
    <desc>1942年，日本偷襲珍珠港過後三個月，洛杉磯市的天空忽然出現不知名的亮點，由於當時仍處於草木皆兵狀態，美國誤為日本又來偷襲，於是對天空發射約1500發砲彈…。詭異的是，隔天除了空彈殼，毫無飛機殘骸跡象，當年美國總統羅斯福對此事展開調查，但官方卻含混帶過調查結果…。這場被視為最高機密的戰役，究竟真相究竟為何…？本片融合歷史事件，並賦以角色嶄新詮釋，意圖揭開歷史的神祕面紗。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724102000 +0800" stop="20250724124000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊2-正面對決</title>
    <desc>特種部隊不僅必須對抗宿敵眼鏡蛇，還被迫面對來自政府內部的威脅，甚至嚴重危及部隊的生存，在內憂與外患的多重夾擊之下，他們該如何在國家與生存間找到解決之道？</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724124000 +0800" stop="20250724152500 +0800">
    <title lang="zh">黑帽駭客</title>
    <desc>美國與中國探員合力追查一樁危害世界金融體系的跨國銀行駭客搶案，但由於幕後駭客的虛擬犯罪手法太過高竿，就連專辦網路犯罪的美探員都束手無策。為了解決燃眉之急，美國探員決定破格找上因網路駭客犯罪而入獄服刑的駭客界高手尼可拉斯海瑟威，這位畢業於美國麻省理工學院的天才駭客抓緊機會提出如果要他協助，就必須先特赦他免於坐牢。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724152500 +0800" stop="20250724182500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人驚奇再起2-電光之戰</title>
    <desc>彼得帕克開始享受身為蜘蛛人所帶來的一切，他成為紐約市最厲害的保護者，和情人史黛西的感情也日益甜蜜，但美好的生活卻在他和老友哈利奧斯朋重逢後有了變化。反派大本營奧斯朋企業邪惡的秘密就要浮出水面，彼得帕克的身世之謎也將真相大白。同時，綠惡魔、電光人、犀牛人等惡煞集結，與蜘蛛人將展開最關鍵的一戰。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724182500 +0800" stop="20250724210000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-全面晉級</title>
    <desc>在全新的《野蠻遊戲：全面晉級》中，前一集角色再度聚首，但遊戲的格局卻早已改變！當四位主角重返「野蠻遊戲」試圖要拯救自己的小命時，他們意外發現這個遊戲規則不僅改變，這一次，所有的玩家都必須去突破更多未探索過的全新領域；從荒蕪的沙漠，到無人之境的雪山，他們必須拼盡全力，才能逃離這個全世界最危險的遊戲，回到現實！</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724210000 +0800" stop="20250724234000 +0800">
    <title lang="zh">獵人克萊文</title>
    <desc>首次出現在1964年蜘蛛人漫畫中的獵人克萊文，本名叫謝爾蓋克拉維諾夫，是位繼承俄羅斯貴族後裔，迅速成為令人聞風喪膽的可怕殺手，並且創立「邪惡六人組」的團隊，一生致力於擊敗蜘蛛人。由羅素克洛飾演的權威爸爸深深影響年輕的克萊文，成長在這個畸形的家庭讓他無法找到自己的定位，但是在一次打獵中被獅子攻擊後，獅子的血液意外地與克萊文的血液結合，讓他獲得超人的力量和敏捷的追蹤技巧，精通各種殺人兵器的他決定展開他的復仇計畫。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250724234000 +0800" stop="20250725000000 +0800">
    <title lang="zh">黑亞當</title>
    <desc>新線影業的動作冒險電影《黑亞當》由巨石強森主演，在導演豪梅寇勒特瑟拉（《叢林奇航》）的執導之下，首次將這位DC超級英雄的故事搬上大銀幕。黑亞當（巨石強森　飾演）在被賦予遠古眾神之力，以及被囚禁近5000年後，終於從他的地墓獲得解放，並準備在現代世界中展現他獨特的正義形式。</desc>
    <date>2025-07-24</date>
  </programme>
</tv>
