<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250815102216 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250815.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250815&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250815015000 +0800" stop="20250815035000 +0800">
    <title lang="zh">魅力四射-啦啦隊驚魂</title>
    <desc>劇情講述一群高中啦啦隊員被禁止進行任何危險動作，為了秘密排練更刺激的特技，他們決定潛入一棟廢棄的學校建築。不料，他們一個接一個神秘失蹤，眾人發現自己成了一場致命遊戲的目標，必須齊心對抗未知的恐怖。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815035000 +0800" stop="20250815055000 +0800">
    <title lang="zh">惡靈古堡-死亡島</title>
    <desc>安東尼奧泰勒手上握有機密情報而遭武裝集團綁架，為此美國總統專屬特務，里昂前往追查，卻不巧遇到神祕女子妨礙，讓犯人得以逃逸。另一方面，反生化武器組織「BSAA」的克里斯、吉兒以及擔任顧問的蕾貝卡，正針對舊金山一帶所發生感染源不明的殭屍疫情進行探查。在克蕾兒所屬的組織協力調查之下，發現了病毒確診者全員都曾到訪某處，曾經是刑務所的監獄島?阿爾卡特拉斯……</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815055000 +0800" stop="20250815080000 +0800">
    <title lang="zh">戰略陰謀5</title>
    <desc>布蘭登·貝克現在是槍砲士官長，他與莎娜·馬利克下士和里斯等人被派去暗殺一名阿富汗軍領導人，但由於里斯的失手而使他的觀測員被殺、領導人逃跑，任務以失敗告終；這使布蘭登感到不悅並想退出。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815080000 +0800" stop="20250815102500 +0800">
    <title lang="zh">狩獵者-凜冬之戰</title>
    <desc>早在惡皇后被白雪公主擊敗之前，曾經眼睜睜看著妹妹冰皇后慘遭摯愛背叛，心碎且憤恨的離開王國。 冰皇后數十年來躲在偏遠的冬宮，訓練了一群殺人不眨眼的狩獵者兵團，狩獵者們必須謹遵命令: 冰封你的心，永遠不得愛人! 但是她最器重的左右手艾瑞克和莎拉卻情不自禁相愛，冰皇后覺得再次遭受背叛而變得更加冷酷無情，利用魔鏡讓惡皇后復活，這對邪惡姐妹集結前所未見的黑暗勢力，世界遭受強大威脅，除非遭到放逐的狩獵者能夠推翻大軍。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815102500 +0800" stop="20250815125500 +0800">
    <title lang="zh">霹靂嬌娃2019</title>
    <desc>克莉絲汀史都華、娜歐蜜史考特及艾拉巴林斯卡，替傳說中神龍見首不見尾的「查理」工作。這些天使們一直以來，都為高端私人客戶提供最隱密的頂級安全檢查和調查工作。當一位年輕的系統工程師吹響這個看似普通卻藏有機關的危險哨子時，這些各具獨特魅力且能文善武的的性感嬌娃們便會即刻採取行動。為了保護我們所有的人，她們願意將自己的生命推上最前線……</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815125500 +0800" stop="20250815151000 +0800">
    <title lang="zh">笨錢效應</title>
    <desc>改編自發生在2021年最瘋狂的真人真事，一間凋零的遊戲零售商Gamestop，引爆鄉民與避險基金大公司的著名攻防戰，這場「史詩級軋空」的突發事件引起全球投資市場的關注，小蝦米對抗大鯨魚的戰役鼓舞了無數的股票散戶，一夜之間華爾街風雲變色。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815151000 +0800" stop="20250815181000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人驚奇再起2-電光之戰</title>
    <desc>彼得帕克開始享受身為蜘蛛人所帶來的一切，他成為紐約市最厲害的保護者，和情人史黛西的感情也日益甜蜜，但美好的生活卻在他和老友哈利奧斯朋重逢後有了變化。反派大本營奧斯朋企業邪惡的秘密就要浮出水面，彼得帕克的身世之謎也將真相大白。同時，綠惡魔、電光人、犀牛人等惡煞集結，與蜘蛛人將展開最關鍵的一戰。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815181000 +0800" stop="20250815210000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人-返校日</title>
    <desc>少年蜘蛛人彼得帕克 (湯姆霍蘭德 飾演)，將以使用蛛網裝置穿梭城市的超級英雄在《蜘蛛人：返校日》中透過全新身分展開新生活。在驚險刺激的英雄內戰之後，彼得在心靈導師東尼史塔克(小勞勃道尼 飾演)的照看下，回到了他與梅嬸(瑪莉莎湯美 飾演)的溫暖家庭。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815210000 +0800" stop="20250815234000 +0800">
    <title lang="zh">鋼鐵人</title>
    <desc>故事講述身價億萬企業家，兼天才發明家的東尼史塔克（小勞勃道尼飾），在一次武器攻擊測試中，東尼與隊員竟然遭到暴徒挾持，他的隊員都因此而喪命，東尼則因受到砲彈碎片傷及心臟而生命垂危，不得已下，只好服從神秘暴徒首領之命，建造一具破壞性極大的毀滅武器。東尼運用自己的聰明才智為打造出一套鋼鐵衣，幫助他維持生命，並逃出暴徒的魔掌。 經由這次的意外，他誓言帶領「史氏工業」邁向新的方向，將科技用來造福更多需要幫助的人們。藉由長期助理小辣椒波茲（葛妮絲派特洛飾）及值得信任的羅德上校（泰倫斯霍華飾）鼎力相助，東尼揭發了一件全球性的恐怖破壞計劃。於是，他穿上賦予他強大力量的全新紅金色鋼鐵衣，宣示要保護這個世界不受邪惡勢力的威脅。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250815234000 +0800" stop="20250816000000 +0800">
    <title lang="zh">加州大地震</title>
    <desc>美國加州經過一個9.6大地震後，一名救援直昇機的飛行員（巨石強森 飾）駕駛直升機搶救逃往摩天大樓頂樓的妻子，千鈞一髮之際抓住妻子的手。夫妻倆利用各種方式北上尋找在舊金山念書的次女布蕾克，駕駛遊艇遇上近15層樓高的海嘯，死裡逃生。</desc>
    <date>2025-08-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816021000 +0800" stop="20250816050500 +0800">
    <title lang="zh">劫命救護</title>
    <desc>功勳彪炳的退伍軍人威爾夏普（葉海亞阿巴杜馬汀二世 飾）急於籌措他妻子的醫療費用，向他知道不應該求助的人借錢－他的繼兄丹尼（傑克葛倫霍 飾）。丹尼是一名魅力十足的職業罪犯，他非但沒借錢給他的繼弟，反而向他提出一個提議：犯下洛杉磯史上金額最龐大的銀行搶案。由於他妻子命在旦夕，威爾不能說不。</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816050500 +0800" stop="20250816073000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊-眼鏡蛇的崛起</title>
    <desc>英雄對抗恐怖份子以及終極正邪之戰，場景從中亞洲的山脈一直到埃及的大沙漠，然後再從熱鬧的巴黎街頭，一直到北極的冰帽。被稱為G.I. JOE的特種部隊，由一群來自世界各地的菁英組成，為了對抗居心叵測的軍火商戴斯卓以及神秘的眼鏡蛇組織，他們使用最先進的情報科技以及軍事裝備，希望能夠及時阻止邪惡組織，避免世界陷入一片混亂…</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816073000 +0800" stop="20250816100000 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-最後通牒</title>
    <desc>失去記憶的傑森包恩在受到美國情治單位的孤立之後，成為一個沒有國家也沒有過去的獨行俠，但是幸好他並沒有忘記曾經受過的嚴格訓練。他曾是中情局訓練出來最頂尖的職業殺手，現在則成為中情局最難追捕的對象。自從上次他的摯愛瑪莉被職業殺手一槍斃命後，他就展開一場跨國的報復行動。當他終於找到了兇手，也完成了這場驚心動魄的報復行動，他只想從此永遠消失，並忘記他被奪走的人生和過去，但是當一份倫敦報紙的頭版新聞揭發他的存在之後，他又發現自己成為暗殺對象。負責訓練出超級職業殺手的高機密絆腳石計劃早已被取消，中情局這次和國防部合作，進行一個被稱為「黑薔薇」的計劃，目的是訓練出新一代的職業殺手，讓政府在國內外進行高機密的暗殺行動。對他們來說，包恩是最大的心腹之患，他們必須不擇手段消滅他。</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816100000 +0800" stop="20250816130000 +0800">
    <title lang="zh">(直)MLB看東森教士  vs. 道奇</title>
    <desc>(直)MLB看東森教士  vs. 道奇</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816130000 +0800" stop="20250816155500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人-驚奇再起</title>
    <desc>七歲的彼得.帕克在家捉迷藏時，發現自己父親理察.帕克裝有重要文件的工作室遭人盜竊，理察為此一陣恐慌，決定將彼得寄放在自己的哥哥班與梅.帕克的家中。但沒過幾天，理察與妻子雙雙死於一場墜機意外。十年後，十七歲的彼得進入了高中生活，整理地下室時發現了自己父親當年的公事包，在裏面找到一張理察在『奧氏企業』與一名獨臂男人的照片，包括自己父親當年收藏在抽屜的機密檔案，彼得上網找到了獨臂男人的身份為柯特.康納斯，奧氏企業應用科學研究部門主任，從小因?先天性疾病而右臂殘疾，因此夢想去創造「一個沒有缺陷的世界」（有能力治癒所有的缺陷疾病）。</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816155500 +0800" stop="20250816183000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-全面晉級</title>
    <desc>在全新的《野蠻遊戲：全面晉級》中，前一集角色再度聚首，但遊戲的格局卻早已改變！當四位主角重返「野蠻遊戲」試圖要拯救自己的小命時，他們意外發現這個遊戲規則不僅改變，這一次，所有的玩家都必須去突破更多未探索過的全新領域；從荒蕪的沙漠，到無人之境的雪山，他們必須拼盡全力，才能逃離這個全世界最危險的遊戲，回到現實！</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816183000 +0800" stop="20250816210000 +0800">
    <title lang="zh">侏羅紀世界</title>
    <desc>22年前，約翰哈蒙德博士有個夢想：建立一座主題樂園，讓世界各地的遊客可以體驗親眼目睹真實恐龍的驚奇。現在他的夢想終於實現了。歡迎來到侏羅紀世界，這座設施完備的奢華渡假村可容納數萬名遊客，讓他們每天都能近距離接觸活生生的史前恐龍，感受無限驚奇與讚嘆。侏羅紀世界位於哥斯大黎加的離島，裡面建造了熙熙攘攘的主要大街，擁有讓人驚奇不斷的先進設施。</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816210000 +0800" stop="20250816234500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人-離家日</title>
    <desc>故事接續《復仇者聯盟：終局之戰》後所發生的事，蜘蛛人彼得帕克在經歷一連串的戰鬥與生離死別後，依然沉浸在悲痛情緒中，他決定暫時卸下自己「鄰家英雄」的身分，跟好友來趟歐洲之旅，享受高中生活。然而神盾局局長尼克福瑞與神秘法師的出現，讓他被迫捲入調查幾宗橫跨城市、造成重大死傷的未知怪物攻擊事件，這美好旅行一夕間全變了樣?。</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250816234500 +0800" stop="20250817000000 +0800">
    <title lang="zh">絕地戰警-生死與共</title>
    <desc>在伊莎貝爾·阿雷塔斯去世四年後，警探麥克·勞瑞與他的物理治療師克莉絲汀結婚。在婚禮上，他的搭檔，警探馬庫斯·伯內特，突然心臟病發並陷入昏迷。在昏迷中，他看見康拉德·霍華德隊長的幻象，告訴他還不是他的時候...</desc>
    <date>2025-08-16</date>
  </programme>
</tv>
