<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250703102038 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250703.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250703&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250703020000 +0800" stop="20250703041000 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703041000 +0800" stop="20250703060000 +0800">
    <title lang="zh">生化島</title>
    <desc>十年前，政府在南太平洋的一座孤立熱帶小島上建造了一座龐大的試驗工廠，委派了一隊科學家進行秘密實驗。十年後的今天，一支海豹突擊隊進入島上後消失，於是政府又派出一支攻擊分隊上島調查情況，當他們抵達後，發現島上早已被喪屍佔據，殘酷的戰鬥開始了..</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703060000 +0800" stop="20250703083000 +0800">
    <title lang="zh">地獄怪客2-金甲軍團</title>
    <desc>「地獄怪客」原班人馬齊聚拍攝的續集，敘述地獄怪客和他擁有超能力同伴的英勇事蹟。續集裡擴大了地獄怪客的世界，將面對來自外太空的敵人，他該如何抵抗想統治地球的侵略者…</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703083000 +0800" stop="20250703103500 +0800">
    <title lang="zh">倒數反擊</title>
    <desc>前海軍陸戰隊的湯瑪斯，是一名偷天換日的神鬼大盜，曾連續犯下12家銀行搶案並盜取九百多萬美金，直到他因遇見了安妮後決定金盆洗手，當他向聯邦調查局提出交出所有金錢以換取減刑的交易，卻沒想到遭到警方陷害，遭到天羅地網的追捕的他，必須想辦法反擊，來證明自己的清白……。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703103500 +0800" stop="20250703130500 +0800">
    <title lang="zh">世界大戰</title>
    <desc>碼頭工人雷（湯姆克魯斯）受前妻之託，照顧兒子羅比及小女兒瑞秋（達柯塔芬妮）一個週末。不料具有絕對優勢武力的外星人此時 舉入侵地球，迅速發動 規模殲滅人類行動。雷帶著兒女展開 難之旅，所到之處卻滿目瘡痍，令他懷疑自己能否保護摯愛的家人…?</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703130500 +0800" stop="20250703160000 +0800">
    <title lang="zh">核爆車諾比</title>
    <desc>1986年4月26日凌晨1點23分47秒，車諾比核電廠的第四號反應堆發生爆炸，大量放射性物質外洩，數百人在清理作業中犧牲了生命。本片講述參與車諾比核災事故現場清理工作中，三名被稱為「自殺小隊」的英雄們的故事。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703160000 +0800" stop="20250703183500 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人</title>
    <desc>彼得（陶比麥奎爾）被放射蜘蛛咬傷而得到宛如化身蜘蛛的超能力，不但會攀岩走壁、從手腕噴出蜘蛛絲，還有超快的敏銳神經。但因一次私心，彼得牽連叔叔遇害，令他決心化身蜘蛛人打擊犯罪，但為保護所愛的人，他陷入更大的困擾…改編暢銷漫畫中極為成功的範例，CG特效炫目驚人。</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703183500 +0800" stop="20250703210000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉大戰金剛</title>
    <desc>兩位神級巨獸展開史詩般的殊死一戰，當傳奇正面對決時，世界的命運危在旦夕。金剛與牠的保護者，踏上危險的旅程，尋找牠真正的家園，同行的還有吉雅這名年輕的小孤女，與金剛間有著獨特且強大的聯繫。但他們意外地與憤怒的哥吉拉狹路相逢，並在全球引發一場腥風血雨...</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703210000 +0800" stop="20250703233500 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育2</title>
    <desc>時隔4年再度推出續集！金獎影帝丹佐華盛頓飾演隱身在平民間的退休特勤探員勞勃麥考，這次他將對抗更龐大的犯罪組織，勞勃麥考堅定貫徹自己的意志，用自己的方式為受到不義者與受壓迫暗地伸張正義，他能成功打擊犯罪嗎？</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250703233500 +0800" stop="20250704000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭2-飆風再起</title>
    <desc>延續第一集劇情，基於義氣放走罪犯的布萊恩（保羅沃克）遭到革職，因而只好搬到邁阿密另謀發展；正好當地警方需要飆車高手協助調查一樁國際洗錢的案件，好混入嫌犯魏隆喜愛的街頭飆車活動中，布萊恩找來童年好友兼前科犯羅曼合作，駕著改裝跑車，展開一場充滿速度和危險的刺激追逐…</desc>
    <date>2025-07-03</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704015500 +0800" stop="20250704035500 +0800">
    <title lang="zh">死於槍戰</title>
    <desc>一部融合了動作、幽默與溫情的視覺饗宴大片。《死於槍戰》講述了瑪麗和班的故事，他們各自勢力龐大的家庭是相互鬥爭超過百年的世仇，而他們是其中倒楣的害群之馬。當他們在分開多年後重新燃起愛火之際，這段禁忌的愛引來危險的陰謀與眾多殺手。在一片槍林彈雨之中，或許有那麼一些機會，愛會戰勝一切。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704035500 +0800" stop="20250704055000 +0800">
    <title lang="zh">黑魚沼澤</title>
    <desc>基因科學與大自然結合而生的可怕突變生物占領了路易斯安那河口，隨之引起恐慌。一群遭基因強化的蛇頭魚跑到黑荊棘沼澤，也讓在熾熱的夏天展開的划船活動及比基尼泳裝產生巨變， 隨著對鮮血的飢渴，這些怪物也快速進化，甚至學會在陸上行走。在這齣緊張刺激的驚悚片中，沒有一個人是安全的。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704055000 +0800" stop="20250704075500 +0800">
    <title lang="zh">愛．欺</title>
    <desc>身為知名作家的喬（強納森布萊斯 飾）和妻子瓊安（葛倫克蘿絲 飾）結縭40餘年，是眾人眼中欽羨的文壇賢伉儷，就在喬即將前往瑞典獲頒諾貝爾文學獎的前夕，瓊安正面臨著她人生中最大的衝擊：那些生命旅程中無數次為了支持丈夫的犧牲，終於在她多年來隱忍喬外遇的壓力下逐漸反撲，她無法確定自己是否還能繼續委屈下去，進而成就屬於丈夫的一切……。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704075500 +0800" stop="20250704103000 +0800">
    <title lang="zh">地獄</title>
    <desc>哈佛大學符號學教授羅柏蘭登教授從一間醫院的病床上醒來，對過去幾天發生的事情完全失去記憶，他發現自己身處義大利佛羅倫斯，身旁的醫生席耶娜告訴他，他曾受過槍擊？這次蘭登教授將深入義大利佛羅倫斯，在百花大教堂、維奇奧宮等古蹟間追查波提伽利〈地獄圖〉所引發的種種謎團，在環環相扣的線索間，蘭登教授竟發現這是一場生化危機！？</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704103000 +0800" stop="20250704130000 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-最後通牒</title>
    <desc>失去記憶的傑森包恩在受到美國情治單位的孤立之後，成為一個沒有國家也沒有過去的獨行俠，但是幸好他並沒有忘記曾經受過的嚴格訓練。他曾是中情局訓練出來最頂尖的職業殺手，現在則成為中情局最難追捕的對象。自從上次他的摯愛瑪莉被職業殺手一槍斃命後，他就展開一場跨國的報復行動。當他終於找到了兇手，也完成了這場驚心動魄的報復行動，他只想從此永遠消失，並忘記他被奪走的人生和過去，但是當一份倫敦報紙的頭版新聞揭發他的存在之後，他又發現自己成為暗殺對象。負責訓練出超級職業殺手的高機密絆腳石計劃早已被取消，中情局這次和國防部合作，進行一個被稱為「黑薔薇」的計劃，目的是訓練出新一代的職業殺手，讓政府在國內外進行高機密的暗殺行動。對他們來說，包恩是最大的心腹之患，他們必須不擇手段消滅他。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704130000 +0800" stop="20250704153000 +0800">
    <title lang="zh">大黃蜂</title>
    <desc>1987年，從變形金剛的星球逃離、聽從柯博文指示以地球為基地的B-127，在狂派的追兵與人類攻擊下，失去記憶和聲音，隱身躲藏在海岸小鎮廢棄場中，喬裝成黃色金龜車。女孩查莉將屆滿18歲，對未來毫無頭緒，無意間發現了傷痕累累、瀕臨死亡的B-127並救活了他，並修復車上的廣播系統，給了B-127一個名字：大黃蜂。大黃蜂將面對自己被賦予的超級任務，勇敢完成保衛地球的使命。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704153000 +0800" stop="20250704183000 +0800">
    <title lang="zh">浩劫重生</title>
    <desc>湯姆漢克斯飾演查克諾倫，為聯邦快遞的系統工程師，不論在個人的私生活或工作上都講求精準效率，他個性急躁，有絕對的控制慾，舉凡起居生活和工作行程都必須在他的掌握之中。超級工作狂的他擁有成功事業，但卻因此而冷落了女友凱莉，因此他們的感情漸漸出現危機。在一次出差的旅程中，查克搭的小飛機失事墜海，他隨波漂流到了一座資源貧瘠的無人荒島，頓時間他失去了現代生活中的便利以及人與人之間的互動，求生是他生活唯一的目。這樣的巨變改變了他的人生觀，他開始反思人生的目的，這樣的遭遇更為他對於工作、感情有了全新的體會和領悟，甚至是人生的意義……</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704183000 +0800" stop="20250704210000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-瘋狂叢林</title>
    <desc>4名留校察看的青少年意外發現一款電玩遊戲，點選開始後竟離奇被帶進電玩世界裡，成為遊戲中的電玩角色，展開一段驚奇冒險之旅。”史賓賽”變身為「最狂冒險家」(巨石強森 飾)、足球員”冰箱”成為身材縮水的「天才魯宅」(凱文哈特 飾)、正妹”貝芬妮”變性成「中年發福的教授」(傑克布萊克 飾)、而邊緣人”瑪莎”則變身為「最辣戰士」(凱倫吉蘭 飾)。然而他們發現，遊戲一旦開始，就要玩好玩滿，完成挑戰才能回家，否則將永遠被困在這場遊戲中?</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704210000 +0800" stop="20250704234000 +0800">
    <title lang="zh">蟻人與黃蜂女-量子狂熱</title>
    <desc>曉蟻人女兒凱西已經長大成為亭亭玉立的青少女，而且還繼承父親系統工程師衣缽，聰明絕頂具有科學家頭腦、發明能夠更便捷通往量子領域的「量子衛星」，卻未料把自己和所有家人傳送進去！形同高科技外星世界的量子領域，是一個人類所知宇宙底下的神秘宇宙，在那裡等著他們的，竟為於第四階段影集《洛基》短暫壓軸現身的征服者康，並提供把他們送回地球的「交換條件」。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250704234000 +0800" stop="20250705000000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人-離家日</title>
    <desc>故事接續《復仇者聯盟：終局之戰》後所發生的事，蜘蛛人彼得帕克在經歷一連串的戰鬥與生離死別後，依然沉浸在悲痛情緒中，他決定暫時卸下自己「鄰家英雄」的身分，跟好友來趟歐洲之旅，享受高中生活。然而神盾局局長尼克福瑞與神秘法師的出現，讓他被迫捲入調查幾宗橫跨城市、造成重大死傷的未知怪物攻擊事件，這美好旅行一夕間全變了樣?。</desc>
    <date>2025-07-04</date>
  </programme>
</tv>
