<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250710102300 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250710.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250710&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250710021500 +0800" stop="20250710045000 +0800">
    <title lang="zh">別擔心親愛的</title>
    <desc>這個位於沙漠的實驗社區光鮮亮麗，看似完美至極，但有個家庭主婦開始質疑起這一切，她的人生也逐漸分崩離析。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710045000 +0800" stop="20250710065000 +0800">
    <title lang="zh">8級警戒</title>
    <desc>故事描述在一個4％人口天生具有超能力的世界，走投無路的超能力者康納為了支付母親龐大的醫療費用，不惜鋌而走險犯法，並同時躲避軍事警察的追捕行動……</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710065000 +0800" stop="20250710092500 +0800">
    <title lang="zh">355-諜影特攻</title>
    <desc>當可怕的毀滅性武器落入跨國犯罪組織的手中，CIA探員「梅絲」決定找來各國的情報組織菁英，組成一支超越國界的間諜團隊「355」，試圖力挽狂瀾阻止第三次世界大戰發生……。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710092500 +0800" stop="20250710115500 +0800">
    <title lang="zh">霹靂嬌娃2019</title>
    <desc>克莉絲汀史都華、娜歐蜜史考特及艾拉巴林斯卡，替傳說中神龍見首不見尾的「查理」工作。這些天使們一直以來，都為高端私人客戶提供最隱密的頂級安全檢查和調查工作。當一位年輕的系統工程師吹響這個看似普通卻藏有機關的危險哨子時，這些各具獨特魅力且能文善武的的性感嬌娃們便會即刻採取行動。為了保護我們所有的人，她們願意將自己的生命推上最前線……</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710115500 +0800" stop="20250710140500 +0800">
    <title lang="zh">黑幫追緝令</title>
    <desc>本片根據真實事件改編，一位資深的探員巴德卡特（威廉達佛 飾）臥底在南方最大的黑道組織裡，他說服殺手傑西韋蘭德（麥特狄倫 飾）為線人；而傑西幫住巴潛入整個組織，卻讓自己悄悄被盯上....。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710140500 +0800" stop="20250710160500 +0800">
    <title lang="zh">一息生機</title>
    <desc>末日廢土時代，已經沒有可供呼吸的新鮮空氣，人類大量滅絕，只剩下極少數人類精英通過方舟計劃冬眠在地下的庇護所內。兩位工程師在此負責起了庇護所的日常維修和危險檢測工作，但一切並不是想象中的那?順利…</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710160500 +0800" stop="20250710190500 +0800">
    <title lang="zh">浩劫重生</title>
    <desc>湯姆漢克斯飾演查克諾倫，為聯邦快遞的系統工程師，不論在個人的私生活或工作上都講求精準效率，他個性急躁，有絕對的控制慾，舉凡起居生活和工作行程都必須在他的掌握之中。超級工作狂的他擁有成功事業，但卻因此而冷落了女友凱莉，因此他們的感情漸漸出現危機。在一次出差的旅程中，查克搭的小飛機失事墜海，他隨波漂流到了一座資源貧瘠的無人荒島，頓時間他失去了現代生活中的便利以及人與人之間的互動，求生是他生活唯一的目。這樣的巨變改變了他的人生觀，他開始反思人生的目的，這樣的遭遇更為他對於工作、感情有了全新的體會和領悟，甚至是人生的意義……</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710190500 +0800" stop="20250710210000 +0800">
    <title lang="zh">神偷奶爸3</title>
    <desc>格魯和新婚妻子露西被反壞蛋聯盟的新老闆開除，因為他們制伏不了最新惡棍巴瑟薩布萊德，這位在80年代紅極一時的過氣童星，因主演的電視劇突然被喊卡而沒落，現在一心只想報復好萊塢。 小小兵希望格魯能重回壞蛋行列，但他表明自己已經改邪歸正，所以小小兵決定辭職，出去闖天下。 當格魯人生陷入谷底時，帶著露西和女兒們和雙胞胎弟弟德魯手足相見，但因兄弟競爭而關係備受考驗，還得面對最強大的死對頭，陷入意想不到的困境中。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710210000 +0800" stop="20250710234000 +0800">
    <title lang="zh">蟻人與黃蜂女-量子狂熱</title>
    <desc>曉蟻人女兒凱西已經長大成為亭亭玉立的青少女，而且還繼承父親系統工程師衣缽，聰明絕頂具有科學家頭腦、發明能夠更便捷通往量子領域的「量子衛星」，卻未料把自己和所有家人傳送進去！形同高科技外星世界的量子領域，是一個人類所知宇宙底下的神秘宇宙，在那裡等著他們的，竟為於第四階段影集《洛基》短暫壓軸現身的征服者康，並提供把他們送回地球的「交換條件」。</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250710234000 +0800" stop="20250711000000 +0800">
    <title lang="zh">高年級實習生</title>
    <desc>勞勃狄尼洛所飾演的70歲鰥夫班(Ben Whittaker)年輕時曾是事業有成的生意人，退休後決定不甘寂寞決定重返職場，以高齡實習生的身份加入了茱兒(安海瑟威飾)所創辦的時尚購物網站！</desc>
    <date>2025-07-10</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711021500 +0800" stop="20250711042500 +0800">
    <title lang="zh">無限殺戮日</title>
    <desc>故事描述一個地下運動的成員，不再滿足於只限一年一度一個晚上的無政府混亂狀態和恣意妄為、殺人放火的刺激感，決定透過一連串沒完沒了的破壞行動和屠殺行為，讓整個美國永遠成為殺戮戰場。沒有一個人是安全的。愛黛拉（安娜狄拉雷格拉 飾）居住在德州，璜則是大富豪塔克家族在那裡的牧場工人。塔克家族的大家長卡萊布（威爾派頓 飾）非常欣賞璜的工作表現，但這卻引起卡萊布兒子狄倫（喬許盧卡斯 飾）的嫉妒怒火。 有一次在國定殺戮日的隔天早上，一群戴著面具的兇手攻擊塔克家族，包括狄倫的妻子（凱西狄費里曼 飾）和他的妹妹（利文藍賓 飾），迫使這兩個家庭攜手合作、進行反擊，與此同時，整個國家也陷入一片混亂，曾經強盛壯大的美國也開始徹底瓦解。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711042500 +0800" stop="20250711063000 +0800">
    <title lang="zh">戰略陰謀-失控任務</title>
    <desc>聯邦特務捲入複雜人口販賣組織機構，中央情報局新秀狙擊手布蘭登貝克特與他的前盟友國土安全局特務席羅和刺客死亡夫人攜手揭開這個特務的貪汙真面目，並摧毀犯罪組織。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711063000 +0800" stop="20250711085500 +0800">
    <title lang="zh">狩獵者-凜冬之戰</title>
    <desc>早在惡皇后被白雪公主擊敗之前，曾經眼睜睜看著妹妹冰皇后慘遭摯愛背叛，心碎且憤恨的離開王國。 冰皇后數十年來躲在偏遠的冬宮，訓練了一群殺人不眨眼的狩獵者兵團，狩獵者們必須謹遵命令: 冰封你的心，永遠不得愛人! 但是她最器重的左右手艾瑞克和莎拉卻情不自禁相愛，冰皇后覺得再次遭受背叛而變得更加冷酷無情，利用魔鏡讓惡皇后復活，這對邪惡姐妹集結前所未見的黑暗勢力，世界遭受強大威脅，除非遭到放逐的狩獵者能夠推翻大軍。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711085500 +0800" stop="20250711111000 +0800">
    <title lang="zh">絕命尬車</title>
    <desc>「絕命尬車」的規則很簡單：這些囚犯只要贏得五次賽事，就能重獲自由，而輸家通常都活生生在螢幕上被車撞死。 曾經三度獲得世界賽車冠軍的詹森安姆（傑森史塔森飾）蹲過幾年苦牢，出獄之後在鐵工廠裡工作養活心愛的妻子蘇西（Janaya Stephens飾）與剛出生的小孩，雖然辛苦卻幸福。但好日子沒多久，鐵工廠受到經濟退敗影響也倒閉了，更讓人難過的是蘇西竟然慘遭謀殺，傑森被嫁禍成為犯人而入獄。 為了能提早出獄見到心愛的小女兒，詹森被迫戴上人稱「科學怪人」的神秘車手面具，這名傳奇性車手似乎永遠死不了，也是人氣最高的車手，冒險參加由典獄長韓娜席（瓊愛倫飾）所舉辦，為期三天的死亡賽車遊戲。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711111000 +0800" stop="20250711132500 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警3</title>
    <desc>15年來，MIB探員J〈威爾史密斯飾〉經歷過各種詭異的遭遇，與無數醜八怪異形交手。不過，他卻一直無法參透沉默寡言的K探員〈湯米李瓊斯飾〉難以捉摸的心思。 如今眼前迫切的危機，不但直接威脅到探員K性命，還關係著人類未來的存亡。然而唯一的解決辦法，就是回到過去，重寫歷史，阻止已經發生的危機。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711132500 +0800" stop="20250711154500 +0800">
    <title lang="zh">刺客聯盟</title>
    <desc>二十五歲的衛斯（詹姆斯麥艾維飾）生活平凡無奇，變態的上司總是在工作上給他難堪，女友是個處處留情的性感花蝴蝶，連衛斯的麻吉都跟她有一腿。沒有談的來的朋友、充滿焦慮與沈悶的痛苦生活，讓他把抗焦慮藥丸當糖果吞，甚至想早早結束自己的生命。 在他決定放棄一切時，名叫火狐（安吉莉娜裘莉飾）的刺客突然出現在他眼前，將他自一場混亂的槍戰中救出。從她的口中，衛斯得知了驚人的事實，與自己關係一向淡薄、已過世的冷酷父親，竟然是在為「刺客聯盟」出任務時不幸遭到殺害。 這個有百年歷史、專門訓練異能刺客，誓死服從聯盟鐵律，以「刺殺一人，拯救千人」為座右銘的神秘組織「刺客聯盟」，現在也找上了衛斯。他們要激發衛斯身體裡一直流著的殺人血液，讓他成為聯盟的一員。 在火孤與一群致命刺客，以及謎樣首領史隆（摩根費里曼飾）的訓練下，衛斯很快就成為頂尖刺客，他開始向以往虐待過他的人展開甜蜜的復仇。但是擁有超能力量的喜悅很快就變質，因</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711154500 +0800" stop="20250711183500 +0800">
    <title lang="zh">GT-跨界玩家</title>
    <desc>一位青少年《跑車浪漫旅》電玩玩家，因為其高超的電競技術，贏得一系列Nissan舉辦的比賽，並且最終美夢成真，成為真正的職業賽車手。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711183500 +0800" stop="20250711210000 +0800">
    <title lang="zh">明日邊界</title>
    <desc>故事背景設定於未來，一場全面性外星物種入侵戰爭即將展開，軍事菜鳥比爾凱吉（湯姆克魯斯 飾）意外地接下一項戰鬥任務：他必須上前線與敵人作戰。從未接受過軍事訓練的比爾，在戰鬥能力不敵外星物種的情況下，果然戰死在沙場。但就在他頻死的那一刻，竟意外獲得穿越時空迴廊的能力！</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711210000 +0800" stop="20250711234000 +0800">
    <title lang="zh">奇異博士2-失控多重宇宙</title>
    <desc>漫威宇宙進入第四階段，格局更宏大的多重宇宙，一個充滿危險，多重現實、奇異交錯的未知世界。奇異博士與信念相合的夥伴、神秘的盟友、還有敵我難分的故人，被迫闖入超乎想像的另類現實，抵抗神秘強大的對手。</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250711234000 +0800" stop="20250712000000 +0800">
    <title lang="zh">絕地戰警-生死與共</title>
    <desc>在伊莎貝爾·阿雷塔斯去世四年後，警探麥克·勞瑞與他的物理治療師克莉絲汀結婚。在婚禮上，他的搭檔，警探馬庫斯·伯內特，突然心臟病發並陷入昏迷。在昏迷中，他看見康拉德·霍華德隊長的幻象，告訴他還不是他的時候...</desc>
    <date>2025-07-11</date>
  </programme>
</tv>
