<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250606101049 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250606.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250606&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250606014500 +0800" stop="20250606035500 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606035500 +0800" stop="20250606062000 +0800">
    <title lang="zh">死不開除</title>
    <desc>正恩（劉多仁 飾）在公司工作7年，突然被派遣到下游廠商工作。正恩雖然想努力適應新環境，但職場同事令她感到十分不自在，讓她感到難以適應。想在這裡撐到一年的正恩，在「老么」（吳正世 飾）的幫助下，漸漸適應這個環境……一年的派遣人生，她為了存活而奮力一跳！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606062000 +0800" stop="20250606084500 +0800">
    <title lang="zh">雙面特務</title>
    <desc>「在這裡，說謊是人們的第二天性。」 故事發生在21世紀初，國際情勢爾虞我詐，戰爭隨時一觸即發。瑞秋（黛安克魯格 飾）因為優異的天分及語言能力，被以色列特務組織相中，送往伊朗進行臥底，佯裝成無害的英文老師，接近神秘的目標法哈德（凱斯安凡 飾），以了解更多核武計畫的內容。然而，就在任務即將宣告終結的關鍵時刻，瑞秋卻離奇失蹤了，除了一通打給搭檔湯瑪士（馬丁費里曼 飾）的神秘電話，什麼也沒留下。湯瑪士必須想盡辦法找出瑞秋的下落，還要設法保護組織、甚至國家的安全不受到牽連…</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606084500 +0800" stop="20250606111500 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-最後通牒</title>
    <desc>失去記憶的傑森包恩在受到美國情治單位的孤立之後，成為一個沒有國家也沒有過去的獨行俠，但是幸好他並沒有忘記曾經受過的嚴格訓練。他曾是中情局訓練出來最頂尖的職業殺手，現在則成為中情局最難追捕的對象。自從上次他的摯愛瑪莉被職業殺手一槍斃命後，他就展開一場跨國的報復行動。當他終於找到了兇手，也完成了這場驚心動魄的報復行動，他只想從此永遠消失，並忘記他被奪走的人生和過去，但是當一份倫敦報紙的頭版新聞揭發他的存在之後，他又發現自己成為暗殺對象。負責訓練出超級職業殺手的高機密絆腳石計劃早已被取消，中情局這次和國防部合作，進行一個被稱為「黑薔薇」的計劃，目的是訓練出新一代的職業殺手，讓政府在國內外進行高機密的暗殺行動。對他們來說，包恩是最大的心腹之患，他們必須不擇手段消滅他。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606111500 +0800" stop="20250606135000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊-蛇眼之戰</title>
    <desc>名為蛇眼的堅毅戰士在一個古老家族的羽翼下成長，受訓成為終極武器，要擊潰致命的眼鏡蛇組織。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606135000 +0800" stop="20250606161500 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警-跨國行動</title>
    <desc>H探員(克里斯漢斯沃 飾演)與M探員(泰莎湯普森 飾演)在看似平常捍衛地球免於外星人威脅的任務中，竟意外發現有敵人的魔爪已滲入MIB總部，引起前所未見的巨大危機?這一次，為了維護MIB的使命，兩位探員將潛入世界各地，聯手突破重重挑戰才能解開真相、拯救一切回歸秩序！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606161500 +0800" stop="20250606183000 +0800">
    <title lang="zh">攻殼機動隊</title>
    <desc>不久的未來，少校是全新人種的第一人：她本來是一個擁有血肉之軀的人類，但是在發生一場意外被救回一命之後，被裝上強化的生化電子義體，成為一個完美的戰士，致力於打擊世上最危險的罪犯。 當恐怖行動發展到了極端，包括能夠駭進人類的大腦和意識，並且控制他們的行為，只有少校擁有的獨特能力能夠阻止新一代的恐怖份子。但是當她面對一個全新的敵人，少校才發現她所知道的一切都是謊言：人生並沒有受到拯救，而是完全被偷走。她將不計代價、竭盡所能，重拾她的記憶、揪出偷走她人生的原兇。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606183000 +0800" stop="20250606210000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-瘋狂叢林</title>
    <desc>4名留校察看的青少年意外發現一款電玩遊戲，點選開始後竟離奇被帶進電玩世界裡，成為遊戲中的電玩角色，展開一段驚奇冒險之旅。”史賓賽”變身為「最狂冒險家」(巨石強森 飾)、足球員”冰箱”成為身材縮水的「天才魯宅」(凱文哈特 飾)、正妹”貝芬妮”變性成「中年發福的教授」(傑克布萊克 飾)、而邊緣人”瑪莎”則變身為「最辣戰士」(凱倫吉蘭 飾)。然而他們發現，遊戲一旦開始，就要玩好玩滿，完成挑戰才能回家，否則將永遠被困在這場遊戲中?</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606210000 +0800" stop="20250606232500 +0800">
    <title lang="zh">音爆浩劫</title>
    <desc>水煮沸的聲音、打開窗戶的聲音、孩子們的笑聲……不久後，傳來了一戶民宅爆炸的新聞快報，此時，看到新聞的前海軍副艦長（金來沅 飾）接到了一通電話，炸彈設計者（李鍾碩 飾）表示只要噪音一變大就會爆炸，他的下個目標是足球場……為了阻止不斷在市中心展開的炸彈恐攻事件，一定要找出握有一切祕密的炸彈設計者！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606232500 +0800" stop="20250607000000 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育3</title>
    <desc>自從退休之後，勞勃麥考仍舊無法忘記他當年當政府殺手時所做的一切，並且透過逞罰惡勢力的作法，獲得心靈上的慰藉。這次當他以為在義大利南部找到歸屬時，發現他的新朋友受到當地黑手黨的威脅，因此決定重拾舊業解救大家。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607014500 +0800" stop="20250607034000 +0800">
    <title lang="zh">鐵拳無敵2</title>
    <desc>礦工李剛和妻子阿妮在村子附近，發現受到重傷的陌生人賽迪斯，他受到照料恢復健康，卻讓村民陷入惡霸的衝突。溫和的李剛接受賽迪斯訓練，變成致命戰士反抗。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607034000 +0800" stop="20250607060000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊2-正面對決</title>
    <desc>特種部隊不僅必須對抗宿敵眼鏡蛇，還被迫面對來自政府內部的威脅，甚至嚴重危及部隊的生存，在內憂與外患的多重夾擊之下，他們該如何在國家與生存間找到解決之道？</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607060000 +0800" stop="20250607081000 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警3</title>
    <desc>15年來，MIB探員J〈威爾史密斯飾〉經歷過各種詭異的遭遇，與無數醜八怪異形交手。不過，他卻一直無法參透沉默寡言的K探員〈湯米李瓊斯飾〉難以捉摸的心思。 如今眼前迫切的危機，不但直接威脅到探員K性命，還關係著人類未來的存亡。然而唯一的解決辦法，就是回到過去，重寫歷史，阻止已經發生的危機。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607081000 +0800" stop="20250607111000 +0800">
    <title lang="zh">(直)MLB看東森道奇 vs. 紅雀</title>
    <desc>(直)MLB看東森道奇 vs. 紅雀</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607111000 +0800" stop="20250607135500 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭5</title>
    <desc>繼上一集由前任警察布萊恩歐康納（保羅沃克飾）和蜜雅從囚車救出唐老大（馮迪索飾），然後狂飆甩掉警車。現在他們躲在里約熱內盧的角落，大家正在商討為了獲得自由，準備要幹最後一票後遠走高飛。 這一次他們要召集圈內最頂尖的人物，搶走高達一億元的現金。為了要完全擺脫麻煩，他們必須要除掉當地一名想要殺死他們的貪污腐敗的商人瑞斯（喬昆迪艾曼達飾），另一方面他們還必須對付警局的人。 聯邦探員路克哈柏（巨石強森飾）向來手法強硬從不曾失手，這次他奉命要逮捕唐老大和布萊恩，於是他們也出動霹靂小組，全副武裝準備抓人。然而，當他們到巴西追捕犯人時，哈柏卻無法分辨誰是壞人，在這樣的情況之下，他必須憑靠直覺搶先逮捕背後主使者…。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607135500 +0800" stop="20250607164000 +0800">
    <title lang="zh">哥吉拉II-怪獸之王</title>
    <desc>三頭龍王者基多拉從地底的長眠中甦醒，牠召喚所有隱藏在世界各地的巨大怪獸跟著牠一起甦醒，全球陷入山崩地裂的末日景象；長期蟄伏在深海底的哥吉拉也感受到牠的邪惡力量，牠正面迎戰王者基多拉，正當兩大怪獸為地球的霸權而戰時，擅長飛行的拉頓與摩斯拉也出現在天際，牠們是敵是友？而一路追蹤古老神祕生物的「君主組織」這次也將動員所有的軍事力量，這一次，不再只是怪獸爭霸戰，人類也加入戰局，為人類的最後存亡付出一己之力。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607164000 +0800" stop="20250607191500 +0800">
    <title lang="zh">黑亞當</title>
    <desc>新線影業的動作冒險電影《黑亞當》由巨石強森主演，在導演豪梅寇勒特瑟拉（《叢林奇航》）的執導之下，首次將這位DC超級英雄的故事搬上大銀幕。黑亞當（巨石強森　飾演）在被賦予遠古眾神之力，以及被囚禁近5000年後，終於從他的地墓獲得解放，並準備在現代世界中展現他獨特的正義形式。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607191500 +0800" stop="20250607220000 +0800">
    <title lang="zh">捍衛任務3-全面開戰</title>
    <desc>劇情接續《捍衛任務2：殺神回歸》片尾，「殺神」約翰維克因觸犯大陸酒店中「內部不可殺人」的規定，在孤立無援的情況下，遭殺手高層組織下達1400萬美金的全球通緝令，約翰維克必須設法躲避來自各路殺手的瘋狂追殺。約翰只能尋求昔日戰友蘇菲亞的幫助，這場面臨生死存亡的關鍵戰役，殺神是否能殺出重圍，成功存活下來呢…？</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250607220000 +0800" stop="20250608000000 +0800">
    <title lang="zh">不可能的任務-全面瓦解</title>
    <desc>進退兩難無法抉擇的不可能任務！選擇任務，團隊將會面臨致命殺機；選擇團隊，世界就會陷入危機！伊森韓特要找到鈽元素阻止「使徒」的核彈攻擊。</desc>
    <date>2025-06-07</date>
  </programme>
</tv>
