<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250605205905 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369267/20250605.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369267&amp;date=20250605&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369267">
    <display-name lang="Taiwan">東森洋片台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151942953106_21.jpg" />
  </channel>
  <programme channel="369267" start="20250605000500 +0800" stop="20250605024000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊-蛇眼之戰</title>
    <desc>名為蛇眼的堅毅戰士在一個古老家族的羽翼下成長，受訓成為終極武器，要擊潰致命的眼鏡蛇組織。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605024000 +0800" stop="20250605044000 +0800">
    <title lang="zh">死於槍戰</title>
    <desc>一部融合了動作、幽默與溫情的視覺饗宴大片。《死於槍戰》講述了瑪麗和班的故事，他們各自勢力龐大的家庭是相互鬥爭超過百年的世仇，而他們是其中倒楣的害群之馬。當他們在分開多年後重新燃起愛火之際，這段禁忌的愛引來危險的陰謀與眾多殺手。在一片槍林彈雨之中，或許有那麼一些機會，愛會戰勝一切。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605044000 +0800" stop="20250605063000 +0800">
    <title lang="zh">變異世界</title>
    <desc>故事講述地球末日遭到隕石重擊，十年後一群倖存者從避難的地下碉堡返回地表，卻發現地表上所有人類轉換成了變異怪物，為了生存，他們必須相信在路上遇到的神秘旅行者的指示，殺出一條血路抵達適合居住的「安全區」。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605063000 +0800" stop="20250605084500 +0800">
    <title lang="zh">捍衛救援</title>
    <desc>海軍陸戰隊退役的吉姆（連恩尼遜 飾）在亞利桑那州邊境擁有一座牧場，過著離群索居生活。某日，吉姆目睹11歲男孩米格爾和母親蘿莎遭到墨西哥毒販追殺。在一場激烈槍戰後，奄奄一息的蘿莎將米格爾托付給吉姆，吉姆決定帶著米格爾橫跨半個美國，前往芝加哥與家人團聚。然而，面對窮追不捨的毒販殺手，吉姆一路上將運用自己過去在海軍陸戰隊習得的戰鬥技巧，與這群殺手展開一場生死之戰，誓死護送米格爾安全回家……</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605084500 +0800" stop="20250605104500 +0800">
    <title lang="zh">德古拉-永咒傳奇</title>
    <desc>故事發生在西元1462年，兵久厭戰的瓦拉幾亞王子弗拉德三世以公平正義的領導，令國家得以長治久安，而他深愛的王妃蜜蕊娜（莎拉蓋登 飾）也是一位勇敢的女子；夫妻齊心為這個國家締造和平，確保人民安全無虞，但眼前最大的敵人正是所向披靡的鄂圖曼帝國，其有著稱霸天下的野心。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605104500 +0800" stop="20250605130000 +0800">
    <title lang="zh">刺客密令</title>
    <desc>安娜（Maggie Q 飾）兒時被傳奇刺客穆迪（山繆傑克森 飾）所救，並接受他的訓練，成為世界頂尖的契約殺手。某天，穆迪遭到不明人士殺害，把他視為父親的安娜誓言要找出幕後黑手血債血償，並循線找到神祕殺手林布蘭（米高基頓 飾），與其展開一場致命的貓捉老鼠遊戲。然而，隨著真相逐漸明朗，安娜和林布蘭的關係也變得更加複雜……。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605130000 +0800" stop="20250605150500 +0800">
    <title lang="zh">地球過後</title>
    <desc>地球毀滅的一千年後，人類被迫離開地球遷往諾瓦星球定居。傳奇艦長西佛雷吉(威爾史密斯 飾演)剛從銀河系完成任務，準備返家照顧久未謀面的13歲兒子奇泰雷吉(杰登史密斯 飾演)。 一場行星風暴卻摧毀了他們的太空船，雷吉父子被迫緊急降落面目全非而充滿危險的地球。奇泰因父親西佛重傷臥倒於座艙奄奄一息，必須盡快修復飛船與勇敢跨越未知領域發出求救訊號，同時，他也必須面對已在地球上進化的各種可怕生物以及兇猛的外星怪獸...從小即渴望與父親一樣勇敢的奇泰，如何衝破父子間的隔閡化解致命困境，找到回家的路？</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605150500 +0800" stop="20250605174000 +0800">
    <title lang="zh">蜘蛛人</title>
    <desc>彼得（陶比麥奎爾）被放射蜘蛛咬傷而得到宛如化身蜘蛛的超能力，不但會攀岩走壁、從手腕噴出蜘蛛絲，還有超快的敏銳神經。但因一次私心，彼得牽連叔叔遇害，令他決心化身蜘蛛人打擊犯罪，但為保護所愛的人，他陷入更大的困擾…改編暢銷漫畫中極為成功的範例，CG特效炫目驚人。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605174000 +0800" stop="20250605200000 +0800">
    <title lang="zh">歡樂好聲音2</title>
    <desc>野心勃勃的無尾熊巴斯特（金獎影帝馬修麥康納 配音）以及他旗下的藝人將他的新穆恩劇院，轉變成當地最火紅的表演場地，但是他現在有一個更大的野心，那就是在光芒萬丈的紅灘市的克里斯托塔劇院，舉辦一場全新歌舞大秀的首演會。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605200000 +0800" stop="20250605230000 +0800">
    <title lang="zh">復仇者聯盟-無限之戰</title>
    <desc>阿斯嘉的太空船遭受薩諾斯與薩諾斯之子的襲擊，被洛基藏起來的宇宙魔方(空間寶石)和其他在地球的寶石面臨被搶奪的危機。浩克通過彩虹橋被送往地球，通知奇異博士與鋼鐵人薩諾斯將收集6顆寶石毀滅宇宙一半人口，復仇者聯盟和他們的超級英雄盟友們必須要不顧一切攜手合作才能阻止最強終極反派薩諾斯將整個宇宙毀滅。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250605230000 +0800" stop="20250606000000 +0800">
    <title lang="zh">玩命關頭5</title>
    <desc>繼上一集由前任警察布萊恩歐康納（保羅沃克飾）和蜜雅從囚車救出唐老大（馮迪索飾），然後狂飆甩掉警車。現在他們躲在里約熱內盧的角落，大家正在商討為了獲得自由，準備要幹最後一票後遠走高飛。 這一次他們要召集圈內最頂尖的人物，搶走高達一億元的現金。為了要完全擺脫麻煩，他們必須要除掉當地一名想要殺死他們的貪污腐敗的商人瑞斯（喬昆迪艾曼達飾），另一方面他們還必須對付警局的人。 聯邦探員路克哈柏（巨石強森飾）向來手法強硬從不曾失手，這次他奉命要逮捕唐老大和布萊恩，於是他們也出動霹靂小組，全副武裝準備抓人。然而，當他們到巴西追捕犯人時，哈柏卻無法分辨誰是壞人，在這樣的情況之下，他必須憑靠直覺搶先逮捕背後主使者…。</desc>
    <date>2025-06-05</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606014500 +0800" stop="20250606035500 +0800">
    <title lang="zh">鬼入鏡-血親之謎</title>
    <desc>為了在社群的直播影片上獲得關注，一群高中生踏進荒廢已久的公寓，卻喚醒了惡靈，將把他們拖下地獄…高中生潔西卡、班尼、迪安、艾瑞克和琳達，打算用手機拍攝他們的冒險經歷影片，只為了能在社群網站上獲得人氣。他們決定潛入一間有名的廢棄公寓，琳達說服管理員讓他們進去後，五人發現了一間被警用封鎖線圍起來的公寓，在好奇心驅使下他們闖入了公寓。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606035500 +0800" stop="20250606062000 +0800">
    <title lang="zh">死不開除</title>
    <desc>正恩（劉多仁 飾）在公司工作7年，突然被派遣到下游廠商工作。正恩雖然想努力適應新環境，但職場同事令她感到十分不自在，讓她感到難以適應。想在這裡撐到一年的正恩，在「老么」（吳正世 飾）的幫助下，漸漸適應這個環境……一年的派遣人生，她為了存活而奮力一跳！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606062000 +0800" stop="20250606084500 +0800">
    <title lang="zh">雙面特務</title>
    <desc>「在這裡，說謊是人們的第二天性。」 故事發生在21世紀初，國際情勢爾虞我詐，戰爭隨時一觸即發。瑞秋（黛安克魯格 飾）因為優異的天分及語言能力，被以色列特務組織相中，送往伊朗進行臥底，佯裝成無害的英文老師，接近神秘的目標法哈德（凱斯安凡 飾），以了解更多核武計畫的內容。然而，就在任務即將宣告終結的關鍵時刻，瑞秋卻離奇失蹤了，除了一通打給搭檔湯瑪士（馬丁費里曼 飾）的神秘電話，什麼也沒留下。湯瑪士必須想盡辦法找出瑞秋的下落，還要設法保護組織、甚至國家的安全不受到牽連…</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606084500 +0800" stop="20250606111500 +0800">
    <title lang="zh">神鬼認證-最後通牒</title>
    <desc>失去記憶的傑森包恩在受到美國情治單位的孤立之後，成為一個沒有國家也沒有過去的獨行俠，但是幸好他並沒有忘記曾經受過的嚴格訓練。他曾是中情局訓練出來最頂尖的職業殺手，現在則成為中情局最難追捕的對象。自從上次他的摯愛瑪莉被職業殺手一槍斃命後，他就展開一場跨國的報復行動。當他終於找到了兇手，也完成了這場驚心動魄的報復行動，他只想從此永遠消失，並忘記他被奪走的人生和過去，但是當一份倫敦報紙的頭版新聞揭發他的存在之後，他又發現自己成為暗殺對象。負責訓練出超級職業殺手的高機密絆腳石計劃早已被取消，中情局這次和國防部合作，進行一個被稱為「黑薔薇」的計劃，目的是訓練出新一代的職業殺手，讓政府在國內外進行高機密的暗殺行動。對他們來說，包恩是最大的心腹之患，他們必須不擇手段消滅他。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606111500 +0800" stop="20250606135000 +0800">
    <title lang="zh">特種部隊-蛇眼之戰</title>
    <desc>名為蛇眼的堅毅戰士在一個古老家族的羽翼下成長，受訓成為終極武器，要擊潰致命的眼鏡蛇組織。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606135000 +0800" stop="20250606161500 +0800">
    <title lang="zh">MIB星際戰警-跨國行動</title>
    <desc>H探員(克里斯漢斯沃 飾演)與M探員(泰莎湯普森 飾演)在看似平常捍衛地球免於外星人威脅的任務中，竟意外發現有敵人的魔爪已滲入MIB總部，引起前所未見的巨大危機?這一次，為了維護MIB的使命，兩位探員將潛入世界各地，聯手突破重重挑戰才能解開真相、拯救一切回歸秩序！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606161500 +0800" stop="20250606183000 +0800">
    <title lang="zh">攻殼機動隊</title>
    <desc>不久的未來，少校是全新人種的第一人：她本來是一個擁有血肉之軀的人類，但是在發生一場意外被救回一命之後，被裝上強化的生化電子義體，成為一個完美的戰士，致力於打擊世上最危險的罪犯。 當恐怖行動發展到了極端，包括能夠駭進人類的大腦和意識，並且控制他們的行為，只有少校擁有的獨特能力能夠阻止新一代的恐怖份子。但是當她面對一個全新的敵人，少校才發現她所知道的一切都是謊言：人生並沒有受到拯救，而是完全被偷走。她將不計代價、竭盡所能，重拾她的記憶、揪出偷走她人生的原兇。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606183000 +0800" stop="20250606210000 +0800">
    <title lang="zh">野蠻遊戲-瘋狂叢林</title>
    <desc>4名留校察看的青少年意外發現一款電玩遊戲，點選開始後竟離奇被帶進電玩世界裡，成為遊戲中的電玩角色，展開一段驚奇冒險之旅。”史賓賽”變身為「最狂冒險家」(巨石強森 飾)、足球員”冰箱”成為身材縮水的「天才魯宅」(凱文哈特 飾)、正妹”貝芬妮”變性成「中年發福的教授」(傑克布萊克 飾)、而邊緣人”瑪莎”則變身為「最辣戰士」(凱倫吉蘭 飾)。然而他們發現，遊戲一旦開始，就要玩好玩滿，完成挑戰才能回家，否則將永遠被困在這場遊戲中?</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606210000 +0800" stop="20250606232500 +0800">
    <title lang="zh">音爆浩劫</title>
    <desc>水煮沸的聲音、打開窗戶的聲音、孩子們的笑聲……不久後，傳來了一戶民宅爆炸的新聞快報，此時，看到新聞的前海軍副艦長（金來沅 飾）接到了一通電話，炸彈設計者（李鍾碩 飾）表示只要噪音一變大就會爆炸，他的下個目標是足球場……為了阻止不斷在市中心展開的炸彈恐攻事件，一定要找出握有一切祕密的炸彈設計者！</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
  <programme channel="369267" start="20250606232500 +0800" stop="20250607000000 +0800">
    <title lang="zh">私刑教育3</title>
    <desc>自從退休之後，勞勃麥考仍舊無法忘記他當年當政府殺手時所做的一切，並且透過逞罰惡勢力的作法，獲得心靈上的慰藉。這次當他以為在義大利南部找到歸屬時，發現他的新朋友受到當地黑手黨的威脅，因此決定重拾舊業解救大家。</desc>
    <date>2025-06-06</date>
  </programme>
</tv>
